{"errors":{},"data":{"img_max_width":1024,"img_max_height":768,"cerere_max_images":4,"carmakers":[{"id":1,"name":"Acura"},{"id":2,"name":"Alfa-Romeo"},{"id":3,"name":"Aro"},{"id":4,"name":"Aston-Martin"},{"id":5,"name":"Audi"},{"id":6,"name":"Bentley"},{"id":7,"name":"BMW"},{"id":8,"name":"Bugatti"},{"id":9,"name":"Buick"},{"id":10,"name":"Cadillac"},{"id":11,"name":"Chevrolet"},{"id":12,"name":"Chrysler"},{"id":13,"name":"Citroen"},{"id":14,"name":"Dacia"},{"id":15,"name":"Daewoo"},{"id":16,"name":"Daihatsu"},{"id":17,"name":"DeTomaso"},{"id":18,"name":"Dodge"},{"id":19,"name":"Ferrari"},{"id":20,"name":"Fiat"},{"id":21,"name":"Ford"},{"id":22,"name":"GMC"},{"id":23,"name":"Honda"},{"id":24,"name":"Hummer"},{"id":25,"name":"Hyundai"},{"id":26,"name":"Infiniti"},{"id":27,"name":"Isuzu"},{"id":28,"name":"Jaguar"},{"id":29,"name":"Jeep"},{"id":30,"name":"Kia"},{"id":31,"name":"Koenigsegg"},{"id":32,"name":"Lada"},{"id":33,"name":"Lamborghini"},{"id":34,"name":"Lancia"},{"id":35,"name":"Land-Rover"},{"id":36,"name":"Lexus"},{"id":37,"name":"Lincoln"},{"id":38,"name":"Lotus"},{"id":39,"name":"Maserati"},{"id":40,"name":"Maybach"},{"id":41,"name":"Mazda"},{"id":42,"name":"Mercedes"},{"id":43,"name":"Mercury"},{"id":44,"name":"MG"},{"id":45,"name":"Mini"},{"id":46,"name":"Mitsubishi"},{"id":47,"name":"Morgan"},{"id":48,"name":"Nissan"},{"id":49,"name":"Oldsmobile"},{"id":50,"name":"Oltcit"},{"id":51,"name":"Opel"},{"id":52,"name":"Peugeot"},{"id":53,"name":"Plymouth"},{"id":54,"name":"Pontiac"},{"id":55,"name":"Porsche"},{"id":56,"name":"Proton"},{"id":57,"name":"Renault"},{"id":58,"name":"Rolls-Royce"},{"id":59,"name":"Rover"},{"id":60,"name":"Saab"},{"id":61,"name":"Seat"},{"id":62,"name":"Skoda"},{"id":63,"name":"Smart"},{"id":64,"name":"SsangYong"},{"id":65,"name":"Subaru"},{"id":66,"name":"Suzuki"},{"id":67,"name":"Toyota"},{"id":68,"name":"Trabant"},{"id":69,"name":"Triumph"},{"id":70,"name":"TVR"},{"id":71,"name":"VW"},{"id":72,"name":"Volvo"},{"id":73,"name":"Wartburg"},{"id":74,"name":"Wiesmann"},{"id":75,"name":"Vauxhall"},{"id":76,"name":"Iveco"},{"id":77,"name":"GWM"}],"carmodels":[{"id":1,"carmaker_id":1,"name":"Integra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":2,"carmaker_id":1,"name":"MDX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":3,"carmaker_id":1,"name":"NSX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":4,"carmaker_id":1,"name":"RDX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":5,"carmaker_id":1,"name":"RL","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":6,"carmaker_id":1,"name":"RSX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":7,"carmaker_id":1,"name":"TL","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":8,"carmaker_id":1,"name":"TSX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":9,"carmaker_id":2,"name":"149","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":10,"carmaker_id":2,"name":"8C","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":11,"carmaker_id":2,"name":"145","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":12,"carmaker_id":2,"name":"146","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":13,"carmaker_id":2,"name":"147","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":14,"carmaker_id":2,"name":"155","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":15,"carmaker_id":2,"name":"156","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":16,"carmaker_id":2,"name":"159","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":17,"carmaker_id":2,"name":"164","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":18,"carmaker_id":2,"name":"166","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":19,"carmaker_id":2,"name":"33","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":20,"carmaker_id":2,"name":"6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":21,"carmaker_id":2,"name":"75","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":22,"carmaker_id":2,"name":"90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":23,"carmaker_id":2,"name":"Alfasud","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":24,"carmaker_id":2,"name":"Alfetta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":25,"carmaker_id":2,"name":"Arna","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":26,"carmaker_id":2,"name":"Brera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":27,"carmaker_id":2,"name":"Crosswagon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":28,"carmaker_id":2,"name":"Giulia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":29,"carmaker_id":2,"name":"Giulietta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":30,"carmaker_id":2,"name":"GT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":31,"carmaker_id":2,"name":"GTV","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":32,"carmaker_id":2,"name":"Junior","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":33,"carmaker_id":2,"name":"MiTo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":34,"carmaker_id":2,"name":"RZ\/SZ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":35,"carmaker_id":2,"name":"Spider","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":36,"carmaker_id":2,"name":"Sprint","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":37,"carmaker_id":3,"name":"10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":38,"carmaker_id":3,"name":"40820","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":39,"carmaker_id":3,"name":"10.2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":40,"carmaker_id":3,"name":"10.6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":41,"carmaker_id":3,"name":"40851","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":42,"carmaker_id":3,"name":"240","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":43,"carmaker_id":3,"name":"243","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":44,"carmaker_id":3,"name":"244","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":45,"carmaker_id":3,"name":"246","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":46,"carmaker_id":3,"name":"320","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":47,"carmaker_id":3,"name":"324","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":48,"carmaker_id":3,"name":"338TC","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":49,"carmaker_id":3,"name":"M461","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":50,"carmaker_id":4,"name":"AR1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":51,"carmaker_id":4,"name":"DB","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":52,"carmaker_id":4,"name":"DB7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":53,"carmaker_id":4,"name":"DB9","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":54,"carmaker_id":4,"name":"DBS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":55,"carmaker_id":4,"name":"Lagonda","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":56,"carmaker_id":4,"name":"V8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":57,"carmaker_id":4,"name":"V8 Vantage","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":58,"carmaker_id":4,"name":"Vanquish","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":59,"carmaker_id":4,"name":"Vantage","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":60,"carmaker_id":4,"name":"Virage","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":61,"carmaker_id":4,"name":"Volante","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":62,"carmaker_id":5,"name":"100","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":63,"carmaker_id":5,"name":"200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":64,"carmaker_id":5,"name":"5000","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":65,"carmaker_id":5,"name":"80","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":66,"carmaker_id":5,"name":"90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":67,"carmaker_id":5,"name":"A1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":68,"carmaker_id":5,"name":"A2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":69,"carmaker_id":5,"name":"A3 8L","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":70,"carmaker_id":5,"name":"A4 B4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":71,"carmaker_id":5,"name":"A4 Allroad","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":72,"carmaker_id":5,"name":"A5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":73,"carmaker_id":5,"name":"A6 4B C5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":74,"carmaker_id":5,"name":"A6 Allroad","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":75,"carmaker_id":5,"name":"A7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":76,"carmaker_id":5,"name":"A8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":77,"carmaker_id":5,"name":"B4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":78,"carmaker_id":5,"name":"Cabriolet","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":79,"carmaker_id":5,"name":"Coupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":80,"carmaker_id":5,"name":"Q5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":81,"carmaker_id":5,"name":"Q7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":82,"carmaker_id":5,"name":"Quattro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":83,"carmaker_id":5,"name":"R8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":84,"carmaker_id":5,"name":"RS2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":85,"carmaker_id":5,"name":"RS4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":86,"carmaker_id":5,"name":"RS6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":87,"carmaker_id":5,"name":"S2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":88,"carmaker_id":5,"name":"S3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":89,"carmaker_id":5,"name":"S4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":90,"carmaker_id":5,"name":"S5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":91,"carmaker_id":5,"name":"S6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":92,"carmaker_id":5,"name":"S8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":93,"carmaker_id":5,"name":"TT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":94,"carmaker_id":5,"name":"TTS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":95,"carmaker_id":5,"name":"V8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":96,"carmaker_id":6,"name":"Arnage","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":97,"carmaker_id":6,"name":"Azure","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":98,"carmaker_id":6,"name":"Brooklands","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":99,"carmaker_id":6,"name":"Continental","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":100,"carmaker_id":6,"name":"Eight","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":101,"carmaker_id":6,"name":"Mulsanne","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":102,"carmaker_id":6,"name":"Turbo R","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":103,"carmaker_id":6,"name":"Turbo RT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":104,"carmaker_id":6,"name":"Turbo S","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":172,"carmaker_id":8,"name":"EB 110","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":173,"carmaker_id":8,"name":"Veyron","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":174,"carmaker_id":9,"name":"Century","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":175,"carmaker_id":9,"name":"Electra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":176,"carmaker_id":9,"name":"Enclave","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":177,"carmaker_id":9,"name":"La Crosse","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":178,"carmaker_id":9,"name":"Le Sabre","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":179,"carmaker_id":9,"name":"Lucerne","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":180,"carmaker_id":9,"name":"Park Avenue","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":181,"carmaker_id":9,"name":"Regal","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":182,"carmaker_id":9,"name":"Rendevouz","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":183,"carmaker_id":9,"name":"Riviera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":184,"carmaker_id":9,"name":"Roadmaster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":185,"carmaker_id":9,"name":"Skylark","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":186,"carmaker_id":9,"name":"Terraza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":187,"carmaker_id":9,"name":"Wildcat","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":188,"carmaker_id":10,"name":"Allante","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":189,"carmaker_id":10,"name":"BLS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":190,"carmaker_id":10,"name":"Brougham","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":191,"carmaker_id":10,"name":"Cimarron","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":192,"carmaker_id":10,"name":"CTS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":193,"carmaker_id":10,"name":"CTS-V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":194,"carmaker_id":10,"name":"Deville","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":195,"carmaker_id":10,"name":"DTS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":196,"carmaker_id":10,"name":"Eldorado","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":197,"carmaker_id":10,"name":"Escalade","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":198,"carmaker_id":10,"name":"Fleetwood","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":199,"carmaker_id":10,"name":"Seville","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":200,"carmaker_id":10,"name":"SRX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":201,"carmaker_id":10,"name":"STS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":202,"carmaker_id":10,"name":"STS-V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":203,"carmaker_id":10,"name":"XLR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":204,"carmaker_id":10,"name":"XLR-V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":205,"carmaker_id":11,"name":"2500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":206,"carmaker_id":11,"name":"Alero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":207,"carmaker_id":11,"name":"Astro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":208,"carmaker_id":11,"name":"Avalanche","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":209,"carmaker_id":11,"name":"Aveo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":210,"carmaker_id":11,"name":"Beretta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":211,"carmaker_id":11,"name":"Blazer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":212,"carmaker_id":11,"name":"Byscaine","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":213,"carmaker_id":11,"name":"C1500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":214,"carmaker_id":11,"name":"Camaro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":215,"carmaker_id":11,"name":"Caprice","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":216,"carmaker_id":11,"name":"Captiva","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":217,"carmaker_id":11,"name":"Cavalier","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":218,"carmaker_id":11,"name":"Celebrity","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":219,"carmaker_id":11,"name":"Chevelle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":220,"carmaker_id":11,"name":"Chevy van","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":221,"carmaker_id":11,"name":"Citation","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":222,"carmaker_id":11,"name":"Cobalt","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":223,"carmaker_id":11,"name":"Colorado","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":224,"carmaker_id":11,"name":"Corsica","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":225,"carmaker_id":11,"name":"Corvair 700","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":226,"carmaker_id":11,"name":"Corvette","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":227,"carmaker_id":11,"name":"Cruze","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":228,"carmaker_id":11,"name":"El Camino","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":229,"carmaker_id":11,"name":"Epica","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":230,"carmaker_id":11,"name":"Equinox","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":231,"carmaker_id":11,"name":"Evanda","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":232,"carmaker_id":11,"name":"G","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":233,"carmaker_id":11,"name":"Geo Metro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":234,"carmaker_id":11,"name":"Gladiator","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":235,"carmaker_id":11,"name":"HHR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":236,"carmaker_id":11,"name":"Impala","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":237,"carmaker_id":11,"name":"K1500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":238,"carmaker_id":11,"name":"K30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":239,"carmaker_id":11,"name":"k3500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":240,"carmaker_id":11,"name":"Kalos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":241,"carmaker_id":11,"name":"Lacetti","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":242,"carmaker_id":11,"name":"Lumina","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":243,"carmaker_id":11,"name":"Malibu","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":244,"carmaker_id":11,"name":"Matiz","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":245,"carmaker_id":11,"name":"Niva","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":246,"carmaker_id":11,"name":"Nubira","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":247,"carmaker_id":11,"name":"Rezzo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":248,"carmaker_id":11,"name":"S-10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":249,"carmaker_id":11,"name":"Silverado","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":250,"carmaker_id":11,"name":"Spark","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":251,"carmaker_id":11,"name":"SSR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":252,"carmaker_id":11,"name":"Suburban","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":253,"carmaker_id":11,"name":"Tahoe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":254,"carmaker_id":11,"name":"Tracker","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":255,"carmaker_id":11,"name":"Trailblazer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":256,"carmaker_id":11,"name":"Trans Sport","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":257,"carmaker_id":11,"name":"Venture","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":258,"carmaker_id":11,"name":"Venturi","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":259,"carmaker_id":12,"name":"180","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":260,"carmaker_id":12,"name":"300 M","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":261,"carmaker_id":12,"name":"300C","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":262,"carmaker_id":12,"name":"Cirrus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":263,"carmaker_id":12,"name":"Concorde","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":264,"carmaker_id":12,"name":"Crossfire","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":265,"carmaker_id":12,"name":"Daytona","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":266,"carmaker_id":12,"name":"ES","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":267,"carmaker_id":12,"name":"Grand Caravan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":268,"carmaker_id":12,"name":"Grand Voyager","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":269,"carmaker_id":12,"name":"GS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":270,"carmaker_id":12,"name":"GTS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":271,"carmaker_id":12,"name":"Intrepid","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":272,"carmaker_id":12,"name":"Le Baron","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":273,"carmaker_id":12,"name":"LHS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":274,"carmaker_id":12,"name":"Neon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":275,"carmaker_id":12,"name":"New Yorker","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":276,"carmaker_id":12,"name":"Newport","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":277,"carmaker_id":12,"name":"Pacifica","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":278,"carmaker_id":12,"name":"PT Cruiser","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":279,"carmaker_id":12,"name":"Saratoga","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":280,"carmaker_id":12,"name":"Sebring","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":281,"carmaker_id":12,"name":"Stratus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":282,"carmaker_id":12,"name":"Town&Country","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":283,"carmaker_id":12,"name":"Valiant","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":284,"carmaker_id":12,"name":"Viper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":285,"carmaker_id":12,"name":"Vision","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":286,"carmaker_id":12,"name":"Voyager","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":287,"carmaker_id":13,"name":"2 CV","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":288,"carmaker_id":13,"name":"AX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":289,"carmaker_id":13,"name":"Berlingo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":290,"carmaker_id":13,"name":"BX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":291,"carmaker_id":13,"name":"C-Crosser","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":292,"carmaker_id":13,"name":"C1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":293,"carmaker_id":13,"name":"C2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":294,"carmaker_id":13,"name":"C3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":295,"carmaker_id":13,"name":"C3 Picasso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":296,"carmaker_id":13,"name":"C3 Pluriel","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":297,"carmaker_id":13,"name":"C4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":298,"carmaker_id":13,"name":"C4 Picasso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":299,"carmaker_id":13,"name":"C5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":300,"carmaker_id":13,"name":"C6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":301,"carmaker_id":13,"name":"C8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":302,"carmaker_id":13,"name":"CX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":303,"carmaker_id":13,"name":"DS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":304,"carmaker_id":13,"name":"Evasion","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":305,"carmaker_id":13,"name":"Grand C4 Picasso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":306,"carmaker_id":13,"name":"GSA","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":307,"carmaker_id":13,"name":"Jumper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":308,"carmaker_id":13,"name":"jumpy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":309,"carmaker_id":13,"name":"Nemo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":310,"carmaker_id":13,"name":"Saxo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":311,"carmaker_id":13,"name":"SM","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":312,"carmaker_id":13,"name":"Traction Avant","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":313,"carmaker_id":13,"name":"Visa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":314,"carmaker_id":13,"name":"Xantia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":315,"carmaker_id":13,"name":"XM","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":316,"carmaker_id":13,"name":"Xsara","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":317,"carmaker_id":13,"name":"Xsara Picasso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":318,"carmaker_id":13,"name":"ZX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":319,"carmaker_id":14,"name":"1100","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":320,"carmaker_id":14,"name":"1300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":321,"carmaker_id":14,"name":"1310","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":322,"carmaker_id":14,"name":"1320","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":323,"carmaker_id":14,"name":"1400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":324,"carmaker_id":14,"name":"1400 Sport","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":325,"carmaker_id":14,"name":"1410","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":326,"carmaker_id":14,"name":"2000","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":327,"carmaker_id":14,"name":"500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":328,"carmaker_id":14,"name":"DOUBLE CAB","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":329,"carmaker_id":14,"name":"Duster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":330,"carmaker_id":14,"name":"Liberta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":331,"carmaker_id":14,"name":"Logan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":332,"carmaker_id":14,"name":"Nova","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":333,"carmaker_id":14,"name":"Pick Up","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":334,"carmaker_id":14,"name":"Sandero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":335,"carmaker_id":14,"name":"Solenza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":336,"carmaker_id":14,"name":"Super Nova","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":337,"carmaker_id":15,"name":"Cielo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":338,"carmaker_id":15,"name":"Damas","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":339,"carmaker_id":15,"name":"Espero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":340,"carmaker_id":15,"name":"Evanda","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":341,"carmaker_id":15,"name":"Kalos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":342,"carmaker_id":15,"name":"Korando","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":343,"carmaker_id":15,"name":"Lacetti","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":344,"carmaker_id":15,"name":"Lanos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":345,"carmaker_id":15,"name":"Leganza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":346,"carmaker_id":15,"name":"Lemans","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":347,"carmaker_id":15,"name":"Matiz","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":348,"carmaker_id":15,"name":"Musso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":349,"carmaker_id":15,"name":"Nexia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":350,"carmaker_id":15,"name":"Nubira","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":351,"carmaker_id":15,"name":"Prince","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":352,"carmaker_id":15,"name":"Racer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":353,"carmaker_id":15,"name":"Rezzo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":354,"carmaker_id":15,"name":"Supersalon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":355,"carmaker_id":15,"name":"Tacuma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":356,"carmaker_id":15,"name":"Tico","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":357,"carmaker_id":16,"name":"Applause","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":358,"carmaker_id":16,"name":"Charade","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":359,"carmaker_id":16,"name":"Charmant","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":360,"carmaker_id":16,"name":"Copen","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":361,"carmaker_id":16,"name":"Cuore","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":362,"carmaker_id":16,"name":"Feroza\/Sportrak","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":363,"carmaker_id":16,"name":"Freeclimber","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":364,"carmaker_id":16,"name":"Gran Move","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":365,"carmaker_id":16,"name":"Hijet","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":366,"carmaker_id":16,"name":"Materia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":367,"carmaker_id":16,"name":"Move","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":368,"carmaker_id":16,"name":"Rocky\/Fourtrak","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":369,"carmaker_id":16,"name":"Sirion","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":370,"carmaker_id":16,"name":"Terios","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":371,"carmaker_id":16,"name":"Trevis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":372,"carmaker_id":16,"name":"YRV","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":373,"carmaker_id":17,"name":"Pantera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":374,"carmaker_id":18,"name":"Avenger","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":375,"carmaker_id":18,"name":"Caliber","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":376,"carmaker_id":18,"name":"Caravan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":377,"carmaker_id":18,"name":"Challenger","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":378,"carmaker_id":18,"name":"Charger","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":379,"carmaker_id":18,"name":"Dakota","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":380,"carmaker_id":18,"name":"Dart","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":381,"carmaker_id":18,"name":"Demon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":382,"carmaker_id":18,"name":"Durango","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":383,"carmaker_id":18,"name":"Dynasty","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":384,"carmaker_id":18,"name":"Eagle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":385,"carmaker_id":18,"name":"Grand Caravan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":386,"carmaker_id":18,"name":"Hornet","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":387,"carmaker_id":18,"name":"Intrepid","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":388,"carmaker_id":18,"name":"Journey","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":389,"carmaker_id":18,"name":"Lancer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":390,"carmaker_id":18,"name":"Magnum","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":391,"carmaker_id":18,"name":"Neon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":392,"carmaker_id":18,"name":"Nitro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":393,"carmaker_id":18,"name":"RAM","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":394,"carmaker_id":18,"name":"Shadow","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":395,"carmaker_id":18,"name":"Stealth","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":396,"carmaker_id":18,"name":"Stratus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":397,"carmaker_id":18,"name":"Viper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":398,"carmaker_id":19,"name":"208","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":399,"carmaker_id":19,"name":"246","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":400,"carmaker_id":19,"name":"250","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":401,"carmaker_id":19,"name":"275","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":402,"carmaker_id":19,"name":"288","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":403,"carmaker_id":19,"name":"308","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":404,"carmaker_id":19,"name":"328","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":405,"carmaker_id":19,"name":"330","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":406,"carmaker_id":19,"name":"348","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":407,"carmaker_id":19,"name":"360","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":408,"carmaker_id":19,"name":"365","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":409,"carmaker_id":19,"name":"400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":410,"carmaker_id":19,"name":"412","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":411,"carmaker_id":19,"name":"456","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":412,"carmaker_id":19,"name":"512","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":413,"carmaker_id":19,"name":"550","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":414,"carmaker_id":19,"name":"575","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":415,"carmaker_id":19,"name":"599 GTB","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":416,"carmaker_id":19,"name":"612","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":417,"carmaker_id":19,"name":"750","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":418,"carmaker_id":19,"name":"California","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":419,"carmaker_id":19,"name":"Daytona","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":420,"carmaker_id":19,"name":"Dino","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":421,"carmaker_id":19,"name":"Dino GT4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":422,"carmaker_id":19,"name":"Enzo Ferrari","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":423,"carmaker_id":19,"name":"F355","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":424,"carmaker_id":19,"name":"F40","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":425,"carmaker_id":19,"name":"F430","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":426,"carmaker_id":19,"name":"F50","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":427,"carmaker_id":19,"name":"Mondial","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":428,"carmaker_id":19,"name":"Superamerica","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":429,"carmaker_id":19,"name":"Testarossa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":430,"carmaker_id":20,"name":"1100","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":431,"carmaker_id":20,"name":"124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":432,"carmaker_id":20,"name":"125","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":433,"carmaker_id":20,"name":"126","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":434,"carmaker_id":20,"name":"127","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":435,"carmaker_id":20,"name":"130","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":436,"carmaker_id":20,"name":"1300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":437,"carmaker_id":20,"name":"131","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":438,"carmaker_id":20,"name":"132","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":439,"carmaker_id":20,"name":"1500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":440,"carmaker_id":20,"name":"1800","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":441,"carmaker_id":20,"name":"2300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":442,"carmaker_id":20,"name":"500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":443,"carmaker_id":20,"name":"500 Abarth","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":444,"carmaker_id":20,"name":"508","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":445,"carmaker_id":20,"name":"600","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":446,"carmaker_id":20,"name":"850","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":447,"carmaker_id":20,"name":"Albea","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":448,"carmaker_id":20,"name":"Argenta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":449,"carmaker_id":20,"name":"Barchetta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":450,"carmaker_id":20,"name":"Brava","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":451,"carmaker_id":20,"name":"Bravo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":452,"carmaker_id":20,"name":"Cinquecento","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":453,"carmaker_id":20,"name":"Coupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":454,"carmaker_id":20,"name":"Croma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":455,"carmaker_id":20,"name":"Dino","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":456,"carmaker_id":20,"name":"Doblo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":457,"carmaker_id":20,"name":"Ducato","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":458,"carmaker_id":20,"name":"Duna","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":459,"carmaker_id":20,"name":"Fiorino","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":460,"carmaker_id":20,"name":"Grande Punto","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":461,"carmaker_id":20,"name":"Grande Punto Abarth","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":462,"carmaker_id":20,"name":"Idea","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":463,"carmaker_id":20,"name":"Linea","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":464,"carmaker_id":20,"name":"Marea","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":465,"carmaker_id":20,"name":"Marengo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":466,"carmaker_id":20,"name":"MULTIPLA","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":467,"carmaker_id":20,"name":"Palio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":468,"carmaker_id":20,"name":"Panda","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":469,"carmaker_id":20,"name":"Punto","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":470,"carmaker_id":20,"name":"Qubo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":471,"carmaker_id":20,"name":"Regata","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":472,"carmaker_id":20,"name":"Ritmo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":473,"carmaker_id":20,"name":"Scudo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":474,"carmaker_id":20,"name":"Sedici","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":475,"carmaker_id":20,"name":"Seicento","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":476,"carmaker_id":20,"name":"Spider","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":477,"carmaker_id":20,"name":"Spider Europa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":478,"carmaker_id":20,"name":"Stilo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":479,"carmaker_id":20,"name":"Strada","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":480,"carmaker_id":20,"name":"Tempra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":481,"carmaker_id":20,"name":"Tipo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":482,"carmaker_id":20,"name":"Ulysse","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":483,"carmaker_id":20,"name":"Uno","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":484,"carmaker_id":20,"name":"X 1\/9","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":485,"carmaker_id":21,"name":"20MXL","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":486,"carmaker_id":21,"name":"Aerostar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":487,"carmaker_id":21,"name":"Bronco","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":488,"carmaker_id":21,"name":"Capri","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":489,"carmaker_id":21,"name":"Consul","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":490,"carmaker_id":21,"name":"Cortina","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":491,"carmaker_id":21,"name":"Cougar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":492,"carmaker_id":21,"name":"Courier","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":493,"carmaker_id":21,"name":"Crown","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":494,"carmaker_id":21,"name":"Crown Victoria","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":495,"carmaker_id":21,"name":"Econoline","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":496,"carmaker_id":21,"name":"Econovan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":497,"carmaker_id":21,"name":"Edge","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":498,"carmaker_id":21,"name":"Escape","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":499,"carmaker_id":21,"name":"Escort","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":500,"carmaker_id":21,"name":"Excursion","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":501,"carmaker_id":21,"name":"Expedition","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":502,"carmaker_id":21,"name":"Explorer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":503,"carmaker_id":21,"name":"Express","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":504,"carmaker_id":21,"name":"F 150","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":505,"carmaker_id":21,"name":"F 250","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":506,"carmaker_id":21,"name":"F 350","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":507,"carmaker_id":21,"name":"Fairlane","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":508,"carmaker_id":21,"name":"Fairmont","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":509,"carmaker_id":21,"name":"Falcon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":510,"carmaker_id":21,"name":"Fiesta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":511,"carmaker_id":21,"name":"Flex","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":512,"carmaker_id":21,"name":"Focus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":513,"carmaker_id":21,"name":"Focus C-Max","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":514,"carmaker_id":21,"name":"Fordor","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":515,"carmaker_id":21,"name":"Fusion","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":516,"carmaker_id":21,"name":"Galaxy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":517,"carmaker_id":21,"name":"Granada","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":518,"carmaker_id":21,"name":"GT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":519,"carmaker_id":21,"name":"Hudson","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":520,"carmaker_id":21,"name":"Ka","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":521,"carmaker_id":21,"name":"Kuga","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":522,"carmaker_id":21,"name":"Maverick","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":523,"carmaker_id":21,"name":"Mercury","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":524,"carmaker_id":21,"name":"Model A","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":525,"carmaker_id":21,"name":"Mondeo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":526,"carmaker_id":21,"name":"Mustang","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":527,"carmaker_id":21,"name":"Orion","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":528,"carmaker_id":21,"name":"Probe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":529,"carmaker_id":21,"name":"Puma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":530,"carmaker_id":21,"name":"Ranger","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":531,"carmaker_id":21,"name":"S-Max","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":532,"carmaker_id":21,"name":"Scorpio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":533,"carmaker_id":21,"name":"Sierra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":534,"carmaker_id":21,"name":"Sportka","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":535,"carmaker_id":21,"name":"Streetka","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":536,"carmaker_id":21,"name":"Super Deluxe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":537,"carmaker_id":21,"name":"Taunus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":538,"carmaker_id":21,"name":"Taurus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":539,"carmaker_id":21,"name":"Tempo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":540,"carmaker_id":21,"name":"Thunderbird","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":541,"carmaker_id":21,"name":"Tourneo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":542,"carmaker_id":21,"name":"Tourneo Connect","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":543,"carmaker_id":21,"name":"Transit","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":544,"carmaker_id":21,"name":"Windstar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":545,"carmaker_id":21,"name":"Zephyr","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":546,"carmaker_id":22,"name":"Acadia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":547,"carmaker_id":22,"name":"Canyon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":548,"carmaker_id":22,"name":"Envoy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":549,"carmaker_id":22,"name":"Jimmy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":550,"carmaker_id":22,"name":"Safari","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":551,"carmaker_id":22,"name":"Savana","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":552,"carmaker_id":22,"name":"Sierra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":553,"carmaker_id":22,"name":"Sonoma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":554,"carmaker_id":22,"name":"Storm","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":555,"carmaker_id":22,"name":"Suburban","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":556,"carmaker_id":22,"name":"Syclone","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":557,"carmaker_id":22,"name":"Typhoon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":558,"carmaker_id":22,"name":"Vandura","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":559,"carmaker_id":22,"name":"Yukon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":560,"carmaker_id":23,"name":"Accord","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":561,"carmaker_id":23,"name":"Aerodeck","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":562,"carmaker_id":23,"name":"Civic","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":563,"carmaker_id":23,"name":"Concerto","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":564,"carmaker_id":23,"name":"CR-V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":565,"carmaker_id":23,"name":"CRX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":566,"carmaker_id":23,"name":"Element","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":567,"carmaker_id":23,"name":"FR-V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":568,"carmaker_id":23,"name":"HR-V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":569,"carmaker_id":23,"name":"Insight","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":570,"carmaker_id":23,"name":"Integra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":571,"carmaker_id":23,"name":"Jazz","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":572,"carmaker_id":23,"name":"legend","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":573,"carmaker_id":23,"name":"Logo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":574,"carmaker_id":23,"name":"NSX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":575,"carmaker_id":23,"name":"Odyssey","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":576,"carmaker_id":23,"name":"Pilot","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":577,"carmaker_id":23,"name":"Prelude","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":578,"carmaker_id":23,"name":"S2000","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":579,"carmaker_id":23,"name":"Shuttle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":580,"carmaker_id":23,"name":"Stream","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":581,"carmaker_id":24,"name":"H1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":582,"carmaker_id":24,"name":"H2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":583,"carmaker_id":24,"name":"H2 SUT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":584,"carmaker_id":24,"name":"H3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":585,"carmaker_id":24,"name":"H3T","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":586,"carmaker_id":25,"name":"Accent","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":587,"carmaker_id":25,"name":"Atos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":588,"carmaker_id":25,"name":"Avante","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":589,"carmaker_id":25,"name":"Coupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":590,"carmaker_id":25,"name":"Elantra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":591,"carmaker_id":25,"name":"EXCEL","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":592,"carmaker_id":25,"name":"Galloper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":593,"carmaker_id":25,"name":"Getz","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":594,"carmaker_id":25,"name":"Grandeur","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":595,"carmaker_id":25,"name":"H 100","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":596,"carmaker_id":25,"name":"H 200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":597,"carmaker_id":25,"name":"H-1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":598,"carmaker_id":25,"name":"H-1 Starex","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":599,"carmaker_id":25,"name":"i10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":600,"carmaker_id":25,"name":"i20","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":601,"carmaker_id":25,"name":"i30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":602,"carmaker_id":25,"name":"i40","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":603,"carmaker_id":25,"name":"i50","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":604,"carmaker_id":25,"name":"ix35","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":605,"carmaker_id":25,"name":"ix55","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":606,"carmaker_id":25,"name":"Lantra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":607,"carmaker_id":25,"name":"Lavita","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":608,"carmaker_id":25,"name":"Matrix","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":609,"carmaker_id":25,"name":"Pony","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":610,"carmaker_id":25,"name":"S-Coupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":611,"carmaker_id":25,"name":"Santa Fe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":612,"carmaker_id":25,"name":"Santamo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":613,"carmaker_id":25,"name":"Sonata","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":614,"carmaker_id":25,"name":"Starex","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":615,"carmaker_id":25,"name":"Terracan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":616,"carmaker_id":25,"name":"Tiburon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":617,"carmaker_id":25,"name":"Trajet","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":618,"carmaker_id":25,"name":"Tucson","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":619,"carmaker_id":25,"name":"Veracruz","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":620,"carmaker_id":25,"name":"XG","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":621,"carmaker_id":25,"name":"XG 30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":622,"carmaker_id":25,"name":"XG 350","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":623,"carmaker_id":26,"name":"EX30d","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":624,"carmaker_id":26,"name":"EX35","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":625,"carmaker_id":26,"name":"EX37","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":626,"carmaker_id":26,"name":"FX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":627,"carmaker_id":26,"name":"FX30d","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":628,"carmaker_id":26,"name":"FX35","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":629,"carmaker_id":26,"name":"FX45","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":630,"carmaker_id":26,"name":"FX50","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":631,"carmaker_id":26,"name":"G35","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":632,"carmaker_id":26,"name":"G37","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":633,"carmaker_id":26,"name":"M 35","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":634,"carmaker_id":26,"name":"M 45","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":635,"carmaker_id":26,"name":"Q45","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":636,"carmaker_id":26,"name":"QX 56","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":637,"carmaker_id":26,"name":"QX56","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":638,"carmaker_id":27,"name":"Amigo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":639,"carmaker_id":27,"name":"Aska","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":640,"carmaker_id":27,"name":"Campo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":641,"carmaker_id":27,"name":"D-Max","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":642,"carmaker_id":27,"name":"Gemini","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":643,"carmaker_id":27,"name":"Midi","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":644,"carmaker_id":27,"name":"Pick Up","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":645,"carmaker_id":27,"name":"Rodeo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":646,"carmaker_id":27,"name":"Trooper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":647,"carmaker_id":27,"name":"Vehicross","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":648,"carmaker_id":28,"name":"420","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":649,"carmaker_id":28,"name":"Daimler","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":650,"carmaker_id":28,"name":"E-Type","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":651,"carmaker_id":28,"name":"MK II","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":652,"carmaker_id":28,"name":"S-Type","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":653,"carmaker_id":28,"name":"S-Type R","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":654,"carmaker_id":28,"name":"Sovereign","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":655,"carmaker_id":28,"name":"X-Type","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":656,"carmaker_id":28,"name":"XF","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":657,"carmaker_id":28,"name":"XJ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":658,"carmaker_id":28,"name":"XJ12","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":659,"carmaker_id":28,"name":"XJ40","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":660,"carmaker_id":28,"name":"XJ6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":661,"carmaker_id":28,"name":"XJ8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":662,"carmaker_id":28,"name":"XJR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":663,"carmaker_id":28,"name":"XJS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":664,"carmaker_id":28,"name":"XJSC","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":665,"carmaker_id":28,"name":"XK","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":666,"carmaker_id":28,"name":"XKR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":667,"carmaker_id":29,"name":"Cherokee","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":668,"carmaker_id":29,"name":"CJ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":669,"carmaker_id":29,"name":"Comanche","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":670,"carmaker_id":29,"name":"Commander","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":671,"carmaker_id":29,"name":"Compass","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":672,"carmaker_id":29,"name":"Grand Cherokee","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":673,"carmaker_id":29,"name":"Liberty","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":674,"carmaker_id":29,"name":"Patriot","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":675,"carmaker_id":29,"name":"Renegade","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":676,"carmaker_id":29,"name":"Wagoneer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":677,"carmaker_id":29,"name":"Willys","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":678,"carmaker_id":29,"name":"Wrangler","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":679,"carmaker_id":30,"name":"Avella Delta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":680,"carmaker_id":30,"name":"Besta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":681,"carmaker_id":30,"name":"Borrego","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":682,"carmaker_id":30,"name":"Capital","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":683,"carmaker_id":30,"name":"Carens","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":684,"carmaker_id":30,"name":"Carnival","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":685,"carmaker_id":30,"name":"cee'd","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":686,"carmaker_id":30,"name":"cee'd Sporty Wagon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":687,"carmaker_id":30,"name":"Cerato","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":688,"carmaker_id":30,"name":"Clarus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":689,"carmaker_id":30,"name":"Elan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":690,"carmaker_id":30,"name":"Joice","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":691,"carmaker_id":30,"name":"K2500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":692,"carmaker_id":30,"name":"K2700","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":693,"carmaker_id":30,"name":"Leo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":694,"carmaker_id":30,"name":"Magentis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":695,"carmaker_id":30,"name":"Mentor","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":696,"carmaker_id":30,"name":"Mini","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":697,"carmaker_id":30,"name":"Opirus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":698,"carmaker_id":30,"name":"Picanto","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":699,"carmaker_id":30,"name":"Pregio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":700,"carmaker_id":30,"name":"Pride","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":701,"carmaker_id":30,"name":"pro_cee'd","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":702,"carmaker_id":30,"name":"Retona","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":703,"carmaker_id":30,"name":"Rio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":704,"carmaker_id":30,"name":"Roadster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":705,"carmaker_id":30,"name":"Rocsta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":706,"carmaker_id":30,"name":"Sephia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":707,"carmaker_id":30,"name":"Shuma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":708,"carmaker_id":30,"name":"Sorento","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":709,"carmaker_id":30,"name":"Soul","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":710,"carmaker_id":30,"name":"Spectra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":711,"carmaker_id":30,"name":"Sportage","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":712,"carmaker_id":30,"name":"Venga","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":713,"carmaker_id":31,"name":"CCR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":714,"carmaker_id":31,"name":"CCX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":715,"carmaker_id":31,"name":"CCXR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":716,"carmaker_id":32,"name":"110","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":717,"carmaker_id":32,"name":"111","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":718,"carmaker_id":32,"name":"112","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":719,"carmaker_id":32,"name":"1200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":720,"carmaker_id":32,"name":"1500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":721,"carmaker_id":32,"name":"2103","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":722,"carmaker_id":32,"name":"2104","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":723,"carmaker_id":32,"name":"2105","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":724,"carmaker_id":32,"name":"2107","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":725,"carmaker_id":32,"name":"2110","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":726,"carmaker_id":32,"name":"2111","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":727,"carmaker_id":32,"name":"2112","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":728,"carmaker_id":32,"name":"Aleko","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":729,"carmaker_id":32,"name":"Forma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":730,"carmaker_id":32,"name":"Kalina","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":731,"carmaker_id":32,"name":"Niva","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":732,"carmaker_id":32,"name":"Nova","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":733,"carmaker_id":32,"name":"Priora","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":734,"carmaker_id":32,"name":"Samara","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":735,"carmaker_id":32,"name":"Tavria","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":736,"carmaker_id":33,"name":"Countach","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":737,"carmaker_id":33,"name":"Diablo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":738,"carmaker_id":33,"name":"Espada","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":739,"carmaker_id":33,"name":"Gallardo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":740,"carmaker_id":33,"name":"Jalpa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":741,"carmaker_id":33,"name":"LM","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":742,"carmaker_id":33,"name":"Miura","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":743,"carmaker_id":33,"name":"Murcielago","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":744,"carmaker_id":33,"name":"Reventon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":745,"carmaker_id":33,"name":"Urraco","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":746,"carmaker_id":34,"name":"Beta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":747,"carmaker_id":34,"name":"Dedra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":748,"carmaker_id":34,"name":"Delta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":749,"carmaker_id":34,"name":"Flaminia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":750,"carmaker_id":34,"name":"Flavia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":751,"carmaker_id":34,"name":"Fulvia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":752,"carmaker_id":34,"name":"Gamma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":753,"carmaker_id":34,"name":"Kappa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":754,"carmaker_id":34,"name":"Lybra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":755,"carmaker_id":34,"name":"Musa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":756,"carmaker_id":34,"name":"Phedra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":757,"carmaker_id":34,"name":"Prisma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":758,"carmaker_id":34,"name":"Stratos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":759,"carmaker_id":34,"name":"Thema","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":760,"carmaker_id":34,"name":"Thesis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":761,"carmaker_id":34,"name":"Trevia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":762,"carmaker_id":34,"name":"Y","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":763,"carmaker_id":34,"name":"Ypsilon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":764,"carmaker_id":34,"name":"Zeta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":765,"carmaker_id":35,"name":"Defender","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":766,"carmaker_id":35,"name":"Discovery","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":767,"carmaker_id":35,"name":"Freelander","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":768,"carmaker_id":35,"name":"Range Rover","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":769,"carmaker_id":35,"name":"Range Rover Sport","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":770,"carmaker_id":35,"name":"Serie I","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":771,"carmaker_id":35,"name":"Serie II","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":772,"carmaker_id":35,"name":"Serie III","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":773,"carmaker_id":36,"name":"ES 350","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":774,"carmaker_id":36,"name":"GS 300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":775,"carmaker_id":36,"name":"GS 350","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":776,"carmaker_id":36,"name":"GS 430","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":777,"carmaker_id":36,"name":"GS 450","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":778,"carmaker_id":36,"name":"GS 460","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":779,"carmaker_id":36,"name":"GX 470","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":780,"carmaker_id":36,"name":"IS 200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":781,"carmaker_id":36,"name":"IS 220","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":782,"carmaker_id":36,"name":"IS 250","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":783,"carmaker_id":36,"name":"IS 300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":784,"carmaker_id":36,"name":"IS 350","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":785,"carmaker_id":36,"name":"IS-F","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":786,"carmaker_id":36,"name":"LS 400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":787,"carmaker_id":36,"name":"LS 430","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":788,"carmaker_id":36,"name":"LS 460","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":789,"carmaker_id":36,"name":"LS 600","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":790,"carmaker_id":36,"name":"LX 470","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":791,"carmaker_id":36,"name":"LX 570","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":792,"carmaker_id":36,"name":"RX 300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":793,"carmaker_id":36,"name":"RX 330","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":794,"carmaker_id":36,"name":"RX 350","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":795,"carmaker_id":36,"name":"RX 400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":796,"carmaker_id":36,"name":"SC 400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":797,"carmaker_id":36,"name":"SC 430","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":798,"carmaker_id":37,"name":"Aviator","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":799,"carmaker_id":37,"name":"Continental","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":800,"carmaker_id":37,"name":"LS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":801,"carmaker_id":37,"name":"Mark","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":802,"carmaker_id":37,"name":"MKS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":803,"carmaker_id":37,"name":"MKX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":804,"carmaker_id":37,"name":"MKZ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":805,"carmaker_id":37,"name":"Navigator","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":806,"carmaker_id":37,"name":"Town Car","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":807,"carmaker_id":38,"name":"340 R","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":808,"carmaker_id":38,"name":"Cortina","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":809,"carmaker_id":38,"name":"Elan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":810,"carmaker_id":38,"name":"Elise","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":811,"carmaker_id":38,"name":"Elite","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":812,"carmaker_id":38,"name":"Esprit","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":813,"carmaker_id":38,"name":"Europa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":814,"carmaker_id":38,"name":"Evora","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":815,"carmaker_id":38,"name":"Excel","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":816,"carmaker_id":38,"name":"Exige","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":817,"carmaker_id":38,"name":"Super Seven","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":818,"carmaker_id":38,"name":"V8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":819,"carmaker_id":39,"name":"222","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":820,"carmaker_id":39,"name":"224","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":821,"carmaker_id":39,"name":"228","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":822,"carmaker_id":39,"name":"3200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":823,"carmaker_id":39,"name":"418","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":824,"carmaker_id":39,"name":"420","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":825,"carmaker_id":39,"name":"4200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":826,"carmaker_id":39,"name":"422","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":827,"carmaker_id":39,"name":"424","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":828,"carmaker_id":39,"name":"430","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":829,"carmaker_id":39,"name":"Biturbo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":830,"carmaker_id":39,"name":"Cambiocorsa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":831,"carmaker_id":39,"name":"Coupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":832,"carmaker_id":39,"name":"Ghibli","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":833,"carmaker_id":39,"name":"Gransport","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":834,"carmaker_id":39,"name":"Granturismo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":835,"carmaker_id":39,"name":"Indy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":836,"carmaker_id":39,"name":"Karif","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":837,"carmaker_id":39,"name":"MC12","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":838,"carmaker_id":39,"name":"Merak","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":839,"carmaker_id":39,"name":"Quattroporte","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":840,"carmaker_id":39,"name":"Shamal","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":841,"carmaker_id":39,"name":"Spyder","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":842,"carmaker_id":40,"name":"57","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":843,"carmaker_id":40,"name":"57S","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":844,"carmaker_id":40,"name":"62","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":845,"carmaker_id":40,"name":"62S","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":846,"carmaker_id":41,"name":"121","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":847,"carmaker_id":41,"name":"2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":848,"carmaker_id":41,"name":"3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":849,"carmaker_id":41,"name":"323","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":850,"carmaker_id":41,"name":"5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":851,"carmaker_id":41,"name":"6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":852,"carmaker_id":41,"name":"626","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":853,"carmaker_id":41,"name":"929","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":854,"carmaker_id":41,"name":"B series","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":855,"carmaker_id":41,"name":"Bongo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":856,"carmaker_id":41,"name":"BT-50","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":857,"carmaker_id":41,"name":"CX-7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":858,"carmaker_id":41,"name":"CX-9","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":859,"carmaker_id":41,"name":"Demio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":860,"carmaker_id":41,"name":"E series","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":861,"carmaker_id":41,"name":"Millenia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":862,"carmaker_id":41,"name":"MPV","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":863,"carmaker_id":41,"name":"MX-3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":864,"carmaker_id":41,"name":"MX-5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":865,"carmaker_id":41,"name":"MX-6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":866,"carmaker_id":41,"name":"Navajo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":867,"carmaker_id":41,"name":"Premacy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":868,"carmaker_id":41,"name":"Protege","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":869,"carmaker_id":41,"name":"RX-6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":870,"carmaker_id":41,"name":"RX-7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":871,"carmaker_id":41,"name":"RX-8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":872,"carmaker_id":41,"name":"Tribute","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":873,"carmaker_id":41,"name":"Xedos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1086,"carmaker_id":43,"name":"Capri","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1087,"carmaker_id":43,"name":"Cougar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1088,"carmaker_id":43,"name":"Grand Marquis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1089,"carmaker_id":43,"name":"Mariner","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1090,"carmaker_id":43,"name":"Milan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1091,"carmaker_id":43,"name":"Mountaineer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1092,"carmaker_id":43,"name":"Mystique","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1093,"carmaker_id":43,"name":"Sable","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1094,"carmaker_id":44,"name":"C","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1095,"carmaker_id":44,"name":"F","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1096,"carmaker_id":44,"name":"MGA","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1097,"carmaker_id":44,"name":"MGB","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1098,"carmaker_id":44,"name":"MGF","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1099,"carmaker_id":44,"name":"Midget","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1100,"carmaker_id":44,"name":"Montego","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1101,"carmaker_id":44,"name":"TD","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1102,"carmaker_id":44,"name":"TF","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1103,"carmaker_id":44,"name":"ZR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1104,"carmaker_id":44,"name":"ZS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1105,"carmaker_id":44,"name":"ZT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1106,"carmaker_id":45,"name":"1000","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1107,"carmaker_id":45,"name":"1300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1108,"carmaker_id":45,"name":"Clubman","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1109,"carmaker_id":45,"name":"Cooper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1110,"carmaker_id":45,"name":"Cooper S","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1111,"carmaker_id":45,"name":"John Cooper Works","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1112,"carmaker_id":45,"name":"One","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1113,"carmaker_id":46,"name":"3000 GT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1114,"carmaker_id":46,"name":"ASX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1115,"carmaker_id":46,"name":"Canter","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1116,"carmaker_id":46,"name":"Carisma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1117,"carmaker_id":46,"name":"Colt","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1118,"carmaker_id":46,"name":"Cordia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1119,"carmaker_id":46,"name":"Cosmos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1120,"carmaker_id":46,"name":"Diamante","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1121,"carmaker_id":46,"name":"Eclipse","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1122,"carmaker_id":46,"name":"Endeavor","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1123,"carmaker_id":46,"name":"FTO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1124,"carmaker_id":46,"name":"Galant","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1125,"carmaker_id":46,"name":"Galloper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1126,"carmaker_id":46,"name":"GRANDIS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1127,"carmaker_id":46,"name":"L200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1128,"carmaker_id":46,"name":"L300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1129,"carmaker_id":46,"name":"L400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1130,"carmaker_id":46,"name":"Lancer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1131,"carmaker_id":46,"name":"Lancer Evolution","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1132,"carmaker_id":46,"name":"Montero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1133,"carmaker_id":46,"name":"Outlander","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1134,"carmaker_id":46,"name":"Pajero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1135,"carmaker_id":46,"name":"Pajero Pinin","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1136,"carmaker_id":46,"name":"Pick-Up","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1137,"carmaker_id":46,"name":"Santamo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1138,"carmaker_id":46,"name":"Sapporo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1139,"carmaker_id":46,"name":"Sigma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1140,"carmaker_id":46,"name":"Space Gear","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1141,"carmaker_id":46,"name":"Space Runner","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1142,"carmaker_id":46,"name":"Space Star","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1143,"carmaker_id":46,"name":"Space Wagon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1144,"carmaker_id":46,"name":"Starion","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1145,"carmaker_id":46,"name":"Tredia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1146,"carmaker_id":47,"name":"Aero 8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1147,"carmaker_id":47,"name":"Plus 4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1148,"carmaker_id":47,"name":"Plus 8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1149,"carmaker_id":47,"name":"Roadster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1150,"carmaker_id":48,"name":"100 NX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1151,"carmaker_id":48,"name":"200 SX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1152,"carmaker_id":48,"name":"240SX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1153,"carmaker_id":48,"name":"280 ZX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1154,"carmaker_id":48,"name":"300 Z","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1155,"carmaker_id":48,"name":"300 ZX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1156,"carmaker_id":48,"name":"350Z","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1157,"carmaker_id":48,"name":"370Z","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1158,"carmaker_id":48,"name":"Almera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1159,"carmaker_id":48,"name":"Almera Tino","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1160,"carmaker_id":48,"name":"Altima","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1161,"carmaker_id":48,"name":"Armada","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1162,"carmaker_id":48,"name":"Bluebird","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1163,"carmaker_id":48,"name":"Cabstar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1164,"carmaker_id":48,"name":"Cargo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1165,"carmaker_id":48,"name":"Cherry","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1166,"carmaker_id":48,"name":"Cube","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1167,"carmaker_id":48,"name":"Frontier","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1168,"carmaker_id":48,"name":"GT-R","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1169,"carmaker_id":48,"name":"Interstar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1170,"carmaker_id":48,"name":"KING CAB","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1171,"carmaker_id":48,"name":"Kubistar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1172,"carmaker_id":48,"name":"Laurel","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1173,"carmaker_id":48,"name":"Maxima","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1174,"carmaker_id":48,"name":"Micra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1175,"carmaker_id":48,"name":"Murano","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1176,"carmaker_id":48,"name":"NAVARA","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1177,"carmaker_id":48,"name":"Note","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1178,"carmaker_id":48,"name":"NP 300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1179,"carmaker_id":48,"name":"Pathfinder","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1180,"carmaker_id":48,"name":"Patrol","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1181,"carmaker_id":48,"name":"Pixo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1182,"carmaker_id":48,"name":"Prairie","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1183,"carmaker_id":48,"name":"Presea","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1184,"carmaker_id":48,"name":"Primastar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1185,"carmaker_id":48,"name":"Primera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1186,"carmaker_id":48,"name":"Pulsar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1187,"carmaker_id":48,"name":"Qashqai","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1189,"carmaker_id":48,"name":"Quest","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1190,"carmaker_id":48,"name":"Rogue","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1191,"carmaker_id":48,"name":"Sentra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1192,"carmaker_id":48,"name":"Serena","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1193,"carmaker_id":48,"name":"SILVIA","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1194,"carmaker_id":48,"name":"Skyline","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1195,"carmaker_id":48,"name":"Stanza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1196,"carmaker_id":48,"name":"Sunny","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1197,"carmaker_id":48,"name":"Terrano","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1198,"carmaker_id":48,"name":"Tiida","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1199,"carmaker_id":48,"name":"Titan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1200,"carmaker_id":48,"name":"Trade","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1201,"carmaker_id":48,"name":"Urvan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1202,"carmaker_id":48,"name":"Vanette","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1203,"carmaker_id":48,"name":"X-Terra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1204,"carmaker_id":48,"name":"X-Trail","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1205,"carmaker_id":49,"name":"Aurora","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1206,"carmaker_id":49,"name":"Bravada","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1207,"carmaker_id":49,"name":"Custom Cruiser","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1208,"carmaker_id":49,"name":"Cutlass","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1209,"carmaker_id":49,"name":"Delta 88","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1210,"carmaker_id":49,"name":"Regency","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1211,"carmaker_id":49,"name":"Silhouette","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1212,"carmaker_id":49,"name":"Supreme","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1213,"carmaker_id":49,"name":"Toronado","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1214,"carmaker_id":50,"name":"11","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1215,"carmaker_id":50,"name":"12","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1216,"carmaker_id":50,"name":"Club","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1217,"carmaker_id":50,"name":"Oltena","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1218,"carmaker_id":51,"name":"Agila","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1219,"carmaker_id":51,"name":"Antara","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1220,"carmaker_id":51,"name":"Arena","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1221,"carmaker_id":51,"name":"Ascona","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1222,"carmaker_id":51,"name":"Astra F","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1223,"carmaker_id":51,"name":"Calibra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1224,"carmaker_id":51,"name":"Campo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1225,"carmaker_id":51,"name":"Cavalier","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1226,"carmaker_id":51,"name":"Combo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1227,"carmaker_id":51,"name":"Combo Tour","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1228,"carmaker_id":51,"name":"Commodore","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1229,"carmaker_id":51,"name":"Corsa A","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1230,"carmaker_id":51,"name":"Diplomat","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1231,"carmaker_id":51,"name":"Frontera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1232,"carmaker_id":51,"name":"GT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1233,"carmaker_id":51,"name":"GTS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1234,"carmaker_id":51,"name":"Insignia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1235,"carmaker_id":51,"name":"Kadett","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1236,"carmaker_id":51,"name":"Kapitan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1237,"carmaker_id":51,"name":"Manta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1238,"carmaker_id":51,"name":"Meriva","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1239,"carmaker_id":51,"name":"Monterey","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1240,"carmaker_id":51,"name":"Monza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1241,"carmaker_id":51,"name":"Movano","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1242,"carmaker_id":51,"name":"Nova","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1243,"carmaker_id":51,"name":"Olympia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1244,"carmaker_id":51,"name":"Omega","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1245,"carmaker_id":51,"name":"Pick Up","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1246,"carmaker_id":51,"name":"Pick Up Sportscap","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1247,"carmaker_id":51,"name":"Rekord","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1248,"carmaker_id":51,"name":"Senator","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1249,"carmaker_id":51,"name":"Signum","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1250,"carmaker_id":51,"name":"Sintra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1251,"carmaker_id":51,"name":"Speedster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1252,"carmaker_id":51,"name":"Super 6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1253,"carmaker_id":51,"name":"Tigra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1254,"carmaker_id":51,"name":"Vectra A","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1255,"carmaker_id":51,"name":"Vivaro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1256,"carmaker_id":51,"name":"Zafira","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1257,"carmaker_id":52,"name":"1007","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1258,"carmaker_id":52,"name":"104","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1259,"carmaker_id":52,"name":"106","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1260,"carmaker_id":52,"name":"107","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1261,"carmaker_id":52,"name":"204","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1262,"carmaker_id":52,"name":"205","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1263,"carmaker_id":52,"name":"206","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1264,"carmaker_id":52,"name":"206cc","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1265,"carmaker_id":52,"name":"207","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1266,"carmaker_id":52,"name":"207 cc","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1267,"carmaker_id":52,"name":"3008","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1268,"carmaker_id":52,"name":"304","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1269,"carmaker_id":52,"name":"305","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1270,"carmaker_id":52,"name":"306","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1271,"carmaker_id":52,"name":"306cc","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1272,"carmaker_id":52,"name":"307","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1273,"carmaker_id":52,"name":"307cc","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1274,"carmaker_id":52,"name":"307sw","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1275,"carmaker_id":52,"name":"308","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1276,"carmaker_id":52,"name":"309","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1277,"carmaker_id":52,"name":"4007","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1278,"carmaker_id":52,"name":"404","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1279,"carmaker_id":52,"name":"405","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1280,"carmaker_id":52,"name":"406","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1281,"carmaker_id":52,"name":"407","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1282,"carmaker_id":52,"name":"504","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1283,"carmaker_id":52,"name":"505","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1284,"carmaker_id":52,"name":"604","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1285,"carmaker_id":52,"name":"605","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1286,"carmaker_id":52,"name":"607","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1287,"carmaker_id":52,"name":"806","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1288,"carmaker_id":52,"name":"807","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1289,"carmaker_id":52,"name":"Bipper","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1290,"carmaker_id":52,"name":"Boxer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1291,"carmaker_id":52,"name":"EXPERT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1292,"carmaker_id":52,"name":"J5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1293,"carmaker_id":52,"name":"Partner","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1294,"carmaker_id":52,"name":"TePee","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1295,"carmaker_id":53,"name":"Prowler","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1296,"carmaker_id":54,"name":"6000","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1297,"carmaker_id":54,"name":"Aztek","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1298,"carmaker_id":54,"name":"Bonneville","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1299,"carmaker_id":54,"name":"Fiero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1300,"carmaker_id":54,"name":"Firebird","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1301,"carmaker_id":54,"name":"Firefly","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1302,"carmaker_id":54,"name":"G5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1303,"carmaker_id":54,"name":"G6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1304,"carmaker_id":54,"name":"G8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1305,"carmaker_id":54,"name":"Grand-Am","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1306,"carmaker_id":54,"name":"Grand-Prix","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1307,"carmaker_id":54,"name":"GTO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1308,"carmaker_id":54,"name":"Le Mans","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1309,"carmaker_id":54,"name":"Montana","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1310,"carmaker_id":54,"name":"Solstice","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1311,"carmaker_id":54,"name":"Sunbird","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1312,"carmaker_id":54,"name":"Sunfire","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1313,"carmaker_id":54,"name":"Targa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1314,"carmaker_id":54,"name":"Torrent","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1315,"carmaker_id":54,"name":"Trans Am","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1316,"carmaker_id":54,"name":"Trans Sport","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1317,"carmaker_id":54,"name":"Vibe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1318,"carmaker_id":55,"name":"356","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1319,"carmaker_id":55,"name":"911","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1320,"carmaker_id":55,"name":"912","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1321,"carmaker_id":55,"name":"914","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1322,"carmaker_id":55,"name":"924","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1323,"carmaker_id":55,"name":"928","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1324,"carmaker_id":55,"name":"944","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1325,"carmaker_id":55,"name":"959","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1326,"carmaker_id":55,"name":"962","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1327,"carmaker_id":55,"name":"968","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1328,"carmaker_id":55,"name":"Boxster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1329,"carmaker_id":55,"name":"Carrera GT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1330,"carmaker_id":55,"name":"Cayenne","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1331,"carmaker_id":55,"name":"Cayman","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1332,"carmaker_id":55,"name":"Panamera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1333,"carmaker_id":56,"name":"300 serie","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1334,"carmaker_id":56,"name":"400 serie","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1335,"carmaker_id":57,"name":"Alpine A110","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1336,"carmaker_id":57,"name":"Alpine A310","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1337,"carmaker_id":57,"name":"Alpine V6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1338,"carmaker_id":57,"name":"Avantime","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1339,"carmaker_id":57,"name":"Caravelle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1340,"carmaker_id":57,"name":"Clio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1341,"carmaker_id":57,"name":"Coupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1342,"carmaker_id":57,"name":"Espace","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1343,"carmaker_id":57,"name":"Express","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1344,"carmaker_id":57,"name":"Fluence","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1345,"carmaker_id":57,"name":"Fuego","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1346,"carmaker_id":57,"name":"Grand Espace","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1347,"carmaker_id":57,"name":"Grand Modus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1348,"carmaker_id":57,"name":"Grand Scenic","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1349,"carmaker_id":57,"name":"Kangoo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1350,"carmaker_id":57,"name":"Koleos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1351,"carmaker_id":57,"name":"Laguna","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1352,"carmaker_id":57,"name":"Mascott","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1353,"carmaker_id":57,"name":"Master","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1354,"carmaker_id":57,"name":"Megane","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1355,"carmaker_id":57,"name":"Modus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1356,"carmaker_id":57,"name":"P 1400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1357,"carmaker_id":57,"name":"R 10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1358,"carmaker_id":57,"name":"R 11","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1359,"carmaker_id":57,"name":"R 12","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1360,"carmaker_id":57,"name":"R 14","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1361,"carmaker_id":57,"name":"R 16","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1362,"carmaker_id":57,"name":"R 17","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1363,"carmaker_id":57,"name":"R 18","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1364,"carmaker_id":57,"name":"R 19","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1365,"carmaker_id":57,"name":"R 20","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1366,"carmaker_id":57,"name":"R 21","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1367,"carmaker_id":57,"name":"R 25","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1368,"carmaker_id":57,"name":"R 30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1369,"carmaker_id":57,"name":"R 4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1370,"carmaker_id":57,"name":"R 5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1371,"carmaker_id":57,"name":"R 6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1372,"carmaker_id":57,"name":"R 8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1373,"carmaker_id":57,"name":"R 9","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1374,"carmaker_id":57,"name":"Rapid","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1375,"carmaker_id":57,"name":"Safrane","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1376,"carmaker_id":57,"name":"Scenic","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1377,"carmaker_id":57,"name":"Spider","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1378,"carmaker_id":57,"name":"Symbol","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1379,"carmaker_id":57,"name":"Trafic","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1380,"carmaker_id":57,"name":"Twingo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1381,"carmaker_id":57,"name":"Vel Satis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1382,"carmaker_id":58,"name":"Corniche","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1383,"carmaker_id":58,"name":"Flying Spur","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1384,"carmaker_id":58,"name":"Park Ward","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1385,"carmaker_id":58,"name":"Phantom","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1386,"carmaker_id":58,"name":"Silver Cloud","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1387,"carmaker_id":58,"name":"Silver Dawn","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1388,"carmaker_id":58,"name":"Silver Seraph","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1389,"carmaker_id":58,"name":"Silver Shadow","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1390,"carmaker_id":58,"name":"Silver Spirit","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1391,"carmaker_id":58,"name":"Silver Spur","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1392,"carmaker_id":59,"name":"100","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1393,"carmaker_id":59,"name":"111","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1394,"carmaker_id":59,"name":"114","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1395,"carmaker_id":59,"name":"115","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1396,"carmaker_id":59,"name":"200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1397,"carmaker_id":59,"name":"213","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1398,"carmaker_id":59,"name":"214","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1399,"carmaker_id":59,"name":"216","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1400,"carmaker_id":59,"name":"218","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1401,"carmaker_id":59,"name":"220","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1402,"carmaker_id":59,"name":"25","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1403,"carmaker_id":59,"name":"3500","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1404,"carmaker_id":59,"name":"400","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1405,"carmaker_id":59,"name":"414","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1406,"carmaker_id":59,"name":"416","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1407,"carmaker_id":59,"name":"418","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1408,"carmaker_id":59,"name":"420","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1409,"carmaker_id":59,"name":"45","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1410,"carmaker_id":59,"name":"600","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1411,"carmaker_id":59,"name":"618","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1412,"carmaker_id":59,"name":"620","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1413,"carmaker_id":59,"name":"623","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1414,"carmaker_id":59,"name":"75","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1415,"carmaker_id":59,"name":"800","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1416,"carmaker_id":59,"name":"820","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1417,"carmaker_id":59,"name":"825","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1418,"carmaker_id":59,"name":"827","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1419,"carmaker_id":59,"name":"Austin","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1420,"carmaker_id":59,"name":"City Rover","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1421,"carmaker_id":59,"name":"Metro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1422,"carmaker_id":59,"name":"Montego","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1423,"carmaker_id":59,"name":"SD","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1424,"carmaker_id":59,"name":"StreetWise","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1425,"carmaker_id":60,"name":"40789","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1426,"carmaker_id":60,"name":"9-4X","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1427,"carmaker_id":60,"name":"40791","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1428,"carmaker_id":60,"name":"9-7X","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1429,"carmaker_id":60,"name":"90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1430,"carmaker_id":60,"name":"900","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1431,"carmaker_id":60,"name":"9000","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1432,"carmaker_id":60,"name":"96","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1433,"carmaker_id":60,"name":"99","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1434,"carmaker_id":61,"name":"Alhambra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1435,"carmaker_id":61,"name":"Altea","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1436,"carmaker_id":61,"name":"Arosa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1437,"carmaker_id":61,"name":"Cordoba","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1438,"carmaker_id":61,"name":"Exeo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1439,"carmaker_id":61,"name":"Ibiza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1440,"carmaker_id":61,"name":"Inca","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1441,"carmaker_id":61,"name":"Leon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1442,"carmaker_id":61,"name":"Malaga","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1443,"carmaker_id":61,"name":"Marbella","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1444,"carmaker_id":61,"name":"Ronda","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1445,"carmaker_id":61,"name":"Terra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1446,"carmaker_id":61,"name":"Toledo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1447,"carmaker_id":62,"name":"1000 MB","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1448,"carmaker_id":62,"name":"105","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1449,"carmaker_id":62,"name":"120","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1450,"carmaker_id":62,"name":"130","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1451,"carmaker_id":62,"name":"135","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1452,"carmaker_id":62,"name":"Fabia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1453,"carmaker_id":62,"name":"Favorit","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1454,"carmaker_id":62,"name":"Felicia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1455,"carmaker_id":62,"name":"Forman","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1456,"carmaker_id":62,"name":"Octavia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1457,"carmaker_id":62,"name":"Pick-up","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1458,"carmaker_id":62,"name":"Popular","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1459,"carmaker_id":62,"name":"Roomster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1460,"carmaker_id":62,"name":"S 100","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1461,"carmaker_id":62,"name":"Superb","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1462,"carmaker_id":62,"name":"Yeti","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1463,"carmaker_id":63,"name":"Crossblade","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1464,"carmaker_id":63,"name":"Forfour","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1465,"carmaker_id":63,"name":"Fortwo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1466,"carmaker_id":63,"name":"Pulse","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1467,"carmaker_id":63,"name":"Roadster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1468,"carmaker_id":64,"name":"Actyon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1469,"carmaker_id":64,"name":"Family","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1470,"carmaker_id":64,"name":"Korando","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1471,"carmaker_id":64,"name":"Kyron","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1472,"carmaker_id":64,"name":"Musso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1473,"carmaker_id":64,"name":"Rexton","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1474,"carmaker_id":64,"name":"Rodius","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1475,"carmaker_id":65,"name":"B9 Tribeca","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1476,"carmaker_id":65,"name":"Baja","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1477,"carmaker_id":65,"name":"Forester","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1478,"carmaker_id":65,"name":"Impreza","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1479,"carmaker_id":65,"name":"Justy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1480,"carmaker_id":65,"name":"Legacy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1481,"carmaker_id":65,"name":"Leone","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1482,"carmaker_id":65,"name":"Libero","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1483,"carmaker_id":65,"name":"Outback","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1484,"carmaker_id":65,"name":"SVX","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1485,"carmaker_id":65,"name":"Tribeca","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1486,"carmaker_id":65,"name":"Vivio","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1487,"carmaker_id":65,"name":"XT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1488,"carmaker_id":66,"name":"Alto","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1489,"carmaker_id":66,"name":"Baleno","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1490,"carmaker_id":66,"name":"Cappuccino","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1491,"carmaker_id":66,"name":"Carry","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1492,"carmaker_id":66,"name":"Grand Vitara","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1493,"carmaker_id":66,"name":"Ignis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1494,"carmaker_id":66,"name":"Jimmy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1495,"carmaker_id":66,"name":"Jimny","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1496,"carmaker_id":66,"name":"Liana","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1497,"carmaker_id":66,"name":"LJ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1498,"carmaker_id":66,"name":"Samurai","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1499,"carmaker_id":66,"name":"SJ Samurai","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1500,"carmaker_id":66,"name":"Splash","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1501,"carmaker_id":66,"name":"Super-Carry","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1502,"carmaker_id":66,"name":"Swift","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1503,"carmaker_id":66,"name":"SX4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1504,"carmaker_id":66,"name":"Vitara","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1505,"carmaker_id":66,"name":"WAGON R+","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1506,"carmaker_id":66,"name":"X-90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1507,"carmaker_id":67,"name":"4-Runner","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1508,"carmaker_id":67,"name":"Auris","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1509,"carmaker_id":67,"name":"Avalon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1510,"carmaker_id":67,"name":"Avensis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1511,"carmaker_id":67,"name":"Avensis verso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1512,"carmaker_id":67,"name":"Aygo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1513,"carmaker_id":67,"name":"Camry","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1514,"carmaker_id":67,"name":"Carina","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1515,"carmaker_id":67,"name":"Celica","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1516,"carmaker_id":67,"name":"Corolla","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1517,"carmaker_id":67,"name":"Corolla Verso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1518,"carmaker_id":67,"name":"Corona","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1519,"carmaker_id":67,"name":"Cressida","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1520,"carmaker_id":67,"name":"Crown","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1521,"carmaker_id":67,"name":"Dyna","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1522,"carmaker_id":67,"name":"FJ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1523,"carmaker_id":67,"name":"Hiace","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1524,"carmaker_id":67,"name":"Highlander","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1525,"carmaker_id":67,"name":"Hilux","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1526,"carmaker_id":67,"name":"IQ","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1527,"carmaker_id":67,"name":"Land Cruiser","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1528,"carmaker_id":67,"name":"Lite-Ace","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1529,"carmaker_id":67,"name":"Liteace","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1530,"carmaker_id":67,"name":"Matrix","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1531,"carmaker_id":67,"name":"MR 2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1532,"carmaker_id":67,"name":"Paseo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1533,"carmaker_id":67,"name":"Picnic","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1534,"carmaker_id":67,"name":"Previa","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1535,"carmaker_id":67,"name":"Prius","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1536,"carmaker_id":67,"name":"RAV 4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1537,"carmaker_id":67,"name":"Sequoia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1538,"carmaker_id":67,"name":"Sienna","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1539,"carmaker_id":67,"name":"Starlet","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1540,"carmaker_id":67,"name":"Supra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1541,"carmaker_id":67,"name":"Tacoma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1542,"carmaker_id":67,"name":"Tercel","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1543,"carmaker_id":67,"name":"Tundra","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1544,"carmaker_id":67,"name":"Urban Cruiser","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1545,"carmaker_id":67,"name":"Yaris","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1546,"carmaker_id":67,"name":"Yaris Verso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1547,"carmaker_id":68,"name":"601","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1548,"carmaker_id":69,"name":"Dolomite","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1549,"carmaker_id":69,"name":"Moss","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1550,"carmaker_id":69,"name":"Spitfire","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1551,"carmaker_id":69,"name":"TR3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1552,"carmaker_id":69,"name":"TR4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1553,"carmaker_id":69,"name":"TR5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1554,"carmaker_id":69,"name":"TR6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1555,"carmaker_id":69,"name":"TR7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1556,"carmaker_id":69,"name":"TR8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1557,"carmaker_id":70,"name":"Chimaera","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1558,"carmaker_id":70,"name":"Griffith","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1559,"carmaker_id":70,"name":"Tuscan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1560,"carmaker_id":71,"name":"1200","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1561,"carmaker_id":71,"name":"1300","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1562,"carmaker_id":71,"name":"1303","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1563,"carmaker_id":71,"name":"1600","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1564,"carmaker_id":71,"name":"181","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1565,"carmaker_id":71,"name":"411","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1566,"carmaker_id":71,"name":"Beetle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1567,"carmaker_id":71,"name":"Bora","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1568,"carmaker_id":71,"name":"Buggy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1569,"carmaker_id":71,"name":"Caddy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1570,"carmaker_id":71,"name":"Caddy Life","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1571,"carmaker_id":71,"name":"Caravelle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1572,"carmaker_id":71,"name":"Corrado","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1573,"carmaker_id":71,"name":"Derby","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1574,"carmaker_id":71,"name":"Eos","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1575,"carmaker_id":71,"name":"Fox","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1576,"carmaker_id":71,"name":"Golf 7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1577,"carmaker_id":71,"name":"Golf 5 Plus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1578,"carmaker_id":71,"name":"Iltis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1579,"carmaker_id":71,"name":"Jetta","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1580,"carmaker_id":71,"name":"Kafer","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1581,"carmaker_id":71,"name":"Karmann Ghia","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1582,"carmaker_id":71,"name":"LT","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1583,"carmaker_id":71,"name":"Lupo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1584,"carmaker_id":71,"name":"New Beetle","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1585,"carmaker_id":71,"name":"Passat B4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1586,"carmaker_id":71,"name":"Passat CC","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1587,"carmaker_id":71,"name":"Phaeton","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1588,"carmaker_id":71,"name":"Polo 6N","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1589,"carmaker_id":71,"name":"Santana","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1590,"carmaker_id":71,"name":"Scirocco","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1591,"carmaker_id":71,"name":"Sharan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1592,"carmaker_id":71,"name":"T1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1593,"carmaker_id":71,"name":"T2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1594,"carmaker_id":71,"name":"T3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1595,"carmaker_id":71,"name":"T4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1596,"carmaker_id":71,"name":"T5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1597,"carmaker_id":71,"name":"Taro","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1598,"carmaker_id":71,"name":"Tiguan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1599,"carmaker_id":71,"name":"Touareg 7L","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1600,"carmaker_id":71,"name":"Touran","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1601,"carmaker_id":71,"name":"TRANSPORTER","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1602,"carmaker_id":71,"name":"Vento","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1603,"carmaker_id":72,"name":"122","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1604,"carmaker_id":72,"name":"144","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1605,"carmaker_id":72,"name":"240","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1606,"carmaker_id":72,"name":"242","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1607,"carmaker_id":72,"name":"244","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1608,"carmaker_id":72,"name":"245","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1609,"carmaker_id":72,"name":"262","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1610,"carmaker_id":72,"name":"264","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1611,"carmaker_id":72,"name":"340","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1612,"carmaker_id":72,"name":"343","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1613,"carmaker_id":72,"name":"344","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1614,"carmaker_id":72,"name":"345","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1615,"carmaker_id":72,"name":"360","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1616,"carmaker_id":72,"name":"440","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1617,"carmaker_id":72,"name":"460","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1618,"carmaker_id":72,"name":"480","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1619,"carmaker_id":72,"name":"740","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1620,"carmaker_id":72,"name":"744","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1621,"carmaker_id":72,"name":"745","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1622,"carmaker_id":72,"name":"760","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1623,"carmaker_id":72,"name":"780","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1624,"carmaker_id":72,"name":"850","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1625,"carmaker_id":72,"name":"855","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1626,"carmaker_id":72,"name":"940","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1627,"carmaker_id":72,"name":"944","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1628,"carmaker_id":72,"name":"945","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1629,"carmaker_id":72,"name":"960","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1630,"carmaker_id":72,"name":"965","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1631,"carmaker_id":72,"name":"Amazon","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1632,"carmaker_id":72,"name":"C30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1633,"carmaker_id":72,"name":"C70","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1634,"carmaker_id":72,"name":"Polar","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1635,"carmaker_id":72,"name":"S40","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1636,"carmaker_id":72,"name":"S60","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1637,"carmaker_id":72,"name":"S70","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1638,"carmaker_id":72,"name":"S80","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1639,"carmaker_id":72,"name":"S90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1640,"carmaker_id":72,"name":"V40","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1641,"carmaker_id":72,"name":"V50","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1642,"carmaker_id":72,"name":"V70","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1643,"carmaker_id":72,"name":"V90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1644,"carmaker_id":72,"name":"XC60","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1645,"carmaker_id":72,"name":"XC 70","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1646,"carmaker_id":72,"name":"XC 90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1647,"carmaker_id":73,"name":"311","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1648,"carmaker_id":73,"name":"353","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1649,"carmaker_id":74,"name":"MF 25","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1650,"carmaker_id":74,"name":"MF 28","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1651,"carmaker_id":74,"name":"MF 3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1652,"carmaker_id":74,"name":"MF 30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1653,"carmaker_id":74,"name":"MF 35","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1654,"carmaker_id":74,"name":"Roadster","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1655,"carmaker_id":14,"name":"Logan MCV","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1656,"carmaker_id":76,"name":"Daily I","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1657,"carmaker_id":76,"name":"Daily II","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1658,"carmaker_id":76,"name":"Daily III","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1659,"carmaker_id":76,"name":"EuroCargo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1660,"carmaker_id":76,"name":"M","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1661,"carmaker_id":76,"name":"Stralis","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1662,"carmaker_id":76,"name":"Trakker","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1663,"carmaker_id":60,"name":"9-3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1664,"carmaker_id":60,"name":"9-5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1665,"carmaker_id":60,"name":"95","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1666,"carmaker_id":57,"name":"R 15","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1667,"carmaker_id":7,"name":"02 E10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1668,"carmaker_id":7,"name":"02 Cabriolet E10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1669,"carmaker_id":7,"name":"02 Touring E6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1670,"carmaker_id":7,"name":"Seria 1 E81, E87","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1671,"carmaker_id":7,"name":"Seria 1 Cabriolet E88","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1672,"carmaker_id":7,"name":"Seria 1 cupe E82","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1675,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 E21","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1676,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 E30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1677,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 E36","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1678,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 E46","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1679,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 E90","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1680,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Cabriolet E30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1681,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Cabriolet E36","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1682,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Cabriolet E46","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1683,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Cabriolet E93","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1684,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Compact E36","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1685,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Compact E46","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1686,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 cupe E36","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1687,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 cupe E46","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1688,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 cupe E92","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1689,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Touring E30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1690,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Touring E36","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1691,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Touring E46","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1692,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 Touring E91","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1693,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 E12","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1694,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 E28","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1695,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 E34","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1696,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 E39","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1697,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 E60","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1698,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 Touring E34","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1699,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 Touring E39","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1700,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 Touring E61","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1701,"carmaker_id":7,"name":"Seria 6 E24","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1702,"carmaker_id":7,"name":"Seria 6 E63","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1703,"carmaker_id":7,"name":"Seria 6 Cabriolet E64","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1704,"carmaker_id":7,"name":"Seria 7 E23","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1705,"carmaker_id":7,"name":"Seria 7 E32","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1706,"carmaker_id":7,"name":"Seria 7 E38","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1707,"carmaker_id":7,"name":"Seria 7 E65, E66","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1708,"carmaker_id":7,"name":"Seria 7 F01, F02","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1709,"carmaker_id":7,"name":"Seria 8 E31","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1710,"carmaker_id":7,"name":"M1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1711,"carmaker_id":7,"name":"X3 E83","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1712,"carmaker_id":7,"name":"X5 E53","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1713,"carmaker_id":7,"name":"X5 E70","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1714,"carmaker_id":7,"name":"X6 E71","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1715,"carmaker_id":7,"name":"Z1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1716,"carmaker_id":7,"name":"Z3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1717,"carmaker_id":7,"name":"Z3 cupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1718,"carmaker_id":7,"name":"Z4 E85","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1719,"carmaker_id":7,"name":"Z4 E89","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1720,"carmaker_id":7,"name":"Z4 cupe","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1721,"carmaker_id":7,"name":"Z8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1787,"carmaker_id":42,"name":"170 W170","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1788,"carmaker_id":42,"name":"5 E60","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1789,"carmaker_id":42,"name":"ACCELO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1790,"carmaker_id":42,"name":"A-CLASS W168","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1791,"carmaker_id":42,"name":"A-CLASS W169","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1792,"carmaker_id":42,"name":"B-CLASS W245","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1793,"carmaker_id":42,"name":"C CLASS W204","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1794,"carmaker_id":42,"name":"C CLASS combi S204","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1795,"carmaker_id":42,"name":"CABRIOLET A124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1796,"carmaker_id":42,"name":"CABRIOLET W111","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1797,"carmaker_id":42,"name":"C-CLASS W202","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1798,"carmaker_id":42,"name":"C-CLASS W203","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1799,"carmaker_id":42,"name":"C-CLASS combi S202","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1800,"carmaker_id":42,"name":"C-CLASS combi S203","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1801,"carmaker_id":42,"name":"C-CLASS Coupe Sport CL203","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1802,"carmaker_id":42,"name":"CLC-CLASS","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1803,"carmaker_id":42,"name":"CLK C208","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1804,"carmaker_id":42,"name":"CLK C209","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1805,"carmaker_id":42,"name":"CLK Cabriolet A208","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1806,"carmaker_id":42,"name":"CLK Cabriolet A209","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1807,"carmaker_id":42,"name":"CLS W219","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1808,"carmaker_id":42,"name":"COUPE C123","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1809,"carmaker_id":42,"name":"COUPE C124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1810,"carmaker_id":42,"name":"COUPE W111","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1811,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS W124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1812,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS W210","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1813,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS W211","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1814,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS W212","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1815,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS Cabriolet A124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1816,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS combi S124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1817,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS combi S210","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1818,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS combi S211","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1819,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS cupe C124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1820,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS cupe C207","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1821,"carmaker_id":42,"name":"G-CLASS W460","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1822,"carmaker_id":42,"name":"G-CLASS W461","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1823,"carmaker_id":42,"name":"G-CLASS W463","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1824,"carmaker_id":42,"name":"G-CLASS Cabrio W463","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1825,"carmaker_id":42,"name":"GL-CLASS X164","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1826,"carmaker_id":42,"name":"GLK-CLASS X204","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1827,"carmaker_id":42,"name":"KOMBI combi S123","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1828,"carmaker_id":42,"name":"KOMBI combi S124","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1829,"carmaker_id":42,"name":"M-CLASS W163","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1830,"carmaker_id":42,"name":"M-CLASS W164","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1831,"carmaker_id":42,"name":"R-CLASS W251","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1832,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W108, W109","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1833,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W116","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1834,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W126","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1835,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W140","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1836,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W220","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1837,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W221","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1838,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS cupe C126","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1839,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS cupe C140","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1840,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS cupe C215","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1841,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS cupe C216","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1842,"carmaker_id":42,"name":"SL R107","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1843,"carmaker_id":42,"name":"SL R129","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1844,"carmaker_id":42,"name":"SL R198","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1845,"carmaker_id":42,"name":"SL R230","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1846,"carmaker_id":42,"name":"SL W121","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1847,"carmaker_id":42,"name":"SL cupe C107","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1848,"carmaker_id":42,"name":"SLK R170","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1849,"carmaker_id":42,"name":"SLK R171","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1850,"carmaker_id":42,"name":"SLR ROADSTER","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1851,"carmaker_id":42,"name":"V-CLASS 638\/2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1852,"carmaker_id":42,"name":"190","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1853,"carmaker_id":42,"name":"SLR","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1854,"carmaker_id":42,"name":"SPRINTER","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1855,"carmaker_id":42,"name":"VANEO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1856,"carmaker_id":42,"name":"VARIO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1857,"carmaker_id":42,"name":"VIANO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1858,"carmaker_id":42,"name":"VITO","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1859,"carmaker_id":71,"name":"Golf 1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1860,"carmaker_id":71,"name":"Golf 2","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1861,"carmaker_id":71,"name":"Golf 3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1862,"carmaker_id":71,"name":"Golf 4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1863,"carmaker_id":71,"name":"Golf 5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1864,"carmaker_id":71,"name":"Golf 6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1865,"carmaker_id":14,"name":"Docker \/ Docker Van","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1866,"carmaker_id":14,"name":"Lodgy","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1867,"carmaker_id":52,"name":"508","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1868,"carmaker_id":7,"name":"X1","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1869,"carmaker_id":57,"name":"Midlum","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1870,"carmaker_id":7,"name":"Seria 3 F30","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1871,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 F10","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1872,"carmaker_id":52,"name":"208","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1873,"carmaker_id":52,"name":"2008","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1874,"carmaker_id":7,"name":"Seria 5 GT F07","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1875,"carmaker_id":5,"name":"Q3","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1876,"carmaker_id":71,"name":"Crafter","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1877,"carmaker_id":42,"name":"E-CLASS combi S212","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1878,"carmaker_id":48,"name":"Juke","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1879,"carmaker_id":51,"name":"Astra G","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1880,"carmaker_id":51,"name":"Astra H","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1881,"carmaker_id":51,"name":"Astra J","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1882,"carmaker_id":51,"name":"Vectra B","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1883,"carmaker_id":51,"name":"Vectra C","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1884,"carmaker_id":51,"name":"Corsa B","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1885,"carmaker_id":51,"name":"Corsa C","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1886,"carmaker_id":51,"name":"Corsa D","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1887,"carmaker_id":71,"name":"Polo 9N","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1888,"carmaker_id":71,"name":"Polo 6R","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1889,"carmaker_id":71,"name":"Passat B5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1890,"carmaker_id":71,"name":"Passat B6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1891,"carmaker_id":71,"name":"Passat B7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1892,"carmaker_id":5,"name":"A4 B5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1893,"carmaker_id":5,"name":"A4 B6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1894,"carmaker_id":5,"name":"A4 B7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1895,"carmaker_id":5,"name":"A4 B8","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1896,"carmaker_id":5,"name":"A3 8P","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1910,"carmaker_id":11,"name":"Orlando","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1911,"carmaker_id":62,"name":"Rapid","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1912,"carmaker_id":71,"name":"Up","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1913,"carmaker_id":52,"name":"5008","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1914,"carmaker_id":52,"name":"4008","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1915,"carmaker_id":71,"name":"Amarok","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1916,"carmaker_id":76,"name":"Daily IV","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1917,"carmaker_id":76,"name":"Daily V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1918,"carmaker_id":51,"name":"Mokka","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1919,"carmaker_id":30,"name":"Optima","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1920,"carmaker_id":57,"name":"Premium","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1921,"carmaker_id":5,"name":"A3 8V","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1922,"carmaker_id":42,"name":"M-CLASS W166","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1923,"carmaker_id":25,"name":"ix20","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1924,"carmaker_id":71,"name":"Touareg 7P","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1925,"carmaker_id":5,"name":"A6 4A C4","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1926,"carmaker_id":5,"name":"A6 4F C6","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1927,"carmaker_id":5,"name":"A6 4G C7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1931,"carmaker_id":42,"name":"Citan W 415","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1932,"carmaker_id":72,"name":"V60","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1933,"carmaker_id":7,"name":"X5 F15","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1934,"carmaker_id":11,"name":"Tacuma","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1935,"carmaker_id":11,"name":"Trax","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1936,"carmaker_id":20,"name":"Freemont","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1937,"carmaker_id":23,"name":"City","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1938,"carmaker_id":52,"name":"301","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1939,"carmaker_id":57,"name":"Captur","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1940,"carmaker_id":57,"name":"Maxity","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1941,"carmaker_id":66,"name":"XL7","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1942,"carmaker_id":13,"name":"C-Elysee","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1943,"carmaker_id":7,"name":"Seria 1 F20 F21","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1944,"carmaker_id":7,"name":"X3 F25","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1945,"carmaker_id":21,"name":"B-Max","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1946,"carmaker_id":21,"name":"C-Max","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1947,"carmaker_id":41,"name":"CX-5","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1948,"carmaker_id":67,"name":"Verso","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1949,"carmaker_id":55,"name":"Macan","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1950,"carmaker_id":67,"name":"Proace","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1951,"carmaker_id":71,"name":"Golf 6 Plus","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1952,"carmaker_id":77,"name":"Hover","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1953,"carmaker_id":77,"name":"Steed","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1954,"carmaker_id":77,"name":"Haval","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1955,"carmaker_id":77,"name":"Voleex","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1956,"carmaker_id":35,"name":"Range Rover Evoque","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1957,"carmaker_id":42,"name":"GLA X156","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1958,"carmaker_id":62,"name":"Citigo","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1959,"carmaker_id":61,"name":"Mii","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1960,"carmaker_id":7,"name":"Seria 4 F32","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1961,"carmaker_id":7,"name":"Seria 4 F33","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1962,"carmaker_id":7,"name":"Seria 4 F36","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1963,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W222","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1964,"carmaker_id":42,"name":"CL-Class","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1965,"carmaker_id":7,"name":"Seria 2 F22","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1966,"carmaker_id":7,"name":"Seria 2 F23","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1967,"carmaker_id":7,"name":"Seria 2 F45","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1968,"carmaker_id":42,"name":"SL R231","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1969,"carmaker_id":42,"name":"S-CLASS W205","year_start":1980,"year_end":2016},{"id":1970,"carmaker_id":42,"name":"CLS W218","year_start":1980,"year_end":2016}],"counties":[{"id":1,"name":"Alba"},{"id":2,"name":"Arad"},{"id":3,"name":"Arge\u015f"},{"id":4,"name":"Bac\u0103u"},{"id":5,"name":"Bihor"},{"id":6,"name":"Bistri\u0163a-N\u0103s\u0103ud"},{"id":7,"name":"Boto\u015fani"},{"id":8,"name":"Br\u0103ila"},{"id":9,"name":"Bra\u015fov"},{"id":10,"name":"Bucuresti"},{"id":11,"name":"Buz\u0103u"},{"id":12,"name":"C\u0103l\u0103ra\u015fi"},{"id":13,"name":"Cara\u015f-Severin"},{"id":14,"name":"Cluj"},{"id":15,"name":"Constan\u0163a"},{"id":16,"name":"Covasna"},{"id":17,"name":"D\u00e2mbovi\u0163a"},{"id":18,"name":"Dolj"},{"id":19,"name":"Gala\u0163i"},{"id":20,"name":"Giurgiu"},{"id":21,"name":"Gorj"},{"id":22,"name":"Harghita"},{"id":23,"name":"Hunedoara"},{"id":24,"name":"Ialomi\u0163a"},{"id":25,"name":"Ia\u015fi"},{"id":26,"name":"Ilfov"},{"id":27,"name":"Maramure\u015f"},{"id":28,"name":"Mehedin\u0163i"},{"id":29,"name":"Mure\u015f"},{"id":30,"name":"Neam\u0163"},{"id":31,"name":"Olt"},{"id":32,"name":"Prahova"},{"id":33,"name":"S\u0103laj"},{"id":34,"name":"Satu-Mare"},{"id":35,"name":"Sibiu"},{"id":36,"name":"Suceava"},{"id":37,"name":"Teleorman"},{"id":38,"name":"Timi\u015f"},{"id":39,"name":"Tulcea"},{"id":40,"name":"V\u00e2lcea"},{"id":41,"name":"Vaslui"},{"id":42,"name":"Vrancea"}],"locations":[{"id":1,"county_id":1,"name":"Abrud"},{"id":2,"county_id":1,"name":"Aiud"},{"id":3,"county_id":1,"name":"Alba Iulia"},{"id":4,"county_id":1,"name":"Albac"},{"id":5,"county_id":1,"name":"Alma\u015fu Mare"},{"id":6,"county_id":1,"name":"Arie\u015feni"},{"id":7,"county_id":1,"name":"Avram Iancu"},{"id":8,"county_id":1,"name":"Baia de Arie\u015f"},{"id":9,"county_id":1,"name":"Berghin"},{"id":10,"county_id":1,"name":"Bistra"},{"id":11,"county_id":1,"name":"Blaj"},{"id":12,"county_id":1,"name":"Blandiana"},{"id":13,"county_id":1,"name":"Bucium"},{"id":14,"county_id":1,"name":"C\u00e2lnic"},{"id":15,"county_id":1,"name":"C\u00e2mpeni"},{"id":16,"county_id":1,"name":"Cenade"},{"id":17,"county_id":1,"name":"Cerg\u0103u"},{"id":18,"county_id":1,"name":"Cerg\u0103u Mare"},{"id":19,"county_id":1,"name":"Ceru-B\u0103c\u0103in\u0163i"},{"id":20,"county_id":1,"name":"Cetatea de Balt\u0103"},{"id":21,"county_id":1,"name":"Ciugud"},{"id":22,"county_id":1,"name":"Ciuruleasa"},{"id":23,"county_id":1,"name":"Cr\u0103ciunelu de Jos"},{"id":24,"county_id":1,"name":"Cric\u0103u"},{"id":25,"county_id":1,"name":"Cugir"},{"id":26,"county_id":1,"name":"Daia Rom\u00e2n\u0103"},{"id":27,"county_id":1,"name":"Do\u015ftat"},{"id":28,"county_id":1,"name":"F\u0103r\u0103u"},{"id":29,"county_id":1,"name":"Galda de Jos"},{"id":30,"county_id":1,"name":"G\u00e2rbova"},{"id":31,"county_id":1,"name":"G\u00e2rda de Sus"},{"id":32,"county_id":1,"name":"Hop\u00e2rta"},{"id":33,"county_id":1,"name":"Horea"},{"id":34,"county_id":1,"name":"Ighiu"},{"id":35,"county_id":1,"name":"\u00centregalde"},{"id":36,"county_id":1,"name":"Jidvei"},{"id":37,"county_id":1,"name":"Livezile"},{"id":38,"county_id":1,"name":"Lopadea Nou\u0103"},{"id":39,"county_id":1,"name":"Lunca Mure\u015fului"},{"id":40,"county_id":1,"name":"Lup\u015fa"},{"id":41,"county_id":1,"name":"Mete\u015f"},{"id":42,"county_id":1,"name":"Mihal\u0163"},{"id":43,"county_id":1,"name":"Mir\u0103sl\u0103u"},{"id":44,"county_id":1,"name":"Mogo\u015f"},{"id":45,"county_id":1,"name":"No\u015flac"},{"id":46,"county_id":1,"name":"Ocna Mure\u015f"},{"id":47,"county_id":1,"name":"Ocoli\u015f"},{"id":48,"county_id":1,"name":"Ohaba"},{"id":49,"county_id":1,"name":"Pianu"},{"id":50,"county_id":1,"name":"Poiana Vadului"},{"id":51,"county_id":1,"name":"Ponor"},{"id":52,"county_id":1,"name":"Po\u015faga"},{"id":53,"county_id":1,"name":"R\u0103de\u015fti"},{"id":54,"county_id":1,"name":"R\u00e2me\u0163"},{"id":55,"county_id":1,"name":"Rimetea"},{"id":56,"county_id":1,"name":"Ro\u015fia de Seca\u015f"},{"id":57,"county_id":1,"name":"Ro\u015fia Montan\u0103"},{"id":58,"county_id":1,"name":"S\u0103lciua"},{"id":59,"county_id":1,"name":"S\u0103li\u015ftea"},{"id":60,"county_id":1,"name":"S\u00e2ncel"},{"id":61,"county_id":1,"name":"S\u00e2ntimbru"},{"id":62,"county_id":1,"name":"S\u0103sciori"},{"id":63,"county_id":1,"name":"Sc\u0103ri\u015foara"},{"id":64,"county_id":1,"name":"Sebe\u015f"},{"id":65,"county_id":1,"name":"\u015eibot"},{"id":66,"county_id":1,"name":"Sohodol"},{"id":67,"county_id":1,"name":"\u015eona"},{"id":68,"county_id":1,"name":"\u015epring"},{"id":69,"county_id":1,"name":"Strem\u0163"},{"id":70,"county_id":1,"name":"\u015eugag"},{"id":71,"county_id":1,"name":"Teiu\u015f"},{"id":72,"county_id":1,"name":"Unirea"},{"id":73,"county_id":1,"name":"Vadu Mo\u0163ilor"},{"id":74,"county_id":1,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":75,"county_id":1,"name":"Vidra"},{"id":76,"county_id":1,"name":"Vin\u0163u de Jos"},{"id":77,"county_id":1,"name":"Zlatna"},{"id":78,"county_id":2,"name":"Alma\u015f"},{"id":79,"county_id":2,"name":"Apateu"},{"id":80,"county_id":2,"name":"Arad"},{"id":81,"county_id":2,"name":"Archi\u015f"},{"id":82,"county_id":2,"name":"B\u00e2rsa"},{"id":83,"county_id":2,"name":"B\u00e2rzava"},{"id":84,"county_id":2,"name":"Bata"},{"id":85,"county_id":2,"name":"Beliu"},{"id":86,"county_id":2,"name":"Birchi\u015f"},{"id":87,"county_id":2,"name":"Bocsig"},{"id":88,"county_id":2,"name":"Brazii"},{"id":89,"county_id":2,"name":"Buteni"},{"id":90,"county_id":2,"name":"C\u0103rand"},{"id":91,"county_id":2,"name":"Cermei"},{"id":92,"county_id":2,"name":"Chisindia"},{"id":93,"county_id":2,"name":"Chi\u015fineu-Cri\u015f"},{"id":94,"county_id":2,"name":"Conop"},{"id":95,"county_id":2,"name":"Cov\u0103sin\u0163"},{"id":96,"county_id":2,"name":"Craiva"},{"id":97,"county_id":2,"name":"Curtici"},{"id":98,"county_id":2,"name":"Dezna"},{"id":99,"county_id":2,"name":"Dieci"},{"id":100,"county_id":2,"name":"Dorgo\u015f"},{"id":101,"county_id":2,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":102,"county_id":2,"name":"Felnac"},{"id":103,"county_id":2,"name":"Ghioroc"},{"id":104,"county_id":2,"name":"Gr\u0103niceri"},{"id":105,"county_id":2,"name":"Gurahon\u0163"},{"id":106,"county_id":2,"name":"H\u0103lm\u0103gel"},{"id":107,"county_id":2,"name":"H\u0103lmagiu"},{"id":108,"county_id":2,"name":"H\u0103\u015fma\u015f"},{"id":109,"county_id":2,"name":"Igne\u015fti"},{"id":110,"county_id":2,"name":"Ineu"},{"id":111,"county_id":2,"name":"Irato\u015fu"},{"id":112,"county_id":2,"name":"Lipova"},{"id":113,"county_id":2,"name":"Livada"},{"id":114,"county_id":2,"name":"Macea"},{"id":115,"county_id":2,"name":"M\u00e2sca"},{"id":116,"county_id":2,"name":"Mi\u015fca"},{"id":117,"county_id":2,"name":"Moneasa"},{"id":118,"county_id":2,"name":"N\u0103dlac"},{"id":119,"county_id":2,"name":"Olari"},{"id":120,"county_id":2,"name":"P\u00e2ncota"},{"id":121,"county_id":2,"name":"P\u0103uli\u015f"},{"id":122,"county_id":2,"name":"Pecica"},{"id":123,"county_id":2,"name":"Peregu Mare"},{"id":124,"county_id":2,"name":"Petri\u015f"},{"id":125,"county_id":2,"name":"Pilu"},{"id":126,"county_id":2,"name":"Ple\u015fcu\u0163a"},{"id":127,"county_id":2,"name":"\u015eagu"},{"id":128,"county_id":2,"name":"S\u00e2ntana"},{"id":129,"county_id":2,"name":"S\u0103v\u00e2r\u015fin"},{"id":130,"county_id":2,"name":"Sebi\u015f"},{"id":131,"county_id":2,"name":"Secusigiu"},{"id":132,"county_id":2,"name":"\u015eeitin"},{"id":133,"county_id":2,"name":"Seleu\u015f"},{"id":134,"county_id":2,"name":"Semlac"},{"id":135,"county_id":2,"name":"\u015eepreu\u015f"},{"id":136,"county_id":2,"name":"\u015eicula"},{"id":137,"county_id":2,"name":"\u015eilindia"},{"id":138,"county_id":2,"name":"\u015eimand"},{"id":139,"county_id":2,"name":"Sintea Mare"},{"id":140,"county_id":2,"name":"\u015eiria"},{"id":141,"county_id":2,"name":"\u015ei\u015ftarov\u0103\u0163"},{"id":142,"county_id":2,"name":"Socodor"},{"id":143,"county_id":2,"name":"\u015eofronea"},{"id":144,"county_id":2,"name":"T\u00e2rnova"},{"id":145,"county_id":2,"name":"Tau\u0163"},{"id":146,"county_id":2,"name":"Usus\u0103u"},{"id":147,"county_id":2,"name":"V\u0103r\u0103dia de Mure\u015f"},{"id":148,"county_id":2,"name":"V\u00e2rfurile"},{"id":149,"county_id":2,"name":"Vinga"},{"id":150,"county_id":2,"name":"Vladimirescu"},{"id":151,"county_id":2,"name":"Z\u0103brani"},{"id":152,"county_id":2,"name":"Z\u0103rand"},{"id":153,"county_id":2,"name":"Zerind"},{"id":154,"county_id":2,"name":"Zimandu Nou"},{"id":155,"county_id":3,"name":"Albe\u015fti"},{"id":156,"county_id":3,"name":"Albe\u015ftii de Arge\u015f"},{"id":157,"county_id":3,"name":"Albe\u015ftii de Muscel"},{"id":158,"county_id":3,"name":"Albe\u015ftii P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":159,"county_id":3,"name":"Albota"},{"id":160,"county_id":3,"name":"Aninoasa"},{"id":161,"county_id":3,"name":"Arefu"},{"id":162,"county_id":3,"name":"B\u0103bana"},{"id":163,"county_id":3,"name":"B\u0103icule\u015fti"},{"id":164,"county_id":3,"name":"B\u0103lile\u015fti"},{"id":165,"county_id":3,"name":"B\u00e2rla"},{"id":166,"county_id":3,"name":"Bascov"},{"id":167,"county_id":3,"name":"Bele\u0163i-Negre\u015fti"},{"id":168,"county_id":3,"name":"Berevoe\u015fti"},{"id":169,"county_id":3,"name":"Boga\u0163i"},{"id":170,"county_id":3,"name":"Boteni"},{"id":171,"county_id":3,"name":"Bo\u0163e\u015fti"},{"id":172,"county_id":3,"name":"Bradu"},{"id":173,"county_id":3,"name":"Br\u0103dule\u0163"},{"id":174,"county_id":3,"name":"Budeasa"},{"id":175,"county_id":3,"name":"Bughea de Jos"},{"id":176,"county_id":3,"name":"Bughea de Sus"},{"id":177,"county_id":3,"name":"Buzoe\u015fti"},{"id":178,"county_id":3,"name":"C\u0103ld\u0103raru"},{"id":179,"county_id":3,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":180,"county_id":3,"name":"C\u00e2mpulung"},{"id":181,"county_id":3,"name":"C\u0103teasca"},{"id":182,"county_id":3,"name":"Cepari"},{"id":183,"county_id":3,"name":"Cet\u0103\u0163eni"},{"id":184,"county_id":3,"name":"Cic\u0103ne\u015fti"},{"id":185,"county_id":3,"name":"Ciofr\u00e2ngeni"},{"id":186,"county_id":3,"name":"Ciom\u0103ge\u015fti"},{"id":187,"county_id":3,"name":"Cocu"},{"id":188,"county_id":3,"name":"Corbeni"},{"id":189,"county_id":3,"name":"Corbi"},{"id":190,"county_id":3,"name":"Co\u015fe\u015fti"},{"id":191,"county_id":3,"name":"Coste\u015fti"},{"id":192,"county_id":3,"name":"Cotmeana"},{"id":193,"county_id":3,"name":"Cuca"},{"id":194,"county_id":3,"name":"Curtea de Arge\u015f"},{"id":195,"county_id":3,"name":"D\u00e2mbovicioara"},{"id":196,"county_id":3,"name":"D\u00e2rm\u0103ne\u015fti"},{"id":197,"county_id":3,"name":"Davide\u015fti"},{"id":198,"county_id":3,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":199,"county_id":3,"name":"Domne\u015fti"},{"id":200,"county_id":3,"name":"Dr\u0103ganu"},{"id":201,"county_id":3,"name":"Dragoslavele"},{"id":202,"county_id":3,"name":"Godeni"},{"id":203,"county_id":3,"name":"H\u00e2rse\u015fti"},{"id":204,"county_id":3,"name":"H\u00e2rtie\u015fti"},{"id":205,"county_id":3,"name":"Izvoru"},{"id":206,"county_id":3,"name":"Leordeni"},{"id":207,"county_id":3,"name":"Lere\u015fti"},{"id":208,"county_id":3,"name":"Lunca Corbului"},{"id":209,"county_id":3,"name":"M\u0103lureni"},{"id":210,"county_id":3,"name":"M\u0103r\u0103cineni"},{"id":211,"county_id":3,"name":"Meri\u015fani"},{"id":212,"county_id":3,"name":"Mice\u015fti"},{"id":213,"county_id":3,"name":"Mih\u0103e\u015fti"},{"id":214,"county_id":3,"name":"Mioarele"},{"id":215,"county_id":3,"name":"Mioveni"},{"id":216,"county_id":3,"name":"Miro\u015fi"},{"id":217,"county_id":3,"name":"Mor\u0103re\u015fti"},{"id":218,"county_id":3,"name":"Mo\u015foaia"},{"id":219,"county_id":3,"name":"Moz\u0103ceni"},{"id":220,"county_id":3,"name":"Mu\u015f\u0103te\u015fti"},{"id":221,"county_id":3,"name":"Negra\u015fi"},{"id":222,"county_id":3,"name":"Nuc\u015foara"},{"id":223,"county_id":3,"name":"Oarja"},{"id":224,"county_id":3,"name":"Pietro\u015fani"},{"id":225,"county_id":3,"name":"Pitesti"},{"id":226,"county_id":3,"name":"Poienari (Poienarii de Arge\u015f)"},{"id":227,"county_id":3,"name":"Poiana Lacului"},{"id":228,"county_id":3,"name":"Poienarii de Muscel"},{"id":229,"county_id":3,"name":"Pope\u015fti"},{"id":230,"county_id":3,"name":"Priboieni"},{"id":231,"county_id":3,"name":"R\u00e2ca"},{"id":232,"county_id":3,"name":"R\u0103chi\u0163ele de Jos"},{"id":233,"county_id":3,"name":"R\u0103te\u015fti"},{"id":234,"county_id":3,"name":"Recea"},{"id":235,"county_id":3,"name":"Rociu"},{"id":236,"county_id":3,"name":"Ruc\u0103r"},{"id":237,"county_id":3,"name":"S\u0103l\u0103trucu"},{"id":238,"county_id":3,"name":"S\u0103pata"},{"id":239,"county_id":3,"name":"Schitu Gole\u015fti"},{"id":240,"county_id":3,"name":"Slobozia"},{"id":241,"county_id":3,"name":"St\u00e2lpeni"},{"id":242,"county_id":3,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":243,"county_id":3,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti"},{"id":244,"county_id":3,"name":"Stoene\u015fti"},{"id":245,"county_id":3,"name":"Stolnici"},{"id":246,"county_id":3,"name":"\u015euici"},{"id":247,"county_id":3,"name":"Suseni"},{"id":248,"county_id":3,"name":"Teiu"},{"id":249,"county_id":3,"name":"Tigveni"},{"id":250,"county_id":3,"name":"\u0162i\u0163e\u015fti"},{"id":251,"county_id":3,"name":"Topoloveni"},{"id":252,"county_id":3,"name":"Uda"},{"id":253,"county_id":3,"name":"Ungheni"},{"id":254,"county_id":3,"name":"Valea Danului"},{"id":255,"county_id":3,"name":"Valea Ia\u015fului"},{"id":256,"county_id":3,"name":"Valea Mare-Prav\u0103\u0163"},{"id":257,"county_id":3,"name":"V\u00e2ls\u0103ne\u015fti"},{"id":258,"county_id":3,"name":"Vedea"},{"id":259,"county_id":3,"name":"Vl\u0103de\u015fti"},{"id":260,"county_id":3,"name":"Vulture\u015fti"},{"id":261,"county_id":4,"name":"Ag\u0103\u015f"},{"id":262,"county_id":4,"name":"Ardeoani"},{"id":263,"county_id":4,"name":"As\u0103u"},{"id":264,"county_id":4,"name":"Bacau"},{"id":265,"county_id":4,"name":"Balcani"},{"id":266,"county_id":4,"name":"B\u00e2rs\u0103ne\u015fti"},{"id":267,"county_id":4,"name":"Bere\u015fti-Bistri\u0163a"},{"id":268,"county_id":4,"name":"Bere\u015fti-Tazl\u0103u"},{"id":269,"county_id":4,"name":"Berzun\u0163i"},{"id":270,"county_id":4,"name":"Bl\u0103ge\u015fti"},{"id":271,"county_id":4,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti"},{"id":272,"county_id":4,"name":"Brusturoasa"},{"id":273,"county_id":4,"name":"Buhoci"},{"id":274,"county_id":4,"name":"Buhu\u015fi"},{"id":275,"county_id":4,"name":"C\u0103iu\u0163i"},{"id":276,"county_id":4,"name":"Ca\u015fin"},{"id":277,"county_id":4,"name":"Cleja"},{"id":278,"county_id":4,"name":"Colone\u015fti"},{"id":279,"county_id":4,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":280,"county_id":4,"name":"Corbasca"},{"id":281,"county_id":4,"name":"Co\u0163of\u0103ne\u015fti"},{"id":282,"county_id":4,"name":"D\u0103miene\u015fti"},{"id":283,"county_id":4,"name":"D\u0103rm\u0103ne\u015fti"},{"id":284,"county_id":4,"name":"Dealu Morii"},{"id":285,"county_id":4,"name":"Dofteana"},{"id":286,"county_id":4,"name":"Faraoani"},{"id":287,"county_id":4,"name":"Filipeni"},{"id":288,"county_id":4,"name":"Filipe\u015fti"},{"id":289,"county_id":4,"name":"G\u0103iceana"},{"id":290,"county_id":4,"name":"G\u00e2rleni"},{"id":291,"county_id":4,"name":"G\u00e2rlenii de Sus"},{"id":292,"county_id":4,"name":"Ghime\u015f-F\u0103get"},{"id":293,"county_id":4,"name":"Gl\u0103v\u0103ne\u015fti"},{"id":294,"county_id":4,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":295,"county_id":4,"name":"Helegiu"},{"id":296,"county_id":4,"name":"Hemeiu\u015f"},{"id":297,"county_id":4,"name":"Horge\u015fti"},{"id":299,"county_id":4,"name":"Izvoru Berheciului"},{"id":300,"county_id":4,"name":"Letea Veche"},{"id":301,"county_id":4,"name":"Lipova"},{"id":302,"county_id":4,"name":"Livezi"},{"id":303,"county_id":4,"name":"Luizi-C\u0103lug\u0103ra"},{"id":304,"county_id":4,"name":"M\u0103gire\u015fti"},{"id":305,"county_id":4,"name":"M\u0103gura"},{"id":306,"county_id":4,"name":"M\u0103n\u0103stirea Ca\u015fin"},{"id":307,"county_id":4,"name":"M\u0103rgineni"},{"id":308,"county_id":4,"name":"Moine\u015fti"},{"id":309,"county_id":4,"name":"Moto\u015feni"},{"id":310,"county_id":4,"name":"Negri"},{"id":311,"county_id":4,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":312,"county_id":4,"name":"Oituz"},{"id":313,"county_id":4,"name":"Once\u015fti"},{"id":314,"county_id":4,"name":"Onesti"},{"id":315,"county_id":4,"name":"Orbeni"},{"id":316,"county_id":4,"name":"Palanca"},{"id":317,"county_id":4,"name":"P\u00e2nce\u015fti"},{"id":318,"county_id":4,"name":"Parava"},{"id":319,"county_id":4,"name":"P\u00e2rg\u0103re\u015fti"},{"id":320,"county_id":4,"name":"Parincea"},{"id":321,"county_id":4,"name":"P\u00e2rjol"},{"id":322,"county_id":4,"name":"Plopana"},{"id":323,"county_id":4,"name":"Podu Turcului"},{"id":324,"county_id":4,"name":"Poduri"},{"id":325,"county_id":4,"name":"R\u0103c\u0103ciuni"},{"id":326,"county_id":4,"name":"R\u0103chitoasa"},{"id":327,"county_id":4,"name":"Racova"},{"id":328,"county_id":4,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":329,"county_id":4,"name":"S\u0103nduleni"},{"id":330,"county_id":4,"name":"Sascut"},{"id":331,"county_id":4,"name":"S\u0103uce\u015fti"},{"id":332,"county_id":4,"name":"Scor\u0163eni"},{"id":333,"county_id":4,"name":"Secuieni"},{"id":334,"county_id":4,"name":"Sl\u0103nic-Moldova"},{"id":335,"county_id":4,"name":"Solon\u0163"},{"id":336,"county_id":4,"name":"St\u0103ni\u015fe\u015fti"},{"id":337,"county_id":4,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":338,"county_id":4,"name":"Strugari"},{"id":339,"county_id":4,"name":"Tama\u015fi"},{"id":340,"county_id":4,"name":"T\u00e2rgu Ocna"},{"id":341,"county_id":4,"name":"T\u00e2rgu Trotu\u015f"},{"id":342,"county_id":4,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":343,"county_id":4,"name":"Traian"},{"id":344,"county_id":4,"name":"Ungureni"},{"id":345,"county_id":4,"name":"Ureche\u015fti"},{"id":346,"county_id":4,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":347,"county_id":4,"name":"Vultureni"},{"id":348,"county_id":4,"name":"Zeme\u015f"},{"id":349,"county_id":5,"name":"Abram"},{"id":350,"county_id":5,"name":"Abr\u0103mu\u0163"},{"id":351,"county_id":5,"name":"Ale\u015fd"},{"id":352,"county_id":5,"name":"A\u015ftileu"},{"id":353,"county_id":5,"name":"Au\u015feu"},{"id":354,"county_id":5,"name":"Avram Iancu"},{"id":355,"county_id":5,"name":"B\u00e2lc"},{"id":356,"county_id":5,"name":"Bat\u0103r"},{"id":357,"county_id":5,"name":"Beiu\u015f"},{"id":358,"county_id":5,"name":"Biharia"},{"id":359,"county_id":5,"name":"Boianu Mare"},{"id":360,"county_id":5,"name":"Borod"},{"id":361,"county_id":5,"name":"Bor\u015f"},{"id":362,"county_id":5,"name":"Bratca"},{"id":363,"county_id":5,"name":"Brusturi"},{"id":364,"county_id":5,"name":"Budureasa"},{"id":365,"county_id":5,"name":"Budusl\u0103u"},{"id":366,"county_id":5,"name":"Bulz"},{"id":367,"county_id":5,"name":"Bunte\u015fti"},{"id":368,"county_id":5,"name":"C\u0103be\u015fti"},{"id":369,"county_id":5,"name":"C\u00e2mpani"},{"id":370,"county_id":5,"name":"C\u0103p\u00e2lna"},{"id":371,"county_id":5,"name":"C\u0103rpinet"},{"id":372,"county_id":5,"name":"Cefa"},{"id":373,"county_id":5,"name":"Ceica"},{"id":374,"county_id":5,"name":"Cetariu"},{"id":375,"county_id":5,"name":"Cherechiu"},{"id":376,"county_id":5,"name":"Chi\u015flaz"},{"id":377,"county_id":5,"name":"Ciuhoi"},{"id":378,"county_id":5,"name":"Ciumeghiu"},{"id":379,"county_id":5,"name":"Cociuba Mare"},{"id":380,"county_id":5,"name":"Cop\u0103cel"},{"id":381,"county_id":5,"name":"Cri\u015ftioru de Jos"},{"id":382,"county_id":5,"name":"Cur\u0103\u0163ele"},{"id":383,"county_id":5,"name":"Curtui\u015feni"},{"id":384,"county_id":5,"name":"Derna"},{"id":385,"county_id":5,"name":"Diosig"},{"id":386,"county_id":5,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":387,"county_id":5,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"},{"id":388,"county_id":5,"name":"Dr\u0103ge\u015fti"},{"id":389,"county_id":5,"name":"Fini\u015f"},{"id":390,"county_id":5,"name":"Gepiu"},{"id":391,"county_id":5,"name":"Giri\u015fu de Cri\u015f"},{"id":392,"county_id":5,"name":"Hidi\u015felu de Sus"},{"id":393,"county_id":5,"name":"Holod"},{"id":394,"county_id":5,"name":"Husas\u0103u de Tinca"},{"id":395,"county_id":5,"name":"Ineu"},{"id":396,"county_id":5,"name":"L\u0103z\u0103reni"},{"id":397,"county_id":5,"name":"Lazuri de Beiu\u015f"},{"id":398,"county_id":5,"name":"Luga\u015fu de Jos"},{"id":399,"county_id":5,"name":"Lunca"},{"id":400,"county_id":5,"name":"M\u0103d\u0103ras"},{"id":401,"county_id":5,"name":"M\u0103ge\u015fti"},{"id":402,"county_id":5,"name":"Marghita"},{"id":403,"county_id":5,"name":"Nojorid"},{"id":404,"county_id":5,"name":"Nucet"},{"id":405,"county_id":5,"name":"Olcea"},{"id":406,"county_id":5,"name":"Oradea"},{"id":407,"county_id":5,"name":"O\u015forhei"},{"id":409,"county_id":5,"name":"Paleu"},{"id":410,"county_id":5,"name":"Pietroasa"},{"id":411,"county_id":5,"name":"Pocola"},{"id":412,"county_id":5,"name":"Pomezeu"},{"id":413,"county_id":5,"name":"Pope\u015fti"},{"id":414,"county_id":5,"name":"R\u0103b\u0103gani"},{"id":415,"county_id":5,"name":"Remetea"},{"id":416,"county_id":5,"name":"Rieni"},{"id":417,"county_id":5,"name":"Ro\u015fia"},{"id":418,"county_id":5,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":419,"county_id":5,"name":"S\u0103c\u0103dat"},{"id":420,"county_id":5,"name":"S\u0103cueni"},{"id":421,"county_id":5,"name":"S\u0103lacea"},{"id":422,"county_id":5,"name":"S\u0103lard"},{"id":423,"county_id":5,"name":"Salonta"},{"id":424,"county_id":5,"name":"S\u00e2mb\u0103ta"},{"id":425,"county_id":5,"name":"S\u00e2nmartin"},{"id":426,"county_id":5,"name":"S\u00e2ntandrei"},{"id":427,"county_id":5,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":428,"county_id":5,"name":"\u015eimian"},{"id":429,"county_id":5,"name":"\u015einteu"},{"id":430,"county_id":5,"name":"\u015eoimi"},{"id":431,"county_id":5,"name":"Spinu\u015f"},{"id":432,"county_id":5,"name":"\u015etei"},{"id":433,"county_id":5,"name":"\u015euncuiu\u015f"},{"id":434,"county_id":5,"name":"Suplacu de Barc\u0103u"},{"id":435,"county_id":5,"name":"T\u0103rcaia"},{"id":436,"county_id":5,"name":"Tarcea"},{"id":437,"county_id":5,"name":"T\u0103uteu"},{"id":438,"county_id":5,"name":"\u0162e\u0163chea"},{"id":439,"county_id":5,"name":"Tileagd"},{"id":440,"county_id":5,"name":"Tinca"},{"id":441,"county_id":5,"name":"Tulca"},{"id":442,"county_id":5,"name":"Uileacu de Beiu\u015f"},{"id":443,"county_id":5,"name":"Vadu Cri\u015fului"},{"id":444,"county_id":5,"name":"Valea lui Mihai"},{"id":445,"county_id":5,"name":"V\u00e2rciorog"},{"id":446,"county_id":5,"name":"Va\u015fc\u0103u"},{"id":447,"county_id":5,"name":"Vii\u015foara"},{"id":448,"county_id":6,"name":"Beclean"},{"id":449,"county_id":6,"name":"Bistrita"},{"id":450,"county_id":6,"name":"Bistri\u0163a B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":451,"county_id":6,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":452,"county_id":6,"name":"Budacu de Jos"},{"id":453,"county_id":6,"name":"Bude\u015fti"},{"id":454,"county_id":6,"name":"C\u0103ianu Mic"},{"id":455,"county_id":6,"name":"Cetate"},{"id":456,"county_id":6,"name":"Chiochi\u015f"},{"id":457,"county_id":6,"name":"Chiuza"},{"id":458,"county_id":6,"name":"Ciceu-Giurge\u015fti"},{"id":459,"county_id":6,"name":"Ciceu-Mih\u0103ie\u015fti"},{"id":460,"county_id":6,"name":"Co\u015fbuc"},{"id":461,"county_id":6,"name":"Dumitra"},{"id":462,"county_id":6,"name":"Feldru"},{"id":463,"county_id":6,"name":"Gala\u0163ii Bistri\u0163ei"},{"id":464,"county_id":6,"name":"Ilva Mare"},{"id":465,"county_id":6,"name":"Ilva Mic\u0103"},{"id":466,"county_id":6,"name":"Josenii B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":467,"county_id":6,"name":"Lechin\u0163a"},{"id":468,"county_id":6,"name":"Le\u015fu"},{"id":469,"county_id":6,"name":"Livezile"},{"id":470,"county_id":6,"name":"Lunca Ilvei"},{"id":471,"county_id":6,"name":"M\u0103gura Ilvei"},{"id":472,"county_id":6,"name":"Maieru"},{"id":473,"county_id":6,"name":"M\u0103ri\u015felu"},{"id":474,"county_id":6,"name":"Matei"},{"id":475,"county_id":6,"name":"Mice\u015ftii de C\u00e2mpie"},{"id":476,"county_id":6,"name":"Mila\u015f"},{"id":477,"county_id":6,"name":"Monor"},{"id":478,"county_id":6,"name":"N\u0103s\u0103ud"},{"id":479,"county_id":6,"name":"Negrile\u015fti"},{"id":480,"county_id":6,"name":"Nimigea"},{"id":481,"county_id":6,"name":"Nu\u015feni"},{"id":482,"county_id":6,"name":"Parva"},{"id":483,"county_id":6,"name":"Petru Rare\u015f"},{"id":484,"county_id":6,"name":"Prundu B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":485,"county_id":6,"name":"Rebra"},{"id":486,"county_id":6,"name":"Rebri\u015foara"},{"id":487,"county_id":6,"name":"Rodna"},{"id":488,"county_id":6,"name":"Romuli"},{"id":489,"county_id":6,"name":"Runcu Salvei"},{"id":490,"county_id":6,"name":"Salva"},{"id":491,"county_id":6,"name":"S\u00e2ngeorz-B\u0103i"},{"id":492,"county_id":6,"name":"S\u00e2nmihaiu de C\u00e2mpie"},{"id":493,"county_id":6,"name":"\u015ean\u0163"},{"id":494,"county_id":6,"name":"\u015eieu"},{"id":495,"county_id":6,"name":"\u015eieu-M\u0103gheru\u015f"},{"id":496,"county_id":6,"name":"\u015eieu-Odorhei"},{"id":497,"county_id":6,"name":"\u015eieu\u0163"},{"id":498,"county_id":6,"name":"Siliva\u015fu de C\u00e2mpie"},{"id":500,"county_id":6,"name":"\u015eintereag"},{"id":501,"county_id":6,"name":"Spermezeu"},{"id":502,"county_id":6,"name":"T\u00e2rli\u015fua"},{"id":503,"county_id":6,"name":"Teaca"},{"id":504,"county_id":6,"name":"Telciu"},{"id":505,"county_id":6,"name":"Tiha B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":506,"county_id":6,"name":"Uriu"},{"id":507,"county_id":6,"name":"Urmeni\u015f"},{"id":508,"county_id":6,"name":"Zagra"},{"id":509,"county_id":7,"name":"Albe\u015fti"},{"id":510,"county_id":7,"name":"Avr\u0103meni"},{"id":511,"county_id":7,"name":"B\u0103lu\u015feni"},{"id":512,"county_id":7,"name":"Bl\u00e2nde\u015fti"},{"id":513,"county_id":7,"name":"Botosani"},{"id":514,"county_id":7,"name":"Br\u0103e\u015fti"},{"id":515,"county_id":7,"name":"Brosc\u0103u\u0163i"},{"id":516,"county_id":7,"name":"Bucecea"},{"id":517,"county_id":7,"name":"C\u0103l\u0103ra\u015fi"},{"id":518,"county_id":7,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":519,"county_id":7,"name":"Conce\u015fti"},{"id":520,"county_id":7,"name":"Cop\u0103l\u0103u"},{"id":521,"county_id":7,"name":"Cord\u0103reni"},{"id":522,"county_id":7,"name":"Corl\u0103teni"},{"id":523,"county_id":7,"name":"Corni"},{"id":524,"county_id":7,"name":"Co\u015fula"},{"id":525,"county_id":7,"name":"Co\u0163u\u015fca"},{"id":526,"county_id":7,"name":"Criste\u015fti"},{"id":527,"county_id":7,"name":"Cristine\u015fti"},{"id":528,"county_id":7,"name":"Curte\u015fti"},{"id":529,"county_id":7,"name":"D\u00e2ngeni"},{"id":530,"county_id":7,"name":"Darabani"},{"id":531,"county_id":7,"name":"Dersca"},{"id":532,"county_id":7,"name":"Dim\u0103cheni"},{"id":533,"county_id":7,"name":"Dob\u00e2rceni"},{"id":534,"county_id":7,"name":"Dorohoi"},{"id":535,"county_id":7,"name":"Dr\u0103gu\u015feni"},{"id":536,"county_id":7,"name":"Durne\u015fti"},{"id":537,"county_id":7,"name":"Fl\u0103m\u00e2nzi"},{"id":538,"county_id":7,"name":"Frumu\u015fica"},{"id":539,"county_id":7,"name":"George Enescu"},{"id":540,"county_id":7,"name":"Gorb\u0103ne\u015fti"},{"id":541,"county_id":7,"name":"H\u0103ne\u015fti"},{"id":542,"county_id":7,"name":"Hav\u00e2rna"},{"id":543,"county_id":7,"name":"Hili\u015feu-Horia"},{"id":544,"county_id":7,"name":"Hlipiceni"},{"id":545,"county_id":7,"name":"Hude\u015fti"},{"id":546,"county_id":7,"name":"Ib\u0103ne\u015fti"},{"id":547,"county_id":7,"name":"Ipote\u015fti"},{"id":548,"county_id":7,"name":"Leorda"},{"id":549,"county_id":7,"name":"Lunca"},{"id":550,"county_id":7,"name":"Manoleasa"},{"id":551,"county_id":7,"name":"Mihai Eminescu"},{"id":552,"county_id":7,"name":"Mih\u0103ileni"},{"id":553,"county_id":7,"name":"Mih\u0103l\u0103\u015feni"},{"id":554,"county_id":7,"name":"Mileanca"},{"id":555,"county_id":7,"name":"Mitoc"},{"id":556,"county_id":7,"name":"Nic\u015feni"},{"id":557,"county_id":7,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":558,"county_id":7,"name":"Pom\u00e2rla"},{"id":559,"county_id":7,"name":"Pr\u0103jeni"},{"id":560,"county_id":7,"name":"R\u0103chi\u0163i"},{"id":561,"county_id":7,"name":"R\u0103d\u0103u\u0163i-Prut"},{"id":562,"county_id":7,"name":"R\u0103useni"},{"id":563,"county_id":7,"name":"Ripiceni"},{"id":564,"county_id":7,"name":"Roma"},{"id":565,"county_id":7,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":566,"county_id":7,"name":"Santa Mare"},{"id":567,"county_id":7,"name":"S\u0103veni"},{"id":568,"county_id":7,"name":"\u015eendriceni"},{"id":569,"county_id":7,"name":"St\u0103uceni"},{"id":570,"county_id":7,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti"},{"id":571,"county_id":7,"name":"\u015etiubieni"},{"id":572,"county_id":7,"name":"Suhar\u0103u"},{"id":573,"county_id":7,"name":"Suli\u0163a"},{"id":574,"county_id":7,"name":"Todireni"},{"id":575,"county_id":7,"name":"Tru\u015fe\u015fti"},{"id":576,"county_id":7,"name":"Tudora"},{"id":577,"county_id":7,"name":"Ungureni"},{"id":578,"county_id":7,"name":"Un\u0163eni"},{"id":579,"county_id":7,"name":"V\u0103cule\u015fti"},{"id":580,"county_id":7,"name":"V\u00e2rfu C\u00e2mpului"},{"id":581,"county_id":7,"name":"Vii\u015foara"},{"id":582,"county_id":7,"name":"Vl\u0103deni"},{"id":583,"county_id":7,"name":"Vl\u0103sine\u015fti"},{"id":584,"county_id":7,"name":"Vorniceni"},{"id":585,"county_id":7,"name":"Vorona"},{"id":586,"county_id":8,"name":"B\u0103r\u0103ganul"},{"id":587,"county_id":8,"name":"Berte\u015ftii de Jos"},{"id":588,"county_id":8,"name":"Bordei Verde"},{"id":589,"county_id":8,"name":"Braila"},{"id":590,"county_id":8,"name":"Chiscani"},{"id":591,"county_id":8,"name":"Ciocile"},{"id":592,"county_id":8,"name":"Cire\u015fu"},{"id":593,"county_id":8,"name":"Dude\u015fti"},{"id":594,"county_id":8,"name":"F\u0103urei"},{"id":595,"county_id":8,"name":"Frec\u0103\u0163ei"},{"id":596,"county_id":8,"name":"Galbenu"},{"id":597,"county_id":8,"name":"Gemenele"},{"id":598,"county_id":8,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":599,"county_id":8,"name":"Gropeni"},{"id":600,"county_id":8,"name":"Ianca"},{"id":601,"county_id":8,"name":"\u00censur\u0103\u0163ei"},{"id":602,"county_id":8,"name":"Jirl\u0103u"},{"id":603,"county_id":8,"name":"M\u0103ra\u015fu"},{"id":604,"county_id":8,"name":"M\u0103xineni"},{"id":605,"county_id":8,"name":"Mircea Vod\u0103"},{"id":607,"county_id":8,"name":"Movila Miresii"},{"id":608,"county_id":8,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":609,"county_id":8,"name":"R\u00e2mnicelu"},{"id":610,"county_id":8,"name":"Romanu"},{"id":611,"county_id":8,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":612,"county_id":8,"name":"Salcia Tudor"},{"id":613,"county_id":8,"name":"Scor\u0163aru Nou"},{"id":614,"county_id":8,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":615,"county_id":8,"name":"St\u0103ncu\u0163a"},{"id":616,"county_id":8,"name":"Surdila-Greci"},{"id":617,"county_id":8,"name":"Surdila-G\u0103iseanca"},{"id":618,"county_id":8,"name":"\u015eu\u0163e\u015fti"},{"id":619,"county_id":8,"name":"Tichile\u015fti"},{"id":620,"county_id":8,"name":"Traian"},{"id":621,"county_id":8,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":622,"county_id":8,"name":"Tufe\u015fti"},{"id":623,"county_id":8,"name":"Ulmu"},{"id":624,"county_id":8,"name":"Unirea"},{"id":625,"county_id":8,"name":"V\u0103deni"},{"id":626,"county_id":8,"name":"Victoria"},{"id":627,"county_id":8,"name":"Vi\u015fani"},{"id":628,"county_id":8,"name":"Viziru"},{"id":629,"county_id":8,"name":"Z\u0103voaia"},{"id":630,"county_id":9,"name":"Apa\u0163a"},{"id":631,"county_id":9,"name":"Beclean"},{"id":632,"county_id":9,"name":"Bod"},{"id":633,"county_id":9,"name":"Bran"},{"id":634,"county_id":9,"name":"Brasov"},{"id":635,"county_id":9,"name":"Budila"},{"id":636,"county_id":9,"name":"Bune\u015fti"},{"id":637,"county_id":9,"name":"Ca\u0163a"},{"id":638,"county_id":9,"name":"Cincu"},{"id":639,"county_id":9,"name":"Codlea"},{"id":640,"county_id":9,"name":"Comana"},{"id":641,"county_id":9,"name":"Comana de Jos"},{"id":642,"county_id":9,"name":"Cristian"},{"id":643,"county_id":9,"name":"Crizbav"},{"id":644,"county_id":9,"name":"Dr\u0103gu\u015f"},{"id":645,"county_id":9,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":646,"county_id":9,"name":"F\u0103g\u0103ra\u015f"},{"id":647,"county_id":9,"name":"Feldioara"},{"id":648,"county_id":9,"name":"Fundata"},{"id":649,"county_id":9,"name":"Ghimbav"},{"id":650,"county_id":9,"name":"H\u0103lchiu"},{"id":651,"county_id":9,"name":"H\u0103rman"},{"id":652,"county_id":9,"name":"H\u00e2rseni"},{"id":653,"county_id":9,"name":"Hoghiz"},{"id":655,"county_id":9,"name":"Homorod"},{"id":656,"county_id":9,"name":"Jibert"},{"id":657,"county_id":9,"name":"Lisa"},{"id":658,"county_id":9,"name":"M\u0103ieru\u015f"},{"id":659,"county_id":9,"name":"M\u00e2ndra"},{"id":661,"county_id":9,"name":"Moieciu"},{"id":662,"county_id":9,"name":"Ormeni\u015f"},{"id":663,"county_id":9,"name":"P\u0103r\u0103u"},{"id":664,"county_id":9,"name":"Poiana M\u0103rului"},{"id":665,"county_id":9,"name":"Predeal"},{"id":666,"county_id":9,"name":"Prejmer"},{"id":667,"county_id":9,"name":"Raco\u015f"},{"id":668,"county_id":9,"name":"R\u00e2\u015fnov"},{"id":669,"county_id":9,"name":"Recea"},{"id":670,"county_id":9,"name":"Rupea"},{"id":671,"county_id":9,"name":"S\u0103cele"},{"id":673,"county_id":9,"name":"S\u00e2npetru"},{"id":674,"county_id":9,"name":"\u015eercaia"},{"id":675,"county_id":9,"name":"\u015einca"},{"id":676,"county_id":9,"name":"\u015einca Nou\u0103"},{"id":677,"county_id":9,"name":"\u015eoar\u015f"},{"id":678,"county_id":9,"name":"T\u0103rlungeni"},{"id":679,"county_id":9,"name":"Teliu"},{"id":681,"county_id":9,"name":"Ucea"},{"id":682,"county_id":9,"name":"Ungra"},{"id":683,"county_id":9,"name":"Vama Buz\u0103ului"},{"id":684,"county_id":9,"name":"Victoria"},{"id":685,"county_id":9,"name":"Vi\u015ftea"},{"id":686,"county_id":9,"name":"Vi\u015ftea de Jos"},{"id":687,"county_id":9,"name":"Voila"},{"id":688,"county_id":9,"name":"Vulcan"},{"id":689,"county_id":9,"name":"Z\u0103rne\u015fti"},{"id":690,"county_id":10,"name":"Bucuresti"},{"id":691,"county_id":11,"name":"Amaru"},{"id":692,"county_id":11,"name":"B\u0103l\u0103ceanu"},{"id":693,"county_id":11,"name":"Balta Alb\u0103"},{"id":694,"county_id":11,"name":"Beceni"},{"id":695,"county_id":11,"name":"Berca"},{"id":696,"county_id":11,"name":"Bisoca"},{"id":697,"county_id":11,"name":"Bl\u0103jani"},{"id":698,"county_id":11,"name":"Boldu"},{"id":699,"county_id":11,"name":"Bozioru"},{"id":700,"county_id":11,"name":"Br\u0103deanu"},{"id":701,"county_id":11,"name":"Br\u0103e\u015fti"},{"id":702,"county_id":11,"name":"Breaza"},{"id":703,"county_id":11,"name":"Buda"},{"id":704,"county_id":11,"name":"Buzau"},{"id":705,"county_id":11,"name":"Calvini"},{"id":706,"county_id":11,"name":"C\u0103ne\u015fti"},{"id":707,"county_id":11,"name":"C\u0103tina"},{"id":708,"county_id":11,"name":"Cern\u0103te\u015fti"},{"id":709,"county_id":11,"name":"Chiliile"},{"id":710,"county_id":11,"name":"Chiojdu"},{"id":711,"county_id":11,"name":"Cilibia"},{"id":712,"county_id":11,"name":"Cisl\u0103u"},{"id":713,"county_id":11,"name":"Cochirleanca"},{"id":714,"county_id":11,"name":"Col\u0163i"},{"id":715,"county_id":11,"name":"Lunca (C.A. Rosetti)"},{"id":716,"county_id":11,"name":"Coste\u015fti"},{"id":717,"county_id":11,"name":"Cozieni"},{"id":718,"county_id":11,"name":"G\u0103lbina\u015fi"},{"id":719,"county_id":11,"name":"Gher\u0103seni"},{"id":720,"county_id":11,"name":"Ghergheasa"},{"id":721,"county_id":11,"name":"Glodeanu S\u0103rat"},{"id":722,"county_id":11,"name":"Glodeanu-Sili\u015ftea"},{"id":724,"county_id":11,"name":"Greb\u0103nu"},{"id":725,"county_id":11,"name":"Gura Teghii"},{"id":726,"county_id":11,"name":"Largu"},{"id":727,"county_id":11,"name":"Lop\u0103tari"},{"id":728,"county_id":11,"name":"Luciu"},{"id":729,"county_id":11,"name":"M\u0103gura"},{"id":730,"county_id":11,"name":"M\u00e2nz\u0103le\u015fti"},{"id":731,"county_id":11,"name":"M\u0103r\u0103cineni"},{"id":732,"county_id":11,"name":"M\u0103rg\u0103rite\u015fti"},{"id":733,"county_id":11,"name":"Merei"},{"id":734,"county_id":11,"name":"Mih\u0103ile\u015fti"},{"id":735,"county_id":11,"name":"Movila Banului"},{"id":736,"county_id":11,"name":"Murge\u015fti"},{"id":737,"county_id":11,"name":"N\u0103eni"},{"id":738,"county_id":11,"name":"Nehoiu"},{"id":739,"county_id":11,"name":"Od\u0103ile"},{"id":740,"county_id":11,"name":"Padina"},{"id":741,"county_id":11,"name":"P\u0103n\u0103t\u0103u"},{"id":742,"county_id":11,"name":"Pardo\u015fi"},{"id":743,"county_id":11,"name":"P\u00e2rscov"},{"id":744,"county_id":11,"name":"P\u0103t\u00e2rlagele"},{"id":745,"county_id":11,"name":"Pietroasele"},{"id":746,"county_id":11,"name":"Podgoria"},{"id":747,"county_id":11,"name":"Pogoanele"},{"id":748,"county_id":11,"name":"Po\u015fta C\u00e2ln\u0103u"},{"id":749,"county_id":11,"name":"Puie\u015fti"},{"id":750,"county_id":11,"name":"Racovi\u0163eni"},{"id":751,"county_id":11,"name":"R\u00e2mnicelu"},{"id":752,"county_id":11,"name":"R\u00e2mnicu S\u0103rat"},{"id":753,"county_id":11,"name":"Robeasca"},{"id":754,"county_id":11,"name":"Ru\u015fe\u0163u"},{"id":755,"county_id":11,"name":"S\u0103geata"},{"id":756,"county_id":11,"name":"S\u0103h\u0103teni"},{"id":757,"county_id":11,"name":"S\u0103poca"},{"id":758,"county_id":11,"name":"S\u0103rule\u015fti"},{"id":759,"county_id":11,"name":"Scor\u0163oasa"},{"id":760,"county_id":11,"name":"Scutelnici"},{"id":761,"county_id":11,"name":"Siriu"},{"id":762,"county_id":11,"name":"Smeeni"},{"id":763,"county_id":11,"name":"St\u00e2lpu"},{"id":764,"county_id":11,"name":"\u0162inte\u015fti"},{"id":765,"county_id":11,"name":"Tis\u0103u"},{"id":766,"county_id":11,"name":"Topliceni"},{"id":767,"county_id":11,"name":"Ulmeni"},{"id":768,"county_id":11,"name":"Unguriu"},{"id":769,"county_id":11,"name":"Vadu Pa\u015fii"},{"id":770,"county_id":11,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":771,"county_id":11,"name":"Valea R\u00e2mnicului"},{"id":772,"county_id":11,"name":"Valea Salciei"},{"id":773,"county_id":11,"name":"Verne\u015fti"},{"id":774,"county_id":11,"name":"Vintil\u0103 Vod\u0103"},{"id":775,"county_id":11,"name":"Vipere\u015fti"},{"id":776,"county_id":11,"name":"Z\u0103rne\u015fti"},{"id":777,"county_id":11,"name":"Ziduri"},{"id":778,"county_id":12,"name":"Alexandru Odobescu"},{"id":779,"county_id":12,"name":"Belciugatele"},{"id":780,"county_id":12,"name":"Borcea"},{"id":781,"county_id":12,"name":"Bude\u015fti"},{"id":782,"county_id":12,"name":"Calarasi"},{"id":783,"county_id":12,"name":"C\u0103scioarele"},{"id":784,"county_id":12,"name":"Chirnogi"},{"id":785,"county_id":12,"name":"Chiselet"},{"id":786,"county_id":12,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":787,"county_id":12,"name":"Curcani"},{"id":788,"county_id":12,"name":"Cuza Vod\u0103"},{"id":789,"county_id":12,"name":"Dichiseni"},{"id":790,"county_id":12,"name":"Dor M\u0103runt"},{"id":791,"county_id":12,"name":"Doroban\u0163u"},{"id":792,"county_id":12,"name":"Dragalina"},{"id":793,"county_id":12,"name":"Drago\u015f Vod\u0103"},{"id":794,"county_id":12,"name":"Fr\u0103sinet"},{"id":795,"county_id":12,"name":"Frumu\u015fani"},{"id":796,"county_id":12,"name":"Fundeni"},{"id":797,"county_id":12,"name":"Fundulea"},{"id":798,"county_id":12,"name":"G\u0103lbina\u015fi"},{"id":799,"county_id":12,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":800,"county_id":12,"name":"Gurb\u0103ne\u015fti"},{"id":801,"county_id":12,"name":"Ileana"},{"id":802,"county_id":12,"name":"Independen\u0163a"},{"id":803,"county_id":12,"name":"Jeg\u0103lia"},{"id":804,"county_id":12,"name":"Lehliu"},{"id":805,"county_id":12,"name":"Lehliu-Gar\u0103"},{"id":806,"county_id":12,"name":"Luica"},{"id":807,"county_id":12,"name":"Lup\u015fanu"},{"id":808,"county_id":12,"name":"M\u00e2n\u0103stirea"},{"id":809,"county_id":12,"name":"Mitreni"},{"id":810,"county_id":12,"name":"Modelu"},{"id":811,"county_id":12,"name":"Nana"},{"id":812,"county_id":12,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":813,"county_id":12,"name":"Olteni\u0163a"},{"id":814,"county_id":12,"name":"Peri\u015foru"},{"id":815,"county_id":12,"name":"Pl\u0103t\u0103re\u015fti"},{"id":816,"county_id":12,"name":"Radovanu"},{"id":817,"county_id":12,"name":"Rose\u0163i"},{"id":818,"county_id":12,"name":"S\u0103rule\u015fti"},{"id":819,"county_id":12,"name":"Sohatu"},{"id":820,"county_id":12,"name":"\u015eoldanu"},{"id":821,"county_id":12,"name":"Span\u0163ov"},{"id":822,"county_id":12,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":823,"county_id":12,"name":"\u015etefan Vod\u0103"},{"id":824,"county_id":12,"name":"T\u0103m\u0103d\u0103u Mare"},{"id":825,"county_id":12,"name":"Ulmeni"},{"id":826,"county_id":12,"name":"Ulmu"},{"id":827,"county_id":12,"name":"Unirea"},{"id":828,"county_id":12,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":829,"county_id":12,"name":"Valea Argovei"},{"id":830,"county_id":12,"name":"Vasila\u0163i"},{"id":831,"county_id":12,"name":"Vlad \u0162epe\u015f"},{"id":832,"county_id":13,"name":"Anina"},{"id":833,"county_id":13,"name":"Armeni\u015f"},{"id":834,"county_id":13,"name":"B\u0103ile Herculane"},{"id":835,"county_id":13,"name":"B\u0103nia"},{"id":836,"county_id":13,"name":"B\u0103u\u0163ar"},{"id":837,"county_id":13,"name":"Berli\u015fte"},{"id":838,"county_id":13,"name":"Berzasca"},{"id":839,"county_id":13,"name":"Berzovia"},{"id":840,"county_id":13,"name":"Boc\u015fa"},{"id":841,"county_id":13,"name":"Bolva\u015fni\u0163a"},{"id":842,"county_id":13,"name":"Bozovici"},{"id":843,"county_id":13,"name":"Brebu"},{"id":844,"county_id":13,"name":"Brebu Nou"},{"id":845,"county_id":13,"name":"Buchin"},{"id":846,"county_id":13,"name":"Buco\u015fni\u0163a"},{"id":847,"county_id":13,"name":"Caransebe\u015f"},{"id":848,"county_id":13,"name":"Cara\u015fova"},{"id":849,"county_id":13,"name":"C\u0103rbunari"},{"id":850,"county_id":13,"name":"Ciclova Rom\u00e2n\u0103"},{"id":851,"county_id":13,"name":"Ciuchici"},{"id":852,"county_id":13,"name":"Ciudanovi\u0163a"},{"id":853,"county_id":13,"name":"Constantin Daicoviciu"},{"id":854,"county_id":13,"name":"Cop\u0103cele"},{"id":855,"county_id":13,"name":"Cornea"},{"id":856,"county_id":13,"name":"Cornereva"},{"id":857,"county_id":13,"name":"Coronini"},{"id":858,"county_id":13,"name":"Dalbo\u015fe\u0163"},{"id":859,"county_id":13,"name":"Doclin"},{"id":860,"county_id":13,"name":"Dognecea"},{"id":861,"county_id":13,"name":"Doma\u015fnea"},{"id":862,"county_id":13,"name":"Eftimie Murgu"},{"id":863,"county_id":13,"name":"Ezeri\u015f"},{"id":864,"county_id":13,"name":"F\u00e2rliug"},{"id":865,"county_id":13,"name":"Forotic"},{"id":866,"county_id":13,"name":"G\u0103r\u00e2na"},{"id":867,"county_id":13,"name":"G\u00e2rnic"},{"id":868,"county_id":13,"name":"Glimboca"},{"id":869,"county_id":13,"name":"Goruia"},{"id":870,"county_id":13,"name":"Gr\u0103dinari"},{"id":871,"county_id":13,"name":"Iablani\u0163a"},{"id":872,"county_id":13,"name":"L\u0103pu\u015fnicel"},{"id":873,"county_id":13,"name":"L\u0103pu\u015fnicu Mare"},{"id":874,"county_id":13,"name":"Luncavi\u0163a"},{"id":875,"county_id":13,"name":"Lupac"},{"id":876,"county_id":13,"name":"Marga"},{"id":877,"county_id":13,"name":"M\u0103ureni"},{"id":878,"county_id":13,"name":"Mehadia"},{"id":879,"county_id":13,"name":"Mehadica"},{"id":880,"county_id":13,"name":"Moldova Nou\u0103"},{"id":881,"county_id":13,"name":"Naid\u0103\u015f"},{"id":882,"county_id":13,"name":"Obreja"},{"id":883,"county_id":13,"name":"Ocna de Fier"},{"id":884,"county_id":13,"name":"Oravi\u0163a"},{"id":885,"county_id":13,"name":"O\u0163elu Ro\u015fu"},{"id":886,"county_id":13,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":887,"county_id":13,"name":"Pojejena"},{"id":888,"county_id":13,"name":"Prigor"},{"id":889,"county_id":13,"name":"R\u0103c\u0103\u015fdia"},{"id":890,"county_id":13,"name":"Ramna"},{"id":891,"county_id":13,"name":"Resita"},{"id":892,"county_id":13,"name":"Rusca Montan\u0103"},{"id":893,"county_id":13,"name":"Sacu"},{"id":894,"county_id":13,"name":"Sasca Montan\u0103"},{"id":895,"county_id":13,"name":"Sichevi\u0163a"},{"id":896,"county_id":13,"name":"Slatina-Timi\u015f"},{"id":897,"county_id":13,"name":"Socol"},{"id":898,"county_id":13,"name":"\u015eopotu Nou"},{"id":899,"county_id":13,"name":"T\u00e2rnova"},{"id":900,"county_id":13,"name":"Teregova"},{"id":901,"county_id":13,"name":"Ticvaniu Mare"},{"id":902,"county_id":13,"name":"Tople\u0163"},{"id":903,"county_id":13,"name":"Turnu Ruieni"},{"id":904,"county_id":13,"name":"V\u0103liug"},{"id":905,"county_id":13,"name":"V\u0103r\u0103dia"},{"id":906,"county_id":13,"name":"Verme\u015f"},{"id":907,"county_id":13,"name":"Vrani"},{"id":908,"county_id":13,"name":"Z\u0103voi"},{"id":909,"county_id":13,"name":"Zorlen\u0163u Mare"},{"id":910,"county_id":14,"name":"Aghire\u015fu"},{"id":911,"county_id":14,"name":"Aiton"},{"id":912,"county_id":14,"name":"Aluni\u015f"},{"id":913,"county_id":14,"name":"Apahida"},{"id":914,"county_id":14,"name":"A\u015fchileu"},{"id":915,"county_id":14,"name":"Baciu"},{"id":916,"county_id":14,"name":"B\u0103i\u015foara"},{"id":917,"county_id":14,"name":"Beli\u015f"},{"id":918,"county_id":14,"name":"Bob\u00e2lna"},{"id":919,"county_id":14,"name":"Bon\u0163ida"},{"id":920,"county_id":14,"name":"Bor\u015fa"},{"id":921,"county_id":14,"name":"Buza"},{"id":922,"county_id":14,"name":"C\u0103ianu"},{"id":923,"county_id":14,"name":"C\u0103l\u0103ra\u015fi"},{"id":924,"county_id":14,"name":"C\u0103l\u0103\u0163ele"},{"id":925,"county_id":14,"name":"C\u0103m\u0103ra\u015fu"},{"id":926,"county_id":14,"name":"C\u00e2mpia Turzii"},{"id":927,"county_id":14,"name":"C\u0103pu\u015fu Mare"},{"id":928,"county_id":14,"name":"C\u0103\u015feiu"},{"id":929,"county_id":14,"name":"C\u00e2\u0163c\u0103u"},{"id":930,"county_id":14,"name":"C\u0103tina"},{"id":931,"county_id":14,"name":"Ceanu Mare"},{"id":932,"county_id":14,"name":"Chinteni"},{"id":933,"county_id":14,"name":"Chiuie\u015fti"},{"id":934,"county_id":14,"name":"Ciucea"},{"id":935,"county_id":14,"name":"Ciurila"},{"id":936,"county_id":14,"name":"Cluj-Napoca"},{"id":937,"county_id":14,"name":"Cojocna"},{"id":938,"county_id":14,"name":"Corne\u015fti"},{"id":939,"county_id":14,"name":"Cuzdrioara"},{"id":940,"county_id":14,"name":"D\u0103b\u00e2ca"},{"id":941,"county_id":14,"name":"Dej"},{"id":942,"county_id":14,"name":"Feleacu"},{"id":943,"county_id":14,"name":"Fize\u015fu Gherlii"},{"id":944,"county_id":14,"name":"Flore\u015fti"},{"id":945,"county_id":14,"name":"Frata"},{"id":946,"county_id":14,"name":"G\u00e2rb\u0103u"},{"id":947,"county_id":14,"name":"Geaca"},{"id":948,"county_id":14,"name":"Gherla"},{"id":949,"county_id":14,"name":"Gil\u0103u"},{"id":950,"county_id":14,"name":"Huedin"},{"id":951,"county_id":14,"name":"Iara"},{"id":952,"county_id":14,"name":"Iclod"},{"id":953,"county_id":14,"name":"Izvoru Cri\u015fului"},{"id":954,"county_id":14,"name":"Jichi\u015fu de Jos"},{"id":955,"county_id":14,"name":"Jucu"},{"id":956,"county_id":14,"name":"Jucu de Sus"},{"id":957,"county_id":14,"name":"Luna"},{"id":958,"county_id":14,"name":"M\u0103guri-R\u0103c\u0103t\u0103u"},{"id":959,"county_id":14,"name":"M\u0103n\u0103stireni"},{"id":960,"county_id":14,"name":"M\u0103rg\u0103u"},{"id":961,"county_id":14,"name":"M\u0103ri\u015fel"},{"id":962,"county_id":14,"name":"Mica"},{"id":963,"county_id":14,"name":"Mihai Viteazu"},{"id":964,"county_id":14,"name":"Mintiu Gherlii"},{"id":965,"county_id":14,"name":"Mociu"},{"id":966,"county_id":14,"name":"Moldovene\u015fti"},{"id":967,"county_id":14,"name":"Negreni"},{"id":968,"county_id":14,"name":"P\u0103latca"},{"id":969,"county_id":14,"name":"Panticeu"},{"id":970,"county_id":14,"name":"Petre\u015ftii de Jos"},{"id":971,"county_id":14,"name":"Plosco\u015f"},{"id":972,"county_id":14,"name":"Poieni"},{"id":974,"county_id":14,"name":"Recea-Cristur"},{"id":975,"county_id":14,"name":"Ri\u015fca"},{"id":976,"county_id":14,"name":"S\u0103cuieu"},{"id":977,"county_id":14,"name":"S\u00e2ncraiu"},{"id":978,"county_id":14,"name":"S\u0103ndule\u015fti"},{"id":979,"county_id":14,"name":"S\u00e2nm\u0103rtin"},{"id":980,"county_id":14,"name":"S\u00e2npaul"},{"id":981,"county_id":14,"name":"S\u0103v\u0103disla"},{"id":982,"county_id":14,"name":"Sic"},{"id":983,"county_id":14,"name":"Suatu"},{"id":984,"county_id":14,"name":"\u0162aga"},{"id":985,"county_id":14,"name":"Tritenii de Jos"},{"id":986,"county_id":14,"name":"Turda"},{"id":987,"county_id":14,"name":"Tureni"},{"id":988,"county_id":14,"name":"Ungura\u015f"},{"id":989,"county_id":14,"name":"Vad"},{"id":990,"county_id":14,"name":"Valea Ierii"},{"id":991,"county_id":14,"name":"Vii\u015foara"},{"id":992,"county_id":14,"name":"Vultureni"},{"id":993,"county_id":15,"name":"Adamclisi"},{"id":994,"county_id":15,"name":"Agigea"},{"id":995,"county_id":15,"name":"Albe\u015fti"},{"id":996,"county_id":15,"name":"Aliman"},{"id":997,"county_id":15,"name":"Amzacea"},{"id":998,"county_id":15,"name":"B\u0103neasa"},{"id":999,"county_id":15,"name":"Basarabi"},{"id":1000,"county_id":15,"name":"Castelu"},{"id":1001,"county_id":15,"name":"Cerchezu"},{"id":1002,"county_id":15,"name":"Cernavod\u0103"},{"id":1003,"county_id":15,"name":"Chirnogeni"},{"id":1004,"county_id":15,"name":"Ciobanu"},{"id":1005,"county_id":15,"name":"Cioc\u00e2rlia"},{"id":1006,"county_id":15,"name":"Cobadin"},{"id":1007,"county_id":15,"name":"Cogealac"},{"id":1008,"county_id":15,"name":"Comana"},{"id":1009,"county_id":15,"name":"Constanta"},{"id":1010,"county_id":15,"name":"Corbu"},{"id":1011,"county_id":15,"name":"Costine\u015fti"},{"id":1012,"county_id":15,"name":"Crucea"},{"id":1013,"county_id":15,"name":"Cump\u0103na"},{"id":1014,"county_id":15,"name":"Cuza Vod\u0103"},{"id":1015,"county_id":15,"name":"Deleni"},{"id":1016,"county_id":15,"name":"Dobromir"},{"id":1017,"county_id":15,"name":"23 August"},{"id":1018,"county_id":15,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":1019,"county_id":15,"name":"Eforie"},{"id":1020,"county_id":15,"name":"Eforie Sud"},{"id":1021,"county_id":15,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":1022,"county_id":15,"name":"G\u00e2rliciu"},{"id":1023,"county_id":15,"name":"Ghind\u0103re\u015fti"},{"id":1024,"county_id":15,"name":"H\u00e2r\u015fova"},{"id":1025,"county_id":15,"name":"Horia"},{"id":1026,"county_id":15,"name":"Independen\u0163a"},{"id":1027,"county_id":15,"name":"Ion Corvin"},{"id":1028,"county_id":15,"name":"Istria"},{"id":1029,"county_id":15,"name":"Limanu"},{"id":1030,"county_id":15,"name":"Lipni\u0163a"},{"id":1031,"county_id":15,"name":"Lumina"},{"id":1032,"county_id":15,"name":"Mangalia"},{"id":1033,"county_id":15,"name":"Medgidia"},{"id":1034,"county_id":15,"name":"Mereni"},{"id":1035,"county_id":15,"name":"Mihai Viteazu"},{"id":1036,"county_id":15,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":1037,"county_id":15,"name":"Mircea Vod\u0103"},{"id":1038,"county_id":15,"name":"N\u0103vodari"},{"id":1039,"county_id":15,"name":"Negru Vod\u0103"},{"id":1040,"county_id":15,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":1041,"county_id":15,"name":"Oltina"},{"id":1042,"county_id":15,"name":"Ostrov"},{"id":1043,"county_id":15,"name":"Ovidiu"},{"id":1044,"county_id":15,"name":"Pantelimon"},{"id":1045,"county_id":15,"name":"Pecineaga"},{"id":1046,"county_id":15,"name":"Pe\u015ftera"},{"id":1047,"county_id":15,"name":"Poarta Alb\u0103"},{"id":1048,"county_id":15,"name":"Rasova"},{"id":1049,"county_id":15,"name":"S\u0103cele"},{"id":1050,"county_id":15,"name":"Saligny"},{"id":1051,"county_id":15,"name":"Saraiu"},{"id":1052,"county_id":15,"name":"Seimeni"},{"id":1053,"county_id":15,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":1054,"county_id":15,"name":"T\u00e2rgu\u015for"},{"id":1055,"county_id":15,"name":"Techirghiol"},{"id":1056,"county_id":15,"name":"Topalu"},{"id":1057,"county_id":15,"name":"Topraisar"},{"id":1058,"county_id":15,"name":"Tortoman"},{"id":1059,"county_id":15,"name":"Tuzla"},{"id":1060,"county_id":15,"name":"Valu lui Traian"},{"id":1061,"county_id":15,"name":"Vulturu"},{"id":1062,"county_id":16,"name":"Aita Mare"},{"id":1063,"county_id":16,"name":"Arcu\u015f"},{"id":1064,"county_id":16,"name":"Baraolt"},{"id":1065,"county_id":16,"name":"Barcani"},{"id":1066,"county_id":16,"name":"B\u0103\u0163ani"},{"id":1067,"county_id":16,"name":"Belin"},{"id":1068,"county_id":16,"name":"Bixad"},{"id":1069,"county_id":16,"name":"Bodoc"},{"id":1070,"county_id":16,"name":"Boro\u015fneu Mare"},{"id":1071,"county_id":16,"name":"Br\u0103du\u0163"},{"id":1072,"county_id":16,"name":"Brate\u015f"},{"id":1073,"county_id":16,"name":"Bre\u0163cu"},{"id":1074,"county_id":16,"name":"Catalina"},{"id":1075,"county_id":16,"name":"Cernat"},{"id":1076,"county_id":16,"name":"Chichi\u015f"},{"id":1077,"county_id":16,"name":"Comand\u0103u"},{"id":1078,"county_id":16,"name":"Covasna"},{"id":1079,"county_id":16,"name":"Dalnic"},{"id":1080,"county_id":16,"name":"Dob\u00e2rl\u0103u"},{"id":1081,"county_id":16,"name":"Estelnic"},{"id":1082,"county_id":16,"name":"Ghelin\u0163a"},{"id":1083,"county_id":16,"name":"Ghidfal\u0103u"},{"id":1084,"county_id":16,"name":"H\u0103ghig"},{"id":1085,"county_id":16,"name":"Ilieni"},{"id":1086,"county_id":16,"name":"\u00centorsura Buz\u0103ului"},{"id":1087,"county_id":16,"name":"Lemnia"},{"id":1088,"county_id":16,"name":"Malna\u015f"},{"id":1089,"county_id":16,"name":"Mereni"},{"id":1090,"county_id":16,"name":"Micfal\u0103u"},{"id":1091,"county_id":16,"name":"Moac\u015fa"},{"id":1092,"county_id":16,"name":"Ojdula"},{"id":1093,"county_id":16,"name":"Ozun"},{"id":1094,"county_id":16,"name":"Poian"},{"id":1095,"county_id":16,"name":"Reci"},{"id":1096,"county_id":16,"name":"S\u00e2nzieni"},{"id":1097,"county_id":16,"name":"Sfantu Gheorghe"},{"id":1098,"county_id":16,"name":"Sita Buz\u0103ului"},{"id":1099,"county_id":16,"name":"T\u00e2rgu Secuiesc"},{"id":1100,"county_id":16,"name":"Turia"},{"id":1101,"county_id":16,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":1102,"county_id":16,"name":"Valea Cri\u015fului"},{"id":1103,"county_id":16,"name":"Valea Mare"},{"id":1104,"county_id":16,"name":"V\u00e2rghi\u015f"},{"id":1105,"county_id":16,"name":"Z\u0103bala"},{"id":1106,"county_id":16,"name":"Zagon"},{"id":1107,"county_id":17,"name":"Aninoasa"},{"id":1108,"county_id":17,"name":"B\u0103leni"},{"id":1109,"county_id":17,"name":"B\u0103rbule\u0163u"},{"id":1110,"county_id":17,"name":"Bezdead"},{"id":1111,"county_id":17,"name":"Bilciure\u015fti"},{"id":1112,"county_id":17,"name":"Br\u0103ne\u015fti"},{"id":1113,"county_id":17,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":1114,"county_id":17,"name":"Brezoaele"},{"id":1115,"county_id":17,"name":"Buciumeni"},{"id":1116,"county_id":17,"name":"Buc\u015fani"},{"id":1117,"county_id":17,"name":"Butimanu"},{"id":1118,"county_id":17,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":1119,"county_id":17,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":1120,"county_id":17,"name":"Cobia"},{"id":1121,"county_id":17,"name":"Cojasca"},{"id":1122,"county_id":17,"name":"Comi\u015fani"},{"id":1123,"county_id":17,"name":"Con\u0163e\u015fti"},{"id":1124,"county_id":17,"name":"Corbii Mari"},{"id":1125,"county_id":17,"name":"Corn\u0103\u0163elu"},{"id":1126,"county_id":17,"name":"Corne\u015fti"},{"id":1127,"county_id":17,"name":"Coste\u015ftii din Vale"},{"id":1128,"county_id":17,"name":"Cr\u00e2ngurile de Sus"},{"id":1129,"county_id":17,"name":"Crevedia"},{"id":1130,"county_id":17,"name":"D\u0103rm\u0103ne\u015fti"},{"id":1131,"county_id":17,"name":"Dobra"},{"id":1132,"county_id":17,"name":"Doice\u015fti"},{"id":1133,"county_id":17,"name":"Dragodana"},{"id":1134,"county_id":17,"name":"Dragomire\u015fti"},{"id":1136,"county_id":17,"name":"Fieni"},{"id":1137,"county_id":17,"name":"Finta"},{"id":1138,"county_id":17,"name":"G\u0103e\u015fti"},{"id":1139,"county_id":17,"name":"Glodeni"},{"id":1140,"county_id":17,"name":"Gura Foii"},{"id":1141,"county_id":17,"name":"Gura Ocni\u0163ei"},{"id":1142,"county_id":17,"name":"Gura \u015eu\u0163ii"},{"id":1143,"county_id":17,"name":"Hulube\u015fti"},{"id":1144,"county_id":17,"name":"I. L. Caragiale"},{"id":1145,"county_id":17,"name":"Iedera"},{"id":1147,"county_id":17,"name":"Lucieni"},{"id":1148,"county_id":17,"name":"Lude\u015fti"},{"id":1149,"county_id":17,"name":"Lungule\u0163u"},{"id":1150,"county_id":17,"name":"Malu cu Flori"},{"id":1151,"county_id":17,"name":"M\u0103ne\u015fti"},{"id":1152,"county_id":17,"name":"M\u0103t\u0103saru"},{"id":1153,"county_id":17,"name":"Mogo\u015fani"},{"id":1154,"county_id":17,"name":"Moreni"},{"id":1155,"county_id":17,"name":"Moroeni"},{"id":1156,"county_id":17,"name":"Morteni"},{"id":1157,"county_id":17,"name":"Mo\u0163\u0103ieni"},{"id":1158,"county_id":17,"name":"Nicule\u015fti"},{"id":1159,"county_id":17,"name":"Nucet"},{"id":1160,"county_id":17,"name":"Ocni\u0163a"},{"id":1161,"county_id":17,"name":"Odobe\u015fti"},{"id":1162,"county_id":17,"name":"Per\u015finari"},{"id":1163,"county_id":17,"name":"Petre\u015fti"},{"id":1164,"county_id":17,"name":"Pietrari"},{"id":1165,"county_id":17,"name":"Pietro\u015fi\u0163a"},{"id":1166,"county_id":17,"name":"Poiana"},{"id":1167,"county_id":17,"name":"Potlogi"},{"id":1168,"county_id":17,"name":"Produle\u015fti"},{"id":1169,"county_id":17,"name":"Pucheni"},{"id":1170,"county_id":17,"name":"Pucioasa"},{"id":1171,"county_id":17,"name":"R\u0103cari"},{"id":1172,"county_id":17,"name":"Raciu"},{"id":1173,"county_id":17,"name":"R\u0103sc\u0103e\u0163i"},{"id":1174,"county_id":17,"name":"Rau Alb"},{"id":1175,"county_id":17,"name":"R\u0103zvad"},{"id":1176,"county_id":17,"name":"Runcu"},{"id":1177,"county_id":17,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":1178,"county_id":17,"name":"\u015eelaru"},{"id":1179,"county_id":17,"name":"Slobozia Moar\u0103"},{"id":1180,"county_id":17,"name":"\u015eot\u00e2nga"},{"id":1181,"county_id":17,"name":"Targoviste"},{"id":1182,"county_id":17,"name":"T\u0103rt\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":1183,"county_id":17,"name":"T\u0103t\u0103rani"},{"id":1184,"county_id":17,"name":"Titu"},{"id":1185,"county_id":17,"name":"Ulie\u015fti"},{"id":1186,"county_id":17,"name":"Ulmi"},{"id":1187,"county_id":17,"name":"V\u0103c\u0103re\u015fti"},{"id":1188,"county_id":17,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":1189,"county_id":17,"name":"Valea Mare"},{"id":1190,"county_id":17,"name":"V\u0103leni-D\u00e2mbovi\u0163a"},{"id":1191,"county_id":17,"name":"V\u00e2rfuri"},{"id":1192,"county_id":17,"name":"Vi\u015fina"},{"id":1193,"county_id":17,"name":"Vi\u015fine\u015fti"},{"id":1194,"county_id":17,"name":"Voine\u015fti"},{"id":1195,"county_id":17,"name":"Vulcana-B\u0103i"},{"id":1196,"county_id":17,"name":"Vulcana-Pandele"},{"id":1197,"county_id":18,"name":"Afuma\u0163i"},{"id":1198,"county_id":18,"name":"Alm\u0103j"},{"id":1199,"county_id":18,"name":"Alm\u0103jel"},{"id":1200,"county_id":18,"name":"Am\u0103r\u0103\u015ftii de Jos"},{"id":1201,"county_id":18,"name":"Am\u0103r\u0103\u015ftii de Sus"},{"id":1202,"county_id":18,"name":"Apele Vii"},{"id":1203,"county_id":18,"name":"Argetoaia"},{"id":1204,"county_id":18,"name":"B\u0103ile\u015fti"},{"id":1205,"county_id":18,"name":"B\u00e2rca"},{"id":1206,"county_id":18,"name":"Bechet"},{"id":1207,"county_id":18,"name":"Bistre\u0163"},{"id":1208,"county_id":18,"name":"Boto\u015fe\u015fti-Paia"},{"id":1209,"county_id":18,"name":"Brabova"},{"id":1210,"county_id":18,"name":"Br\u0103de\u015fti"},{"id":1211,"county_id":18,"name":"Bralo\u015fti\u0163a"},{"id":1212,"county_id":18,"name":"Bratovoe\u015fti"},{"id":1213,"county_id":18,"name":"Breasta"},{"id":1214,"county_id":18,"name":"Bucov\u0103\u0163"},{"id":1215,"county_id":18,"name":"Bulze\u015fti"},{"id":1216,"county_id":18,"name":"Calafat"},{"id":1217,"county_id":18,"name":"C\u0103l\u0103ra\u015fi"},{"id":1218,"county_id":18,"name":"Calop\u0103r"},{"id":1219,"county_id":18,"name":"Caraula"},{"id":1220,"county_id":18,"name":"C\u00e2rcea"},{"id":1221,"county_id":18,"name":"Carpen"},{"id":1223,"county_id":18,"name":"Castranova"},{"id":1224,"county_id":18,"name":"Catane"},{"id":1225,"county_id":18,"name":"Celaru"},{"id":1226,"county_id":18,"name":"Cer\u0103t"},{"id":1228,"county_id":18,"name":"Cern\u0103te\u015fti"},{"id":1229,"county_id":18,"name":"Cetate"},{"id":1230,"county_id":18,"name":"Cioroia\u015fi"},{"id":1232,"county_id":18,"name":"Ciupercenii Noi"},{"id":1233,"county_id":18,"name":"Co\u015foveni"},{"id":1234,"county_id":18,"name":"Co\u0163ofenii din Dos"},{"id":1235,"county_id":18,"name":"Craiova"},{"id":1236,"county_id":18,"name":"D\u0103buleni"},{"id":1237,"county_id":18,"name":"Dane\u0163i"},{"id":1238,"county_id":18,"name":"Desa"},{"id":1239,"county_id":18,"name":"Dio\u015fti"},{"id":1240,"county_id":18,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":1241,"county_id":18,"name":"Dr\u0103gote\u015fti"},{"id":1242,"county_id":18,"name":"Dr\u0103nic"},{"id":1244,"county_id":18,"name":"Filia\u015fi"},{"id":1245,"county_id":18,"name":"Galicea Mare"},{"id":1246,"county_id":18,"name":"Galiciuica"},{"id":1247,"county_id":18,"name":"G\u00e2ngiova"},{"id":1248,"county_id":18,"name":"Gherce\u015fti"},{"id":1249,"county_id":18,"name":"Gighera"},{"id":1250,"county_id":18,"name":"Giubega"},{"id":1251,"county_id":18,"name":"Giurgi\u0163a"},{"id":1252,"county_id":18,"name":"Gogo\u015fu"},{"id":1253,"county_id":18,"name":"Goicea"},{"id":1254,"county_id":18,"name":"Goie\u015fti"},{"id":1255,"county_id":18,"name":"Grece\u015fti"},{"id":1256,"county_id":18,"name":"I\u015falni\u0163a"},{"id":1257,"county_id":18,"name":"Izvoare"},{"id":1258,"county_id":18,"name":"Leu"},{"id":1259,"county_id":18,"name":"Lipovu"},{"id":1260,"county_id":18,"name":"M\u0103ce\u015fu de Jos"},{"id":1261,"county_id":18,"name":"M\u0103ce\u015fu de Sus"},{"id":1262,"county_id":18,"name":"Maglavit"},{"id":1263,"county_id":18,"name":"Malu Mare"},{"id":1264,"county_id":18,"name":"M\u00e2r\u015fani"},{"id":1265,"county_id":18,"name":"Meline\u015fti"},{"id":1266,"county_id":18,"name":"Mischii"},{"id":1267,"county_id":18,"name":"Mo\u0163\u0103\u0163ei"},{"id":1268,"county_id":18,"name":"Murga\u015fi"},{"id":1269,"county_id":18,"name":"Negoi"},{"id":1270,"county_id":18,"name":"Orodel"},{"id":1271,"county_id":18,"name":"Ostroveni"},{"id":1272,"county_id":18,"name":"Peri\u015for"},{"id":1273,"county_id":18,"name":"Piele\u015fti"},{"id":1274,"county_id":18,"name":"Piscu Vechi"},{"id":1275,"county_id":18,"name":"Pleni\u0163a"},{"id":1276,"county_id":18,"name":"Ple\u015foi"},{"id":1277,"county_id":18,"name":"Podari"},{"id":1278,"county_id":18,"name":"Poiana Mare"},{"id":1279,"county_id":18,"name":"Prede\u015fti"},{"id":1280,"county_id":18,"name":"Radovan"},{"id":1281,"county_id":18,"name":"Rast"},{"id":1283,"county_id":18,"name":"Rob\u0103ne\u015fti"},{"id":1284,"county_id":18,"name":"Sadova"},{"id":1285,"county_id":18,"name":"S\u0103lcu\u0163a"},{"id":1286,"county_id":18,"name":"Sc\u0103e\u015fti"},{"id":1287,"county_id":18,"name":"Seaca de C\u00e2mp"},{"id":1288,"county_id":18,"name":"Seaca de P\u0103dure"},{"id":1289,"county_id":18,"name":"Secu"},{"id":1290,"county_id":18,"name":"\u015eegarcea"},{"id":1291,"county_id":18,"name":"Sili\u015ftea Crucii"},{"id":1292,"county_id":18,"name":"\u015eimnicu de Sus"},{"id":1293,"county_id":18,"name":"Sopot"},{"id":1294,"county_id":18,"name":"T\u0103lpa\u015f"},{"id":1295,"county_id":18,"name":"Teasc"},{"id":1296,"county_id":18,"name":"Terpezi\u0163a"},{"id":1297,"county_id":18,"name":"Teslui"},{"id":1298,"county_id":18,"name":"\u0162uglui"},{"id":1299,"county_id":18,"name":"Unirea"},{"id":1300,"county_id":18,"name":"Urzicu\u0163a"},{"id":1301,"county_id":18,"name":"Valea Stanciului"},{"id":1302,"county_id":18,"name":"V\u00e2rtop"},{"id":1304,"county_id":18,"name":"V\u00e2rvoru de Jos"},{"id":1305,"county_id":18,"name":"Vela"},{"id":1306,"county_id":18,"name":"Verbi\u0163a"},{"id":1307,"county_id":19,"name":"B\u0103l\u0103b\u0103ne\u015fti"},{"id":1308,"county_id":19,"name":"B\u0103l\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":1309,"county_id":19,"name":"B\u0103leni"},{"id":1310,"county_id":19,"name":"B\u0103neasa"},{"id":1311,"county_id":19,"name":"Barcea"},{"id":1312,"county_id":19,"name":"Bere\u015fti"},{"id":1314,"county_id":19,"name":"Bere\u015fti-Meria"},{"id":1315,"county_id":19,"name":"Br\u0103h\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":1316,"county_id":19,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":1317,"county_id":19,"name":"Buciumeni"},{"id":1318,"county_id":19,"name":"Cavadine\u015fti"},{"id":1319,"county_id":19,"name":"Cer\u0163e\u015fti"},{"id":1320,"county_id":19,"name":"Corni"},{"id":1321,"county_id":19,"name":"Corod"},{"id":1322,"county_id":19,"name":"Cosme\u015fti"},{"id":1323,"county_id":19,"name":"Costache Negri"},{"id":1324,"county_id":19,"name":"Cuca"},{"id":1325,"county_id":19,"name":"Cudalbi"},{"id":1326,"county_id":19,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"},{"id":1327,"county_id":19,"name":"Dr\u0103gu\u015feni"},{"id":1328,"county_id":19,"name":"F\u00e2r\u0163\u0103ne\u015fti"},{"id":1329,"county_id":19,"name":"Folte\u015fti"},{"id":1330,"county_id":19,"name":"Frumu\u015fi\u0163a"},{"id":1331,"county_id":19,"name":"Fundeni"},{"id":1332,"county_id":19,"name":"Galati"},{"id":1333,"county_id":19,"name":"Ghidigeni"},{"id":1334,"county_id":19,"name":"Gohor"},{"id":1335,"county_id":19,"name":"Grivi\u0163a"},{"id":1336,"county_id":19,"name":"Independen\u0163a"},{"id":1337,"county_id":19,"name":"Ive\u015fti"},{"id":1338,"county_id":19,"name":"Jor\u0103\u015fti"},{"id":1339,"county_id":19,"name":"Lie\u015fti"},{"id":1340,"county_id":19,"name":"M\u0103st\u0103cani"},{"id":1341,"county_id":19,"name":"Matca"},{"id":1342,"county_id":19,"name":"Movileni"},{"id":1343,"county_id":19,"name":"Munteni"},{"id":1344,"county_id":19,"name":"N\u0103moloasa"},{"id":1345,"county_id":19,"name":"Negrile\u015fti"},{"id":1346,"county_id":19,"name":"Nicore\u015fti"},{"id":1347,"county_id":19,"name":"Oancea"},{"id":1348,"county_id":19,"name":"Pechea"},{"id":1349,"county_id":19,"name":"Piscu"},{"id":1350,"county_id":19,"name":"Pripone\u015fti"},{"id":1351,"county_id":19,"name":"R\u0103de\u015fti"},{"id":1352,"county_id":19,"name":"Rediu"},{"id":1353,"county_id":19,"name":"Sc\u00e2nteie\u015fti"},{"id":1354,"county_id":19,"name":"Schela"},{"id":1355,"county_id":19,"name":"\u015eendreni"},{"id":1356,"county_id":19,"name":"Slobozia Conachi"},{"id":1357,"county_id":19,"name":"Sm\u00e2rdan"},{"id":1358,"county_id":19,"name":"Smul\u0163i"},{"id":1359,"county_id":19,"name":"Suceveni"},{"id":1360,"county_id":19,"name":"T\u00e2rgu Bujor"},{"id":1361,"county_id":19,"name":"Tecuci"},{"id":1362,"county_id":19,"name":"\u0162epu"},{"id":1363,"county_id":19,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":1364,"county_id":19,"name":"Tuluce\u015fti"},{"id":1365,"county_id":19,"name":"Umbr\u0103re\u015fti"},{"id":1366,"county_id":19,"name":"Valea M\u0103rului"},{"id":1367,"county_id":19,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":1368,"county_id":19,"name":"V\u00e2rlezi"},{"id":1369,"county_id":19,"name":"Vl\u0103de\u015fti"},{"id":1370,"county_id":20,"name":"Aduna\u0163ii-Cop\u0103ceni"},{"id":1371,"county_id":20,"name":"B\u0103neasa"},{"id":1372,"county_id":20,"name":"Bolintin-Deal"},{"id":1373,"county_id":20,"name":"Bolintin-Vale"},{"id":1375,"county_id":20,"name":"Buc\u015fani"},{"id":1376,"county_id":20,"name":"Bulbucata"},{"id":1377,"county_id":20,"name":"Buturugeni"},{"id":1378,"county_id":20,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":1379,"county_id":20,"name":"Clejani"},{"id":1380,"county_id":20,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":1381,"county_id":20,"name":"Comana"},{"id":1382,"county_id":20,"name":"Cosoba"},{"id":1383,"county_id":20,"name":"Crevedia Mare"},{"id":1384,"county_id":20,"name":"Daia"},{"id":1385,"county_id":20,"name":"Flore\u015fti-Stoene\u015fti"},{"id":1386,"county_id":20,"name":"Fr\u0103te\u015fti"},{"id":1387,"county_id":20,"name":"G\u0103iseni"},{"id":1388,"county_id":20,"name":"G\u0103ujani"},{"id":1389,"county_id":20,"name":"Ghimpa\u0163i"},{"id":1390,"county_id":20,"name":"Giurgiu"},{"id":1391,"county_id":20,"name":"Gogo\u015fari"},{"id":1392,"county_id":20,"name":"Gostinari"},{"id":1393,"county_id":20,"name":"Gostinu"},{"id":1394,"county_id":20,"name":"Gr\u0103dinari"},{"id":1395,"county_id":20,"name":"Greaca"},{"id":1396,"county_id":20,"name":"Her\u0103\u015fti"},{"id":1397,"county_id":20,"name":"Hotarele"},{"id":1398,"county_id":20,"name":"Iepure\u015fti"},{"id":1399,"county_id":20,"name":"Izvoarele"},{"id":1400,"county_id":20,"name":"Izvoarele (Hotarele)"},{"id":1401,"county_id":20,"name":"Joi\u0163a"},{"id":1402,"county_id":20,"name":"Letca Nou\u0103"},{"id":1403,"county_id":20,"name":"M\u00e2r\u015fa"},{"id":1404,"county_id":20,"name":"Mihai Bravu"},{"id":1405,"county_id":20,"name":"Mih\u0103ile\u015fti"},{"id":1406,"county_id":20,"name":"Ogrezeni"},{"id":1407,"county_id":20,"name":"Oinacu"},{"id":1408,"county_id":20,"name":"Prundu"},{"id":1409,"county_id":20,"name":"Putineiu"},{"id":1410,"county_id":20,"name":"R\u0103suceni"},{"id":1411,"county_id":20,"name":"Roata de Jos"},{"id":1412,"county_id":20,"name":"S\u0103b\u0103reni"},{"id":1413,"county_id":20,"name":"Schitu"},{"id":1414,"county_id":20,"name":"Singureni"},{"id":1415,"county_id":20,"name":"Slobozia"},{"id":1416,"county_id":20,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":1417,"county_id":20,"name":"Stoene\u015fti"},{"id":1418,"county_id":20,"name":"Toporu"},{"id":1419,"county_id":20,"name":"Ulmi"},{"id":1420,"county_id":20,"name":"Valea Dragului"},{"id":1421,"county_id":20,"name":"V\u00e2n\u0103torii Mici"},{"id":1422,"county_id":20,"name":"V\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":1423,"county_id":20,"name":"Vedea"},{"id":1424,"county_id":21,"name":"Albeni"},{"id":1425,"county_id":21,"name":"Alimpe\u015fti"},{"id":1426,"county_id":21,"name":"Aninoasa"},{"id":1427,"county_id":21,"name":"Arcani"},{"id":1428,"county_id":21,"name":"Baia de Fier"},{"id":1429,"county_id":21,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":1430,"county_id":21,"name":"B\u0103le\u015fti"},{"id":1431,"county_id":21,"name":"B\u00e2lteni"},{"id":1432,"county_id":21,"name":"B\u0103rb\u0103te\u015fti"},{"id":1433,"county_id":21,"name":"Benge\u015fti"},{"id":1434,"county_id":21,"name":"Berle\u015fti"},{"id":1435,"county_id":21,"name":"Bolbo\u015fi"},{"id":1436,"county_id":21,"name":"Bor\u0103scu"},{"id":1437,"county_id":21,"name":"Br\u0103ne\u015fti"},{"id":1439,"county_id":21,"name":"Bumbe\u015fti-Jiu"},{"id":1440,"county_id":21,"name":"Bumbe\u015fti-Pi\u0163ic"},{"id":1441,"county_id":21,"name":"Bustuchin"},{"id":1442,"county_id":21,"name":"C\u00e2lnic"},{"id":1443,"county_id":21,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":1444,"county_id":21,"name":"C\u0103preni"},{"id":1445,"county_id":21,"name":"C\u0103tunele"},{"id":1446,"county_id":21,"name":"Ciuperceni"},{"id":1447,"county_id":21,"name":"Crasna"},{"id":1448,"county_id":21,"name":"Cru\u015fe\u0163"},{"id":1450,"county_id":21,"name":"D\u0103nciule\u015fti"},{"id":1451,"county_id":21,"name":"D\u0103ne\u015fti"},{"id":1452,"county_id":21,"name":"Dr\u0103gote\u015fti"},{"id":1453,"county_id":21,"name":"Dr\u0103gu\u0163e\u015fti"},{"id":1454,"county_id":21,"name":"F\u0103rc\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":1455,"county_id":21,"name":"Glogova"},{"id":1456,"county_id":21,"name":"Godine\u015fti"},{"id":1457,"county_id":21,"name":"Hurezani"},{"id":1458,"county_id":21,"name":"Ione\u015fti"},{"id":1459,"county_id":21,"name":"Jup\u00e2ne\u015fti"},{"id":1460,"county_id":21,"name":"Lele\u015fti"},{"id":1461,"county_id":21,"name":"Licurici"},{"id":1463,"county_id":21,"name":"Logre\u015fti"},{"id":1464,"county_id":21,"name":"M\u0103t\u0103sari"},{"id":1465,"county_id":21,"name":"Motru"},{"id":1466,"county_id":21,"name":"Mu\u015fete\u015fti"},{"id":1467,"county_id":21,"name":"Negomir"},{"id":1468,"county_id":21,"name":"Novaci"},{"id":1469,"county_id":21,"name":"Pade\u015f"},{"id":1470,"county_id":21,"name":"P\u00e2r\u00e2u Viu"},{"id":1471,"county_id":21,"name":"Pe\u015fti\u015fani"},{"id":1472,"county_id":21,"name":"Plop\u015foru"},{"id":1473,"county_id":21,"name":"Polovragi"},{"id":1474,"county_id":21,"name":"Prigoria"},{"id":1475,"county_id":21,"name":"Ro\u015fia de Amaradia"},{"id":1476,"county_id":21,"name":"Rovinari"},{"id":1477,"county_id":21,"name":"Runcu"},{"id":1478,"county_id":21,"name":"S\u0103celu"},{"id":1479,"county_id":21,"name":"Samarine\u015fti"},{"id":1480,"county_id":21,"name":"S\u0103ule\u015fti"},{"id":1481,"county_id":21,"name":"Schela"},{"id":1482,"county_id":21,"name":"Scoar\u0163a"},{"id":1483,"county_id":21,"name":"Slivile\u015fti"},{"id":1484,"county_id":21,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":1485,"county_id":21,"name":"Stejari"},{"id":1486,"county_id":21,"name":"Stoina"},{"id":1487,"county_id":21,"name":"\u0162\u00e2n\u0163\u0103reni"},{"id":1488,"county_id":21,"name":"T\u00e2rgu C\u0103rbune\u015fti"},{"id":1489,"county_id":21,"name":"Targu Jiu"},{"id":1490,"county_id":21,"name":"Tele\u015fti"},{"id":1491,"county_id":21,"name":"\u0162icleni"},{"id":1492,"county_id":21,"name":"Tismana"},{"id":1493,"county_id":21,"name":"Turburea"},{"id":1494,"county_id":21,"name":"Turceni"},{"id":1495,"county_id":21,"name":"Turcine\u015fti"},{"id":1496,"county_id":21,"name":"Urdari"},{"id":1497,"county_id":21,"name":"V\u0103giule\u015fti"},{"id":1498,"county_id":21,"name":"V\u0103leni"},{"id":1499,"county_id":21,"name":"Vladimir"},{"id":1500,"county_id":22,"name":"Atid"},{"id":1501,"county_id":22,"name":"Avr\u0103me\u015fti"},{"id":1502,"county_id":22,"name":"B\u0103ile Tu\u015fnad"},{"id":1503,"county_id":22,"name":"B\u0103lan"},{"id":1504,"county_id":22,"name":"Bilbor"},{"id":1505,"county_id":22,"name":"Borsec"},{"id":1506,"county_id":22,"name":"Br\u0103de\u015fti"},{"id":1507,"county_id":22,"name":"C\u0103p\u00e2lni\u0163a"},{"id":1508,"county_id":22,"name":"C\u00e2r\u0163a"},{"id":1509,"county_id":22,"name":"Ciceu"},{"id":1510,"county_id":22,"name":"Ciucs\u00e2ngeorgiu"},{"id":1511,"county_id":22,"name":"Ciumani"},{"id":1512,"county_id":22,"name":"Corbu"},{"id":1513,"county_id":22,"name":"Corund"},{"id":1514,"county_id":22,"name":"Cristuru Secuiesc"},{"id":1515,"county_id":22,"name":"D\u0103ne\u015fti"},{"id":1516,"county_id":22,"name":"D\u00e2rjiu"},{"id":1517,"county_id":22,"name":"Dealu"},{"id":1518,"county_id":22,"name":"Ditr\u0103u"},{"id":1519,"county_id":22,"name":"Feliceni"},{"id":1520,"county_id":22,"name":"Frumoasa"},{"id":1521,"county_id":22,"name":"G\u0103l\u0103u\u0163a\u015f"},{"id":1522,"county_id":22,"name":"Gheorgheni"},{"id":1523,"county_id":22,"name":"Joseni"},{"id":1524,"county_id":22,"name":"L\u0103zarea"},{"id":1525,"county_id":22,"name":"Leliceni"},{"id":1526,"county_id":22,"name":"Lueta"},{"id":1527,"county_id":22,"name":"Lunca de Jos"},{"id":1528,"county_id":22,"name":"Lunca de Sus"},{"id":1529,"county_id":22,"name":"Lupeni"},{"id":1530,"county_id":22,"name":"M\u0103d\u0103ra\u015f"},{"id":1531,"county_id":22,"name":"M\u0103rtini\u015f"},{"id":1532,"county_id":22,"name":"Mere\u015fti"},{"id":1533,"county_id":22,"name":"Miercurea-Ciuc"},{"id":1534,"county_id":22,"name":"Mih\u0103ileni"},{"id":1535,"county_id":22,"name":"Mugeni"},{"id":1536,"county_id":22,"name":"Ocland"},{"id":1537,"county_id":22,"name":"Odorheiu Secuiesc"},{"id":1538,"county_id":22,"name":"P\u0103uleni-Ciuc"},{"id":1539,"county_id":22,"name":"Pl\u0103ie\u015fii de Jos"},{"id":1540,"county_id":22,"name":"Porumbenii Mari"},{"id":1541,"county_id":22,"name":"Praid"},{"id":1542,"county_id":22,"name":"Remetea"},{"id":1543,"county_id":22,"name":"S\u0103cel"},{"id":1544,"county_id":22,"name":"S\u00e2ncr\u0103ieni"},{"id":1545,"county_id":22,"name":"S\u00e2ndominic"},{"id":1546,"county_id":22,"name":"S\u00e2nmartin"},{"id":1547,"county_id":22,"name":"S\u00e2nsimion"},{"id":1548,"county_id":22,"name":"S\u00e2ntimbru"},{"id":1549,"county_id":22,"name":"S\u0103rma\u015f"},{"id":1550,"county_id":22,"name":"Satu Mare"},{"id":1551,"county_id":22,"name":"Secuieni"},{"id":1552,"county_id":22,"name":"Siculeni"},{"id":1553,"county_id":22,"name":"\u015eimone\u015fti"},{"id":1554,"county_id":22,"name":"Subcetate"},{"id":1555,"county_id":22,"name":"Suseni"},{"id":1556,"county_id":22,"name":"Tome\u015fti"},{"id":1557,"county_id":22,"name":"Topli\u0163a"},{"id":1558,"county_id":22,"name":"Tulghe\u015f"},{"id":1559,"county_id":22,"name":"Tu\u015fnad"},{"id":1560,"county_id":22,"name":"Ulie\u015f"},{"id":1561,"county_id":22,"name":"V\u0103r\u015fag"},{"id":1562,"county_id":22,"name":"Vl\u0103hi\u0163a"},{"id":1563,"county_id":22,"name":"Vo\u015fl\u0103beni"},{"id":1565,"county_id":22,"name":"Zetea"},{"id":1566,"county_id":23,"name":"Aninoasa"},{"id":1567,"county_id":23,"name":"B\u0103cia"},{"id":1568,"county_id":23,"name":"Baia de Cri\u015f"},{"id":1569,"county_id":23,"name":"B\u0103i\u0163a"},{"id":1570,"county_id":23,"name":"Bal\u015fa"},{"id":1571,"county_id":23,"name":"B\u0103ni\u0163a"},{"id":1572,"county_id":23,"name":"Baru"},{"id":1573,"county_id":23,"name":"B\u0103tr\u00e2na"},{"id":1574,"county_id":23,"name":"Beriu"},{"id":1576,"county_id":23,"name":"Bl\u0103jeni"},{"id":1577,"county_id":23,"name":"Bo\u015forod"},{"id":1578,"county_id":23,"name":"Brad"},{"id":1579,"county_id":23,"name":"Br\u0103ni\u015fca"},{"id":1580,"county_id":23,"name":"Bretea Rom\u00e2n\u0103"},{"id":1581,"county_id":23,"name":"Buce\u015f"},{"id":1582,"county_id":23,"name":"Bucure\u015fci"},{"id":1584,"county_id":23,"name":"Bulze\u015ftii de Sus"},{"id":1585,"county_id":23,"name":"Bunila"},{"id":1586,"county_id":23,"name":"Burjuc"},{"id":1587,"county_id":23,"name":"C\u0103lan"},{"id":1588,"county_id":23,"name":"C\u00e2rji\u0163i"},{"id":1589,"county_id":23,"name":"Cerb\u0103l"},{"id":1590,"county_id":23,"name":"Certeju de Sus"},{"id":1591,"county_id":23,"name":"Cri\u015fcior"},{"id":1592,"county_id":23,"name":"Densu\u015f"},{"id":1593,"county_id":23,"name":"Deva"},{"id":1594,"county_id":23,"name":"Dobra"},{"id":1595,"county_id":23,"name":"General Berthelot"},{"id":1596,"county_id":23,"name":"Geoagiu"},{"id":1597,"county_id":23,"name":"Ghelari"},{"id":1598,"county_id":23,"name":"Gurasada"},{"id":1599,"county_id":23,"name":"H\u0103r\u0103u"},{"id":1600,"county_id":23,"name":"Ha\u0163eg"},{"id":1601,"county_id":23,"name":"Hunedoara"},{"id":1602,"county_id":23,"name":"Ilia"},{"id":1603,"county_id":23,"name":"L\u0103pugiu de Jos"},{"id":1604,"county_id":23,"name":"Lelese"},{"id":1605,"county_id":23,"name":"Lunca Cernii de Jos"},{"id":1606,"county_id":23,"name":"Luncoiu de Jos"},{"id":1607,"county_id":23,"name":"Lupeni"},{"id":1608,"county_id":23,"name":"M\u0103rtine\u015fti"},{"id":1609,"county_id":23,"name":"Or\u0103\u015ftie"},{"id":1610,"county_id":23,"name":"Or\u0103\u015ftioara de Sus"},{"id":1611,"county_id":23,"name":"Pesti\u015fu Mic"},{"id":1612,"county_id":23,"name":"Petrila"},{"id":1613,"county_id":23,"name":"Petrosani"},{"id":1614,"county_id":23,"name":"Pui"},{"id":1615,"county_id":23,"name":"R\u0103chitova"},{"id":1616,"county_id":23,"name":"Rapoltu Mare"},{"id":1617,"county_id":23,"name":"R\u00e2u de Mori"},{"id":1618,"county_id":23,"name":"Ribi\u0163a"},{"id":1619,"county_id":23,"name":"Romos"},{"id":1620,"county_id":23,"name":"S\u0103la\u015fu de Sus"},{"id":1621,"county_id":23,"name":"S\u00e2nt\u0103m\u0103ria-Orlea"},{"id":1622,"county_id":23,"name":"Sarmizegetusa"},{"id":1623,"county_id":23,"name":"Simeria"},{"id":1624,"county_id":23,"name":"\u015eoimu\u015f"},{"id":1625,"county_id":23,"name":"Teliucu Inferior"},{"id":1626,"county_id":23,"name":"Tome\u015fti"},{"id":1627,"county_id":23,"name":"Topli\u0163a"},{"id":1628,"county_id":23,"name":"Tote\u015fti"},{"id":1629,"county_id":23,"name":"Turda\u015f"},{"id":1630,"county_id":23,"name":"Uricani"},{"id":1631,"county_id":23,"name":"V\u0103li\u015foara"},{"id":1632,"county_id":23,"name":"Va\u0163a de Jos"},{"id":1633,"county_id":23,"name":"Ve\u0163el"},{"id":1634,"county_id":23,"name":"Vor\u0163a"},{"id":1635,"county_id":23,"name":"Vulcan"},{"id":1636,"county_id":23,"name":"Zam"},{"id":1637,"county_id":24,"name":"Ad\u00e2ncata"},{"id":1638,"county_id":24,"name":"Albe\u015fti"},{"id":1639,"county_id":24,"name":"Alexeni"},{"id":1640,"county_id":24,"name":"Amara"},{"id":1641,"county_id":24,"name":"Andr\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":1642,"county_id":24,"name":"Arm\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":1643,"county_id":24,"name":"Axintele"},{"id":1644,"county_id":24,"name":"Balaciu"},{"id":1645,"county_id":24,"name":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti"},{"id":1646,"county_id":24,"name":"Bordu\u015fani"},{"id":1647,"county_id":24,"name":"Brazii"},{"id":1648,"county_id":24,"name":"Bucu"},{"id":1649,"county_id":24,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti"},{"id":1650,"county_id":24,"name":"Cioc\u00e2rlia"},{"id":1651,"county_id":24,"name":"Ciochina"},{"id":1652,"county_id":24,"name":"Ciulni\u0163a"},{"id":1653,"county_id":24,"name":"Cocora"},{"id":1654,"county_id":24,"name":"Colelia"},{"id":1655,"county_id":24,"name":"Cos\u00e2mbe\u015fti"},{"id":1656,"county_id":24,"name":"Co\u015fereni"},{"id":1657,"county_id":24,"name":"Dr\u0103goe\u015fti"},{"id":1658,"county_id":24,"name":"Dridu"},{"id":1659,"county_id":24,"name":"F\u0103c\u0103eni"},{"id":1660,"county_id":24,"name":"Fete\u015fti"},{"id":1661,"county_id":24,"name":"Fierbin\u0163i-T\u00e2rg"},{"id":1662,"county_id":24,"name":"G\u00e2rbovi"},{"id":1663,"county_id":24,"name":"Gheorghe Doja"},{"id":1664,"county_id":24,"name":"Gheorghe Laz\u0103r"},{"id":1665,"county_id":24,"name":"Giurgeni"},{"id":1666,"county_id":24,"name":"Grindu"},{"id":1667,"county_id":24,"name":"Grivi\u0163a"},{"id":1668,"county_id":24,"name":"Gura Ialomi\u0163ei"},{"id":1669,"county_id":24,"name":"Ion Roat\u0103"},{"id":1670,"county_id":24,"name":"Jilavele"},{"id":1671,"county_id":24,"name":"Maia"},{"id":1672,"county_id":24,"name":"Manasia"},{"id":1673,"county_id":24,"name":"M\u0103rcule\u015fti"},{"id":1674,"county_id":24,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":1675,"county_id":24,"name":"Milo\u015fe\u015fti"},{"id":1676,"county_id":24,"name":"Moldoveni"},{"id":1677,"county_id":24,"name":"Movila"},{"id":1678,"county_id":24,"name":"Movili\u0163a"},{"id":1679,"county_id":24,"name":"Munteni-Buz\u0103u"},{"id":1680,"county_id":24,"name":"Perie\u0163i"},{"id":1681,"county_id":24,"name":"Reviga"},{"id":1682,"county_id":24,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":1683,"county_id":24,"name":"S\u0103veni"},{"id":1684,"county_id":24,"name":"Sc\u00e2nteia"},{"id":1685,"county_id":24,"name":"Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"id":1686,"county_id":24,"name":"Sine\u015fti"},{"id":1687,"county_id":24,"name":"Slobozia"},{"id":1688,"county_id":24,"name":"Stelnica"},{"id":1689,"county_id":24,"name":"Sudi\u0163i"},{"id":1690,"county_id":24,"name":"\u0162\u0103nd\u0103rei"},{"id":1691,"county_id":24,"name":"Urziceni"},{"id":1692,"county_id":24,"name":"Valea Ciorii"},{"id":1693,"county_id":24,"name":"Valea M\u0103cri\u015fului"},{"id":1694,"county_id":24,"name":"Vl\u0103deni"},{"id":1695,"county_id":25,"name":"Alexandru I. Cuza"},{"id":1697,"county_id":25,"name":"Andrie\u015feni"},{"id":1698,"county_id":25,"name":"Aroneanu"},{"id":1699,"county_id":25,"name":"B\u0103l\u0163a\u0163i"},{"id":1700,"county_id":25,"name":"B\u00e2rnova"},{"id":1701,"county_id":25,"name":"Belce\u015fti"},{"id":1702,"county_id":25,"name":"Bivolari"},{"id":1703,"county_id":25,"name":"Br\u0103e\u015fti"},{"id":1704,"county_id":25,"name":"Butea"},{"id":1705,"county_id":25,"name":"Cepleni\u0163a"},{"id":1706,"county_id":25,"name":"Ciohor\u0103ni"},{"id":1707,"county_id":25,"name":"Ciorte\u015fti"},{"id":1708,"county_id":25,"name":"Ciurea"},{"id":1709,"county_id":25,"name":"Coarnele Caprei"},{"id":1710,"county_id":25,"name":"Comarna"},{"id":1711,"county_id":25,"name":"Costuleni"},{"id":1712,"county_id":25,"name":"Cotnari"},{"id":1713,"county_id":25,"name":"Cozme\u015fti"},{"id":1714,"county_id":25,"name":"Criste\u015fti"},{"id":1715,"county_id":25,"name":"Cucuteni"},{"id":1716,"county_id":25,"name":"Dag\u00e2\u0163a"},{"id":1717,"county_id":25,"name":"Deleni"},{"id":1718,"county_id":25,"name":"Dobrov\u0103\u0163"},{"id":1719,"county_id":25,"name":"Dolhe\u015fti"},{"id":1720,"county_id":25,"name":"Dume\u015fti"},{"id":1721,"county_id":25,"name":"Erbiceni"},{"id":1722,"county_id":25,"name":"Focuri"},{"id":1724,"county_id":25,"name":"Gol\u0103ie\u015fti"},{"id":1725,"county_id":25,"name":"Gorban"},{"id":1726,"county_id":25,"name":"Grajduri"},{"id":1727,"county_id":25,"name":"Gropni\u0163a"},{"id":1728,"county_id":25,"name":"Groze\u015fti"},{"id":1729,"county_id":25,"name":"H\u0103l\u0103uce\u015fti"},{"id":1730,"county_id":25,"name":"H\u00e2rl\u0103u"},{"id":1731,"county_id":25,"name":"Hele\u015fteni"},{"id":1733,"county_id":25,"name":"Holboca"},{"id":1734,"county_id":25,"name":"Horle\u015fti"},{"id":1735,"county_id":25,"name":"Iasi"},{"id":1736,"county_id":25,"name":"Ipatele"},{"id":1737,"county_id":25,"name":"Lespezi"},{"id":1738,"county_id":25,"name":"Le\u0163cani"},{"id":1739,"county_id":25,"name":"Lungani"},{"id":1740,"county_id":25,"name":"M\u0103d\u00e2rjac"},{"id":1741,"county_id":25,"name":"Mirce\u015fti"},{"id":1742,"county_id":25,"name":"Mironeasa"},{"id":1743,"county_id":25,"name":"Miroslava"},{"id":1744,"county_id":25,"name":"Miroslove\u015fti"},{"id":1745,"county_id":25,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":1746,"county_id":25,"name":"Mogo\u015fe\u015fti-Siret"},{"id":1747,"county_id":25,"name":"Mo\u015fna"},{"id":1748,"county_id":25,"name":"Mo\u0163ca"},{"id":1749,"county_id":25,"name":"Movileni"},{"id":1750,"county_id":25,"name":"O\u0163eleni"},{"id":1751,"county_id":25,"name":"Pa\u015fcani"},{"id":1752,"county_id":25,"name":"Plugari"},{"id":1753,"county_id":25,"name":"Podu Iloaiei"},{"id":1754,"county_id":25,"name":"Pope\u015fti"},{"id":1755,"county_id":25,"name":"Popricani"},{"id":1756,"county_id":25,"name":"Pris\u0103cani"},{"id":1757,"county_id":25,"name":"Probota"},{"id":1758,"county_id":25,"name":"R\u0103duc\u0103neni"},{"id":1759,"county_id":25,"name":"Rediu"},{"id":1760,"county_id":25,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":1761,"county_id":25,"name":"Ruginoasa"},{"id":1762,"county_id":25,"name":"Sc\u00e2nteia"},{"id":1763,"county_id":25,"name":"\u015echeia"},{"id":1764,"county_id":25,"name":"Schitu Duca"},{"id":1765,"county_id":25,"name":"Scobin\u0163i"},{"id":1766,"county_id":25,"name":"Sine\u015fti"},{"id":1767,"county_id":25,"name":"\u015eipote"},{"id":1768,"county_id":25,"name":"Sire\u0163el"},{"id":1769,"county_id":25,"name":"Stolniceni-Pr\u0103jescu"},{"id":1770,"county_id":25,"name":"Strunga"},{"id":1771,"county_id":25,"name":"Tansa"},{"id":1772,"county_id":25,"name":"T\u00e2rgu Frumos"},{"id":1774,"county_id":25,"name":"T\u0103t\u0103ru\u015fi"},{"id":1775,"county_id":25,"name":"\u0162ibana"},{"id":1776,"county_id":25,"name":"\u0162ib\u0103ne\u015fti"},{"id":1777,"county_id":25,"name":"\u0162ig\u0103na\u015fi"},{"id":1778,"county_id":25,"name":"Todire\u015fti"},{"id":1779,"county_id":25,"name":"Tome\u015fti"},{"id":1780,"county_id":25,"name":"Trife\u015fti"},{"id":1781,"county_id":25,"name":"\u0162u\u0163ora"},{"id":1782,"county_id":25,"name":"Ungheni"},{"id":1783,"county_id":25,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":1784,"county_id":25,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":1785,"county_id":25,"name":"Victoria"},{"id":1786,"county_id":25,"name":"Vl\u0103deni"},{"id":1787,"county_id":25,"name":"Voine\u015fti"},{"id":1788,"county_id":26,"name":"1 Decembrie"},{"id":1789,"county_id":26,"name":"Afuma\u0163i"},{"id":1790,"county_id":26,"name":"Balote\u015fti"},{"id":1791,"county_id":26,"name":"Berceni"},{"id":1792,"county_id":26,"name":"Bragadiru"},{"id":1793,"county_id":26,"name":"Br\u0103ne\u015fti"},{"id":1800,"county_id":26,"name":"Buftea"},{"id":1801,"county_id":26,"name":"Cernica"},{"id":1802,"county_id":26,"name":"Chiajna"},{"id":1803,"county_id":26,"name":"Chitila"},{"id":1804,"county_id":26,"name":"Ciolpani"},{"id":1805,"county_id":26,"name":"Ciorog\u00e2rla"},{"id":1806,"county_id":26,"name":"Clinceni"},{"id":1807,"county_id":26,"name":"Corbeanca"},{"id":1808,"county_id":26,"name":"Cornetu"},{"id":1809,"county_id":26,"name":"D\u0103r\u0103\u015fti-Ilfov"},{"id":1810,"county_id":26,"name":"Dasc\u0103lu"},{"id":1811,"county_id":26,"name":"Dobroe\u015fti"},{"id":1812,"county_id":26,"name":"Domne\u015fti"},{"id":1813,"county_id":26,"name":"Dragomire\u015fti-Vale"},{"id":1814,"county_id":26,"name":"G\u0103neasa"},{"id":1815,"county_id":26,"name":"Glina"},{"id":1816,"county_id":26,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":1817,"county_id":26,"name":"Gruiu"},{"id":1818,"county_id":26,"name":"Jilava"},{"id":1819,"county_id":26,"name":"M\u0103gurele"},{"id":1820,"county_id":26,"name":"Moara Vl\u0103siei"},{"id":1821,"county_id":26,"name":"Mogo\u015foaia"},{"id":1822,"county_id":26,"name":"Nuci"},{"id":1823,"county_id":26,"name":"Otopeni"},{"id":1824,"county_id":26,"name":"Pantelimon"},{"id":1825,"county_id":26,"name":"Peri\u015f"},{"id":1826,"county_id":26,"name":"Petr\u0103chioaia"},{"id":1827,"county_id":26,"name":"Pope\u015fti-Leordeni"},{"id":1829,"county_id":26,"name":"S\u0103ftica"},{"id":1830,"county_id":26,"name":"Snagov"},{"id":1831,"county_id":26,"name":"\u015etef\u0103ne\u015ftii de Jos"},{"id":1832,"county_id":26,"name":"Tunari"},{"id":1833,"county_id":26,"name":"Vidra"},{"id":1834,"county_id":26,"name":"Voluntari"},{"id":1835,"county_id":27,"name":"Ardusat"},{"id":1836,"county_id":27,"name":"Arini\u015f"},{"id":1837,"county_id":27,"name":"Asuaju de Sus"},{"id":1838,"county_id":27,"name":"Baia Mare"},{"id":1839,"county_id":27,"name":"Baia Sprie"},{"id":1840,"county_id":27,"name":"B\u0103i\u0163a de sub Codru"},{"id":1841,"county_id":27,"name":"B\u0103iu\u0163"},{"id":1842,"county_id":27,"name":"B\u00e2rsana"},{"id":1843,"county_id":27,"name":"B\u0103se\u015fti"},{"id":1844,"county_id":27,"name":"Bicaz"},{"id":1845,"county_id":27,"name":"Bistra"},{"id":1846,"county_id":27,"name":"Bocicoiu Mare"},{"id":1847,"county_id":27,"name":"Bogdan Vod\u0103"},{"id":1848,"county_id":27,"name":"Boiu Mare"},{"id":1849,"county_id":27,"name":"Bor\u015fa"},{"id":1850,"county_id":27,"name":"Botiza"},{"id":1851,"county_id":27,"name":"Bude\u015fti"},{"id":1852,"county_id":27,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":1853,"county_id":27,"name":"C\u00e2mpulung la Tisa"},{"id":1854,"county_id":27,"name":"Cavnic"},{"id":1855,"county_id":27,"name":"Cerne\u015fti"},{"id":1856,"county_id":27,"name":"Cic\u00e2rl\u0103u"},{"id":1857,"county_id":27,"name":"Copalnic-M\u0103n\u0103\u015ftur"},{"id":1858,"county_id":27,"name":"Coroieni"},{"id":1859,"county_id":27,"name":"Cup\u015feni"},{"id":1860,"county_id":27,"name":"Dese\u015fti"},{"id":1861,"county_id":27,"name":"Dragomire\u015fti"},{"id":1862,"county_id":27,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":1863,"county_id":27,"name":"F\u0103rca\u015fa"},{"id":1864,"county_id":27,"name":"Giule\u015fti"},{"id":1865,"county_id":27,"name":"Gro\u015fi"},{"id":1866,"county_id":27,"name":"Gro\u015fii \u0162ible\u015fului"},{"id":1867,"county_id":27,"name":"Ieud"},{"id":1868,"county_id":27,"name":"L\u0103pu\u015f"},{"id":1869,"county_id":27,"name":"Leordina"},{"id":1870,"county_id":27,"name":"Mire\u015fu Mare"},{"id":1871,"county_id":27,"name":"Moisei"},{"id":1872,"county_id":27,"name":"Oar\u0163a de Jos"},{"id":1873,"county_id":27,"name":"Ocna \u015eugatag"},{"id":1874,"county_id":27,"name":"Petrova"},{"id":1875,"county_id":27,"name":"Poienile de sub Munte"},{"id":1876,"county_id":27,"name":"Poienile Izei"},{"id":1877,"county_id":27,"name":"Recea"},{"id":1878,"county_id":27,"name":"Remetea Chioarului"},{"id":1879,"county_id":27,"name":"Reme\u0163i"},{"id":1880,"county_id":27,"name":"Repedea"},{"id":1881,"county_id":27,"name":"Rona de Jos"},{"id":1882,"county_id":27,"name":"Rona de Sus"},{"id":1883,"county_id":27,"name":"Rozavlea"},{"id":1884,"county_id":27,"name":"Ruscova"},{"id":1885,"county_id":27,"name":"S\u0103c\u0103l\u0103\u015feni"},{"id":1886,"county_id":27,"name":"S\u0103cel"},{"id":1887,"county_id":27,"name":"S\u0103li\u015ftea de Sus"},{"id":1888,"county_id":27,"name":"S\u0103lsig"},{"id":1889,"county_id":27,"name":"S\u0103p\u00e2n\u0163a"},{"id":1890,"county_id":27,"name":"Saras\u0103u"},{"id":1891,"county_id":27,"name":"Satulung"},{"id":1892,"county_id":27,"name":"Seini"},{"id":1893,"county_id":27,"name":"Sighetu Marma\u0163iei"},{"id":1894,"county_id":27,"name":"\u015ei\u015fe\u015fti"},{"id":1895,"county_id":27,"name":"\u015eomcuta Mare"},{"id":1896,"county_id":27,"name":"Str\u00e2mtura"},{"id":1897,"county_id":27,"name":"Suciu de Sus"},{"id":1898,"county_id":27,"name":"T\u00e2rgu L\u0103pu\u015f"},{"id":1899,"county_id":27,"name":"T\u0103u\u0163ii-M\u0103gher\u0103u\u015f"},{"id":1900,"county_id":27,"name":"Ulmeni"},{"id":1901,"county_id":27,"name":"Vadu Izei"},{"id":1902,"county_id":27,"name":"Valea Chioarului"},{"id":1903,"county_id":27,"name":"Vima Mic\u0103"},{"id":1904,"county_id":27,"name":"Vi\u015feu de Jos"},{"id":1905,"county_id":27,"name":"Vi\u015feu de Sus"},{"id":1906,"county_id":28,"name":"B\u00e2cle\u015f"},{"id":1908,"county_id":28,"name":"Baia de Aram\u0103"},{"id":1909,"county_id":28,"name":"Bala"},{"id":1910,"county_id":28,"name":"B\u0103l\u0103ci\u0163a"},{"id":1911,"county_id":28,"name":"Balta"},{"id":1912,"county_id":28,"name":"B\u00e2lv\u0103ne\u015fti"},{"id":1913,"county_id":28,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":1914,"county_id":28,"name":"Brezni\u0163a-Motru"},{"id":1915,"county_id":28,"name":"Brezni\u0163a-Ocol"},{"id":1916,"county_id":28,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":1917,"county_id":28,"name":"Burila Mare"},{"id":1918,"county_id":28,"name":"Butoie\u015fti"},{"id":1919,"county_id":28,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti"},{"id":1920,"county_id":28,"name":"Cire\u015fu"},{"id":1921,"county_id":28,"name":"Corcova"},{"id":1922,"county_id":28,"name":"Corl\u0103\u0163el"},{"id":1923,"county_id":28,"name":"Cujmir"},{"id":1924,"county_id":28,"name":"D\u00e2rvari"},{"id":1925,"county_id":28,"name":"Devesel"},{"id":1926,"county_id":28,"name":"Drobeta-Turnu Severin"},{"id":1927,"county_id":28,"name":"Dubova"},{"id":1928,"county_id":28,"name":"Dumbrava"},{"id":1929,"county_id":28,"name":"E\u015felni\u0163a"},{"id":1930,"county_id":28,"name":"Flore\u015fti"},{"id":1931,"county_id":28,"name":"G\u00e2rla Mare"},{"id":1932,"county_id":28,"name":"Godeanu"},{"id":1933,"county_id":28,"name":"Gogo\u015fu"},{"id":1934,"county_id":28,"name":"Greci"},{"id":1935,"county_id":28,"name":"Groze\u015fti"},{"id":1936,"county_id":28,"name":"Gruia"},{"id":1937,"county_id":28,"name":"Hinova"},{"id":1938,"county_id":28,"name":"Husnicioara"},{"id":1939,"county_id":28,"name":"Ilov\u0103\u0163"},{"id":1940,"county_id":28,"name":"Ilovi\u0163a"},{"id":1941,"county_id":28,"name":"Isverna"},{"id":1942,"county_id":28,"name":"Izvoru B\u00e2rzii"},{"id":1943,"county_id":28,"name":"Jiana"},{"id":1944,"county_id":28,"name":"Livezile"},{"id":1945,"county_id":28,"name":"Malov\u0103\u0163"},{"id":1946,"county_id":28,"name":"Ob\u00e2r\u015fia-Clo\u015fani"},{"id":1947,"county_id":28,"name":"Ob\u00e2r\u015fia de C\u00e2mp"},{"id":1949,"county_id":28,"name":"Opri\u015for"},{"id":1950,"county_id":28,"name":"Or\u015fova"},{"id":1951,"county_id":28,"name":"P\u0103dina"},{"id":1952,"county_id":28,"name":"P\u0103dina Mare"},{"id":1953,"county_id":28,"name":"P\u0103tulele"},{"id":1954,"county_id":28,"name":"Podeni"},{"id":1955,"county_id":28,"name":"Ponoarele"},{"id":1956,"county_id":28,"name":"Poroina Mare"},{"id":1957,"county_id":28,"name":"Pristol"},{"id":1958,"county_id":28,"name":"Pruni\u015for"},{"id":1959,"county_id":28,"name":"Punghina"},{"id":1960,"county_id":28,"name":"Rogova"},{"id":1961,"county_id":28,"name":"Salcia"},{"id":1962,"county_id":28,"name":"\u015eimian"},{"id":1963,"county_id":28,"name":"\u015ei\u015fe\u015fti"},{"id":1964,"county_id":28,"name":"\u015eovarna"},{"id":1965,"county_id":28,"name":"St\u00e2ng\u0103ceaua"},{"id":1966,"county_id":28,"name":"Strehaia"},{"id":1967,"county_id":28,"name":"Svini\u0163a"},{"id":1968,"county_id":28,"name":"T\u00e2mna"},{"id":1969,"county_id":28,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":1970,"county_id":28,"name":"V\u00e2nju Mare"},{"id":1971,"county_id":28,"name":"V\u00e2njule\u0163"},{"id":1972,"county_id":28,"name":"Vl\u0103daia"},{"id":1973,"county_id":28,"name":"Voloiac"},{"id":1974,"county_id":29,"name":"Ac\u0103\u0163ari"},{"id":1975,"county_id":29,"name":"Ad\u0103mu\u015f"},{"id":1976,"county_id":29,"name":"Albe\u015fti"},{"id":1977,"county_id":29,"name":"Aluni\u015f"},{"id":1978,"county_id":29,"name":"Apold"},{"id":1979,"county_id":29,"name":"A\u0163inti\u015f"},{"id":1980,"county_id":29,"name":"B\u0103gaciu"},{"id":1981,"county_id":29,"name":"Bahnea"},{"id":1982,"county_id":29,"name":"B\u0103la"},{"id":1983,"county_id":29,"name":"B\u0103l\u0103u\u015feri"},{"id":1984,"county_id":29,"name":"Band"},{"id":1985,"county_id":29,"name":"Bato\u015f"},{"id":1986,"county_id":29,"name":"Beica de Jos"},{"id":1987,"county_id":29,"name":"Bichi\u015f"},{"id":1988,"county_id":29,"name":"Bogata"},{"id":1989,"county_id":29,"name":"Br\u00e2ncovene\u015fti"},{"id":1990,"county_id":29,"name":"Breaza"},{"id":1992,"county_id":29,"name":"Ceua\u015fu de C\u00e2mpie"},{"id":1994,"county_id":29,"name":"Che\u0163ani"},{"id":1995,"county_id":29,"name":"Chibed"},{"id":1996,"county_id":29,"name":"Chiheru de Jos"},{"id":1997,"county_id":29,"name":"Corois\u00e2nm\u0103rtin"},{"id":1999,"county_id":29,"name":"Cozma"},{"id":2000,"county_id":29,"name":"Cr\u0103ciune\u015fti"},{"id":2001,"county_id":29,"name":"Cr\u0103ie\u015fti"},{"id":2002,"county_id":29,"name":"Criste\u015fti"},{"id":2003,"county_id":29,"name":"Cucerdea"},{"id":2004,"county_id":29,"name":"Cuci"},{"id":2005,"county_id":29,"name":"Dane\u015f"},{"id":2006,"county_id":29,"name":"Deda"},{"id":2007,"county_id":29,"name":"Eremitu"},{"id":2008,"county_id":29,"name":"Ernei"},{"id":2009,"county_id":29,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":2010,"county_id":29,"name":"F\u0103r\u0103g\u0103u"},{"id":2012,"county_id":29,"name":"G\u0103le\u015fti"},{"id":2013,"county_id":29,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":2014,"county_id":29,"name":"Gheorghe Doja"},{"id":2015,"county_id":29,"name":"Ghindari"},{"id":2016,"county_id":29,"name":"Glodeni"},{"id":2017,"county_id":29,"name":"Gorne\u015fti"},{"id":2018,"county_id":29,"name":"Grebeni\u015fu de C\u00e2mpie"},{"id":2020,"county_id":29,"name":"Gurghiu"},{"id":2021,"county_id":29,"name":"Hodac"},{"id":2022,"county_id":29,"name":"Hodo\u015fa"},{"id":2023,"county_id":29,"name":"Ib\u0103ne\u015fti"},{"id":2024,"county_id":29,"name":"Icl\u0103nzel"},{"id":2025,"county_id":29,"name":"Ideciu de Jos"},{"id":2026,"county_id":29,"name":"Iernut"},{"id":2027,"county_id":29,"name":"Livezeni"},{"id":2028,"county_id":29,"name":"Ludu\u015f"},{"id":2029,"county_id":29,"name":"Lunca"},{"id":2030,"county_id":29,"name":"Lunca Bradului"},{"id":2031,"county_id":29,"name":"M\u0103d\u0103ra\u015f"},{"id":2032,"county_id":29,"name":"M\u0103gherani"},{"id":2033,"county_id":29,"name":"Mica"},{"id":2034,"county_id":29,"name":"Miercurea Nirajului"},{"id":2035,"county_id":29,"name":"Mihe\u015fu de C\u00e2mpie"},{"id":2037,"county_id":29,"name":"Nade\u015f"},{"id":2038,"county_id":29,"name":"Neaua"},{"id":2039,"county_id":29,"name":"Ogra"},{"id":2040,"county_id":29,"name":"P\u0103net"},{"id":2041,"county_id":29,"name":"Papiu Ilarian"},{"id":2042,"county_id":29,"name":"P\u0103s\u0103reni"},{"id":2043,"county_id":29,"name":"Petelea"},{"id":2044,"county_id":29,"name":"Pog\u0103ceaua"},{"id":2045,"county_id":29,"name":"R\u00e2ciu"},{"id":2046,"county_id":29,"name":"R\u0103stoli\u0163a"},{"id":2047,"county_id":29,"name":"Reghin"},{"id":2049,"county_id":29,"name":"Ru\u015fii-Mun\u0163i"},{"id":2050,"county_id":29,"name":"S\u00e2ngeorgiu de Mure\u015f"},{"id":2051,"county_id":29,"name":"S\u00e2ngeorgiu de P\u0103dure"},{"id":2052,"county_id":29,"name":"S\u00e2nger"},{"id":2053,"county_id":29,"name":"S\u00e2npaul"},{"id":2054,"county_id":29,"name":"S\u00e2npetru de C\u00e2mpie"},{"id":2055,"county_id":29,"name":"S\u0103rma\u015fu"},{"id":2056,"county_id":29,"name":"Saschiz"},{"id":2057,"county_id":29,"name":"\u015e\u0103ulia"},{"id":2058,"county_id":29,"name":"Sighi\u015foara"},{"id":2059,"county_id":29,"name":"\u015eincai"},{"id":2060,"county_id":29,"name":"S\u00e2ncraiu de Mure\u015f"},{"id":2063,"county_id":29,"name":"S\u00e2ntana de Mure\u015f"},{"id":2064,"county_id":29,"name":"Solov\u0103stru"},{"id":2065,"county_id":29,"name":"Sovata"},{"id":2066,"county_id":29,"name":"St\u00e2nceni"},{"id":2068,"county_id":29,"name":"Suplac"},{"id":2069,"county_id":29,"name":"Suseni"},{"id":2070,"county_id":29,"name":"T\u00e2rn\u0103veni"},{"id":2071,"county_id":29,"name":"T\u0103ureni"},{"id":2072,"county_id":29,"name":"Targu Mures"},{"id":2074,"county_id":29,"name":"Ungheni"},{"id":2075,"county_id":29,"name":"Valea Larg\u0103"},{"id":2076,"county_id":29,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":2077,"county_id":29,"name":"V\u0103rgata"},{"id":2078,"county_id":29,"name":"V\u0103tava"},{"id":2079,"county_id":29,"name":"Ve\u0163ca"},{"id":2080,"county_id":29,"name":"Vii\u015foara"},{"id":2082,"county_id":29,"name":"Voivodeni"},{"id":2083,"county_id":29,"name":"Zag\u0103r"},{"id":2085,"county_id":30,"name":"Agapia"},{"id":2086,"county_id":30,"name":"Alexandru cel Bun"},{"id":2087,"county_id":30,"name":"Bahna"},{"id":2088,"county_id":30,"name":"B\u0103l\u0163\u0103te\u015fti"},{"id":2089,"county_id":30,"name":"B\u00e2ra"},{"id":2091,"county_id":30,"name":"B\u00e2rg\u0103uani"},{"id":2092,"county_id":30,"name":"Bicaz"},{"id":2093,"county_id":30,"name":"Bicaz-Chei"},{"id":2094,"county_id":30,"name":"Bicazu Ardelean"},{"id":2095,"county_id":30,"name":"Bode\u015fti"},{"id":2096,"county_id":30,"name":"Boghicea"},{"id":2097,"county_id":30,"name":"Borca"},{"id":2098,"county_id":30,"name":"Borle\u015fti"},{"id":2099,"county_id":30,"name":"Bo\u0163e\u015fti"},{"id":2100,"county_id":30,"name":"Bozieni"},{"id":2101,"county_id":30,"name":"Brusturi"},{"id":2102,"county_id":30,"name":"Brusturi-Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"},{"id":2103,"county_id":30,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":2104,"county_id":30,"name":"Ceahl\u0103u"},{"id":2105,"county_id":30,"name":"Cordun"},{"id":2106,"county_id":30,"name":"Costi\u015fa"},{"id":2107,"county_id":30,"name":"Cr\u0103c\u0103oani"},{"id":2108,"county_id":30,"name":"D\u0103muc"},{"id":2109,"county_id":30,"name":"Dobreni"},{"id":2110,"county_id":30,"name":"Dochia"},{"id":2111,"county_id":30,"name":"Dolje\u015fti"},{"id":2112,"county_id":30,"name":"Dragomire\u015fti"},{"id":2113,"county_id":30,"name":"Dulce\u015fti"},{"id":2114,"county_id":30,"name":"Dumbrava Ro\u015fie"},{"id":2115,"county_id":30,"name":"Farca\u015fa"},{"id":2116,"county_id":30,"name":"F\u0103urei"},{"id":2117,"county_id":30,"name":"G\u00e2din\u0163i"},{"id":2118,"county_id":30,"name":"G\u00e2rcina"},{"id":2119,"county_id":30,"name":"Gher\u0103e\u015fti"},{"id":2120,"county_id":30,"name":"Girov"},{"id":2121,"county_id":30,"name":"Grin\u0163ie\u015f"},{"id":2122,"county_id":30,"name":"Grum\u0103ze\u015fti"},{"id":2123,"county_id":30,"name":"Hangu"},{"id":2124,"county_id":30,"name":"Horia"},{"id":2125,"county_id":30,"name":"Icu\u015fe\u015fti"},{"id":2126,"county_id":30,"name":"Ion Creang\u0103"},{"id":2127,"county_id":30,"name":"M\u0103rgineni"},{"id":2128,"county_id":30,"name":"Moldoveni"},{"id":2129,"county_id":30,"name":"Negresti"},{"id":2130,"county_id":30,"name":"Oniceni"},{"id":2131,"county_id":30,"name":"P\u00e2ng\u0103ra\u0163i"},{"id":2132,"county_id":30,"name":"P\u0103str\u0103veni"},{"id":2133,"county_id":30,"name":"Petricani"},{"id":2134,"county_id":30,"name":"Piatra \u015eoimului"},{"id":2135,"county_id":30,"name":"Piatra-Neamt"},{"id":2136,"county_id":30,"name":"Pipirig"},{"id":2137,"county_id":30,"name":"Podoleni"},{"id":2138,"county_id":30,"name":"Poiana Teiului"},{"id":2139,"county_id":30,"name":"Poienari"},{"id":2140,"county_id":30,"name":"R\u0103uce\u015fti"},{"id":2141,"county_id":30,"name":"R\u0103zboieni"},{"id":2142,"county_id":30,"name":"Rediu"},{"id":2143,"county_id":30,"name":"Roman"},{"id":2144,"county_id":30,"name":"Rom\u00e2ni"},{"id":2145,"county_id":30,"name":"Roznov"},{"id":2146,"county_id":30,"name":"Ruginoasa"},{"id":2147,"county_id":30,"name":"S\u0103b\u0103oani"},{"id":2148,"county_id":30,"name":"Sagna"},{"id":2149,"county_id":30,"name":"S\u0103vine\u015fti"},{"id":2150,"county_id":30,"name":"Secuieni"},{"id":2151,"county_id":30,"name":"St\u0103ni\u0163a"},{"id":2152,"county_id":30,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":2153,"county_id":30,"name":"T\u0103m\u0103\u015feni"},{"id":2154,"county_id":30,"name":"Tarc\u0103u"},{"id":2155,"county_id":30,"name":"T\u00e2rgu Neam\u0163"},{"id":2156,"county_id":30,"name":"Ta\u015fca"},{"id":2157,"county_id":30,"name":"Tazl\u0103u"},{"id":2158,"county_id":30,"name":"\u0162ibucani"},{"id":2159,"county_id":30,"name":"Timi\u015fe\u015fti"},{"id":2160,"county_id":30,"name":"Trife\u015fti"},{"id":2161,"county_id":30,"name":"Tupila\u0163i"},{"id":2162,"county_id":30,"name":"Urecheni"},{"id":2163,"county_id":30,"name":"Valea Ursului"},{"id":2164,"county_id":30,"name":"Valeni"},{"id":2165,"county_id":30,"name":"V\u00e2n\u0103tori-Neam\u0163"},{"id":2166,"county_id":30,"name":"Vii\u015foara"},{"id":2167,"county_id":30,"name":"Z\u0103ne\u015fti"},{"id":2168,"county_id":31,"name":"B\u0103biciu"},{"id":2169,"county_id":31,"name":"Baldovine\u015fti"},{"id":2170,"county_id":31,"name":"Bal\u015f"},{"id":2171,"county_id":31,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":2172,"county_id":31,"name":"B\u00e2rza"},{"id":2173,"county_id":31,"name":"Bobice\u015fti"},{"id":2174,"county_id":31,"name":"Br\u00e2ncoveni"},{"id":2175,"county_id":31,"name":"Brastav\u0103\u0163u"},{"id":2176,"county_id":31,"name":"Brebeni"},{"id":2177,"county_id":31,"name":"Bucini\u015fu"},{"id":2178,"county_id":31,"name":"C\u0103lui"},{"id":2179,"county_id":31,"name":"Caracal"},{"id":2180,"county_id":31,"name":"C\u00e2rlogani"},{"id":2181,"county_id":31,"name":"Cezieni"},{"id":2182,"county_id":31,"name":"Cilieni"},{"id":2183,"county_id":31,"name":"Colone\u015fti"},{"id":2184,"county_id":31,"name":"Corabia"},{"id":2185,"county_id":31,"name":"Corbu"},{"id":2186,"county_id":31,"name":"Coteana"},{"id":2188,"county_id":31,"name":"Cr\u00e2mpoia"},{"id":2189,"county_id":31,"name":"Cungrea"},{"id":2190,"county_id":31,"name":"Curti\u015foara"},{"id":2191,"county_id":31,"name":"D\u0103neasa"},{"id":2192,"county_id":31,"name":"Deveselu"},{"id":2193,"county_id":31,"name":"Dobre\u0163u"},{"id":2194,"county_id":31,"name":"Dobrosloveni"},{"id":2195,"county_id":31,"name":"Dobroteasa"},{"id":2196,"county_id":31,"name":"Dobrun"},{"id":2197,"county_id":31,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti-Olt"},{"id":2198,"county_id":31,"name":"Dr\u0103ghiceni"},{"id":2199,"county_id":31,"name":"F\u0103ge\u0163elu"},{"id":2200,"county_id":31,"name":"F\u0103lcoiu"},{"id":2201,"county_id":31,"name":"F\u0103rca\u015fele"},{"id":2202,"county_id":31,"name":"G\u0103neasa"},{"id":2203,"county_id":31,"name":"G\u00e2rcov"},{"id":2205,"county_id":31,"name":"Giuv\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":2206,"county_id":31,"name":"Gostav\u0103\u0163u"},{"id":2207,"county_id":31,"name":"Gr\u0103dinari"},{"id":2208,"county_id":31,"name":"Grojdibodu"},{"id":2209,"county_id":31,"name":"Ianca"},{"id":2210,"county_id":31,"name":"Iancu Jianu"},{"id":2211,"county_id":31,"name":"Icoana"},{"id":2212,"county_id":31,"name":"Izbiceni"},{"id":2213,"county_id":31,"name":"Izvoarele"},{"id":2214,"county_id":31,"name":"Leleasca"},{"id":2215,"county_id":31,"name":"M\u0103run\u0163ei"},{"id":2216,"county_id":31,"name":"Mih\u0103e\u015fti"},{"id":2217,"county_id":31,"name":"Milcov"},{"id":2218,"county_id":31,"name":"Morunglav"},{"id":2219,"county_id":31,"name":"Movileni"},{"id":2220,"county_id":31,"name":"Nicolae Titulescu"},{"id":2221,"county_id":31,"name":"Ob\u00e2r\u015fia"},{"id":2222,"county_id":31,"name":"Oboga"},{"id":2223,"county_id":31,"name":"Oporelu"},{"id":2224,"county_id":31,"name":"Opta\u015fi"},{"id":2225,"county_id":31,"name":"Opta\u015fi-M\u0103gura"},{"id":2226,"county_id":31,"name":"Orlea"},{"id":2227,"county_id":31,"name":"Osica de Sus"},{"id":2228,"county_id":31,"name":"P\u00e2r\u015fcoveni"},{"id":2229,"county_id":31,"name":"Perie\u0163i"},{"id":2230,"county_id":31,"name":"Piatra-Olt"},{"id":2231,"county_id":31,"name":"Ple\u015foiu"},{"id":2232,"county_id":31,"name":"Poboru"},{"id":2233,"county_id":31,"name":"Potcoava"},{"id":2234,"county_id":31,"name":"Priseaca"},{"id":2235,"county_id":31,"name":"Radomire\u015fti"},{"id":2236,"county_id":31,"name":"Redea"},{"id":2237,"county_id":31,"name":"Rotunda"},{"id":2238,"county_id":31,"name":"Rus\u0103ne\u015fti"},{"id":2239,"county_id":31,"name":"S\u00e2mbure\u015fti"},{"id":2240,"county_id":31,"name":"Sc\u0103ri\u015foara"},{"id":2241,"county_id":31,"name":"Schitu"},{"id":2242,"county_id":31,"name":"Scornice\u015fti"},{"id":2243,"county_id":31,"name":"Seaca"},{"id":2244,"county_id":31,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti"},{"id":2245,"county_id":31,"name":"Slatina"},{"id":2246,"county_id":31,"name":"Sl\u0103tioara"},{"id":2247,"county_id":31,"name":"Spineni"},{"id":2248,"county_id":31,"name":"Spr\u00e2ncenata"},{"id":2249,"county_id":31,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":2250,"county_id":31,"name":"Stoene\u015fti"},{"id":2251,"county_id":31,"name":"Stoic\u0103ne\u015fti"},{"id":2252,"county_id":31,"name":"Streje\u015fti"},{"id":2253,"county_id":31,"name":"Studina"},{"id":2254,"county_id":31,"name":"T\u0103tule\u015fti"},{"id":2255,"county_id":31,"name":"Teslui"},{"id":2256,"county_id":31,"name":"Tia Mare"},{"id":2257,"county_id":31,"name":"Topana"},{"id":2258,"county_id":31,"name":"Traian"},{"id":2259,"county_id":31,"name":"Tufeni"},{"id":2260,"county_id":31,"name":"Ulmi"},{"id":2261,"county_id":31,"name":"Urzica"},{"id":2262,"county_id":31,"name":"V\u0103dastra"},{"id":2263,"county_id":31,"name":"V\u0103d\u0103stri\u0163a"},{"id":2264,"county_id":31,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":2265,"county_id":31,"name":"Valea Mare"},{"id":2266,"county_id":31,"name":"V\u0103leni"},{"id":2267,"county_id":31,"name":"Verguleasa"},{"id":2268,"county_id":31,"name":"Vi\u015fina"},{"id":2269,"county_id":31,"name":"Vitomire\u015fti"},{"id":2270,"county_id":31,"name":"Vl\u0103dila"},{"id":2271,"county_id":31,"name":"Voineasa"},{"id":2272,"county_id":31,"name":"Vulpeni"},{"id":2273,"county_id":31,"name":"Vulture\u015fti"},{"id":2274,"county_id":32,"name":"Aduna\u0163i"},{"id":2275,"county_id":32,"name":"Albe\u015fti-Paleologu"},{"id":2276,"county_id":32,"name":"Aluni\u015f"},{"id":2277,"county_id":32,"name":"Apostolache"},{"id":2278,"county_id":32,"name":"Arice\u015ftii Rahtivani"},{"id":2279,"county_id":32,"name":"Arice\u015ftii Zeletin"},{"id":2280,"county_id":32,"name":"Azuga"},{"id":2281,"county_id":32,"name":"Baba Ana"},{"id":2282,"county_id":32,"name":"B\u0103icoi"},{"id":2283,"county_id":32,"name":"Balta Doamnei"},{"id":2284,"county_id":32,"name":"B\u0103l\u0163e\u015fti"},{"id":2285,"county_id":32,"name":"B\u0103ne\u015fti"},{"id":2286,"county_id":32,"name":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti"},{"id":2287,"county_id":32,"name":"Berceni"},{"id":2288,"county_id":32,"name":"Bertea"},{"id":2289,"county_id":32,"name":"Blejoi"},{"id":2290,"county_id":32,"name":"Bolde\u015fti"},{"id":2291,"county_id":32,"name":"Bolde\u015fti-Sc\u0103eni"},{"id":2292,"county_id":32,"name":"Brazi"},{"id":2293,"county_id":32,"name":"Breaza"},{"id":2294,"county_id":32,"name":"Brebu"},{"id":2295,"county_id":32,"name":"Bucov"},{"id":2296,"county_id":32,"name":"Bu\u015fteni"},{"id":2297,"county_id":32,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":2298,"county_id":32,"name":"C\u00e2mpina"},{"id":2299,"county_id":32,"name":"C\u0103rbune\u015fti"},{"id":2300,"county_id":32,"name":"Ceptura"},{"id":2301,"county_id":32,"name":"Cera\u015fu"},{"id":2302,"county_id":32,"name":"Chiojdeanca"},{"id":2303,"county_id":32,"name":"Ciorani"},{"id":2304,"county_id":32,"name":"Cocor\u0103\u015ftii Mislii"},{"id":2305,"county_id":32,"name":"Colceag"},{"id":2306,"county_id":32,"name":"Comarnic"},{"id":2307,"county_id":32,"name":"Cornu"},{"id":2308,"county_id":32,"name":"Cosminele"},{"id":2309,"county_id":32,"name":"Doftana"},{"id":2310,"county_id":32,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"},{"id":2311,"county_id":32,"name":"Drajna"},{"id":2312,"county_id":32,"name":"Dumbrava"},{"id":2313,"county_id":32,"name":"Dumbr\u0103ve\u015fti"},{"id":2314,"county_id":32,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":2315,"county_id":32,"name":"Filipe\u015ftii de P\u0103dure"},{"id":2316,"county_id":32,"name":"Filipe\u015ftii de T\u00e2rg"},{"id":2317,"county_id":32,"name":"Flore\u015fti"},{"id":2318,"county_id":32,"name":"Fulga"},{"id":2319,"county_id":32,"name":"Gherghi\u0163a"},{"id":2320,"county_id":32,"name":"Gorgota"},{"id":2321,"county_id":32,"name":"Gornet"},{"id":2322,"county_id":32,"name":"Gornet-Cricov"},{"id":2323,"county_id":32,"name":"Gura Vadului"},{"id":2324,"county_id":32,"name":"Gura Vitioarei"},{"id":2325,"county_id":32,"name":"Iord\u0103cheanu"},{"id":2326,"county_id":32,"name":"Izvoarele"},{"id":2327,"county_id":32,"name":"Jugureni"},{"id":2328,"county_id":32,"name":"Lapo\u015f"},{"id":2329,"county_id":32,"name":"Lip\u0103ne\u015fti"},{"id":2330,"county_id":32,"name":"M\u0103gurele"},{"id":2331,"county_id":32,"name":"M\u0103gureni"},{"id":2332,"county_id":32,"name":"M\u0103neciu"},{"id":2333,"county_id":32,"name":"M\u0103neciu-Ungureni"},{"id":2334,"county_id":32,"name":"M\u0103ne\u015fti"},{"id":2335,"county_id":32,"name":"Mizil"},{"id":2336,"county_id":32,"name":"P\u0103cure\u0163i"},{"id":2337,"county_id":32,"name":"P\u0103ule\u015fti"},{"id":2338,"county_id":32,"name":"Ploiesti"},{"id":2339,"county_id":32,"name":"Plopeni"},{"id":2340,"county_id":32,"name":"Plopu"},{"id":2341,"county_id":32,"name":"Podenii Noi"},{"id":2342,"county_id":32,"name":"Poienarii Burchii"},{"id":2343,"county_id":32,"name":"Poiana C\u00e2mpina"},{"id":2344,"county_id":32,"name":"Pose\u015fti"},{"id":2345,"county_id":32,"name":"Predeal-S\u0103rari"},{"id":2346,"county_id":32,"name":"Provi\u0163a de Jos"},{"id":2347,"county_id":32,"name":"Provi\u0163a de Sus"},{"id":2348,"county_id":32,"name":"Puchenii Mari"},{"id":2349,"county_id":32,"name":"R\u00e2fov"},{"id":2350,"county_id":32,"name":"Salcia"},{"id":2351,"county_id":32,"name":"S\u0103lciile"},{"id":2352,"county_id":32,"name":"S\u00e2ngeru"},{"id":2353,"county_id":32,"name":"Scor\u0163eni"},{"id":2354,"county_id":32,"name":"Sec\u0103ria"},{"id":2355,"county_id":32,"name":"Sinaia"},{"id":2356,"county_id":32,"name":"\u015eirna"},{"id":2357,"county_id":32,"name":"Sl\u0103nic"},{"id":2358,"county_id":32,"name":"\u015eoimari"},{"id":2359,"county_id":32,"name":"\u015eotrile"},{"id":2360,"county_id":32,"name":"Starchiojd"},{"id":2361,"county_id":32,"name":"\u015etefe\u015fti"},{"id":2362,"county_id":32,"name":"Surani"},{"id":2363,"county_id":32,"name":"Talea"},{"id":2364,"county_id":32,"name":"T\u00e2rg\u015foru Vechi"},{"id":2365,"county_id":32,"name":"T\u0103taru"},{"id":2366,"county_id":32,"name":"Tei\u015fani"},{"id":2367,"county_id":32,"name":"Telega"},{"id":2368,"county_id":32,"name":"Tinosu"},{"id":2369,"county_id":32,"name":"Tom\u015fani"},{"id":2370,"county_id":32,"name":"Urla\u0163i"},{"id":2371,"county_id":32,"name":"Vadu S\u0103pat"},{"id":2372,"county_id":32,"name":"V\u00e2lc\u0103ne\u015fti"},{"id":2373,"county_id":32,"name":"Valea C\u0103lug\u0103reasc\u0103"},{"id":2374,"county_id":32,"name":"Valea Doftanei"},{"id":2375,"county_id":32,"name":"V\u0103lenii de Munte"},{"id":2376,"county_id":32,"name":"V\u0103rbil\u0103u"},{"id":2377,"county_id":33,"name":"Agrij"},{"id":2378,"county_id":33,"name":"Alma\u015fu"},{"id":2379,"county_id":33,"name":"B\u0103beni"},{"id":2380,"county_id":33,"name":"B\u0103lan"},{"id":2381,"county_id":33,"name":"B\u0103ni\u015for"},{"id":2382,"county_id":33,"name":"Benesat"},{"id":2383,"county_id":33,"name":"Bobota"},{"id":2384,"county_id":33,"name":"Boc\u015fa"},{"id":2385,"county_id":33,"name":"Buciumi"},{"id":2386,"county_id":33,"name":"Cam\u0103r"},{"id":2387,"county_id":33,"name":"Carastelec"},{"id":2388,"county_id":33,"name":"Cehu Silvaniei"},{"id":2389,"county_id":33,"name":"Chie\u015fd"},{"id":2390,"county_id":33,"name":"Cizer"},{"id":2391,"county_id":33,"name":"Co\u015feiu"},{"id":2392,"county_id":33,"name":"Crasna"},{"id":2393,"county_id":33,"name":"Creaca"},{"id":2394,"county_id":33,"name":"Cri\u015feni"},{"id":2395,"county_id":33,"name":"Cristol\u0163"},{"id":2396,"county_id":33,"name":"Cuz\u0103plac"},{"id":2397,"county_id":33,"name":"Dobrin"},{"id":2398,"county_id":33,"name":"Dragu"},{"id":2399,"county_id":33,"name":"Fildu de Jos"},{"id":2400,"county_id":33,"name":"G\u00e2lg\u0103u"},{"id":2401,"county_id":33,"name":"G\u00e2rbou"},{"id":2402,"county_id":33,"name":"Halm\u0103\u015fd"},{"id":2403,"county_id":33,"name":"Hereclean"},{"id":2404,"county_id":33,"name":"Hida"},{"id":2405,"county_id":33,"name":"Horoatu Crasnei"},{"id":2406,"county_id":33,"name":"Ileanda"},{"id":2407,"county_id":33,"name":"Ip"},{"id":2408,"county_id":33,"name":"Jibou"},{"id":2409,"county_id":33,"name":"Letca"},{"id":2410,"county_id":33,"name":"Lozna"},{"id":2411,"county_id":33,"name":"M\u0103eri\u015fte"},{"id":2412,"county_id":33,"name":"Marca"},{"id":2413,"county_id":33,"name":"Mese\u015fenii de Jos"},{"id":2414,"county_id":33,"name":"Mir\u015fid"},{"id":2415,"county_id":33,"name":"N\u0103pradea"},{"id":2416,"county_id":33,"name":"Nu\u015ffal\u0103u"},{"id":2417,"county_id":33,"name":"Pericei"},{"id":2419,"county_id":33,"name":"Plopi\u015f"},{"id":2420,"county_id":33,"name":"Poiana Blenchii"},{"id":2421,"county_id":33,"name":"Rom\u00e2na\u015fi"},{"id":2422,"county_id":33,"name":"Rus"},{"id":2423,"county_id":33,"name":"S\u00e2g"},{"id":2424,"county_id":33,"name":"S\u0103l\u0103\u0163ig"},{"id":2425,"county_id":33,"name":"\u015eam\u015fud"},{"id":2426,"county_id":33,"name":"S\u00e2nmihaiu Alma\u015fului"},{"id":2428,"county_id":33,"name":"\u015e\u0103rm\u0103\u015fag"},{"id":2429,"county_id":33,"name":"\u015eimi\u015fna"},{"id":2430,"county_id":33,"name":"\u015eimleu Silvaniei"},{"id":2431,"county_id":33,"name":"Some\u015f-Odorhei"},{"id":2432,"county_id":33,"name":"Surduc"},{"id":2433,"county_id":33,"name":"Treznea"},{"id":2434,"county_id":33,"name":"Valc\u0103u de Jos"},{"id":2435,"county_id":33,"name":"V\u00e2r\u015fol\u0163"},{"id":2436,"county_id":33,"name":"Zalau"},{"id":2437,"county_id":33,"name":"Zalha"},{"id":2438,"county_id":33,"name":"Zimbor"},{"id":2439,"county_id":34,"name":"Ac\u00e2\u015f"},{"id":2440,"county_id":34,"name":"Andrid"},{"id":2441,"county_id":34,"name":"Apa"},{"id":2442,"county_id":34,"name":"Ardud"},{"id":2443,"county_id":34,"name":"B\u00e2rs\u0103u"},{"id":2444,"county_id":34,"name":"B\u0103tarci"},{"id":2445,"county_id":34,"name":"Beltiug"},{"id":2446,"county_id":34,"name":"Berveni"},{"id":2447,"county_id":34,"name":"Bixad"},{"id":2448,"county_id":34,"name":"Bogdand"},{"id":2449,"county_id":34,"name":"Botiz"},{"id":2450,"county_id":34,"name":"C\u0103line\u015fti-Oa\u015f"},{"id":2451,"county_id":34,"name":"C\u0103m\u0103rzana"},{"id":2452,"county_id":34,"name":"C\u0103pleni"},{"id":2453,"county_id":34,"name":"Carei"},{"id":2454,"county_id":34,"name":"C\u0103ua\u015f"},{"id":2455,"county_id":34,"name":"Cehal"},{"id":2456,"county_id":34,"name":"Certeze"},{"id":2457,"county_id":34,"name":"Craidorol\u0163"},{"id":2458,"county_id":34,"name":"Cruci\u015for"},{"id":2459,"county_id":34,"name":"Culciu"},{"id":2460,"county_id":34,"name":"Doba"},{"id":2461,"county_id":34,"name":"Dorol\u0163"},{"id":2463,"county_id":34,"name":"Gher\u0163a Mic\u0103"},{"id":2464,"county_id":34,"name":"Halmeu"},{"id":2465,"county_id":34,"name":"Hodod"},{"id":2467,"county_id":34,"name":"Lazuri"},{"id":2468,"county_id":34,"name":"Livada"},{"id":2469,"county_id":34,"name":"Medie\u015fu Aurit"},{"id":2470,"county_id":34,"name":"Micula"},{"id":2471,"county_id":34,"name":"Moftinu Mare"},{"id":2472,"county_id":34,"name":"Negre\u015fti-Oa\u015f"},{"id":2473,"county_id":34,"name":"Odoreu"},{"id":2474,"county_id":34,"name":"Ora\u015fu Nou"},{"id":2475,"county_id":34,"name":"P\u0103ule\u015fti"},{"id":2476,"county_id":34,"name":"Petre\u015fti"},{"id":2477,"county_id":34,"name":"Pir"},{"id":2478,"county_id":34,"name":"Pi\u015fcolt"},{"id":2479,"county_id":34,"name":"Pomi"},{"id":2480,"county_id":34,"name":"S\u0103c\u0103\u015feni"},{"id":2481,"county_id":34,"name":"Sanisl\u0103u"},{"id":2482,"county_id":34,"name":"Sant\u0103u"},{"id":2483,"county_id":34,"name":"Satu Mare"},{"id":2484,"county_id":34,"name":"S\u0103uca"},{"id":2485,"county_id":34,"name":"Socond"},{"id":2486,"county_id":34,"name":"Supuru de Jos"},{"id":2487,"county_id":34,"name":"Tarna Mare"},{"id":2488,"county_id":34,"name":"T\u00e2r\u015fol\u0163"},{"id":2489,"county_id":34,"name":"T\u0103\u015fnad"},{"id":2490,"county_id":34,"name":"Terebe\u015fti"},{"id":2491,"county_id":34,"name":"Tiream"},{"id":2492,"county_id":34,"name":"Tur\u0163"},{"id":2493,"county_id":34,"name":"Turulung"},{"id":2494,"county_id":34,"name":"Urziceni"},{"id":2495,"county_id":34,"name":"Valea Vinului"},{"id":2496,"county_id":34,"name":"Vama"},{"id":2497,"county_id":34,"name":"Veti\u015f"},{"id":2498,"county_id":34,"name":"Viile Satu Mare"},{"id":2499,"county_id":35,"name":"Agnita"},{"id":2500,"county_id":35,"name":"Al\u0163ina"},{"id":2501,"county_id":35,"name":"Apoldu de Jos"},{"id":2502,"county_id":35,"name":"Arpa\u015fu de Jos"},{"id":2503,"county_id":35,"name":"A\u0163el"},{"id":2504,"county_id":35,"name":"Avrig"},{"id":2505,"county_id":35,"name":"Axente Sever"},{"id":2506,"county_id":35,"name":"B\u00e2rghi\u015f"},{"id":2507,"county_id":35,"name":"Bazna"},{"id":2508,"county_id":35,"name":"Biertan"},{"id":2509,"county_id":35,"name":"Bl\u0103jel"},{"id":2510,"county_id":35,"name":"Br\u0103deni"},{"id":2511,"county_id":35,"name":"Brateiu"},{"id":2512,"county_id":35,"name":"Bruiu"},{"id":2513,"county_id":35,"name":"C\u00e2r\u0163a"},{"id":2514,"county_id":35,"name":"C\u00e2r\u0163i\u015foara"},{"id":2515,"county_id":35,"name":"Chirp\u0103r"},{"id":2516,"county_id":35,"name":"Cisn\u0103die"},{"id":2517,"county_id":35,"name":"Cop\u015fa Mic\u0103"},{"id":2518,"county_id":35,"name":"Cristian"},{"id":2519,"county_id":35,"name":"D\u00e2rlos"},{"id":2520,"county_id":35,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":2521,"county_id":35,"name":"Gura R\u00e2ului"},{"id":2522,"county_id":35,"name":"Hoghilag"},{"id":2523,"county_id":35,"name":"Iacobeni"},{"id":2524,"county_id":35,"name":"Jina"},{"id":2525,"county_id":35,"name":"Laslea"},{"id":2526,"county_id":35,"name":"Loamne\u015f"},{"id":2527,"county_id":35,"name":"Ludo\u015f"},{"id":2528,"county_id":35,"name":"Marpod"},{"id":2529,"county_id":35,"name":"Medias"},{"id":2530,"county_id":35,"name":"Merghindeal"},{"id":2531,"county_id":35,"name":"Mic\u0103sasa"},{"id":2532,"county_id":35,"name":"Miercurea Sibiului"},{"id":2533,"county_id":35,"name":"Mih\u0103ileni"},{"id":2534,"county_id":35,"name":"Mo\u015fna"},{"id":2535,"county_id":35,"name":"Nocrich"},{"id":2536,"county_id":35,"name":"Ocna Sibiului"},{"id":2537,"county_id":35,"name":"Orlat"},{"id":2538,"county_id":35,"name":"P\u0103uca"},{"id":2539,"county_id":35,"name":"Poiana Sibiului"},{"id":2540,"county_id":35,"name":"Poplaca"},{"id":2541,"county_id":35,"name":"Porumbacu de Jos"},{"id":2542,"county_id":35,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":2543,"county_id":35,"name":"R\u0103\u015finari"},{"id":2544,"county_id":35,"name":"R\u00e2u Sadului"},{"id":2545,"county_id":35,"name":"Ro\u015fia"},{"id":2546,"county_id":35,"name":"Sadu"},{"id":2547,"county_id":35,"name":"S\u0103li\u015fte"},{"id":2548,"county_id":35,"name":"\u015eeica Mare"},{"id":2549,"county_id":35,"name":"\u015eeica Mic\u0103"},{"id":2550,"county_id":35,"name":"\u015eelimb\u0103r"},{"id":2551,"county_id":35,"name":"Sibiu"},{"id":2552,"county_id":35,"name":"Slimnic"},{"id":2553,"county_id":35,"name":"\u015eura Mare"},{"id":2554,"county_id":35,"name":"\u015eura Mic\u0103"},{"id":2555,"county_id":35,"name":"T\u0103lmaciu"},{"id":2556,"county_id":35,"name":"T\u00e2rnava"},{"id":2557,"county_id":35,"name":"Tili\u015fca"},{"id":2558,"county_id":35,"name":"Turnu Ro\u015fu"},{"id":2559,"county_id":35,"name":"Valea Viilor"},{"id":2560,"county_id":35,"name":"Vurp\u0103r"},{"id":2561,"county_id":36,"name":"Ad\u00e2ncata"},{"id":2562,"county_id":36,"name":"Arbore"},{"id":2563,"county_id":36,"name":"Baia"},{"id":2564,"county_id":36,"name":"B\u0103lc\u0103u\u0163i"},{"id":2565,"county_id":36,"name":"Berchi\u015fe\u015fti"},{"id":2566,"county_id":36,"name":"Bilca"},{"id":2567,"county_id":36,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti"},{"id":2568,"county_id":36,"name":"Boroaia"},{"id":2569,"county_id":36,"name":"Bosanci"},{"id":2570,"county_id":36,"name":"Boto\u015fana"},{"id":2571,"county_id":36,"name":"Breaza"},{"id":2572,"county_id":36,"name":"Brodina"},{"id":2573,"county_id":36,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":2574,"county_id":36,"name":"Bune\u015fti"},{"id":2575,"county_id":36,"name":"Cacica"},{"id":2576,"county_id":36,"name":"Cajvana"},{"id":2577,"county_id":36,"name":"Calafinde\u015fti"},{"id":2578,"county_id":36,"name":"C\u00e2mpulung Moldovenesc"},{"id":2579,"county_id":36,"name":"C\u00e2rlibaba"},{"id":2580,"county_id":36,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":2581,"county_id":36,"name":"Ciprian Porumbescu"},{"id":2582,"county_id":36,"name":"Cornu Luncii"},{"id":2583,"county_id":36,"name":"Crucea"},{"id":2584,"county_id":36,"name":"D\u0103rm\u0103ne\u015fti"},{"id":2585,"county_id":36,"name":"Dolhasca"},{"id":2586,"county_id":36,"name":"Dolhe\u015fti"},{"id":2587,"county_id":36,"name":"Dorna-Arini"},{"id":2588,"county_id":36,"name":"Dorna Candrenilor"},{"id":2589,"county_id":36,"name":"Dorne\u015fti"},{"id":2590,"county_id":36,"name":"Dr\u0103goie\u015fti"},{"id":2591,"county_id":36,"name":"Dr\u0103gu\u015feni"},{"id":2592,"county_id":36,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":2593,"county_id":36,"name":"F\u0103lticeni"},{"id":2594,"county_id":36,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Mare"},{"id":2595,"county_id":36,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":2596,"county_id":36,"name":"For\u0103\u015fti"},{"id":2597,"county_id":36,"name":"Frasin"},{"id":2598,"county_id":36,"name":"Fr\u0103t\u0103u\u0163ii Noi"},{"id":2599,"county_id":36,"name":"Fr\u0103t\u0103u\u0163ii Vechi"},{"id":2600,"county_id":36,"name":"Frumosu"},{"id":2601,"county_id":36,"name":"Fundu Moldovei"},{"id":2602,"county_id":36,"name":"G\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":2603,"county_id":36,"name":"Gr\u0103me\u015fti"},{"id":2604,"county_id":36,"name":"Gr\u0103nice\u015fti"},{"id":2605,"county_id":36,"name":"Gura Humorului"},{"id":2606,"county_id":36,"name":"Horodnic de Jos"},{"id":2607,"county_id":36,"name":"Horodnic de Sus"},{"id":2608,"county_id":36,"name":"Horodniceni"},{"id":2609,"county_id":36,"name":"Horodnic"},{"id":2610,"county_id":36,"name":"Iacobeni"},{"id":2611,"county_id":36,"name":"Iaslov\u0103\u0163"},{"id":2612,"county_id":36,"name":"Ipote\u015fti"},{"id":2613,"county_id":36,"name":"Izvoarele Sucevei"},{"id":2614,"county_id":36,"name":"Liteni"},{"id":2615,"county_id":36,"name":"M\u0103lini"},{"id":2616,"county_id":36,"name":"M\u0103n\u0103stirea Humorului"},{"id":2617,"county_id":36,"name":"Marginea"},{"id":2618,"county_id":36,"name":"Mili\u015f\u0103u\u0163i"},{"id":2619,"county_id":36,"name":"Mitocu Dragomirnei"},{"id":2620,"county_id":36,"name":"Moara"},{"id":2621,"county_id":36,"name":"Moldova-Suli\u0163a"},{"id":2622,"county_id":36,"name":"Moldovi\u0163a"},{"id":2623,"county_id":36,"name":"Mu\u015feni\u0163a"},{"id":2624,"county_id":36,"name":"Ostra"},{"id":2625,"county_id":36,"name":"P\u0103ltinoasa"},{"id":2626,"county_id":36,"name":"Panaci"},{"id":2627,"county_id":36,"name":"P\u00e2rte\u015ftii de Jos"},{"id":2628,"county_id":36,"name":"P\u0103tr\u0103u\u0163i"},{"id":2629,"county_id":36,"name":"Ple\u015fe\u015fti"},{"id":2630,"county_id":36,"name":"Poiana Stampei"},{"id":2631,"county_id":36,"name":"Pojor\u00e2ta"},{"id":2632,"county_id":36,"name":"Preute\u015fti"},{"id":2633,"county_id":36,"name":"Putna"},{"id":2634,"county_id":36,"name":"R\u0103d\u0103\u015feni"},{"id":2635,"county_id":36,"name":"R\u0103d\u0103u\u0163i"},{"id":2636,"county_id":36,"name":"R\u00e2\u015fca"},{"id":2637,"county_id":36,"name":"Sadova"},{"id":2638,"county_id":36,"name":"Salcea"},{"id":2639,"county_id":36,"name":"\u015earu Dornei"},{"id":2640,"county_id":36,"name":"Satu Mare"},{"id":2641,"county_id":36,"name":"\u015echeia"},{"id":2642,"county_id":36,"name":"Siminicea"},{"id":2643,"county_id":36,"name":"Siret"},{"id":2644,"county_id":36,"name":"Slatina"},{"id":2645,"county_id":36,"name":"Solca"},{"id":2646,"county_id":36,"name":"Straja"},{"id":2647,"county_id":36,"name":"Stroie\u015fti"},{"id":2648,"county_id":36,"name":"Stulpicani"},{"id":2649,"county_id":36,"name":"Suceava"},{"id":2650,"county_id":36,"name":"Sucevi\u0163a"},{"id":2651,"county_id":36,"name":"Todire\u015fti"},{"id":2652,"county_id":36,"name":"Ude\u015fti"},{"id":2653,"county_id":36,"name":"Ulma"},{"id":2654,"county_id":36,"name":"Vadu Moldovei"},{"id":2655,"county_id":36,"name":"Valea Moldovei"},{"id":2656,"county_id":36,"name":"Vama"},{"id":2657,"county_id":36,"name":"Vatra Dornei"},{"id":2658,"county_id":36,"name":"Vatra Moldovi\u0163ei"},{"id":2659,"county_id":36,"name":"Vere\u015fti"},{"id":2660,"county_id":36,"name":"Vicovu de Jos"},{"id":2661,"county_id":36,"name":"Vicovu de Sus"},{"id":2662,"county_id":36,"name":"Volov\u0103\u0163"},{"id":2663,"county_id":36,"name":"Vulture\u015fti"},{"id":2664,"county_id":36,"name":"Zamostea"},{"id":2665,"county_id":36,"name":"Zvori\u015ftea"},{"id":2666,"county_id":37,"name":"Alexandria"},{"id":2667,"county_id":37,"name":"B\u0103b\u0103i\u0163a"},{"id":2668,"county_id":37,"name":"Balaci"},{"id":2669,"county_id":37,"name":"Beciu"},{"id":2670,"county_id":37,"name":"Beuca"},{"id":2671,"county_id":37,"name":"Bleje\u015fti"},{"id":2672,"county_id":37,"name":"Bogdana"},{"id":2673,"county_id":37,"name":"Botoroaga"},{"id":2674,"county_id":37,"name":"Bragadiru"},{"id":2675,"county_id":37,"name":"Br\u00e2nceni"},{"id":2676,"county_id":37,"name":"Bujoreni"},{"id":2677,"county_id":37,"name":"Bujoru"},{"id":2678,"county_id":37,"name":"Buzescu"},{"id":2679,"county_id":37,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":2680,"county_id":37,"name":"C\u0103lm\u0103\u0163uiu"},{"id":2681,"county_id":37,"name":"C\u0103lm\u0103\u0163uiu de Sus"},{"id":2682,"county_id":37,"name":"Cervenia"},{"id":2683,"county_id":37,"name":"Ciol\u0103ne\u015fti"},{"id":2684,"county_id":37,"name":"Ciuperceni"},{"id":2685,"county_id":37,"name":"Con\u0163e\u015fti"},{"id":2686,"county_id":37,"name":"Cosme\u015fti"},{"id":2687,"county_id":37,"name":"Cr\u00e2ngeni"},{"id":2688,"county_id":37,"name":"Cr\u00e2ngu"},{"id":2689,"county_id":37,"name":"Crevenicu"},{"id":2690,"county_id":37,"name":"Dide\u015fti"},{"id":2691,"county_id":37,"name":"Dobrote\u015fti"},{"id":2692,"county_id":37,"name":"Dracea"},{"id":2693,"county_id":37,"name":"Dr\u0103c\u015fenei"},{"id":2694,"county_id":37,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti de Vede"},{"id":2695,"county_id":37,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti-Vla\u015fca"},{"id":2696,"county_id":37,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":2697,"county_id":37,"name":"Frumoasa"},{"id":2698,"county_id":37,"name":"Furcule\u015fti"},{"id":2699,"county_id":37,"name":"G\u0103l\u0103teni"},{"id":2700,"county_id":37,"name":"Gratia"},{"id":2701,"county_id":37,"name":"Islaz"},{"id":2702,"county_id":37,"name":"Izvoarele"},{"id":2703,"county_id":37,"name":"Lisa"},{"id":2704,"county_id":37,"name":"Li\u0163a"},{"id":2705,"county_id":37,"name":"Lunca"},{"id":2706,"county_id":37,"name":"M\u0103gura"},{"id":2707,"county_id":37,"name":"M\u0103ld\u0103eni"},{"id":2708,"county_id":37,"name":"M\u00e2rz\u0103ne\u015fti"},{"id":2709,"county_id":37,"name":"Mavrodin"},{"id":2710,"county_id":37,"name":"Mereni"},{"id":2711,"county_id":37,"name":"Mo\u015fteni"},{"id":2712,"county_id":37,"name":"Nanov"},{"id":2713,"county_id":37,"name":"N\u0103sturelu"},{"id":2714,"county_id":37,"name":"Nec\u015fe\u015fti"},{"id":2715,"county_id":37,"name":"Nenciule\u015fti"},{"id":2716,"county_id":37,"name":"Olteni"},{"id":2717,"county_id":37,"name":"Orbeasca"},{"id":2718,"county_id":37,"name":"Peretu"},{"id":2719,"county_id":37,"name":"Piatra"},{"id":2720,"county_id":37,"name":"Pietro\u015fani"},{"id":2721,"county_id":37,"name":"Plopii-Sl\u0103vite\u015fti"},{"id":2722,"county_id":37,"name":"Plosca"},{"id":2723,"county_id":37,"name":"Poeni"},{"id":2724,"county_id":37,"name":"Poroschia"},{"id":2725,"county_id":37,"name":"Puranii de Sus"},{"id":2726,"county_id":37,"name":"Putineiu"},{"id":2727,"county_id":37,"name":"R\u0103doie\u015fti"},{"id":2728,"county_id":37,"name":"R\u0103smire\u015fti"},{"id":2729,"county_id":37,"name":"Ro\u015fiori de Vede"},{"id":2730,"county_id":37,"name":"S\u0103ceni"},{"id":2731,"county_id":37,"name":"Saelele"},{"id":2732,"county_id":37,"name":"Salcia"},{"id":2733,"county_id":37,"name":"S\u00e2rbeni"},{"id":2734,"county_id":37,"name":"Scrioa\u015ftea"},{"id":2735,"county_id":37,"name":"Scurtu Mare"},{"id":2736,"county_id":37,"name":"Seaca"},{"id":2737,"county_id":37,"name":"Segarcea-Vale"},{"id":2738,"county_id":37,"name":"Sfin\u0163e\u015fti"},{"id":2739,"county_id":37,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":2740,"county_id":37,"name":"Sili\u015ftea Gume\u015fti"},{"id":2741,"county_id":37,"name":"Slobozia M\u00e2ndra"},{"id":2742,"county_id":37,"name":"Sm\u00e2rdioasa"},{"id":2743,"county_id":37,"name":"Stejaru"},{"id":2744,"county_id":37,"name":"\u015etorob\u0103neasa"},{"id":2745,"county_id":37,"name":"Suhaia"},{"id":2746,"county_id":37,"name":"Talpa"},{"id":2747,"county_id":37,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103\u015ftii de Jos"},{"id":2748,"county_id":37,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103\u015ftii de Sus"},{"id":2749,"county_id":37,"name":"\u0162ig\u0103ne\u015fti"},{"id":2750,"county_id":37,"name":"Traian"},{"id":2751,"county_id":37,"name":"Trivalea-Mo\u015fteni"},{"id":2752,"county_id":37,"name":"Troianul"},{"id":2753,"county_id":37,"name":"Turnu M\u0103gurele"},{"id":2754,"county_id":37,"name":"Uda-Clocociov"},{"id":2755,"county_id":37,"name":"V\u00e2rtoape"},{"id":2756,"county_id":37,"name":"V\u00e2rtoapele de Jos"},{"id":2757,"county_id":37,"name":"Vedea"},{"id":2758,"county_id":37,"name":"Videle"},{"id":2759,"county_id":37,"name":"Vii\u015foara"},{"id":2760,"county_id":37,"name":"Vit\u0103ne\u015fti"},{"id":2761,"county_id":37,"name":"Z\u00e2mbreasca"},{"id":2762,"county_id":37,"name":"Zimnicea"},{"id":2763,"county_id":38,"name":"Balin\u0163"},{"id":2764,"county_id":38,"name":"Banloc"},{"id":2765,"county_id":38,"name":"Bara"},{"id":2766,"county_id":38,"name":"B\u00e2rna"},{"id":2767,"county_id":38,"name":"Beba Veche"},{"id":2768,"county_id":38,"name":"Becicherecu Mic"},{"id":2769,"county_id":38,"name":"Belin\u0163"},{"id":2770,"county_id":38,"name":"Bethausen"},{"id":2771,"county_id":38,"name":"Biled"},{"id":2772,"county_id":38,"name":"Birda"},{"id":2773,"county_id":38,"name":"Bogda"},{"id":2774,"county_id":38,"name":"Boldur"},{"id":2775,"county_id":38,"name":"Brestov\u0103\u0163"},{"id":2776,"county_id":38,"name":"Buzia\u015f"},{"id":2777,"county_id":38,"name":"C\u0103rpini\u015f"},{"id":2778,"county_id":38,"name":"Cenad"},{"id":2779,"county_id":38,"name":"Cenei"},{"id":2780,"county_id":38,"name":"Checea"},{"id":2781,"county_id":38,"name":"Chevere\u015fu Mare"},{"id":2782,"county_id":38,"name":"Ciacova"},{"id":2783,"county_id":38,"name":"Comlo\u015fu Mare"},{"id":2784,"county_id":38,"name":"Co\u015fteiu"},{"id":2785,"county_id":38,"name":"Criciova"},{"id":2786,"county_id":38,"name":"Curtea"},{"id":2787,"county_id":38,"name":"Darova"},{"id":2788,"county_id":38,"name":"Denta"},{"id":2789,"county_id":38,"name":"Deta"},{"id":2790,"county_id":38,"name":"Dude\u015ftii Vechi"},{"id":2791,"county_id":38,"name":"Dumbrava"},{"id":2792,"county_id":38,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":2793,"county_id":38,"name":"F\u0103get"},{"id":2794,"county_id":38,"name":"F\u00e2rdea"},{"id":2795,"county_id":38,"name":"Foeni"},{"id":2796,"county_id":38,"name":"G\u0103taia"},{"id":2797,"county_id":38,"name":"Gavojdia"},{"id":2798,"county_id":38,"name":"Ghilad"},{"id":2799,"county_id":38,"name":"Ghiroda"},{"id":2800,"county_id":38,"name":"Ghizela"},{"id":2801,"county_id":38,"name":"Giarmata"},{"id":2802,"county_id":38,"name":"Giera"},{"id":2803,"county_id":38,"name":"Giroc"},{"id":2804,"county_id":38,"name":"Giulv\u0103z"},{"id":2805,"county_id":38,"name":"Gottlob"},{"id":2806,"county_id":38,"name":"Iecea Mare"},{"id":2807,"county_id":38,"name":"Jamu Mare"},{"id":2808,"county_id":38,"name":"Jebel"},{"id":2809,"county_id":38,"name":"Jimbolia"},{"id":2810,"county_id":38,"name":"Lenauheim"},{"id":2811,"county_id":38,"name":"Liebling"},{"id":2812,"county_id":38,"name":"Lovrin"},{"id":2813,"county_id":38,"name":"Lugoj"},{"id":2814,"county_id":38,"name":"M\u0103n\u0103\u015ftiur"},{"id":2815,"county_id":38,"name":"Margina"},{"id":2816,"county_id":38,"name":"Ma\u015floc"},{"id":2817,"county_id":38,"name":"Moravi\u0163a"},{"id":2818,"county_id":38,"name":"Mo\u015fni\u0163a Nou\u0103"},{"id":2819,"county_id":38,"name":"N\u0103drag"},{"id":2820,"county_id":38,"name":"Ni\u0163chidorf"},{"id":2821,"county_id":38,"name":"Ohaba Lung\u0103"},{"id":2822,"county_id":38,"name":"Or\u0163i\u015foara"},{"id":2823,"county_id":38,"name":"P\u0103dureni (Jebel)"},{"id":2824,"county_id":38,"name":"Par\u0163a"},{"id":2825,"county_id":38,"name":"Peciu Nou"},{"id":2826,"county_id":38,"name":"Periam"},{"id":2827,"county_id":38,"name":"Pietroasa"},{"id":2828,"county_id":38,"name":"Pi\u015fchia"},{"id":2829,"county_id":38,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":2830,"county_id":38,"name":"Reca\u015f"},{"id":2831,"county_id":38,"name":"Remetea Mare"},{"id":2832,"county_id":38,"name":"S\u0103c\u0103laz"},{"id":2833,"county_id":38,"name":"Saco\u015fu Turcesc"},{"id":2834,"county_id":38,"name":"\u015eag"},{"id":2835,"county_id":38,"name":"S\u00e2nandrei"},{"id":2836,"county_id":38,"name":"\u015eandra"},{"id":2837,"county_id":38,"name":"S\u00e2nmihaiu Rom\u00e2n"},{"id":2838,"county_id":38,"name":"S\u00e2nnicolau Mare"},{"id":2840,"county_id":38,"name":"S\u00e2npetru Mare"},{"id":2841,"county_id":38,"name":"Satchinez"},{"id":2842,"county_id":38,"name":"Seca\u015f"},{"id":2843,"county_id":38,"name":"\u015etiuca"},{"id":2844,"county_id":38,"name":"Teremia Mare"},{"id":2845,"county_id":38,"name":"Timisoara"},{"id":2846,"county_id":38,"name":"Tome\u015fti"},{"id":2847,"county_id":38,"name":"Tomnatic"},{"id":2848,"county_id":38,"name":"Topolov\u0103\u0163u Mare"},{"id":2849,"county_id":38,"name":"Tormac"},{"id":2850,"county_id":38,"name":"Traian Vuia"},{"id":2851,"county_id":38,"name":"Uivar"},{"id":2852,"county_id":38,"name":"Varia\u015f"},{"id":2853,"county_id":38,"name":"Victor Vlad Delamarina"},{"id":2854,"county_id":38,"name":"Voiteg"},{"id":2855,"county_id":39,"name":"Babadag"},{"id":2856,"county_id":39,"name":"Baia"},{"id":2857,"county_id":39,"name":"Beidaud"},{"id":2858,"county_id":39,"name":"Carcaliu"},{"id":2859,"county_id":39,"name":"Casimcea"},{"id":2860,"county_id":39,"name":"Ceamurlia de Jos"},{"id":2861,"county_id":39,"name":"Ceatalchioi"},{"id":2862,"county_id":39,"name":"Cerna"},{"id":2863,"county_id":39,"name":"Chilia Veche"},{"id":2864,"county_id":39,"name":"Ciucurova"},{"id":2866,"county_id":39,"name":"Cri\u015fan"},{"id":2867,"county_id":39,"name":"D\u0103eni"},{"id":2868,"county_id":39,"name":"Doroban\u0163u"},{"id":2869,"county_id":39,"name":"Frec\u0103\u0163ei"},{"id":2870,"county_id":39,"name":"Greci"},{"id":2871,"county_id":39,"name":"Grindu"},{"id":2872,"county_id":39,"name":"Hamcearca"},{"id":2873,"county_id":39,"name":"Horia"},{"id":2875,"county_id":39,"name":"Isaccea"},{"id":2876,"county_id":39,"name":"Izvoarele"},{"id":2877,"county_id":39,"name":"Jijila"},{"id":2878,"county_id":39,"name":"Jurilovca"},{"id":2879,"county_id":39,"name":"Luncavi\u0163a"},{"id":2880,"county_id":39,"name":"M\u0103cin"},{"id":2881,"county_id":39,"name":"Mahmudia"},{"id":2883,"county_id":39,"name":"Mihai Bravu"},{"id":2884,"county_id":39,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":2885,"county_id":39,"name":"Murighiol"},{"id":2886,"county_id":39,"name":"Nalbant"},{"id":2887,"county_id":39,"name":"Niculi\u0163el"},{"id":2888,"county_id":39,"name":"Nuf\u0103ru"},{"id":2889,"county_id":39,"name":"Ostrov"},{"id":2890,"county_id":39,"name":"Pardina"},{"id":2891,"county_id":39,"name":"Peceneaga"},{"id":2892,"county_id":39,"name":"Sarichioi"},{"id":2893,"county_id":39,"name":"Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"id":2894,"county_id":39,"name":"Slava Cerchez\u0103"},{"id":2895,"county_id":39,"name":"Sm\u00e2rdan"},{"id":2896,"county_id":39,"name":"Somova"},{"id":2897,"county_id":39,"name":"Stejaru"},{"id":2898,"county_id":39,"name":"Sulina"},{"id":2899,"county_id":39,"name":"Topolog"},{"id":2900,"county_id":39,"name":"Tulcea"},{"id":2901,"county_id":39,"name":"Turcoaia"},{"id":2902,"county_id":39,"name":"Valea Nucarilor"},{"id":2903,"county_id":40,"name":"Alunu"},{"id":2904,"county_id":40,"name":"Am\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":2905,"county_id":40,"name":"B\u0103beni"},{"id":2906,"county_id":40,"name":"B\u0103ile Govora"},{"id":2907,"county_id":40,"name":"B\u0103ile Ol\u0103ne\u015fti"},{"id":2908,"county_id":40,"name":"B\u0103lce\u015fti"},{"id":2909,"county_id":40,"name":"B\u0103rb\u0103te\u015fti"},{"id":2910,"county_id":40,"name":"Berbe\u015fti"},{"id":2911,"county_id":40,"name":"Berisl\u0103ve\u015fti"},{"id":2912,"county_id":40,"name":"Boi\u015foara"},{"id":2913,"county_id":40,"name":"Brezoi"},{"id":2914,"county_id":40,"name":"Bude\u015fti"},{"id":2915,"county_id":40,"name":"Bujoreni"},{"id":2916,"county_id":40,"name":"Buleta"},{"id":2917,"county_id":40,"name":"Bune\u015fti"},{"id":2918,"county_id":40,"name":"C\u00e2ineni"},{"id":2919,"county_id":40,"name":"C\u0103lim\u0103ne\u015fti"},{"id":2920,"county_id":40,"name":"Cerni\u015foara"},{"id":2921,"county_id":40,"name":"Cop\u0103ceni"},{"id":2922,"county_id":40,"name":"Coste\u015fti"},{"id":2923,"county_id":40,"name":"Cre\u0163eni"},{"id":2924,"county_id":40,"name":"D\u0103e\u015fti"},{"id":2925,"county_id":40,"name":"D\u0103nicei"},{"id":2926,"county_id":40,"name":"Dr\u0103g\u0103\u015fani"},{"id":2927,"county_id":40,"name":"Dr\u0103goe\u015fti"},{"id":2928,"county_id":40,"name":"F\u00e2rt\u0103\u0163e\u015fti"},{"id":2929,"county_id":40,"name":"F\u0103ure\u015fti"},{"id":2930,"county_id":40,"name":"Fr\u00e2nce\u015fti"},{"id":2931,"county_id":40,"name":"Galicea"},{"id":2932,"county_id":40,"name":"Ghioroiu"},{"id":2933,"county_id":40,"name":"Gl\u0103vile"},{"id":2934,"county_id":40,"name":"Gole\u015fti"},{"id":2935,"county_id":40,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":2936,"county_id":40,"name":"Gu\u015foeni"},{"id":2937,"county_id":40,"name":"Horezu"},{"id":2938,"county_id":40,"name":"Ione\u015fti"},{"id":2939,"county_id":40,"name":"L\u0103de\u015fti"},{"id":2940,"county_id":40,"name":"Lalo\u015fu"},{"id":2941,"county_id":40,"name":"L\u0103pu\u015fata"},{"id":2942,"county_id":40,"name":"Livezi"},{"id":2943,"county_id":40,"name":"Lunge\u015fti"},{"id":2944,"county_id":40,"name":"M\u0103ciuca"},{"id":2945,"county_id":40,"name":"M\u0103dulari"},{"id":2946,"county_id":40,"name":"Malaia"},{"id":2947,"county_id":40,"name":"M\u0103ld\u0103re\u015fti"},{"id":2948,"county_id":40,"name":"Matee\u015fti"},{"id":2949,"county_id":40,"name":"Mih\u0103e\u015fti"},{"id":2950,"county_id":40,"name":"Milcoiu"},{"id":2951,"county_id":40,"name":"Muereasca"},{"id":2952,"county_id":40,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":2953,"county_id":40,"name":"Ocnele Mari"},{"id":2954,"county_id":40,"name":"Olanu"},{"id":2955,"county_id":40,"name":"Orle\u015fti"},{"id":2956,"county_id":40,"name":"Ote\u015fani"},{"id":2957,"county_id":40,"name":"P\u0103u\u015fe\u015fti"},{"id":2958,"county_id":40,"name":"P\u0103u\u015fe\u015fti-M\u0103gla\u015fi"},{"id":2959,"county_id":40,"name":"Peri\u015fani"},{"id":2960,"county_id":40,"name":"Pesceana"},{"id":2961,"county_id":40,"name":"Pietrari"},{"id":2962,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti"},{"id":2963,"county_id":40,"name":"Prundeni"},{"id":2964,"county_id":40,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":2965,"county_id":40,"name":"Ramnicu Valcea"},{"id":2966,"county_id":40,"name":"Roe\u015fti"},{"id":2967,"county_id":40,"name":"Ro\u015fiile"},{"id":2968,"county_id":40,"name":"Runcu"},{"id":2969,"county_id":40,"name":"S\u0103l\u0103trucel"},{"id":2970,"county_id":40,"name":"Scundu"},{"id":2971,"county_id":40,"name":"Sine\u015fti"},{"id":2972,"county_id":40,"name":"\u015eirineasa"},{"id":2973,"county_id":40,"name":"Sl\u0103tioara"},{"id":2974,"county_id":40,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":2975,"county_id":40,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti"},{"id":2976,"county_id":40,"name":"Stoene\u015fti"},{"id":2977,"county_id":40,"name":"Stoile\u015fti"},{"id":2978,"county_id":40,"name":"Stroe\u015fti"},{"id":2979,"county_id":40,"name":"\u015eu\u015fani"},{"id":2980,"county_id":40,"name":"Sute\u015fti"},{"id":2981,"county_id":40,"name":"Tetoiu"},{"id":2982,"county_id":40,"name":"Tom\u015fani"},{"id":2983,"county_id":40,"name":"Vaideeni"},{"id":2984,"county_id":40,"name":"Valea Mare"},{"id":2985,"county_id":40,"name":"Vl\u0103de\u015fti"},{"id":2986,"county_id":40,"name":"Voice\u015fti"},{"id":2987,"county_id":40,"name":"Voineasa"},{"id":2988,"county_id":40,"name":"Z\u0103treni"},{"id":2989,"county_id":41,"name":"Albe\u015fti"},{"id":2990,"county_id":41,"name":"Alexandru Vlahu\u0163\u0103"},{"id":2991,"county_id":41,"name":"Arsura"},{"id":2992,"county_id":41,"name":"B\u0103cani"},{"id":2993,"county_id":41,"name":"B\u0103ce\u015fti"},{"id":2994,"county_id":41,"name":"B\u0103lteni"},{"id":2995,"county_id":41,"name":"Banca"},{"id":2996,"county_id":41,"name":"Barlad"},{"id":2997,"county_id":41,"name":"Berezeni"},{"id":2998,"county_id":41,"name":"Bl\u0103ge\u015fti"},{"id":2999,"county_id":41,"name":"Bogdana"},{"id":3000,"county_id":41,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti"},{"id":3001,"county_id":41,"name":"Bogd\u0103ni\u0163a"},{"id":3002,"county_id":41,"name":"Bo\u0163e\u015fti"},{"id":3003,"county_id":41,"name":"Bune\u015fti"},{"id":3004,"county_id":41,"name":"Cod\u0103e\u015fti"},{"id":3005,"county_id":41,"name":"Coroie\u015fti"},{"id":3006,"county_id":41,"name":"Coste\u015fti"},{"id":3007,"county_id":41,"name":"Cre\u0163e\u015fti"},{"id":3008,"county_id":41,"name":"D\u0103ne\u015fti"},{"id":3009,"county_id":41,"name":"Deleni"},{"id":3010,"county_id":41,"name":"Dele\u015fti"},{"id":3011,"county_id":41,"name":"Dimitrie Cantemir"},{"id":3012,"county_id":41,"name":"Dragomire\u015fti"},{"id":3013,"county_id":41,"name":"Dr\u00e2nceni"},{"id":3014,"county_id":41,"name":"Duda"},{"id":3015,"county_id":41,"name":"Dume\u015fti"},{"id":3016,"county_id":41,"name":"Epureni"},{"id":3017,"county_id":41,"name":"F\u0103lciu"},{"id":3018,"county_id":41,"name":"G\u0103ge\u015fti"},{"id":3019,"county_id":41,"name":"G\u00e2rceni"},{"id":3020,"county_id":41,"name":"Gherghe\u015fti"},{"id":3021,"county_id":41,"name":"Grivi\u0163a"},{"id":3022,"county_id":41,"name":"Hoceni"},{"id":3023,"county_id":41,"name":"Hu\u015fi"},{"id":3024,"county_id":41,"name":"Iana"},{"id":3025,"county_id":41,"name":"Iv\u0103ne\u015fti"},{"id":3026,"county_id":41,"name":"Ive\u015fti"},{"id":3027,"county_id":41,"name":"Laza"},{"id":3028,"county_id":41,"name":"Lipov\u0103\u0163"},{"id":3029,"county_id":41,"name":"Lunca Banului"},{"id":3030,"county_id":41,"name":"M\u0103lu\u015fteni"},{"id":3031,"county_id":41,"name":"Micle\u015fti"},{"id":3032,"county_id":41,"name":"Muntenii de Jos"},{"id":3033,"county_id":41,"name":"Murgeni"},{"id":3034,"county_id":41,"name":"Negre\u015fti"},{"id":3035,"county_id":41,"name":"Oltene\u015fti"},{"id":3036,"county_id":41,"name":"O\u015fe\u015fti"},{"id":3037,"county_id":41,"name":"P\u0103dureni"},{"id":3038,"county_id":41,"name":"Perieni"},{"id":3039,"county_id":41,"name":"Pogana"},{"id":3040,"county_id":41,"name":"Poiene\u015fti"},{"id":3041,"county_id":41,"name":"Puie\u015fti"},{"id":3042,"county_id":41,"name":"Punge\u015fti"},{"id":3043,"county_id":41,"name":"Rebricea"},{"id":3044,"county_id":41,"name":"Ro\u015fie\u015fti"},{"id":3045,"county_id":41,"name":"Sole\u015fti"},{"id":3046,"county_id":41,"name":"St\u0103nile\u015fti"},{"id":3047,"county_id":41,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":3048,"county_id":41,"name":"\u015euletea"},{"id":3049,"county_id":41,"name":"T\u0103cuta"},{"id":3050,"county_id":41,"name":"Tanacu"},{"id":3051,"county_id":41,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103ni"},{"id":3052,"county_id":41,"name":"Todire\u015fti"},{"id":3053,"county_id":41,"name":"Tutova"},{"id":3054,"county_id":41,"name":"V\u0103leni"},{"id":3055,"county_id":41,"name":"Vaslui"},{"id":3056,"county_id":41,"name":"Vetri\u015foaia"},{"id":3057,"county_id":41,"name":"Vii\u015foara"},{"id":3058,"county_id":41,"name":"Vinderei"},{"id":3059,"county_id":41,"name":"Voine\u015fti"},{"id":3060,"county_id":41,"name":"Vulture\u015fti"},{"id":3061,"county_id":41,"name":"Vutcani"},{"id":3062,"county_id":41,"name":"Z\u0103podeni"},{"id":3063,"county_id":41,"name":"Zorleni"},{"id":3064,"county_id":42,"name":"Adjud"},{"id":3065,"county_id":42,"name":"Andreia\u015fu de Jos"},{"id":3066,"county_id":42,"name":"B\u0103le\u015fti"},{"id":3067,"county_id":42,"name":"B\u00e2rse\u015fti"},{"id":3068,"county_id":42,"name":"Boghe\u015fti"},{"id":3069,"county_id":42,"name":"Bolote\u015fti"},{"id":3070,"county_id":42,"name":"Borde\u015fti"},{"id":3071,"county_id":42,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":3072,"county_id":42,"name":"C\u00e2mpineanca"},{"id":3073,"county_id":42,"name":"C\u00e2mpuri"},{"id":3074,"county_id":42,"name":"C\u00e2rligele"},{"id":3075,"county_id":42,"name":"Chiojdeni"},{"id":3076,"county_id":42,"name":"Cior\u0103\u015fti"},{"id":3077,"county_id":42,"name":"Corbi\u0163a"},{"id":3078,"county_id":42,"name":"Cote\u015fti"},{"id":3079,"county_id":42,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":3080,"county_id":42,"name":"Dumitre\u015fti"},{"id":3081,"county_id":42,"name":"Fitione\u015fti"},{"id":3082,"county_id":42,"name":"Focsani"},{"id":3083,"county_id":42,"name":"Garoafa"},{"id":3084,"county_id":42,"name":"Gole\u015fti"},{"id":3085,"county_id":42,"name":"Guge\u015fti"},{"id":3086,"county_id":42,"name":"Gura Cali\u0163ei"},{"id":3087,"county_id":42,"name":"Homocea"},{"id":3088,"county_id":42,"name":"Jari\u015ftea"},{"id":3089,"county_id":42,"name":"Jitia"},{"id":3090,"county_id":42,"name":"M\u0103ic\u0103ne\u015fti"},{"id":3091,"county_id":42,"name":"M\u0103r\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":3092,"county_id":42,"name":"Mera"},{"id":3093,"county_id":42,"name":"Milcovul"},{"id":3094,"county_id":42,"name":"Movili\u0163a"},{"id":3095,"county_id":42,"name":"N\u0103ne\u015fti"},{"id":3096,"county_id":42,"name":"N\u0103ruja"},{"id":3097,"county_id":42,"name":"Negrile\u015fti"},{"id":3098,"county_id":42,"name":"Nereju"},{"id":3099,"county_id":42,"name":"Nistore\u015fti"},{"id":3100,"county_id":42,"name":"Odobe\u015fti"},{"id":3101,"county_id":42,"name":"Paltin"},{"id":3102,"county_id":42,"name":"Panciu"},{"id":3103,"county_id":42,"name":"P\u0103ule\u015fti"},{"id":3104,"county_id":42,"name":"P\u0103une\u015fti"},{"id":3105,"county_id":42,"name":"Poiana Cristei"},{"id":3106,"county_id":42,"name":"Pope\u015fti"},{"id":3107,"county_id":42,"name":"Pufe\u015fti"},{"id":3108,"county_id":42,"name":"R\u0103coasa"},{"id":3109,"county_id":42,"name":"R\u0103stoaca"},{"id":3110,"county_id":42,"name":"Reghiu"},{"id":3111,"county_id":42,"name":"Rugine\u015fti"},{"id":3112,"county_id":42,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti"},{"id":3113,"county_id":42,"name":"Sihlea"},{"id":3114,"county_id":42,"name":"Slobozia Bradului"},{"id":3115,"county_id":42,"name":"Slobozia Cior\u0103\u015fti"},{"id":3116,"county_id":42,"name":"Soveja"},{"id":3117,"county_id":42,"name":"Spulber"},{"id":3118,"county_id":42,"name":"Str\u0103oane"},{"id":3119,"county_id":42,"name":"Suraia"},{"id":3120,"county_id":42,"name":"T\u00e2mboe\u015fti"},{"id":3121,"county_id":42,"name":"T\u0103n\u0103soaia"},{"id":3122,"county_id":42,"name":"T\u0103t\u0103ranu"},{"id":3123,"county_id":42,"name":"\u0162ife\u015fti"},{"id":3124,"county_id":42,"name":"Tulnici"},{"id":3125,"county_id":42,"name":"Ureche\u015fti"},{"id":3126,"county_id":42,"name":"Valea S\u0103rii"},{"id":3127,"county_id":42,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":3128,"county_id":42,"name":"V\u00e2rte\u015fcoiu"},{"id":3129,"county_id":42,"name":"Vidra"},{"id":3130,"county_id":42,"name":"Vintileasca"},{"id":3132,"county_id":42,"name":"Vizantea-Livezi"},{"id":3133,"county_id":42,"name":"Vr\u00e2ncioaia"},{"id":3134,"county_id":42,"name":"Vulturu"},{"id":3135,"county_id":16,"name":"Lunga"},{"id":3136,"county_id":15,"name":"Murfatlar"},{"id":3137,"county_id":26,"name":"Gagu"},{"id":3138,"county_id":7,"name":"Brehuie\u015fti"},{"id":3139,"county_id":1,"name":"Abrud-Sat"},{"id":3140,"county_id":1,"name":"Achime\u0163e\u015fti"},{"id":3141,"county_id":1,"name":"Acmariu"},{"id":3142,"county_id":1,"name":"Aiudul de Sus"},{"id":3143,"county_id":1,"name":"Alecu\u015f"},{"id":3144,"county_id":1,"name":"Alma\u015fu de Mijloc"},{"id":3145,"county_id":1,"name":"Ampoi\u0163a"},{"id":3146,"county_id":1,"name":"Anghele\u015fti"},{"id":3147,"county_id":1,"name":"Arone\u015fti"},{"id":3148,"county_id":1,"name":"Ar\u0163i"},{"id":3149,"county_id":1,"name":"Asinip"},{"id":3150,"county_id":1,"name":"Avr\u0103me\u015fti (Arie\u015feni)"},{"id":3151,"county_id":1,"name":"Avr\u0103me\u015fti (Avram Iancu)"},{"id":3152,"county_id":1,"name":"Baba"},{"id":3153,"county_id":1,"name":"B\u0103c\u0103in\u0163i"},{"id":3154,"county_id":1,"name":"B\u0103d\u0103i"},{"id":3155,"county_id":1,"name":"B\u0103g\u0103u"},{"id":3156,"county_id":1,"name":"B\u0103i"},{"id":3157,"county_id":1,"name":"B\u0103lcaciu"},{"id":3158,"county_id":1,"name":"B\u0103le\u015fti"},{"id":3159,"county_id":1,"name":"B\u0103le\u015fti-C\u0103tun"},{"id":3160,"county_id":1,"name":"B\u0103lmo\u015fe\u015fti"},{"id":3161,"county_id":1,"name":"Balomiru de C\u00e2mp"},{"id":3162,"county_id":1,"name":"B\u0103r\u0103ban\u0163"},{"id":3163,"county_id":1,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":3164,"county_id":1,"name":"B\u0103rbe\u015fti"},{"id":3165,"county_id":1,"name":"B\u00e2rde\u015fti"},{"id":3166,"county_id":1,"name":"B\u00e2rle\u015fti (Bistra)"},{"id":3167,"county_id":1,"name":"B\u00e2rle\u015fti-C\u0103tun"},{"id":3168,"county_id":1,"name":"B\u00e2rle\u015fti (Mogo\u015f)"},{"id":3169,"county_id":1,"name":"B\u00e2rle\u015fti (Sc\u0103ri\u015foara)"},{"id":3170,"county_id":1,"name":"B\u00e2rsana"},{"id":3171,"county_id":1,"name":"B\u00e2rzan"},{"id":3172,"county_id":1,"name":"B\u00e2rzogani"},{"id":3173,"county_id":1,"name":"B\u0103ze\u015fti"},{"id":3174,"county_id":1,"name":"Beldiu"},{"id":3175,"county_id":1,"name":"Benic"},{"id":3176,"county_id":1,"name":"Be\u0163a"},{"id":3177,"county_id":1,"name":"Bidige\u015fti"},{"id":3178,"county_id":1,"name":"Biharia"},{"id":3179,"county_id":1,"name":"Biia"},{"id":3180,"county_id":1,"name":"Bil\u0103ne\u015fti"},{"id":3181,"county_id":1,"name":"Bisericani"},{"id":3182,"county_id":1,"name":"Blide\u015fti"},{"id":3183,"county_id":1,"name":"Bob\u0103re\u015fti (Sohodol)"},{"id":3184,"county_id":1,"name":"Bob\u0103re\u015fti (Vidra)"},{"id":3185,"county_id":1,"name":"Boce\u015fti"},{"id":3186,"county_id":1,"name":"Boc\u015fitura"},{"id":3187,"county_id":1,"name":"Bode\u015fti"},{"id":3188,"county_id":1,"name":"Bodre\u015fti"},{"id":3189,"county_id":1,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Mogo\u015f)"},{"id":3190,"county_id":1,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Vidra)"},{"id":3191,"county_id":1,"name":"Bogle\u015fti"},{"id":3192,"county_id":1,"name":"Bolde\u015fti"},{"id":3193,"county_id":1,"name":"Bolov\u0103ne\u015fti"},{"id":3194,"county_id":1,"name":"Bonce\u015fti"},{"id":3195,"county_id":1,"name":"Borde\u015ftii Poieni"},{"id":3196,"county_id":1,"name":"Borle\u015fti"},{"id":3197,"county_id":1,"name":"Bo\u0163ani"},{"id":3198,"county_id":1,"name":"Bote\u015fti (C\u00e2mpeni)"},{"id":3199,"county_id":1,"name":"Bote\u015fti (Sc\u0103ri\u015foara)"},{"id":3200,"county_id":1,"name":"Bote\u015fti (Zlatna)"},{"id":3201,"county_id":1,"name":"Boz"},{"id":3202,"county_id":1,"name":"Br\u0103deana"},{"id":3203,"county_id":1,"name":"Br\u0103de\u015fti"},{"id":3204,"county_id":1,"name":"Br\u0103det"},{"id":3205,"county_id":1,"name":"Br\u0103ze\u015fti"},{"id":3206,"county_id":1,"name":"Bube\u015fti"},{"id":3207,"county_id":1,"name":"Bucerdea Gr\u00e2noas\u0103"},{"id":3208,"county_id":1,"name":"Bucerdea Vinoas\u0103"},{"id":3209,"county_id":1,"name":"Bucium-Sat"},{"id":3210,"county_id":1,"name":"Bucuru"},{"id":3211,"county_id":1,"name":"Bud\u0103ie\u015fti"},{"id":3212,"county_id":1,"name":"Budeni"},{"id":3213,"county_id":1,"name":"Bulbuc"},{"id":3214,"county_id":1,"name":"Buninginea"},{"id":3215,"county_id":1,"name":"Bunta"},{"id":3216,"county_id":1,"name":"Burze\u015fti"},{"id":3217,"county_id":1,"name":"Burzone\u015fti"},{"id":3218,"county_id":1,"name":"Bute\u015fti (Horea)"},{"id":3219,"county_id":1,"name":"Bute\u015fti (Mogo\u015f)"},{"id":3220,"county_id":1,"name":"C\u0103lene"},{"id":3221,"county_id":1,"name":"C\u0103lug\u0103re\u015fti"},{"id":3222,"county_id":1,"name":"C\u00e2mpu Goblii"},{"id":3223,"county_id":1,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":3224,"county_id":1,"name":"C\u0103p\u00e2lna"},{"id":3225,"county_id":1,"name":"C\u0103p\u00e2lna de Jos"},{"id":3226,"county_id":1,"name":"C\u0103pt\u0103lan"},{"id":3227,"county_id":1,"name":"C\u0103pud"},{"id":3228,"county_id":1,"name":"Capu Dealului"},{"id":3229,"county_id":1,"name":"C\u00e2r\u0103\u015fti"},{"id":3230,"county_id":1,"name":"Carpen"},{"id":3231,"county_id":1,"name":"Carpenii de Sus"},{"id":3232,"county_id":1,"name":"C\u0103rpini\u015f (G\u00e2rbova)"},{"id":3233,"county_id":1,"name":"C\u0103rpini\u015f (Ro\u015fia Montan\u0103)"},{"id":3234,"county_id":1,"name":"C\u00e2r\u0163ule\u015fti"},{"id":3235,"county_id":1,"name":"Casa de Piatr\u0103"},{"id":3236,"county_id":1,"name":"C\u0103soaia"},{"id":3237,"county_id":1,"name":"Cerbu"},{"id":3238,"county_id":1,"name":"Cerg\u0103u Mic"},{"id":3239,"county_id":1,"name":"Certege"},{"id":3240,"county_id":1,"name":"Cetea"},{"id":3241,"county_id":1,"name":"Cheia"},{"id":3242,"county_id":1,"name":"Cheile Cibului"},{"id":3243,"county_id":1,"name":"Cheleteni"},{"id":3244,"county_id":1,"name":"Cib"},{"id":3245,"county_id":1,"name":"Cic\u00e2rd"},{"id":3246,"county_id":1,"name":"Cic\u0103u"},{"id":3247,"county_id":1,"name":"Cioara de Sus"},{"id":3248,"county_id":1,"name":"Cioca\u015fu"},{"id":3249,"county_id":1,"name":"Cione\u015fti"},{"id":3250,"county_id":1,"name":"Cistei"},{"id":3251,"county_id":1,"name":"Cisteiu de Mure\u015f"},{"id":3252,"county_id":1,"name":"Ciucule\u015fti"},{"id":3253,"county_id":1,"name":"Ciugudu de Jos"},{"id":3254,"county_id":1,"name":"Ciugudu de Sus"},{"id":3255,"county_id":1,"name":"Ciuguzel"},{"id":3256,"county_id":1,"name":"Ciulde\u015fti"},{"id":3257,"county_id":1,"name":"Ciumbrud"},{"id":3258,"county_id":1,"name":"Coasta Hen\u0163ii"},{"id":3259,"county_id":1,"name":"Coasta V\u00e2scului"},{"id":3260,"county_id":1,"name":"Coble\u015f"},{"id":3261,"county_id":1,"name":"Coce\u015fti"},{"id":3262,"county_id":1,"name":"Coco\u015fe\u015fti"},{"id":3263,"county_id":1,"name":"Cojocani"},{"id":3264,"county_id":1,"name":"Cole\u015feni"},{"id":3265,"county_id":1,"name":"Colibi"},{"id":3266,"county_id":1,"name":"Col\u0163e\u015fti"},{"id":3267,"county_id":1,"name":"Copand"},{"id":3268,"county_id":1,"name":"Corna"},{"id":3269,"county_id":1,"name":"Cornu"},{"id":3270,"county_id":1,"name":"Coroie\u015fti"},{"id":3271,"county_id":1,"name":"Cor\u0163e\u015fti"},{"id":3272,"county_id":1,"name":"Co\u015flariu"},{"id":3273,"county_id":1,"name":"Co\u015flariu Nou"},{"id":3274,"county_id":1,"name":"Coste\u015fti (Albac)"},{"id":3275,"county_id":1,"name":"Coste\u015fti (Poiana Vadului)"},{"id":3276,"county_id":1,"name":"Cotor\u0103\u015fti"},{"id":3277,"county_id":1,"name":"Cr\u0103ciunelu de Sus"},{"id":3278,"county_id":1,"name":"Craiva"},{"id":3279,"county_id":1,"name":"Cre\u0163e\u015fti"},{"id":3280,"county_id":1,"name":"Cri\u015feni"},{"id":3281,"county_id":1,"name":"Criste\u015fti"},{"id":3282,"county_id":1,"name":"Cucuta"},{"id":3283,"county_id":1,"name":"Culde\u015fti"},{"id":3284,"county_id":1,"name":"Cun\u0163a"},{"id":3285,"county_id":1,"name":"Cur\u0103turi"},{"id":3286,"county_id":1,"name":"Curm\u0103tur\u0103"},{"id":3287,"county_id":1,"name":"Curpeni"},{"id":3288,"county_id":1,"name":"Cut"},{"id":3289,"county_id":1,"name":"D\u00e2mbureni"},{"id":3290,"county_id":1,"name":"D\u0103ndu\u0163"},{"id":3291,"county_id":1,"name":"D\u00e2rle\u015fti"},{"id":3292,"county_id":1,"name":"D\u0103roaia"},{"id":3293,"county_id":1,"name":"Deal"},{"id":3294,"county_id":1,"name":"Dealu Bajului"},{"id":3295,"county_id":1,"name":"Dealu Bistrii"},{"id":3296,"county_id":1,"name":"Dealu Capsei"},{"id":3297,"county_id":1,"name":"Dealu Caselor"},{"id":3298,"county_id":1,"name":"Dealu Cri\u015fului"},{"id":3299,"county_id":1,"name":"Dealu Do\u015ftatului"},{"id":3300,"county_id":1,"name":"Dealu Ferului"},{"id":3301,"county_id":1,"name":"Dealu Frumos (G\u00e2rda de Sus)"},{"id":3302,"county_id":1,"name":"Dealu Frumos (Vadu Mo\u0163ilor)"},{"id":3303,"county_id":1,"name":"Dealu Geoagiului"},{"id":3304,"county_id":1,"name":"Dealu Goie\u015fti"},{"id":3305,"county_id":1,"name":"Dealu L\u0103m\u0103\u015foi"},{"id":3306,"county_id":1,"name":"Dealu Muntelui"},{"id":3307,"county_id":1,"name":"Dealu Ord\u00e2ncu\u015fii"},{"id":3308,"county_id":1,"name":"Dealu Roatei"},{"id":3309,"county_id":1,"name":"Decea"},{"id":3310,"county_id":1,"name":"Deleni-Ob\u00e2r\u015fie"},{"id":3311,"county_id":1,"name":"Deonce\u015fti"},{"id":3312,"county_id":1,"name":"Deve"},{"id":3313,"county_id":1,"name":"Dilimani"},{"id":3314,"county_id":1,"name":"Dobra"},{"id":3315,"county_id":1,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":3316,"county_id":1,"name":"Dobrot"},{"id":3317,"county_id":1,"name":"Dog\u0103re\u015fti"},{"id":3318,"county_id":1,"name":"Dole\u015fti"},{"id":3319,"county_id":1,"name":"Dopt\u0103u"},{"id":3320,"county_id":1,"name":"Dos"},{"id":3321,"county_id":1,"name":"Dosu Luncii"},{"id":3322,"county_id":1,"name":"Dosu V\u0103se\u015fti"},{"id":3323,"county_id":1,"name":"Dr\u0103goie\u015fti-Lunc\u0103"},{"id":3324,"county_id":1,"name":"Dr\u00e2mbar"},{"id":3325,"county_id":1,"name":"Dra\u015fov"},{"id":3326,"county_id":1,"name":"Dric"},{"id":3327,"county_id":1,"name":"Duduieni"},{"id":3328,"county_id":1,"name":"Dum\u0103ce\u015fti"},{"id":3329,"county_id":1,"name":"Dumbrava (Ciugud)"},{"id":3330,"county_id":1,"name":"Dumbrava (S\u0103sciori)"},{"id":3331,"county_id":1,"name":"Dumbrava (Unirea)"},{"id":3332,"county_id":1,"name":"Dumbrava (Zlatna)"},{"id":3333,"county_id":1,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":3334,"county_id":1,"name":"Dume\u015fti"},{"id":3335,"county_id":1,"name":"Dumitra"},{"id":3336,"county_id":1,"name":"Dup\u0103 Deal (Lup\u015fa)"},{"id":3337,"county_id":1,"name":"Dup\u0103 Deal (Ponor)"},{"id":3338,"county_id":1,"name":"Dup\u0103 Ple\u015fe"},{"id":3339,"county_id":1,"name":"Dur\u0103\u015fti"},{"id":3340,"county_id":1,"name":"F\u0103get"},{"id":3341,"county_id":1,"name":"F\u0103getu de Jos"},{"id":3342,"county_id":1,"name":"F\u0103getu de Sus"},{"id":3343,"county_id":1,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":3344,"county_id":1,"name":"Fa\u0163a"},{"id":3345,"county_id":1,"name":"Fa\u0163a Abrudului"},{"id":3346,"county_id":1,"name":"Fa\u0163a Cristesei"},{"id":3347,"county_id":1,"name":"Fa\u0163a L\u0103pu\u015fului"},{"id":3348,"county_id":1,"name":"Fa\u0163a-L\u0103ze\u015fti"},{"id":3349,"county_id":1,"name":"Fa\u0163a Pietrii"},{"id":3350,"county_id":1,"name":"Feisa"},{"id":3351,"county_id":1,"name":"Fene\u015f"},{"id":3352,"county_id":1,"name":"Fere\u015fti"},{"id":3353,"county_id":1,"name":"Fericet"},{"id":3354,"county_id":1,"name":"Fe\u0163eni"},{"id":3355,"county_id":1,"name":"Fic\u0103re\u015fti"},{"id":3356,"county_id":1,"name":"Flite\u015fti"},{"id":3357,"county_id":1,"name":"Flore\u015fti (Bucium)"},{"id":3358,"county_id":1,"name":"Flore\u015fti (C\u00e2mpeni)"},{"id":3359,"county_id":1,"name":"Flore\u015fti (R\u00e2me\u0163)"},{"id":3360,"county_id":1,"name":"Flore\u015fti (Sc\u0103ri\u015foara)"},{"id":3361,"county_id":1,"name":"Furduie\u015fti (C\u00e2mpeni)"},{"id":3362,"county_id":1,"name":"Furduie\u015fti (Sohodol)"},{"id":3363,"county_id":1,"name":"G\u0103bud"},{"id":3364,"county_id":1,"name":"Gala\u0163i"},{"id":3365,"county_id":1,"name":"Galbena"},{"id":3366,"county_id":1,"name":"Galda de Sus"},{"id":3367,"county_id":1,"name":"Galtiu"},{"id":3368,"county_id":1,"name":"G\u00e2mba\u015f"},{"id":3369,"county_id":1,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":3370,"county_id":1,"name":"G\u00e2rbova de Jos"},{"id":3371,"county_id":1,"name":"G\u00e2rbova de Sus"},{"id":3372,"county_id":1,"name":"G\u00e2rbovi\u0163a"},{"id":3373,"county_id":1,"name":"G\u00e2rda-B\u0103rbule\u015fti"},{"id":3374,"county_id":1,"name":"G\u00e2rda Seac\u0103"},{"id":3375,"county_id":1,"name":"G\u00e2rde"},{"id":3376,"county_id":1,"name":"Geam\u0103na"},{"id":3377,"county_id":1,"name":"Geoagiu de Sus"},{"id":3378,"county_id":1,"name":"Geogel"},{"id":3379,"county_id":1,"name":"Geomal"},{"id":3380,"county_id":1,"name":"Ghedule\u015fti"},{"id":3381,"county_id":1,"name":"Ghe\u0163ari"},{"id":3382,"county_id":1,"name":"Ghioncani"},{"id":3383,"county_id":1,"name":"Ghirbom"},{"id":3384,"county_id":1,"name":"Giurgiu\u0163"},{"id":3385,"county_id":1,"name":"Gligore\u015fti"},{"id":3386,"county_id":1,"name":"Glod"},{"id":3387,"county_id":1,"name":"Glogove\u0163"},{"id":3388,"county_id":1,"name":"Goa\u015fele"},{"id":3389,"county_id":1,"name":"Goie\u015fti"},{"id":3390,"county_id":1,"name":"Gojeie\u015fti"},{"id":3391,"county_id":1,"name":"Gorgan"},{"id":3392,"county_id":1,"name":"Gro\u015fi"},{"id":3393,"county_id":1,"name":"Gura Arie\u015fului"},{"id":3394,"county_id":1,"name":"Gura Cornei"},{"id":3395,"county_id":1,"name":"Gura Cu\u0163ului"},{"id":3396,"county_id":1,"name":"Gura Izbitei"},{"id":3397,"county_id":1,"name":"Gura Ro\u015fiei"},{"id":3398,"county_id":1,"name":"Gura Sohodol"},{"id":3399,"county_id":1,"name":"H\u0103d\u0103r\u0103u"},{"id":3400,"county_id":1,"name":"Haiduce\u015fti"},{"id":3401,"county_id":1,"name":"H\u0103n\u0103\u015fe\u015fti (G\u00e2rda de Sus)"},{"id":3402,"county_id":1,"name":"H\u0103n\u0103\u015fe\u015fti (Poiana Vadului)"},{"id":3403,"county_id":1,"name":"Hane\u015f Min\u0103"},{"id":3404,"county_id":1,"name":"H\u0103pria"},{"id":3405,"county_id":1,"name":"H\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":3406,"county_id":1,"name":"Ha\u0163egana"},{"id":3407,"county_id":1,"name":"Helere\u015fti"},{"id":3408,"county_id":1,"name":"Hele\u015fti"},{"id":3409,"county_id":1,"name":"Henig"},{"id":3410,"county_id":1,"name":"Heria"},{"id":3411,"county_id":1,"name":"Hoanc\u0103 (Sohodol)"},{"id":3412,"county_id":1,"name":"Hoanc\u0103 (Vidra)"},{"id":3413,"county_id":1,"name":"Hodi\u015fe\u015fti"},{"id":3414,"county_id":1,"name":"Hodobana"},{"id":3415,"county_id":1,"name":"Holobani"},{"id":3416,"county_id":1,"name":"Hudrice\u015fti"},{"id":3417,"county_id":1,"name":"Huz\u0103re\u015fti"},{"id":3418,"county_id":1,"name":"Iacobe\u015fti"},{"id":3419,"county_id":1,"name":"Ibru"},{"id":3420,"county_id":1,"name":"Iclod"},{"id":3421,"county_id":1,"name":"Ighiel"},{"id":3422,"county_id":1,"name":"Ign\u0103\u0163e\u015fti"},{"id":3423,"county_id":1,"name":"Ilie\u015fti"},{"id":3424,"county_id":1,"name":"Ince\u015fti (Avram Iancu)"},{"id":3425,"county_id":1,"name":"Ince\u015fti (Po\u015faga)"},{"id":3426,"county_id":1,"name":"Inoc"},{"id":3427,"county_id":1,"name":"Inuri"},{"id":3428,"county_id":1,"name":"Isca"},{"id":3429,"county_id":1,"name":"Iv\u0103ni\u015f"},{"id":3430,"county_id":1,"name":"Izbicioara"},{"id":3431,"county_id":1,"name":"Izbita"},{"id":3432,"county_id":1,"name":"Izlaz"},{"id":3433,"county_id":1,"name":"Izvoarele (Blaj)"},{"id":3434,"county_id":1,"name":"Izvoarele (G\u00e2rda de Sus)"},{"id":3435,"county_id":1,"name":"Izvoarele (Livezile)"},{"id":3436,"county_id":1,"name":"Izvoru Ampoiului"},{"id":3437,"county_id":1,"name":"Jefle\u015fti"},{"id":3438,"county_id":1,"name":"Jido\u015ftina"},{"id":3439,"county_id":1,"name":"Jojei"},{"id":3440,"county_id":1,"name":"Joldi\u015fe\u015fti"},{"id":3441,"county_id":1,"name":"Jurcuie\u015fti"},{"id":3442,"county_id":1,"name":"Lancr\u0103m"},{"id":3443,"county_id":1,"name":"L\u0103ze\u015fti (Sc\u0103ri\u015foara)"},{"id":3444,"county_id":1,"name":"L\u0103ze\u015fti (Vadu Mo\u0163ilor)"},{"id":3445,"county_id":1,"name":"Laz (S\u0103sciori)"},{"id":3446,"county_id":1,"name":"Lazuri (Lup\u015fa)"},{"id":3447,"county_id":1,"name":"Lazuri (Sohodol)"},{"id":3448,"county_id":1,"name":"Laz (Vin\u0163u de Jos)"},{"id":3449,"county_id":1,"name":"Lehe\u015fti"},{"id":3450,"county_id":1,"name":"Leorin\u0163"},{"id":3451,"county_id":1,"name":"Lespezea"},{"id":3452,"county_id":1,"name":"Lipaia"},{"id":3453,"county_id":1,"name":"Lodroman"},{"id":3454,"county_id":1,"name":"Loman"},{"id":3455,"county_id":1,"name":"Lopadea Veche"},{"id":3456,"county_id":1,"name":"Lumine\u015fti"},{"id":3457,"county_id":1,"name":"Lunca Ampoi\u0163ei"},{"id":3458,"county_id":1,"name":"Lunca Bisericii"},{"id":3459,"county_id":1,"name":"Lunca de Jos"},{"id":3460,"county_id":1,"name":"Lunca Goie\u015fti"},{"id":3461,"county_id":1,"name":"Lunca Larg\u0103 (Bistra)"},{"id":3462,"county_id":1,"name":"Lunca Larg\u0103 (Ocoli\u015f)"},{"id":3463,"county_id":1,"name":"Lunca (Lup\u015fa)"},{"id":3464,"county_id":1,"name":"Lunca Merilor"},{"id":3465,"county_id":1,"name":"Lunca Mete\u015fului"},{"id":3466,"county_id":1,"name":"Lunca (Po\u015faga)"},{"id":3467,"county_id":1,"name":"Lunca T\u00e2rnavei"},{"id":3468,"county_id":1,"name":"Lunca (Valea Lung\u0103)"},{"id":3469,"county_id":1,"name":"Lunca Vese\u015fti"},{"id":3470,"county_id":1,"name":"Lunca (Vidra)"},{"id":3471,"county_id":1,"name":"Lup\u0103ie\u015fti"},{"id":3472,"county_id":1,"name":"Lup\u015feni"},{"id":3473,"county_id":1,"name":"Lupu"},{"id":3474,"county_id":1,"name":"Lupule\u015fti"},{"id":3475,"county_id":1,"name":"M\u0103c\u0103re\u015fti"},{"id":3476,"county_id":1,"name":"M\u0103ghierat"},{"id":3477,"county_id":1,"name":"M\u0103gina"},{"id":3478,"county_id":1,"name":"M\u0103gura (Bucium)"},{"id":3479,"county_id":1,"name":"M\u0103gura (Galda de Jos)"},{"id":3480,"county_id":1,"name":"M\u0103h\u0103ceni"},{"id":3481,"county_id":1,"name":"M\u0103m\u0103ligani"},{"id":3482,"county_id":1,"name":"M\u0103n\u0103rade"},{"id":3483,"county_id":1,"name":"M\u0103n\u0103stire"},{"id":3484,"county_id":1,"name":"M\u0103nce\u015fti"},{"id":3485,"county_id":1,"name":"M\u0103rgaia"},{"id":3486,"county_id":1,"name":"M\u0103rgineni"},{"id":3487,"county_id":1,"name":"M\u0103rine\u015fti"},{"id":3488,"county_id":1,"name":"M\u0103rte\u015fti"},{"id":3489,"county_id":1,"name":"M\u0103rtinie"},{"id":3490,"county_id":1,"name":"M\u0103t\u0103cina"},{"id":3491,"county_id":1,"name":"Ma\u0163ei"},{"id":3492,"county_id":1,"name":"M\u0103ti\u015fe\u015fti (Ciuruleasa)"},{"id":3493,"county_id":1,"name":"M\u0103ti\u015fe\u015fti (Horea)"},{"id":3494,"county_id":1,"name":"Medre\u015fti"},{"id":3495,"county_id":1,"name":"Medve\u015f"},{"id":3496,"county_id":1,"name":"Mereteu"},{"id":3497,"county_id":1,"name":"Me\u015fcreac"},{"id":3498,"county_id":1,"name":"Mesentea"},{"id":3499,"county_id":1,"name":"Mice\u015fti"},{"id":3500,"county_id":1,"name":"Mico\u015flaca"},{"id":3501,"county_id":1,"name":"Mih\u0103ie\u015fti"},{"id":3502,"county_id":1,"name":"Mihoe\u015fti"},{"id":3503,"county_id":1,"name":"Modole\u015fti (\u00centregalde)"},{"id":3504,"county_id":1,"name":"Modole\u015fti (Vidra)"},{"id":3505,"county_id":1,"name":"Mor\u0103re\u015fti (Ciuruleasa)"},{"id":3506,"county_id":1,"name":"Mor\u0103re\u015fti (Sohodol)"},{"id":3507,"county_id":1,"name":"Morc\u0103ne\u015fti"},{"id":3508,"county_id":1,"name":"Motor\u0103\u015fti"},{"id":3509,"county_id":1,"name":"Muge\u015fti"},{"id":3510,"county_id":1,"name":"Muncelu"},{"id":3511,"county_id":1,"name":"Mune\u015fti"},{"id":3512,"county_id":1,"name":"Muntari"},{"id":3513,"county_id":1,"name":"Munun\u0103"},{"id":3514,"county_id":1,"name":"Mu\u015fca"},{"id":3515,"county_id":1,"name":"N\u0103d\u0103\u015ftia"},{"id":3516,"county_id":1,"name":"N\u0103ma\u015f"},{"id":3517,"county_id":1,"name":"N\u0103p\u0103ie\u015fti"},{"id":3518,"county_id":1,"name":"Necrile\u015fti"},{"id":3519,"county_id":1,"name":"Nec\u015fe\u015fti"},{"id":3520,"county_id":1,"name":"Nege\u015fti"},{"id":3521,"county_id":1,"name":"Negre\u015fti"},{"id":3522,"county_id":1,"name":"Nelege\u015fti"},{"id":3523,"county_id":1,"name":"Neme\u015fi"},{"id":3524,"county_id":1,"name":"Nicore\u015fti"},{"id":3525,"county_id":1,"name":"Nicule\u015fti"},{"id":3526,"county_id":1,"name":"Nov\u0103ce\u015fti"},{"id":3527,"county_id":1,"name":"Oarda"},{"id":3528,"county_id":1,"name":"Obreja"},{"id":3529,"county_id":1,"name":"Ocni\u015foara"},{"id":3530,"county_id":1,"name":"Ocoale"},{"id":3531,"county_id":1,"name":"Odverem"},{"id":3532,"county_id":1,"name":"Oide\u015fti"},{"id":3533,"county_id":1,"name":"Oiejdea"},{"id":3534,"county_id":1,"name":"Olteni"},{"id":3535,"county_id":1,"name":"Once\u015fti"},{"id":3536,"county_id":1,"name":"Or\u0103\u015fti"},{"id":3537,"county_id":1,"name":"Orge\u015fti"},{"id":3538,"county_id":1,"name":"Ormeni\u015f"},{"id":3539,"county_id":1,"name":"P\u00e2cli\u015fa"},{"id":3540,"county_id":1,"name":"P\u0103dure"},{"id":3541,"county_id":1,"name":"P\u0103durea"},{"id":3542,"county_id":1,"name":"P\u0103gida"},{"id":3543,"county_id":1,"name":"P\u0103nade"},{"id":3544,"county_id":1,"name":"P\u00e2nca"},{"id":3545,"county_id":1,"name":"P\u0103nte\u015fti"},{"id":3546,"county_id":1,"name":"P\u00e2r\u00e2u-C\u0103rbun\u0103ri"},{"id":3547,"county_id":1,"name":"P\u00e2r\u0103u Gruiului"},{"id":3548,"county_id":1,"name":"P\u00e2r\u0103u lui Mihai"},{"id":3549,"county_id":1,"name":"P\u0103\u015fte\u015fti"},{"id":3550,"county_id":1,"name":"P\u0103tr\u0103h\u0103i\u0163e\u015fti"},{"id":3551,"county_id":1,"name":"P\u0103tr\u00e2ngeni"},{"id":3552,"county_id":1,"name":"P\u0103tru\u015fe\u015fti"},{"id":3553,"county_id":1,"name":"P\u0103tru\u0163e\u015fti"},{"id":3554,"county_id":1,"name":"Pele\u015f"},{"id":3555,"county_id":1,"name":"Perje\u015fti"},{"id":3556,"county_id":1,"name":"Peste Valea Bistrii"},{"id":3557,"county_id":1,"name":"Pe\u0163elca"},{"id":3558,"county_id":1,"name":"Petelei"},{"id":3559,"county_id":1,"name":"Petreasa"},{"id":3560,"county_id":1,"name":"Petreni"},{"id":3561,"county_id":1,"name":"Petre\u015fti"},{"id":3562,"county_id":1,"name":"Petrisat"},{"id":3563,"county_id":1,"name":"Pianu de Jos"},{"id":3564,"county_id":1,"name":"Pianu de Sus"},{"id":3565,"county_id":1,"name":"Pirita"},{"id":3566,"county_id":1,"name":"Pit\u0103rce\u015fti"},{"id":3567,"county_id":1,"name":"Pi\u0163iga"},{"id":3568,"county_id":1,"name":"Plai (Avram Iancu)"},{"id":3569,"county_id":1,"name":"Plai (G\u00e2rda de Sus)"},{"id":3570,"county_id":1,"name":"Plaiuri"},{"id":3571,"county_id":1,"name":"Ple\u015fcu\u0163a"},{"id":3572,"county_id":1,"name":"Ple\u015fe\u015fti"},{"id":3573,"county_id":1,"name":"Ple\u015fi"},{"id":3574,"county_id":1,"name":"Pli\u015fti"},{"id":3575,"county_id":1,"name":"Podu lui Paul"},{"id":3576,"county_id":1,"name":"Poduri"},{"id":3577,"county_id":1,"name":"Poduri-Brice\u015fti"},{"id":3578,"county_id":1,"name":"Poiana Aiudului"},{"id":3579,"county_id":1,"name":"Poiana Ampoiului"},{"id":3580,"county_id":1,"name":"Poiana (Bistra)"},{"id":3581,"county_id":1,"name":"Poiana (Bucium)"},{"id":3582,"county_id":1,"name":"Poiana Galdei"},{"id":3583,"county_id":1,"name":"Poiana (Sohodol)"},{"id":3584,"county_id":1,"name":"Poiana Ursului"},{"id":3585,"county_id":1,"name":"Poieni (Blandiana)"},{"id":3586,"county_id":1,"name":"Poieni (Bucium)"},{"id":3587,"county_id":1,"name":"Poienile-Mogo\u015f"},{"id":3588,"county_id":1,"name":"Poieni\u0163a (Arie\u015feni)"},{"id":3589,"county_id":1,"name":"Poieni\u0163a (Vin\u0163u de Jos)"},{"id":3590,"county_id":1,"name":"Poieni (Vidra)"},{"id":3591,"county_id":1,"name":"Poiu"},{"id":3592,"county_id":1,"name":"Ponorel"},{"id":3593,"county_id":1,"name":"Pope\u015fti"},{"id":3594,"county_id":1,"name":"Pope\u015ftii de Jos"},{"id":3595,"county_id":1,"name":"Pope\u015ftii de Sus"},{"id":3596,"county_id":1,"name":"Po\u015faga de Jos"},{"id":3597,"county_id":1,"name":"Po\u015faga de Sus"},{"id":3598,"county_id":1,"name":"Po\u015fogani"},{"id":3599,"county_id":1,"name":"Potionci"},{"id":3600,"county_id":1,"name":"Preluca"},{"id":3601,"county_id":1,"name":"Presaca Ampoiului"},{"id":3602,"county_id":1,"name":"Puiule\u0163e\u015fti"},{"id":3603,"county_id":1,"name":"Purc\u0103re\u0163i"},{"id":3604,"county_id":1,"name":"Pu\u015fele\u015fti"},{"id":3605,"county_id":1,"name":"R\u0103c\u0103t\u0103u"},{"id":3606,"county_id":1,"name":"Rachi\u015f"},{"id":3607,"county_id":1,"name":"R\u0103chita"},{"id":3608,"county_id":1,"name":"R\u0103h\u0103u"},{"id":3609,"county_id":1,"name":"R\u0103icani"},{"id":3610,"county_id":1,"name":"R\u0103titi\u015f"},{"id":3611,"county_id":1,"name":"Ravice\u015fti"},{"id":3612,"county_id":1,"name":"R\u0103zboieni-Cetate"},{"id":3613,"county_id":1,"name":"Reciu"},{"id":3614,"county_id":1,"name":"Remetea"},{"id":3615,"county_id":1,"name":"Robe\u015fti"},{"id":3616,"county_id":1,"name":"Rogoz"},{"id":3617,"county_id":1,"name":"Ro\u015fe\u015fti"},{"id":3618,"county_id":1,"name":"Runc (Ocoli\u015f)"},{"id":3619,"county_id":1,"name":"Runc (Sc\u0103ri\u015foara)"},{"id":3620,"county_id":1,"name":"Runcuri"},{"id":3621,"county_id":1,"name":"Runc (Vidra)"},{"id":3622,"county_id":1,"name":"Runc (Zlatna)"},{"id":3623,"county_id":1,"name":"Ruse\u015fti"},{"id":3624,"county_id":1,"name":"Ru\u015fi"},{"id":3625,"county_id":1,"name":"S\u0103gagea"},{"id":3626,"county_id":1,"name":"S\u0103l\u0103ge\u015fti"},{"id":3627,"county_id":1,"name":"S\u0103lciua de Jos"},{"id":3628,"county_id":1,"name":"S\u0103lciua de Sus"},{"id":3629,"county_id":1,"name":"S\u0103li\u015ftea-Deal"},{"id":3630,"county_id":1,"name":"S\u00e2nbenedic"},{"id":3631,"county_id":1,"name":"S\u00e2ncrai"},{"id":3632,"county_id":1,"name":"S\u00e2nmicl\u0103u\u015f"},{"id":3633,"county_id":1,"name":"S\u00e2nt\u0103m\u0103rie"},{"id":3634,"county_id":1,"name":"S\u0103r\u0103cs\u0103u"},{"id":3635,"county_id":1,"name":"\u015eard"},{"id":3636,"county_id":1,"name":"Sart\u0103\u015f"},{"id":3637,"county_id":1,"name":"\u015easa"},{"id":3638,"county_id":1,"name":"Scoar\u0163a"},{"id":3639,"county_id":1,"name":"Sebe\u015fel"},{"id":3640,"county_id":1,"name":"Sebi\u015fe\u015fti"},{"id":3641,"county_id":1,"name":"Sec\u0103\u015fel"},{"id":3642,"county_id":1,"name":"Segaj"},{"id":3643,"county_id":1,"name":"\u015eeu\u015fa"},{"id":3644,"county_id":1,"name":"Sf\u00e2rcea"},{"id":3645,"county_id":1,"name":"Sfoartea"},{"id":3646,"county_id":1,"name":"Sicoie\u015fti"},{"id":3647,"county_id":1,"name":"\u015eilea"},{"id":3648,"county_id":1,"name":"Siliva\u015f"},{"id":3649,"county_id":1,"name":"\u015eimoce\u015fti"},{"id":3650,"county_id":1,"name":"Simule\u015fti"},{"id":3651,"county_id":1,"name":"Snide"},{"id":3652,"county_id":1,"name":"\u015eoal"},{"id":3653,"county_id":1,"name":"Soharu"},{"id":3654,"county_id":1,"name":"Sohodol (Albac)"},{"id":3655,"county_id":1,"name":"\u015eoice\u015fti"},{"id":3656,"county_id":1,"name":"\u015eoimu\u015f"},{"id":3657,"county_id":1,"name":"Sorli\u0163a"},{"id":3658,"county_id":1,"name":"\u015ep\u0103lnaca"},{"id":3659,"county_id":1,"name":"Sp\u0103tac"},{"id":3660,"county_id":1,"name":"St\u00e2lni\u015foara"},{"id":3661,"county_id":1,"name":"St\u00e2na de Mure\u015f"},{"id":3662,"county_id":1,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":3663,"county_id":1,"name":"St\u0103uini"},{"id":3664,"county_id":1,"name":"\u015etefanca"},{"id":3665,"county_id":1,"name":"\u015etei-Arie\u015feni"},{"id":3666,"county_id":1,"name":"\u015eterte\u015fti"},{"id":3667,"county_id":1,"name":"\u015etiule\u0163i"},{"id":3668,"county_id":1,"name":"Straja"},{"id":3669,"county_id":1,"name":"Strungari"},{"id":3670,"county_id":1,"name":"Sturu"},{"id":3671,"county_id":1,"name":"Sub Piatr\u0103"},{"id":3672,"county_id":1,"name":"Suce\u015fti"},{"id":3673,"county_id":1,"name":"Surde\u015fti"},{"id":3674,"county_id":1,"name":"Suseni"},{"id":3675,"county_id":1,"name":"Tambore\u015fti"},{"id":3676,"county_id":1,"name":"\u0162\u0103r\u0103ne\u015fti"},{"id":3677,"county_id":1,"name":"\u0162arina"},{"id":3678,"county_id":1,"name":"T\u00e2rsa"},{"id":3679,"county_id":1,"name":"T\u00e2rsa-Plai"},{"id":3680,"county_id":1,"name":"T\u0103rt\u0103ria"},{"id":3681,"county_id":1,"name":"T\u0103t\u00e2rlaua"},{"id":3682,"county_id":1,"name":"T\u0103u"},{"id":3683,"county_id":1,"name":"T\u0103u Bistra"},{"id":3684,"county_id":1,"name":"T\u0103uni"},{"id":3685,"county_id":1,"name":"T\u0103u\u0163i"},{"id":3686,"county_id":1,"name":"Tec\u015fe\u015fti"},{"id":3687,"county_id":1,"name":"Teiu"},{"id":3688,"county_id":1,"name":"Teleac"},{"id":3689,"county_id":1,"name":"\u0162elna"},{"id":3690,"county_id":1,"name":"Tibru"},{"id":3691,"county_id":1,"name":"\u0162ifra"},{"id":3692,"county_id":1,"name":"Tiur"},{"id":3693,"county_id":1,"name":"\u0162oci"},{"id":3694,"county_id":1,"name":"Tol\u0103ce\u015fti"},{"id":3695,"county_id":1,"name":"Tome\u015fti"},{"id":3696,"county_id":1,"name":"Tomnatec"},{"id":3697,"county_id":1,"name":"Tomu\u015fe\u015fti"},{"id":3698,"county_id":1,"name":"Tomu\u0163e\u015fti"},{"id":3699,"county_id":1,"name":"Tonea"},{"id":3700,"county_id":1,"name":"To\u0163e\u015fti"},{"id":3701,"county_id":1,"name":"Totoi"},{"id":3702,"county_id":1,"name":"Tr\u00e2mpoiele"},{"id":3703,"county_id":1,"name":"Tr\u00e2nce\u015fti"},{"id":3704,"county_id":1,"name":"Trife\u015fti (Horea)"},{"id":3705,"county_id":1,"name":"Trife\u015fti (Lup\u015fa)"},{"id":3706,"county_id":1,"name":"Tri\u015fore\u015fti"},{"id":3707,"county_id":1,"name":"Turda\u015f"},{"id":3708,"county_id":1,"name":"Uioara de Jos"},{"id":3709,"county_id":1,"name":"Uioara de Sus"},{"id":3710,"county_id":1,"name":"Ungurei"},{"id":3711,"county_id":1,"name":"Urde\u015f"},{"id":3712,"county_id":1,"name":"V\u0103i"},{"id":3713,"county_id":1,"name":"V\u00e2lc\u0103neasa"},{"id":3714,"county_id":1,"name":"V\u00e2lcea"},{"id":3715,"county_id":1,"name":"V\u00e2lce\u015fti"},{"id":3716,"county_id":1,"name":"Valea Abruzel"},{"id":3717,"county_id":1,"name":"Valea Alb\u0103"},{"id":3718,"county_id":1,"name":"Valea B\u00e2rlu\u0163e\u015fti"},{"id":3719,"county_id":1,"name":"Valea Barnii"},{"id":3720,"county_id":1,"name":"Valea Bistrii"},{"id":3721,"county_id":1,"name":"Valea Bucurului"},{"id":3722,"county_id":1,"name":"Valea Caselor"},{"id":3723,"county_id":1,"name":"Valea Cerbului"},{"id":3724,"county_id":1,"name":"Valea Ciuciului"},{"id":3725,"county_id":1,"name":"Valea Coce\u015fti"},{"id":3726,"county_id":1,"name":"Valea F\u0103getului"},{"id":3727,"county_id":1,"name":"Valea Gioge\u015fti"},{"id":3728,"county_id":1,"name":"Valea Goblii"},{"id":3729,"county_id":1,"name":"Valea Holhorii"},{"id":3730,"county_id":1,"name":"Valea Inzelului"},{"id":3731,"county_id":1,"name":"Valea Larg\u0103"},{"id":3732,"county_id":1,"name":"Valea lui Mihai"},{"id":3733,"county_id":1,"name":"Valea Lup\u015fii"},{"id":3734,"county_id":1,"name":"Valea Maciului"},{"id":3735,"county_id":1,"name":"Valea M\u0103n\u0103stirii"},{"id":3736,"county_id":1,"name":"Valea Mare"},{"id":3737,"county_id":1,"name":"Valea Mic\u0103"},{"id":3738,"county_id":1,"name":"Valea Mlacii"},{"id":3739,"county_id":1,"name":"Valea Morii"},{"id":3740,"county_id":1,"name":"Valea Negrilesii"},{"id":3741,"county_id":1,"name":"Valea Poienii (Bucium)"},{"id":3742,"county_id":1,"name":"Valea Poienii (R\u00e2me\u0163)"},{"id":3743,"county_id":1,"name":"Valea Sasului"},{"id":3744,"county_id":1,"name":"Valea \u015eesii (Bucium)"},{"id":3745,"county_id":1,"name":"Valea \u015eesii (Lup\u015fa)"},{"id":3746,"county_id":1,"name":"Valea \u0162upilor"},{"id":3747,"county_id":1,"name":"Valea U\u0163ului"},{"id":3748,"county_id":1,"name":"Valea Uzei"},{"id":3749,"county_id":1,"name":"Valea Verde"},{"id":3750,"county_id":1,"name":"Valea Vin\u0163ului"},{"id":3751,"county_id":1,"name":"Vale \u00een Jos"},{"id":3752,"county_id":1,"name":"V\u0103leni (Bucium)"},{"id":3753,"county_id":1,"name":"V\u0103leni (Mete\u015f)"},{"id":3754,"county_id":1,"name":"V\u0103li\u015foara"},{"id":3755,"county_id":1,"name":"V\u00e2ltori (Vadu Mo\u0163ilor)"},{"id":3756,"county_id":1,"name":"V\u00e2ltori (Zlatna)"},{"id":3757,"county_id":1,"name":"Vama Seac\u0103"},{"id":3758,"county_id":1,"name":"Vanvuce\u015fti"},{"id":3759,"county_id":1,"name":"V\u00e2r\u015fi"},{"id":3760,"county_id":1,"name":"V\u00e2r\u015fii Mari"},{"id":3761,"county_id":1,"name":"V\u00e2r\u015fii Mici"},{"id":3762,"county_id":1,"name":"V\u00e2r\u015fi-Rontu"},{"id":3763,"county_id":1,"name":"V\u00e2rt\u0103ne\u015fti"},{"id":3764,"county_id":1,"name":"V\u00e2rtop"},{"id":3765,"county_id":1,"name":"V\u0103se\u015fti"},{"id":3766,"county_id":1,"name":"Verde\u015fti"},{"id":3767,"county_id":1,"name":"Veseu\u015f"},{"id":3768,"county_id":1,"name":"Veza"},{"id":3769,"county_id":1,"name":"Vidolm"},{"id":3770,"county_id":1,"name":"Vidri\u015foara"},{"id":3771,"county_id":1,"name":"Viezuri"},{"id":3772,"county_id":1,"name":"Vinerea"},{"id":3773,"county_id":1,"name":"Vingard"},{"id":3774,"county_id":1,"name":"Vin\u0163a"},{"id":3775,"county_id":1,"name":"Vl\u0103de\u015fti"},{"id":3776,"county_id":1,"name":"Vl\u0103do\u015fe\u015fti"},{"id":3777,"county_id":1,"name":"Vulcan"},{"id":3778,"county_id":1,"name":"Vurp\u0103r"},{"id":3779,"county_id":1,"name":"Z\u0103gri\u015f"},{"id":3780,"county_id":1,"name":"Z\u00e2nze\u015fti"},{"id":3781,"county_id":1,"name":"Z\u0103rie\u015f"},{"id":3782,"county_id":2,"name":"Aciu\u0163a"},{"id":3783,"county_id":2,"name":"Adea"},{"id":3784,"county_id":2,"name":"Agri\u015fu Mare"},{"id":3785,"county_id":2,"name":"Agri\u015fu Mic"},{"id":3786,"county_id":2,"name":"Alde\u015fti"},{"id":3787,"county_id":2,"name":"Aluni\u015f"},{"id":3788,"county_id":2,"name":"Andrei \u015eaguna"},{"id":3789,"county_id":2,"name":"Ar\u0103neag"},{"id":3790,"county_id":2,"name":"Avram Iancu (Cermei)"},{"id":3791,"county_id":2,"name":"Avram Iancu (V\u00e2rfurile)"},{"id":3792,"county_id":2,"name":"Bac\u0103u de Mijloc"},{"id":3793,"county_id":2,"name":"Baia"},{"id":3794,"county_id":2,"name":"B\u0103ne\u015fti"},{"id":3795,"county_id":2,"name":"Bara\u0163ca"},{"id":3796,"county_id":2,"name":"B\u00e2rze\u015fti"},{"id":3797,"county_id":2,"name":"B\u0103tu\u0163a"},{"id":3798,"county_id":2,"name":"Belotin\u0163"},{"id":3799,"county_id":2,"name":"Bene\u015fti"},{"id":3800,"county_id":2,"name":"Berechiu"},{"id":3801,"county_id":2,"name":"Berindia"},{"id":3802,"county_id":2,"name":"Bochia"},{"id":3803,"county_id":2,"name":"Bode\u015fti"},{"id":3804,"county_id":2,"name":"Bodrogu Nou"},{"id":3805,"county_id":2,"name":"Bodrogu Vechi"},{"id":3806,"county_id":2,"name":"Bon\u0163e\u015fti"},{"id":3807,"county_id":2,"name":"Botfei"},{"id":3808,"county_id":2,"name":"Brusturi"},{"id":3809,"county_id":2,"name":"Bruznic"},{"id":3810,"county_id":2,"name":"Buceava-\u015eoimu\u015f"},{"id":3811,"county_id":2,"name":"Bude\u015fti"},{"id":3812,"county_id":2,"name":"Buhani"},{"id":3813,"county_id":2,"name":"Bulci"},{"id":3814,"county_id":2,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":3815,"county_id":2,"name":"Camna"},{"id":3816,"county_id":2,"name":"C\u0103p\u0103lna\u015f"},{"id":3817,"county_id":2,"name":"Caporal Alexa"},{"id":3818,"county_id":2,"name":"C\u0103prioara"},{"id":3819,"county_id":2,"name":"C\u0103pru\u0163a"},{"id":3820,"county_id":2,"name":"Chelmac"},{"id":3821,"county_id":2,"name":"Cherelu\u015f"},{"id":3822,"county_id":2,"name":"Chesin\u0163"},{"id":3823,"county_id":2,"name":"Chier"},{"id":3824,"county_id":2,"name":"Chi\u015flaca"},{"id":3825,"county_id":2,"name":"Cicir"},{"id":3826,"county_id":2,"name":"Cil"},{"id":3827,"county_id":2,"name":"Cintei"},{"id":3828,"county_id":2,"name":"Ciunte\u015fti"},{"id":3829,"county_id":2,"name":"Cladova"},{"id":3830,"county_id":2,"name":"Clit"},{"id":3831,"county_id":2,"name":"Cociuba"},{"id":3832,"county_id":2,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":3833,"county_id":2,"name":"Corbe\u015fti"},{"id":3834,"county_id":2,"name":"Coroi"},{"id":3835,"county_id":2,"name":"Criste\u015fti"},{"id":3836,"county_id":2,"name":"Crocna"},{"id":3837,"county_id":2,"name":"Cruceni"},{"id":3838,"county_id":2,"name":"Cuia\u015f"},{"id":3839,"county_id":2,"name":"Cuied"},{"id":3840,"county_id":2,"name":"Cuve\u015fdia"},{"id":3841,"county_id":2,"name":"Cuvin"},{"id":3842,"county_id":2,"name":"Donceni"},{"id":3843,"county_id":2,"name":"Doroban\u0163i"},{"id":3844,"county_id":2,"name":"Drau\u0163"},{"id":3845,"county_id":2,"name":"Dud"},{"id":3846,"county_id":2,"name":"Dulcele"},{"id":3847,"county_id":2,"name":"Dumbrava"},{"id":3848,"county_id":2,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":3849,"county_id":2,"name":"Feni\u015f"},{"id":3850,"county_id":2,"name":"Firiteaz"},{"id":3851,"county_id":2,"name":"Fiscut"},{"id":3852,"county_id":2,"name":"Frumu\u015feni"},{"id":3853,"county_id":2,"name":"Gal\u015fa"},{"id":3854,"county_id":2,"name":"Gro\u015feni"},{"id":3855,"county_id":2,"name":"Gro\u015fi"},{"id":3856,"county_id":2,"name":"Gro\u015fii Noi"},{"id":3857,"county_id":2,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":3858,"county_id":2,"name":"Gurba"},{"id":3859,"county_id":2,"name":"H\u0103l\u0103li\u015f"},{"id":3860,"county_id":2,"name":"Hodi\u015f"},{"id":3861,"county_id":2,"name":"Hon\u0163i\u015for"},{"id":3862,"county_id":2,"name":"Horia"},{"id":3863,"county_id":2,"name":"Hunedoara Timi\u015fan\u0103"},{"id":3864,"county_id":2,"name":"Iacobini"},{"id":3865,"county_id":2,"name":"Ierco\u015feni"},{"id":3866,"county_id":2,"name":"Iermata"},{"id":3867,"county_id":2,"name":"Iermata Neagr\u0103"},{"id":3868,"county_id":2,"name":"Ilteu"},{"id":3869,"county_id":2,"name":"Ione\u015fti"},{"id":3870,"county_id":2,"name":"Iosa\u015f"},{"id":3871,"county_id":2,"name":"Joia Mare"},{"id":3872,"county_id":2,"name":"Juli\u0163a"},{"id":3873,"county_id":2,"name":"Laba\u015fin\u0163"},{"id":3874,"county_id":2,"name":"Lala\u015fin\u0163"},{"id":3875,"county_id":2,"name":"Laz"},{"id":3876,"county_id":2,"name":"Lazuri"},{"id":3877,"county_id":2,"name":"Leasa"},{"id":3878,"county_id":2,"name":"Le\u015ftioara"},{"id":3879,"county_id":2,"name":"Luguz\u0103u"},{"id":3880,"county_id":2,"name":"Lunc\u015foara"},{"id":3881,"county_id":2,"name":"Lupe\u015fti"},{"id":3882,"county_id":2,"name":"M\u0103derat"},{"id":3883,"county_id":2,"name":"M\u0103drige\u015fti"},{"id":3884,"county_id":2,"name":"M\u0103gulicea"},{"id":3885,"county_id":2,"name":"Mailat"},{"id":3886,"county_id":2,"name":"M\u0103n\u0103\u015ftur"},{"id":3887,"county_id":2,"name":"M\u00e2ndruloc"},{"id":3888,"county_id":2,"name":"M\u00e2ner\u0103u"},{"id":3889,"county_id":2,"name":"M\u0103r\u0103u\u015f"},{"id":3890,"county_id":2,"name":"Merme\u015fti"},{"id":3891,"county_id":2,"name":"Milova"},{"id":3892,"county_id":2,"name":"Minead"},{"id":3893,"county_id":2,"name":"Mini\u015f"},{"id":3894,"county_id":2,"name":"Mini\u015fel"},{"id":3895,"county_id":2,"name":"Mini\u015fu de Sus"},{"id":3896,"county_id":2,"name":"Mocrea"},{"id":3897,"county_id":2,"name":"Monoro\u015ftia"},{"id":3898,"county_id":2,"name":"Moroda"},{"id":3899,"county_id":2,"name":"Mo\u0163iori"},{"id":3900,"county_id":2,"name":"Munar"},{"id":3901,"county_id":2,"name":"Muste\u015fti"},{"id":3902,"county_id":2,"name":"N\u0103dab"},{"id":3903,"county_id":2,"name":"N\u0103d\u0103lbe\u015fti"},{"id":3904,"county_id":2,"name":"Nad\u0103\u015f"},{"id":3905,"county_id":2,"name":"Neagra"},{"id":3906,"county_id":2,"name":"Nermi\u015f"},{"id":3907,"county_id":2,"name":"Neudorf"},{"id":3908,"county_id":2,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":3909,"county_id":2,"name":"Ob\u00e2r\u015fia"},{"id":3910,"county_id":2,"name":"Odvo\u015f"},{"id":3911,"county_id":2,"name":"Ostrov"},{"id":3912,"county_id":2,"name":"P\u0103iu\u015feni"},{"id":3913,"county_id":2,"name":"P\u00e2rne\u015fti"},{"id":3914,"county_id":2,"name":"P\u0103t\u00e2r\u015f"},{"id":3915,"county_id":2,"name":"P\u0103ulian"},{"id":3916,"county_id":2,"name":"Peregu Mic"},{"id":3917,"county_id":2,"name":"Pescari"},{"id":3918,"county_id":2,"name":"Poiana"},{"id":3919,"county_id":2,"name":"Poienari"},{"id":3920,"county_id":2,"name":"Pruni\u015for"},{"id":3921,"county_id":2,"name":"R\u0103de\u015fti"},{"id":3922,"county_id":2,"name":"Radna"},{"id":3923,"county_id":2,"name":"R\u0103nu\u015fa"},{"id":3924,"county_id":2,"name":"R\u0103psig"},{"id":3925,"county_id":2,"name":"Reveti\u015f"},{"id":3926,"county_id":2,"name":"Rogoz de Beliu"},{"id":3927,"county_id":2,"name":"Ro\u015fia"},{"id":3928,"county_id":2,"name":"Ro\u015fia Nou\u0103"},{"id":3929,"county_id":2,"name":"Rostoci"},{"id":3930,"county_id":2,"name":"S\u0103l\u0103jeni"},{"id":3931,"county_id":2,"name":"S\u00e2mb\u0103teni"},{"id":3932,"county_id":2,"name":"S\u00e2nleani"},{"id":3933,"county_id":2,"name":"S\u00e2nmartin"},{"id":3934,"county_id":2,"name":"S\u00e2npaul"},{"id":3935,"county_id":2,"name":"S\u00e2npetru German"},{"id":3936,"county_id":2,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":3937,"county_id":2,"name":"Satu Mare"},{"id":3938,"county_id":2,"name":"Satu Mic"},{"id":3939,"county_id":2,"name":"Satu Nou"},{"id":3940,"county_id":2,"name":"Secaci"},{"id":3941,"county_id":2,"name":"Seca\u015f"},{"id":3942,"county_id":2,"name":"Sederhat"},{"id":3943,"county_id":2,"name":"Seli\u015fte"},{"id":3944,"county_id":2,"name":"Seli\u015ftea"},{"id":3945,"county_id":2,"name":"\u015eiad"},{"id":3946,"county_id":2,"name":"\u015eicl\u0103u"},{"id":3947,"county_id":2,"name":"Sintea Mic\u0103"},{"id":3948,"county_id":2,"name":"Slatina de Cri\u015f"},{"id":3949,"county_id":2,"name":"Slatina de Mure\u015f"},{"id":3950,"county_id":2,"name":"\u015eoimo\u015f"},{"id":3951,"county_id":2,"name":"\u015eomo\u015fche\u015f"},{"id":3952,"county_id":2,"name":"Stejar"},{"id":3953,"county_id":2,"name":"Stoine\u015fti"},{"id":3954,"county_id":2,"name":"Susag"},{"id":3955,"county_id":2,"name":"Susani"},{"id":3956,"county_id":2,"name":"T\u0103g\u0103d\u0103u"},{"id":3957,"county_id":2,"name":"T\u0103lagiu"},{"id":3958,"county_id":2,"name":"T\u0103lmaci"},{"id":3959,"county_id":2,"name":"\u0162\u0103rmure"},{"id":3960,"county_id":2,"name":"T\u00e2rn\u0103vi\u0163a"},{"id":3961,"county_id":2,"name":"\u0162ela"},{"id":3962,"county_id":2,"name":"Teme\u015fe\u015fti"},{"id":3963,"county_id":2,"name":"\u0162ipar"},{"id":3964,"county_id":2,"name":"Tisa"},{"id":3965,"county_id":2,"name":"Tisa Nou\u0103"},{"id":3966,"county_id":2,"name":"Toc"},{"id":3967,"county_id":2,"name":"\u0162ohe\u015fti"},{"id":3968,"county_id":2,"name":"Troa\u015f"},{"id":3969,"county_id":2,"name":"Turnu"},{"id":3970,"county_id":2,"name":"Urvi\u015fu de Beliu"},{"id":3971,"county_id":2,"name":"Valea Mare (Gurahon\u0163)"},{"id":3972,"county_id":2,"name":"Valea Mare (S\u0103v\u00e2r\u015fin)"},{"id":3973,"county_id":2,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":3974,"county_id":2,"name":"Varia\u015fu Mare"},{"id":3975,"county_id":2,"name":"Varia\u015fu Mic"},{"id":3976,"county_id":2,"name":"Varni\u0163a"},{"id":3977,"county_id":2,"name":"V\u0103r\u015fand"},{"id":3978,"county_id":2,"name":"Vasile Goldi\u015f"},{"id":3979,"county_id":2,"name":"V\u0103soaia"},{"id":3980,"county_id":2,"name":"Vidra"},{"id":3981,"county_id":2,"name":"Viri\u015fmort"},{"id":3982,"county_id":2,"name":"Voivodeni"},{"id":3983,"county_id":2,"name":"Z\u0103bal\u0163"},{"id":3984,"county_id":2,"name":"Z\u0103d\u0103reni"},{"id":3985,"county_id":2,"name":"Zerindu Mic"},{"id":3986,"county_id":2,"name":"Zimandcuz"},{"id":3987,"county_id":2,"name":"Zimbru"},{"id":3988,"county_id":3,"name":"Aduna\u0163i"},{"id":3989,"county_id":3,"name":"Afrime\u015fti"},{"id":3990,"county_id":3,"name":"Albe\u015ftii Ungureni"},{"id":3991,"county_id":3,"name":"Albotele"},{"id":3992,"county_id":3,"name":"Aluni\u015f"},{"id":3993,"county_id":3,"name":"Aluni\u015fu (B\u0103icule\u015fti)"},{"id":3994,"county_id":3,"name":"Aluni\u015fu (Br\u0103dule\u0163)"},{"id":3995,"county_id":3,"name":"Anghine\u015fti"},{"id":3996,"county_id":3,"name":"Arge\u015fani"},{"id":3997,"county_id":3,"name":"Arge\u015felu"},{"id":3998,"county_id":3,"name":"Babaroaga"},{"id":3999,"county_id":3,"name":"B\u0103ce\u015fti"},{"id":4000,"county_id":3,"name":"B\u0103deni"},{"id":4001,"county_id":3,"name":"B\u0103de\u015fti (B\u00e2rla)"},{"id":4002,"county_id":3,"name":"B\u0103de\u015fti (Pietro\u015fani)"},{"id":4003,"county_id":3,"name":"B\u0103dicea"},{"id":4004,"county_id":3,"name":"B\u0103dila"},{"id":4005,"county_id":3,"name":"B\u0103dislava"},{"id":4006,"county_id":3,"name":"B\u0103dule\u015fti"},{"id":4007,"county_id":3,"name":"B\u0103ila"},{"id":4008,"county_id":3,"name":"B\u0103j\u0103ne\u015fti"},{"id":4009,"county_id":3,"name":"B\u0103je\u015fti"},{"id":4010,"county_id":3,"name":"Balabani"},{"id":4011,"county_id":3,"name":"B\u0103lile\u015fti (Tigveni)"},{"id":4012,"county_id":3,"name":"Baloteasca"},{"id":4013,"county_id":3,"name":"B\u0103l\u0163ata"},{"id":4014,"county_id":3,"name":"B\u0103lteni"},{"id":4015,"county_id":3,"name":"B\u0103n\u0103re\u015fti"},{"id":4016,"county_id":3,"name":"B\u0103nice\u015fti"},{"id":4017,"county_id":3,"name":"B\u00e2nt\u0103u"},{"id":4018,"county_id":3,"name":"B\u0103r\u0103ne\u015fti"},{"id":4019,"county_id":3,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":4020,"county_id":3,"name":"B\u0103rb\u0103lani"},{"id":4021,"county_id":3,"name":"B\u0103rb\u0103l\u0103te\u015fti"},{"id":4022,"county_id":3,"name":"B\u0103rb\u0103te\u015fti"},{"id":4023,"county_id":3,"name":"B\u00e2rlogu"},{"id":4024,"county_id":3,"name":"B\u00e2rloi"},{"id":4025,"county_id":3,"name":"B\u00e2rse\u015ftii de Jos"},{"id":4026,"county_id":3,"name":"B\u00e2rse\u015ftii de Sus"},{"id":4027,"county_id":3,"name":"B\u00e2rze\u015fti"},{"id":4028,"county_id":3,"name":"Bascovele"},{"id":4029,"county_id":3,"name":"B\u0103tr\u00e2ni"},{"id":4030,"county_id":3,"name":"Becule\u015fti"},{"id":4031,"county_id":3,"name":"Bele\u0163i"},{"id":4032,"county_id":3,"name":"Berinde\u015fti"},{"id":4033,"county_id":3,"name":"Bilce\u015fti"},{"id":4034,"county_id":3,"name":"Blaju"},{"id":4035,"county_id":3,"name":"Blejani"},{"id":4036,"county_id":3,"name":"Bolcule\u015fti"},{"id":4037,"county_id":3,"name":"Bolov\u0103ne\u015fti"},{"id":4038,"county_id":3,"name":"Bordeieni"},{"id":4039,"county_id":3,"name":"Borle\u015fti"},{"id":4040,"county_id":3,"name":"Borob\u0103ne\u015fti"},{"id":4041,"county_id":3,"name":"Borovine\u015fti"},{"id":4042,"county_id":3,"name":"Bo\u0163\u00e2rcani"},{"id":4043,"county_id":3,"name":"Brabe\u0163i"},{"id":4044,"county_id":3,"name":"Br\u0103detu"},{"id":4045,"county_id":3,"name":"Br\u0103ileni"},{"id":4046,"county_id":3,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":4047,"county_id":3,"name":"Br\u00e2nzari"},{"id":4048,"county_id":3,"name":"Br\u0103teasca"},{"id":4049,"county_id":3,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":4050,"county_id":3,"name":"Bratia (Berevoe\u015fti)"},{"id":4051,"county_id":3,"name":"Bratia (Ciom\u0103ge\u015fti)"},{"id":4052,"county_id":3,"name":"Bro\u015fteni (Aninoasa)"},{"id":4053,"county_id":3,"name":"Bro\u015fteni (Coste\u015fti)"},{"id":4054,"county_id":3,"name":"Bucov"},{"id":4055,"county_id":3,"name":"Buc\u015fene\u015fti"},{"id":4056,"county_id":3,"name":"Buc\u015fene\u015fti-Lota\u015fi"},{"id":4057,"county_id":3,"name":"Budeasa Mare"},{"id":4058,"county_id":3,"name":"Budeasa Mic\u0103"},{"id":4059,"county_id":3,"name":"Budi\u015fteni"},{"id":4060,"county_id":3,"name":"Bujoi"},{"id":4061,"county_id":3,"name":"Bujoreni"},{"id":4062,"county_id":3,"name":"Bumbueni"},{"id":4063,"county_id":3,"name":"Bune\u015fti (Cotmeana)"},{"id":4064,"county_id":3,"name":"Bune\u015fti (M\u0103lureni)"},{"id":4065,"county_id":3,"name":"Burdea"},{"id":4066,"county_id":3,"name":"Burde\u015fti"},{"id":4067,"county_id":3,"name":"Bure\u0163e\u015fti"},{"id":4068,"county_id":3,"name":"Burlu\u015fi"},{"id":4069,"county_id":3,"name":"Burne\u015fti"},{"id":4070,"county_id":3,"name":"Buta"},{"id":4071,"county_id":3,"name":"Calote\u015fti"},{"id":4072,"county_id":3,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":4073,"county_id":3,"name":"C\u0103p\u0103\u0163\u00e2nenii P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":4074,"county_id":3,"name":"C\u0103p\u0103\u0163\u00e2nenii Ungureni"},{"id":4075,"county_id":3,"name":"Capu Piscului (Godeni)"},{"id":4076,"county_id":3,"name":"Capu Piscului (Meri\u015fani)"},{"id":4077,"county_id":3,"name":"C\u00e2rce\u015fti"},{"id":4078,"county_id":3,"name":"C\u00e2rcium\u0103re\u015fti"},{"id":4079,"county_id":3,"name":"C\u0103rpeni\u015f"},{"id":4080,"county_id":3,"name":"C\u00e2rstieni"},{"id":4081,"county_id":3,"name":"Catane"},{"id":4082,"county_id":3,"name":"Catanele"},{"id":4083,"county_id":3,"name":"C\u0103tuna\u015fi"},{"id":4084,"county_id":3,"name":"Ceaure\u015fti"},{"id":4085,"county_id":3,"name":"Ceau\u015fe\u015fti"},{"id":4086,"county_id":3,"name":"Ceparii P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":4087,"county_id":3,"name":"Ceparii Ungureni"},{"id":4088,"county_id":3,"name":"Cepari (Poiana Lacului)"},{"id":4089,"county_id":3,"name":"Cerbu"},{"id":4090,"county_id":3,"name":"Cerbureni"},{"id":4091,"county_id":3,"name":"Cer\u015fani"},{"id":4092,"county_id":3,"name":"Chilii"},{"id":4093,"county_id":3,"name":"Chiri\u0163e\u015fti (Suseni)"},{"id":4094,"county_id":3,"name":"Chiri\u0163e\u015fti (Uda)"},{"id":4095,"county_id":3,"name":"Chiri\u0163e\u015fti (Vedea)"},{"id":4096,"county_id":3,"name":"Chi\u0163ani"},{"id":4097,"county_id":3,"name":"Chi\u0163e\u015fti"},{"id":4098,"county_id":3,"name":"Cie\u015fti"},{"id":4099,"county_id":3,"name":"Ciob\u0103ne\u015fti"},{"id":4100,"county_id":3,"name":"Ciobani"},{"id":4101,"county_id":3,"name":"Cioc\u0103n\u0103i"},{"id":4102,"county_id":3,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":4103,"county_id":3,"name":"Ciocanu"},{"id":4104,"county_id":3,"name":"Cioce\u015fti"},{"id":4105,"county_id":3,"name":"Ciolce\u015fti"},{"id":4106,"county_id":3,"name":"Cire\u015fu"},{"id":4107,"county_id":3,"name":"Ci\u015fmea"},{"id":4108,"county_id":3,"name":"Ciulni\u0163a"},{"id":4109,"county_id":3,"name":"Ciupa-M\u0103nciulescu"},{"id":4110,"county_id":3,"name":"Ciure\u015fti"},{"id":4111,"county_id":3,"name":"Clucereasa"},{"id":4112,"county_id":3,"name":"Cocene\u015fti"},{"id":4113,"county_id":3,"name":"Cochine\u015fti"},{"id":4114,"county_id":3,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":4115,"county_id":3,"name":"Colnic"},{"id":4116,"county_id":3,"name":"Col\u0163u"},{"id":4117,"county_id":3,"name":"Con\u0163e\u015fti"},{"id":4118,"county_id":3,"name":"Corb\u015fori"},{"id":4119,"county_id":3,"name":"Corn\u0103\u0163el"},{"id":4120,"county_id":3,"name":"Cosaci"},{"id":4121,"county_id":3,"name":"Co\u015feri"},{"id":4122,"county_id":3,"name":"Coste\u015fti (Cotmeana)"},{"id":4123,"county_id":3,"name":"Coste\u015fti-V\u00e2lsan"},{"id":4124,"county_id":3,"name":"Costi\u0163\u0103"},{"id":4125,"county_id":3,"name":"Coteasca"},{"id":4126,"county_id":3,"name":"Cotene\u015fti"},{"id":4127,"county_id":3,"name":"Cote\u015fti"},{"id":4128,"county_id":3,"name":"Cotmeana (Stolnici)"},{"id":4129,"county_id":3,"name":"Cotmeni\u0163a"},{"id":4130,"county_id":3,"name":"Cotu (Cuca)"},{"id":4131,"county_id":3,"name":"Cotu Malului"},{"id":4132,"county_id":3,"name":"Cotu (Uda)"},{"id":4133,"county_id":3,"name":"Cr\u00e2mpotani"},{"id":4134,"county_id":3,"name":"Crinte\u015fti"},{"id":4135,"county_id":3,"name":"Criv\u0103\u0163u"},{"id":4136,"county_id":3,"name":"Cruci\u015foara"},{"id":4137,"county_id":3,"name":"Cungrea"},{"id":4138,"county_id":3,"name":"Curteanca"},{"id":4139,"county_id":3,"name":"Deagu de Jos"},{"id":4140,"county_id":3,"name":"Deagu de Sus"},{"id":4141,"county_id":3,"name":"Dealu"},{"id":4142,"county_id":3,"name":"Dealu Bisericii"},{"id":4143,"county_id":3,"name":"Dealu Bradului"},{"id":4144,"county_id":3,"name":"Dealu Frumos"},{"id":4145,"county_id":3,"name":"Dealu Obejdeanului"},{"id":4146,"county_id":3,"name":"Dealu Ora\u015fului"},{"id":4147,"county_id":3,"name":"Dealu P\u0103durii"},{"id":4148,"county_id":3,"name":"Dealu Tolcesii"},{"id":4149,"county_id":3,"name":"Dealu Viilor (Mo\u015foaia)"},{"id":4150,"county_id":3,"name":"Dealu Viilor (Poiana Lacului)"},{"id":4151,"county_id":3,"name":"Dedule\u015fti"},{"id":4152,"county_id":3,"name":"Dicone\u015fti"},{"id":4153,"county_id":3,"name":"Dincani"},{"id":4154,"county_id":3,"name":"Dincule\u015fti"},{"id":4155,"county_id":3,"name":"Doblea"},{"id":4156,"county_id":3,"name":"Dobrogostea"},{"id":4157,"county_id":3,"name":"Dobrotu"},{"id":4158,"county_id":3,"name":"Dogari"},{"id":4159,"county_id":3,"name":"Dr\u0103ganu-Olteni"},{"id":4160,"county_id":3,"name":"Dr\u0103ghescu"},{"id":4161,"county_id":3,"name":"Dr\u0103ghice\u015fti"},{"id":4162,"county_id":3,"name":"Dr\u0103ghici"},{"id":4163,"county_id":3,"name":"Dr\u0103gole\u015fti"},{"id":4164,"county_id":3,"name":"Dumbrava"},{"id":4165,"county_id":3,"name":"Dumbr\u0103ve\u015fti"},{"id":4166,"county_id":3,"name":"Dumire\u015fti"},{"id":4167,"county_id":3,"name":"Encule\u015fti"},{"id":4168,"county_id":3,"name":"F\u0103c\u0103le\u0163e\u015fti"},{"id":4169,"county_id":3,"name":"F\u0103getu"},{"id":4170,"county_id":3,"name":"F\u00e2lfani"},{"id":4171,"county_id":3,"name":"F\u00e2nt\u00e2nea"},{"id":4172,"county_id":3,"name":"Fata"},{"id":4173,"county_id":3,"name":"Fedele\u015foiu"},{"id":4174,"county_id":3,"name":"Florieni"},{"id":4175,"county_id":3,"name":"Fr\u0103te\u015fti"},{"id":4176,"county_id":3,"name":"Fr\u0103tici"},{"id":4177,"county_id":3,"name":"Furdue\u015fti"},{"id":4178,"county_id":3,"name":"Fure\u015fti"},{"id":4179,"county_id":3,"name":"Furnico\u015fi"},{"id":4180,"county_id":3,"name":"G\u0103inu\u015fa"},{"id":4181,"county_id":3,"name":"G\u0103l\u0103\u015fe\u015fti (Budeasa)"},{"id":4182,"county_id":3,"name":"G\u0103l\u0103\u015fe\u015fti (Suseni)"},{"id":4183,"county_id":3,"name":"G\u00e2lce\u015fti"},{"id":4184,"county_id":3,"name":"Gale\u015fu"},{"id":4185,"county_id":3,"name":"G\u0103le\u0163eanu"},{"id":4186,"county_id":3,"name":"G\u0103m\u0103ce\u015fti"},{"id":4187,"county_id":3,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":4188,"county_id":3,"name":"G\u0103rdine\u015fti"},{"id":4189,"county_id":3,"name":"G\u0103ujani"},{"id":4190,"county_id":3,"name":"Geam\u0103na"},{"id":4191,"county_id":3,"name":"Giuclani"},{"id":4192,"county_id":3,"name":"Gl\u00e2mbocata"},{"id":4193,"county_id":3,"name":"Gl\u00e2mbocata-Deal"},{"id":4194,"county_id":3,"name":"Gl\u00e2mbocel"},{"id":4195,"county_id":3,"name":"Gl\u00e2mbocelu"},{"id":4196,"county_id":3,"name":"Gl\u00e2mbocu"},{"id":4197,"county_id":3,"name":"Glavacioc"},{"id":4198,"county_id":3,"name":"Gliganu de Jos"},{"id":4199,"county_id":3,"name":"Gliganu de Sus"},{"id":4200,"county_id":3,"name":"Glodu (C\u0103line\u015fti)"},{"id":4201,"county_id":3,"name":"Glodu (Leordeni)"},{"id":4202,"county_id":3,"name":"Goia"},{"id":4203,"county_id":3,"name":"Goleasca"},{"id":4204,"county_id":3,"name":"Gole\u015fti (B\u0103lile\u015fti)"},{"id":4205,"county_id":3,"name":"Gole\u015fti (\u015etef\u0103ne\u015fti)"},{"id":4206,"county_id":3,"name":"Gor\u0103ne\u015fti"},{"id":4207,"county_id":3,"name":"Gorani"},{"id":4208,"county_id":3,"name":"Gorganu"},{"id":4209,"county_id":3,"name":"Greab\u0103n"},{"id":4210,"county_id":3,"name":"Greab\u0103nu"},{"id":4211,"county_id":3,"name":"Gro\u015fani"},{"id":4212,"county_id":3,"name":"Gro\u015fi"},{"id":4213,"county_id":3,"name":"Gruiu (C\u0103teasca)"},{"id":4214,"county_id":3,"name":"Gruiu (Nuc\u015foara)"},{"id":4215,"county_id":3,"name":"Gura Prav\u0103\u0163"},{"id":4216,"county_id":3,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":4217,"county_id":3,"name":"Hin\u0163e\u015fti"},{"id":4218,"county_id":3,"name":"Huluba"},{"id":4219,"county_id":3,"name":"Humele"},{"id":4220,"county_id":3,"name":"Iancule\u015fti"},{"id":4221,"county_id":3,"name":"Ioanice\u015fti"},{"id":4222,"county_id":3,"name":"Ione\u015fti"},{"id":4223,"county_id":3,"name":"Izb\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":4224,"county_id":3,"name":"Izvorani"},{"id":4225,"county_id":3,"name":"Izvoru de Jos"},{"id":4226,"county_id":3,"name":"Izvoru de Sus"},{"id":4227,"county_id":3,"name":"Jgheaburi"},{"id":4228,"county_id":3,"name":"Jugur"},{"id":4229,"county_id":3,"name":"Jup\u00e2ne\u015fti"},{"id":4230,"county_id":3,"name":"L\u0103ceni"},{"id":4231,"county_id":3,"name":"Lacurile"},{"id":4232,"county_id":3,"name":"L\u0103ic\u0103i"},{"id":4233,"county_id":3,"name":"L\u0103nge\u015fti"},{"id":4234,"county_id":3,"name":"L\u0103pu\u015fani"},{"id":4235,"county_id":3,"name":"L\u0103unele de Sus"},{"id":4236,"county_id":3,"name":"L\u0103z\u0103re\u015fti (Mo\u015foaia)"},{"id":4237,"county_id":3,"name":"L\u0103z\u0103re\u015fti (Schitu Gole\u015fti)"},{"id":4238,"county_id":3,"name":"Leice\u015fti"},{"id":4239,"county_id":3,"name":"Len\u0163ea"},{"id":4240,"county_id":3,"name":"Le\u015file"},{"id":4241,"county_id":3,"name":"Lespezi"},{"id":4242,"county_id":3,"name":"Linte\u015fti"},{"id":4243,"county_id":3,"name":"Lipia"},{"id":4244,"county_id":3,"name":"Livezeni"},{"id":4245,"county_id":3,"name":"Loturi"},{"id":4246,"county_id":3,"name":"Lucieni"},{"id":4247,"county_id":3,"name":"Luminile"},{"id":4248,"county_id":3,"name":"Lunca"},{"id":4249,"county_id":3,"name":"Lunca G\u00e2rtii"},{"id":4250,"county_id":3,"name":"Lungani"},{"id":4251,"county_id":3,"name":"Lungule\u015fti"},{"id":4252,"county_id":3,"name":"Lupueni"},{"id":4253,"county_id":3,"name":"M\u0103c\u0103i"},{"id":4254,"county_id":3,"name":"Malu (B\u00e2rla)"},{"id":4255,"county_id":3,"name":"Malu (Godeni)"},{"id":4256,"county_id":3,"name":"Malu V\u00e2n\u0103t"},{"id":4257,"county_id":3,"name":"M\u0103ncioiu"},{"id":4258,"county_id":3,"name":"M\u00e2ndra"},{"id":4259,"county_id":3,"name":"M\u0103ne\u015fti"},{"id":4260,"county_id":3,"name":"M\u0103nice\u015fti"},{"id":4261,"county_id":3,"name":"Mare\u015f"},{"id":4262,"county_id":3,"name":"M\u00e2rghia de Jos"},{"id":4263,"county_id":3,"name":"M\u00e2rghia de Sus"},{"id":4264,"county_id":3,"name":"Martalogi"},{"id":4265,"county_id":3,"name":"M\u00e2r\u0163e\u015fti"},{"id":4266,"county_id":3,"name":"M\u0103\u0163\u0103u"},{"id":4267,"county_id":3,"name":"Mavrodolu"},{"id":4268,"county_id":3,"name":"Metofu"},{"id":4269,"county_id":3,"name":"Mica"},{"id":4270,"county_id":3,"name":"Miercani"},{"id":4271,"county_id":3,"name":"Mioarele (Cic\u0103ne\u015fti)"},{"id":4272,"county_id":3,"name":"Moara Mocanului"},{"id":4273,"county_id":3,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":4274,"county_id":3,"name":"Mor\u0103\u015fti"},{"id":4275,"county_id":3,"name":"Mo\u015fteni-Greci"},{"id":4276,"county_id":3,"name":"Moz\u0103cenii-Vale"},{"id":4277,"county_id":3,"name":"Mozacu"},{"id":4278,"county_id":3,"name":"Mu\u015fcel"},{"id":4279,"county_id":3,"name":"Must\u0103\u0163e\u015fti"},{"id":4280,"county_id":3,"name":"N\u0103m\u0103e\u015fti"},{"id":4281,"county_id":3,"name":"Nege\u015fti"},{"id":4282,"county_id":3,"name":"Negreni"},{"id":4283,"county_id":3,"name":"Negre\u015fti"},{"id":4284,"county_id":3,"name":"Nejlovelu"},{"id":4285,"county_id":3,"name":"Nigri\u015foara"},{"id":4286,"county_id":3,"name":"Noapte\u015f"},{"id":4287,"county_id":3,"name":"Od\u0103eni"},{"id":4288,"county_id":3,"name":"Oe\u015ftii P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":4289,"county_id":3,"name":"Oe\u015ftii Ungureni"},{"id":4290,"county_id":3,"name":"Ogrezea"},{"id":4291,"county_id":3,"name":"Opre\u015fti"},{"id":4292,"county_id":3,"name":"Orodel"},{"id":4293,"county_id":3,"name":"O\u0163elu"},{"id":4294,"county_id":3,"name":"P\u0103cioiu"},{"id":4295,"county_id":3,"name":"P\u0103dureni"},{"id":4296,"county_id":3,"name":"P\u0103dure\u0163i"},{"id":4297,"county_id":3,"name":"P\u0103duroiu din Deal"},{"id":4298,"county_id":3,"name":"P\u0103duroiu din Vale"},{"id":4299,"county_id":3,"name":"Palanga"},{"id":4300,"county_id":3,"name":"Paltenu"},{"id":4301,"county_id":3,"name":"Paraschive\u015fti"},{"id":4302,"county_id":3,"name":"P\u00e2rvu Ro\u015fu"},{"id":4303,"county_id":3,"name":"P\u0103tuleni"},{"id":4304,"county_id":3,"name":"P\u0103uleasca (M\u0103lureni)"},{"id":4305,"county_id":3,"name":"P\u0103uleasca (Mice\u015fti)"},{"id":4306,"county_id":3,"name":"P\u0103uleni"},{"id":4307,"county_id":3,"name":"P\u0103une\u015fti"},{"id":4308,"county_id":3,"name":"Petre\u015fti"},{"id":4309,"county_id":3,"name":"Piatra (Br\u0103dule\u0163)"},{"id":4310,"county_id":3,"name":"Piatra (Ciofr\u00e2ngeni)"},{"id":4311,"county_id":3,"name":"Piatra (Stoene\u015fti)"},{"id":4312,"county_id":3,"name":"Piele\u015fti"},{"id":4313,"county_id":3,"name":"Pietroasa"},{"id":4314,"county_id":3,"name":"Piscani"},{"id":4315,"county_id":3,"name":"Pi\u0163igaia"},{"id":4316,"county_id":3,"name":"Pitoi"},{"id":4317,"county_id":3,"name":"Podeni"},{"id":4318,"county_id":3,"name":"Podi\u015foru"},{"id":4319,"county_id":3,"name":"Podu Bro\u015fteni"},{"id":4320,"county_id":3,"name":"Podu D\u00e2mbovi\u0163ei"},{"id":4321,"county_id":3,"name":"Poduri"},{"id":4322,"county_id":3,"name":"Poien\u0103rei"},{"id":4323,"county_id":3,"name":"Poienari (Corbeni)"},{"id":4324,"county_id":3,"name":"Poienarii de Arge\u015f"},{"id":4325,"county_id":3,"name":"Poienari (Poienarii de Muscel)"},{"id":4326,"county_id":3,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":4327,"county_id":3,"name":"Pojor\u00e2ta"},{"id":4328,"county_id":3,"name":"Pope\u015fti (Cocu)"},{"id":4329,"county_id":3,"name":"Pope\u015fti (S\u0103pata)"},{"id":4330,"county_id":3,"name":"Priboaia"},{"id":4331,"county_id":3,"name":"Priseaca"},{"id":4332,"county_id":3,"name":"Prislopu Mare"},{"id":4333,"county_id":3,"name":"Prislopu Mic"},{"id":4334,"county_id":3,"name":"Prodani"},{"id":4335,"county_id":3,"name":"Prosia"},{"id":4336,"county_id":3,"name":"Purc\u0103reni (Mice\u015fti)"},{"id":4337,"county_id":3,"name":"Purc\u0103reni (Pope\u015fti)"},{"id":4338,"county_id":3,"name":"Putina"},{"id":4339,"county_id":3,"name":"R\u0103chi\u0163ele de Sus"},{"id":4340,"county_id":3,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":4341,"county_id":3,"name":"R\u0103de\u015fti"},{"id":4342,"county_id":3,"name":"Radu Negru"},{"id":4343,"county_id":3,"name":"R\u0103du\u0163e\u015fti"},{"id":4344,"county_id":3,"name":"R\u00e2jle\u0163u-Govora"},{"id":4345,"county_id":3,"name":"R\u00e2nc\u0103ciov"},{"id":4346,"county_id":3,"name":"R\u0103\u0163oi"},{"id":4347,"county_id":3,"name":"Recea (C\u0103teasca)"},{"id":4348,"county_id":3,"name":"Redea"},{"id":4349,"county_id":3,"name":"Retevoie\u015fti"},{"id":4350,"county_id":3,"name":"Robaia"},{"id":4351,"county_id":3,"name":"Rogojina"},{"id":4352,"county_id":3,"name":"Romana"},{"id":4353,"county_id":3,"name":"Rotunda"},{"id":4354,"county_id":3,"name":"Rudeni (Mih\u0103e\u015fti)"},{"id":4355,"county_id":3,"name":"Rudeni (\u015euici)"},{"id":4356,"county_id":3,"name":"Ruginoasa"},{"id":4357,"county_id":3,"name":"S\u0103li\u015ftea"},{"id":4358,"county_id":3,"name":"S\u0103m\u0103ila"},{"id":4359,"county_id":3,"name":"S\u0103mara"},{"id":4360,"county_id":3,"name":"S\u0103ndule\u015fti"},{"id":4361,"county_id":3,"name":"S\u0103punari"},{"id":4362,"county_id":3,"name":"S\u0103tic"},{"id":4363,"county_id":3,"name":"Satu Nou"},{"id":4364,"county_id":3,"name":"Sboghi\u0163e\u015fti"},{"id":4365,"county_id":3,"name":"Schiau"},{"id":4366,"county_id":3,"name":"Schitu-Matei"},{"id":4367,"county_id":3,"name":"Schitu Scoice\u015fti"},{"id":4368,"county_id":3,"name":"\u015eel\u0103reasca"},{"id":4369,"county_id":3,"name":"\u015eelari"},{"id":4370,"county_id":3,"name":"\u015eendrule\u015fti"},{"id":4371,"county_id":3,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti (Poienarii de Muscel)"},{"id":4372,"county_id":3,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti (Rociu)"},{"id":4373,"county_id":3,"name":"\u015eerboeni"},{"id":4374,"county_id":3,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":4375,"county_id":3,"name":"Sili\u015fteni"},{"id":4376,"county_id":3,"name":"Sine\u015fti"},{"id":4377,"county_id":3,"name":"Sl\u0103mne\u015fti"},{"id":4378,"county_id":3,"name":"Sl\u0103nic"},{"id":4379,"county_id":3,"name":"Slatina"},{"id":4380,"county_id":3,"name":"Sl\u0103tioarele"},{"id":4381,"county_id":3,"name":"Slobozia (Pope\u015fti)"},{"id":4382,"county_id":3,"name":"Slobozia (Stoene\u015fti)"},{"id":4383,"county_id":3,"name":"Smei"},{"id":4384,"county_id":3,"name":"Smeura"},{"id":4385,"county_id":3,"name":"Spiridoni"},{"id":4386,"county_id":3,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":4387,"county_id":3,"name":"St\u0103nicei"},{"id":4388,"county_id":3,"name":"St\u00e2rci"},{"id":4389,"county_id":3,"name":"\u015etef\u0103ne\u015ftii Noi"},{"id":4390,"county_id":3,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti (Suseni)"},{"id":4391,"county_id":3,"name":"Stejari"},{"id":4392,"county_id":3,"name":"Str\u00e2mbeni (C\u0103ld\u0103raru)"},{"id":4393,"county_id":3,"name":"Str\u00e2mbeni (Suseni)"},{"id":4394,"county_id":3,"name":"Stroe\u015fti"},{"id":4395,"county_id":3,"name":"Surdule\u015fti"},{"id":4396,"county_id":3,"name":"Suseni (Boga\u0163i)"},{"id":4397,"county_id":3,"name":"Susl\u0103ne\u015fti"},{"id":4398,"county_id":3,"name":"Teodore\u015fti"},{"id":4399,"county_id":3,"name":"\u0162ig\u0103ne\u015fti"},{"id":4400,"county_id":3,"name":"Tigveni (R\u0103te\u015fti)"},{"id":4401,"county_id":3,"name":"Tom\u015fanca"},{"id":4402,"county_id":3,"name":"Tomule\u015fti"},{"id":4403,"county_id":3,"name":"Topli\u0163a"},{"id":4404,"county_id":3,"name":"Turburea"},{"id":4405,"county_id":3,"name":"Turce\u015fti"},{"id":4406,"county_id":3,"name":"Tutana"},{"id":4407,"county_id":3,"name":"\u0162u\u0163ule\u015fti"},{"id":4408,"county_id":3,"name":"Udeni-Z\u0103voi"},{"id":4409,"county_id":3,"name":"Uiasca"},{"id":4410,"county_id":3,"name":"Uleni"},{"id":4411,"county_id":3,"name":"Ulita"},{"id":4412,"county_id":3,"name":"Ungureni (Br\u0103dule\u0163)"},{"id":4413,"county_id":3,"name":"Ungureni (Valea Ia\u015fului)"},{"id":4414,"county_id":3,"name":"Ureche\u015fti"},{"id":4415,"county_id":3,"name":"Urlucea"},{"id":4416,"county_id":3,"name":"Urlueni"},{"id":4417,"county_id":3,"name":"Urluie\u015fti"},{"id":4418,"county_id":3,"name":"Ursoaia"},{"id":4419,"county_id":3,"name":"V\u0103carea"},{"id":4420,"county_id":3,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":4421,"county_id":3,"name":"Valea B\u0103denilor"},{"id":4422,"county_id":3,"name":"Valea Bradului"},{"id":4423,"county_id":3,"name":"Valea Brazilor"},{"id":4424,"county_id":3,"name":"Valea Calului"},{"id":4425,"county_id":3,"name":"Valea Cet\u0103\u0163uia"},{"id":4426,"county_id":3,"name":"Valea Corbului"},{"id":4427,"county_id":3,"name":"Valea Cucii"},{"id":4428,"county_id":3,"name":"Valea Faurului"},{"id":4429,"county_id":3,"name":"Valea Hotarului"},{"id":4430,"county_id":3,"name":"Valea \u00cend\u0103r\u0103t"},{"id":4431,"county_id":3,"name":"Valea lui Enache"},{"id":4432,"county_id":3,"name":"Valea lui Ma\u015f"},{"id":4433,"county_id":3,"name":"Valea M\u0103gurei"},{"id":4434,"county_id":3,"name":"Valea M\u0103n\u0103stirii"},{"id":4435,"county_id":3,"name":"Valea Mare"},{"id":4436,"county_id":3,"name":"Valea Mare-Bratia"},{"id":4437,"county_id":3,"name":"Valea Mare-Podgoria"},{"id":4438,"county_id":3,"name":"Valea M\u0103rului"},{"id":4439,"county_id":3,"name":"Valea Muscelului"},{"id":4440,"county_id":3,"name":"Valea Nandrii"},{"id":4441,"county_id":3,"name":"Valea Nenii"},{"id":4442,"county_id":3,"name":"Valea Pechii"},{"id":4443,"county_id":3,"name":"Valea Popii (Mih\u0103e\u015fti)"},{"id":4444,"county_id":3,"name":"Valea Popii (Priboieni)"},{"id":4445,"county_id":3,"name":"Valea Rizii"},{"id":4446,"county_id":3,"name":"Valea Rum\u00e2ne\u015ftilor"},{"id":4447,"county_id":3,"name":"Valea Sili\u015ftii"},{"id":4448,"county_id":3,"name":"Valea St\u00e2nii"},{"id":4449,"county_id":3,"name":"Valea Uleiului"},{"id":4450,"county_id":3,"name":"Valea Ursului"},{"id":4451,"county_id":3,"name":"V\u0103leni"},{"id":4452,"county_id":3,"name":"V\u0103leni-Podgoria"},{"id":4453,"county_id":3,"name":"V\u00e2rloveni"},{"id":4454,"county_id":3,"name":"V\u00e2r\u015fe\u015fti"},{"id":4455,"county_id":3,"name":"V\u0103rz\u0103roaia"},{"id":4456,"county_id":3,"name":"V\u0103rzaru"},{"id":4457,"county_id":3,"name":"Va\u0163a"},{"id":4458,"county_id":3,"name":"Verne\u015fti"},{"id":4459,"county_id":3,"name":"Ve\u0163i\u015foara"},{"id":4460,"county_id":3,"name":"Vii\u015foara"},{"id":4461,"county_id":3,"name":"Vl\u0103de\u015fti (Tigveni)"},{"id":4462,"county_id":3,"name":"Vl\u0103du\u0163a"},{"id":4463,"county_id":3,"name":"Vl\u0103\u015fcu\u0163a"},{"id":4464,"county_id":3,"name":"Voine\u015fti"},{"id":4465,"county_id":3,"name":"Vonigeasa"},{"id":4466,"county_id":3,"name":"Voroveni"},{"id":4467,"county_id":3,"name":"Vr\u0103ne\u015fti"},{"id":4468,"county_id":3,"name":"Vulpe\u015fti"},{"id":4469,"county_id":3,"name":"Zamfire\u015fti (Cepari)"},{"id":4470,"county_id":3,"name":"Zamfire\u015fti (Cotmeana)"},{"id":4471,"county_id":3,"name":"Z\u0103rne\u015fti"},{"id":4472,"county_id":3,"name":"Z\u0103voi"},{"id":4473,"county_id":3,"name":"Zgripce\u015fti"},{"id":4474,"county_id":3,"name":"Zidurile"},{"id":4475,"county_id":3,"name":"Zigoneni"},{"id":4476,"county_id":3,"name":"Zuvelca\u0163i"},{"id":4477,"county_id":4,"name":"Albele"},{"id":4478,"county_id":4,"name":"Antohe\u015fti"},{"id":4479,"county_id":4,"name":"Apa As\u0103u"},{"id":4480,"county_id":4,"name":"Arini"},{"id":4481,"county_id":4,"name":"B\u0103cioiu"},{"id":4482,"county_id":4,"name":"B\u00e2cle\u015fti"},{"id":4483,"county_id":4,"name":"Bahna"},{"id":4484,"county_id":4,"name":"B\u0103hn\u0103\u015feni"},{"id":4485,"county_id":4,"name":"B\u0103imac"},{"id":4486,"county_id":4,"name":"B\u0103laia"},{"id":4487,"county_id":4,"name":"B\u0103l\u0103neasa"},{"id":4488,"county_id":4,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti (Dealu Morii)"},{"id":4489,"county_id":4,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti (Podu Turcului)"},{"id":4490,"county_id":4,"name":"B\u00e2lca"},{"id":4491,"county_id":4,"name":"Balote\u015fti"},{"id":4492,"county_id":4,"name":"B\u0103l\u0163ata"},{"id":4493,"county_id":4,"name":"B\u0103lu\u015fa"},{"id":4494,"county_id":4,"name":"Banca"},{"id":4495,"county_id":4,"name":"Bara\u0163i"},{"id":4496,"county_id":4,"name":"B\u0103rboasa"},{"id":4497,"county_id":4,"name":"Barcana"},{"id":4498,"county_id":4,"name":"Barna"},{"id":4499,"county_id":4,"name":"B\u0103rne\u015fti"},{"id":4500,"county_id":4,"name":"B\u0103rt\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":4501,"county_id":4,"name":"B\u00e2rzule\u015fti"},{"id":4502,"county_id":4,"name":"B\u0103s\u0103\u015fti"},{"id":4503,"county_id":4,"name":"Bazga"},{"id":4504,"county_id":4,"name":"Belciuneasa"},{"id":4505,"county_id":4,"name":"Beleghet"},{"id":4506,"county_id":4,"name":"Bene\u015fti"},{"id":4507,"county_id":4,"name":"Berbinceni"},{"id":4508,"county_id":4,"name":"Bere\u015fti"},{"id":4509,"county_id":4,"name":"Bibire\u015fti"},{"id":4510,"county_id":4,"name":"Bijghir"},{"id":4511,"county_id":4,"name":"Blaga"},{"id":4512,"county_id":4,"name":"Blidari"},{"id":4513,"county_id":4,"name":"Boan\u0163a"},{"id":4514,"county_id":4,"name":"Bobo\u015f"},{"id":4515,"county_id":4,"name":"Bodeasa"},{"id":4516,"county_id":4,"name":"Bogata"},{"id":4517,"county_id":4,"name":"Bogdana"},{"id":4518,"county_id":4,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Scor\u0163eni)"},{"id":4519,"county_id":4,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Traian)"},{"id":4520,"county_id":4,"name":"Bogdan Vod\u0103"},{"id":4521,"county_id":4,"name":"Boi\u015ftea"},{"id":4522,"county_id":4,"name":"Boi\u015ftea de Jos"},{"id":4523,"county_id":4,"name":"Bol\u0103t\u0103u"},{"id":4524,"county_id":4,"name":"Bolov\u0103ni\u015f"},{"id":4525,"county_id":4,"name":"Bor\u015fani"},{"id":4526,"county_id":4,"name":"Borze\u015fti"},{"id":4527,"county_id":4,"name":"Bosia"},{"id":4528,"county_id":4,"name":"Bo\u015foteni"},{"id":4529,"county_id":4,"name":"Bost\u0103ne\u015fti"},{"id":4530,"county_id":4,"name":"Bota"},{"id":4531,"county_id":4,"name":"Bote\u015fti"},{"id":4532,"county_id":4,"name":"Brad (Bere\u015fti-Bistri\u0163a)"},{"id":4533,"county_id":4,"name":"Brad (Filipeni)"},{"id":4534,"county_id":4,"name":"Brad (Negri)"},{"id":4535,"county_id":4,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":4536,"county_id":4,"name":"Br\u0103tila"},{"id":4537,"county_id":4,"name":"Buchila"},{"id":4538,"county_id":4,"name":"Buciumi"},{"id":4539,"county_id":4,"name":"Buc\u015fa"},{"id":4540,"county_id":4,"name":"Buc\u015fe\u015fti"},{"id":4541,"county_id":4,"name":"Buda (Berzun\u0163i)"},{"id":4542,"county_id":4,"name":"Buda (Bl\u0103ge\u015fti)"},{"id":4543,"county_id":4,"name":"Buda (R\u0103chitoasa)"},{"id":4544,"county_id":4,"name":"Bude\u015fti"},{"id":4545,"county_id":4,"name":"Buhocel"},{"id":4546,"county_id":4,"name":"Burdusaci"},{"id":4547,"county_id":4,"name":"Buruieni\u015f"},{"id":4548,"county_id":4,"name":"Buruieni\u015fu de Sus"},{"id":4549,"county_id":4,"name":"C\u0103be\u015fti"},{"id":4550,"county_id":4,"name":"C\u0103d\u0103re\u015fti"},{"id":4551,"county_id":4,"name":"Calapode\u015fti"},{"id":4552,"county_id":4,"name":"C\u0103lc\u00e2i"},{"id":4553,"county_id":4,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":4554,"county_id":4,"name":"C\u0103lini"},{"id":4555,"county_id":4,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":4556,"county_id":4,"name":"Camenca"},{"id":4557,"county_id":4,"name":"C\u00e2mpeni"},{"id":4558,"county_id":4,"name":"Cap\u0103ta"},{"id":4559,"county_id":4,"name":"C\u0103pote\u015fti"},{"id":4560,"county_id":4,"name":"Caracl\u0103u"},{"id":4561,"county_id":4,"name":"C\u00e2rligi"},{"id":4562,"county_id":4,"name":"C\u0103uia"},{"id":4563,"county_id":4,"name":"Cerdac"},{"id":4564,"county_id":4,"name":"Cernu"},{"id":4565,"county_id":4,"name":"Cet\u0103\u0163uia"},{"id":4566,"county_id":4,"name":"Chetreni"},{"id":4567,"county_id":4,"name":"Chetri\u015f"},{"id":4568,"county_id":4,"name":"Chicerea"},{"id":4569,"county_id":4,"name":"Chilia Benei"},{"id":4570,"county_id":4,"name":"Chiticeni"},{"id":4571,"county_id":4,"name":"Ciob\u0103nu\u015f"},{"id":4572,"county_id":4,"name":"Cire\u015foaia"},{"id":4573,"county_id":4,"name":"Ciucani"},{"id":4574,"county_id":4,"name":"Ciughe\u015f"},{"id":4575,"county_id":4,"name":"Ciuma\u015fi"},{"id":4576,"county_id":4,"name":"Ciuture\u015fti"},{"id":4577,"county_id":4,"name":"Clime\u015fti"},{"id":4578,"county_id":4,"name":"Cociu"},{"id":4579,"county_id":4,"name":"Coman"},{"id":4580,"county_id":4,"name":"Con\u0163e\u015fti"},{"id":4581,"county_id":4,"name":"Corn\u0103\u0163el"},{"id":4582,"county_id":4,"name":"Corn\u0103\u0163elu"},{"id":4583,"county_id":4,"name":"Corne\u015fti"},{"id":4584,"county_id":4,"name":"Cornet"},{"id":4585,"county_id":4,"name":"Cornii de Jos"},{"id":4586,"county_id":4,"name":"Cornii de Sus"},{"id":4587,"county_id":4,"name":"Co\u015fnea"},{"id":4588,"county_id":4,"name":"Costei"},{"id":4589,"county_id":4,"name":"Coteni"},{"id":4590,"county_id":4,"name":"Cotu Grosului"},{"id":4591,"county_id":4,"name":"Cotumba"},{"id":4592,"county_id":4,"name":"Cr\u0103ie\u015fti"},{"id":4593,"county_id":4,"name":"Crihan"},{"id":4594,"county_id":4,"name":"Cuchini\u015f"},{"id":4595,"county_id":4,"name":"Cucova"},{"id":4596,"county_id":4,"name":"Cucuie\u0163i (Dofteana)"},{"id":4597,"county_id":4,"name":"Cucuie\u0163i (Solon\u0163)"},{"id":4598,"county_id":4,"name":"Curi\u0163a"},{"id":4599,"county_id":4,"name":"D\u0103de\u015fti"},{"id":4600,"county_id":4,"name":"D\u0103n\u0103ila"},{"id":4601,"county_id":4,"name":"D\u0103rm\u0103neasca"},{"id":4602,"county_id":4,"name":"Dealu Mare"},{"id":4603,"county_id":4,"name":"Dealu Perjului"},{"id":4604,"county_id":4,"name":"Deleni"},{"id":4605,"county_id":4,"name":"Diacone\u015fti"},{"id":4606,"county_id":4,"name":"Diene\u0163"},{"id":4607,"county_id":4,"name":"Dorneni (Plopana)"},{"id":4608,"county_id":4,"name":"Dorneni (Vultureni)"},{"id":4609,"county_id":4,"name":"Dorofei"},{"id":4610,"county_id":4,"name":"Dospine\u015fti"},{"id":4611,"county_id":4,"name":"Dr\u0103ge\u015fti (D\u0103miene\u015fti)"},{"id":4612,"county_id":4,"name":"Dr\u0103ge\u015fti (T\u0103t\u0103r\u0103\u015fti)"},{"id":4613,"county_id":4,"name":"Dragomir"},{"id":4614,"county_id":4,"name":"Dr\u0103guge\u015fti"},{"id":4615,"county_id":4,"name":"Dr\u0103gu\u015fani"},{"id":4616,"county_id":4,"name":"Dumbrava (Bere\u015fti-Bistri\u0163a)"},{"id":4617,"county_id":4,"name":"Dumbrava (Gura V\u0103ii)"},{"id":4618,"county_id":4,"name":"Dumbrava (R\u0103chitoasa)"},{"id":4619,"county_id":4,"name":"En\u0103che\u015fti"},{"id":4620,"county_id":4,"name":"F\u0103get"},{"id":4621,"county_id":4,"name":"F\u0103ge\u0163el"},{"id":4622,"county_id":4,"name":"F\u0103getu de Sus"},{"id":4623,"county_id":4,"name":"F\u0103ghieni"},{"id":4624,"county_id":4,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (Hemeiu\u015f)"},{"id":4625,"county_id":4,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (Moto\u015feni)"},{"id":4626,"county_id":4,"name":"Farca\u015fa"},{"id":4627,"county_id":4,"name":"Ferestr\u0103u-Oituz"},{"id":4628,"county_id":4,"name":"Fichite\u015fti"},{"id":4629,"county_id":4,"name":"Filipe\u015fti (Bogd\u0103ne\u015fti)"},{"id":4630,"county_id":4,"name":"Flore\u015fti (C\u0103iu\u0163i)"},{"id":4631,"county_id":4,"name":"Flore\u015fti (Huruie\u015fti)"},{"id":4632,"county_id":4,"name":"Flore\u015fti (Scor\u0163eni)"},{"id":4633,"county_id":4,"name":"Frumoasa"},{"id":4634,"county_id":4,"name":"Frumu\u015felu"},{"id":4635,"county_id":4,"name":"Frunte\u015fti"},{"id":4636,"county_id":4,"name":"Fulgeri\u015f"},{"id":4637,"county_id":4,"name":"Fund\u0103tura"},{"id":4638,"county_id":4,"name":"Fund\u0103tura R\u0103chitoasa"},{"id":4639,"county_id":4,"name":"Fundeni"},{"id":4640,"county_id":4,"name":"Fundoaia"},{"id":4641,"county_id":4,"name":"Fundu R\u0103c\u0103ciuni"},{"id":4642,"county_id":4,"name":"Fundu Tutovei"},{"id":4643,"county_id":4,"name":"Fundu V\u0103ii"},{"id":4644,"county_id":4,"name":"Furnicari"},{"id":4645,"county_id":4,"name":"Galbeni (Filipe\u015fti)"},{"id":4646,"county_id":4,"name":"Galbeni (Nicolae B\u0103lcescu)"},{"id":4647,"county_id":4,"name":"Galeri"},{"id":4648,"county_id":4,"name":"G\u00e2rla Anei"},{"id":4649,"county_id":4,"name":"G\u00e2\u015fteni"},{"id":4650,"county_id":4,"name":"G\u0103z\u0103rie"},{"id":4651,"county_id":4,"name":"Gheorghe Doja"},{"id":4652,"county_id":4,"name":"Gherdana"},{"id":4653,"county_id":4,"name":"Ghil\u0103ve\u015fti"},{"id":4654,"county_id":4,"name":"Ghime\u015f"},{"id":4655,"county_id":4,"name":"Ghionoaia"},{"id":4656,"county_id":4,"name":"Gioseni"},{"id":4657,"county_id":4,"name":"Giurgeni"},{"id":4658,"county_id":4,"name":"Giurgioana"},{"id":4659,"county_id":4,"name":"Glodi\u015foarele"},{"id":4660,"county_id":4,"name":"Godine\u015ftii de Jos"},{"id":4661,"county_id":4,"name":"Godine\u015ftii de Sus"},{"id":4662,"county_id":4,"name":"Goioasa"},{"id":4663,"county_id":4,"name":"Gorghe\u015fti"},{"id":4664,"county_id":4,"name":"Gr\u0103de\u015fti"},{"id":4665,"county_id":4,"name":"Grigoreni"},{"id":4666,"county_id":4,"name":"Gura Cr\u0103ie\u015fti"},{"id":4667,"county_id":4,"name":"Gura V\u0103ii (Racova)"},{"id":4668,"county_id":4,"name":"Gutina\u015f"},{"id":4669,"county_id":4,"name":"H\u0103ghiac (Dofteana)"},{"id":4670,"county_id":4,"name":"H\u0103ghiac (R\u0103chitoasa)"},{"id":4671,"county_id":4,"name":"H\u0103ineala"},{"id":4672,"county_id":4,"name":"H\u0103lm\u0103cioaia"},{"id":4673,"county_id":4,"name":"H\u00e2ng\u0103ne\u015fti"},{"id":4674,"county_id":4,"name":"Han\u0163a"},{"id":4675,"county_id":4,"name":"H\u00e2rja"},{"id":4676,"county_id":4,"name":"H\u00e2rle\u015fti"},{"id":4677,"county_id":4,"name":"Heltiu"},{"id":4678,"county_id":4,"name":"Hemieni"},{"id":4679,"county_id":4,"name":"Hertioana de Jos"},{"id":4680,"county_id":4,"name":"Hertioana-R\u0103ze\u015fi"},{"id":4681,"county_id":4,"name":"Holt"},{"id":4682,"county_id":4,"name":"Huruie\u015fti"},{"id":4683,"county_id":4,"name":"Hu\u0163u"},{"id":4684,"county_id":4,"name":"Iaz"},{"id":4685,"county_id":4,"name":"Ilie\u015fi"},{"id":4686,"county_id":4,"name":"I\u0163cani"},{"id":4687,"county_id":4,"name":"Ite\u015fti"},{"id":4688,"county_id":4,"name":"Lapo\u015f"},{"id":4689,"county_id":4,"name":"Larga"},{"id":4690,"county_id":4,"name":"L\u0103rgu\u0163a"},{"id":4691,"county_id":4,"name":"Lehancea"},{"id":4692,"county_id":4,"name":"Leontine\u015fti"},{"id":4693,"county_id":4,"name":"Lespezi"},{"id":4694,"county_id":4,"name":"Lichiti\u015feni"},{"id":4695,"county_id":4,"name":"Lilieci"},{"id":4696,"county_id":4,"name":"Luda\u015fi"},{"id":4697,"county_id":4,"name":"Lunca As\u0103u"},{"id":4698,"county_id":4,"name":"Lunca Dochiei"},{"id":4699,"county_id":4,"name":"Luncani"},{"id":4700,"county_id":4,"name":"Lupe\u015fti"},{"id":4701,"county_id":4,"name":"Magazia"},{"id":4702,"county_id":4,"name":"M\u00e2gla"},{"id":4703,"county_id":4,"name":"M\u00e2losu"},{"id":4704,"county_id":4,"name":"M\u0103r\u0103scu"},{"id":4705,"county_id":4,"name":"M\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":4706,"county_id":4,"name":"M\u0103rce\u015fti"},{"id":4707,"county_id":4,"name":"Marginea (Buhu\u015fi)"},{"id":4708,"county_id":4,"name":"Marginea (Oituz)"},{"id":4709,"county_id":4,"name":"Marvila"},{"id":4710,"county_id":4,"name":"Mateie\u015fti"},{"id":4711,"county_id":4,"name":"Medeleni"},{"id":4712,"county_id":4,"name":"Mile\u015ftii de Jos"},{"id":4713,"county_id":4,"name":"Mile\u015ftii de Sus"},{"id":4714,"county_id":4,"name":"Misih\u0103ne\u015fti"},{"id":4715,"county_id":4,"name":"Motoc"},{"id":4716,"county_id":4,"name":"Motoce\u015fti"},{"id":4717,"county_id":4,"name":"Movili\u0163a"},{"id":4718,"county_id":4,"name":"Muncelu"},{"id":4719,"county_id":4,"name":"Nadi\u015fa"},{"id":4720,"county_id":4,"name":"N\u0103ne\u015fti"},{"id":4721,"county_id":4,"name":"N\u0103st\u0103seni"},{"id":4722,"county_id":4,"name":"Naz\u0103rioaia"},{"id":4723,"county_id":4,"name":"Negoie\u015fti"},{"id":4724,"county_id":4,"name":"Negreni"},{"id":4725,"county_id":4,"name":"Negule\u015fti"},{"id":4726,"county_id":4,"name":"Negu\u015feni"},{"id":4727,"county_id":4,"name":"Nicore\u015fti"},{"id":4728,"county_id":4,"name":"Ob\u00e2r\u015fia"},{"id":4729,"county_id":4,"name":"Ocheni"},{"id":4730,"county_id":4,"name":"Odobe\u015fti"},{"id":4731,"county_id":4,"name":"Once\u015ftii Vechi"},{"id":4732,"county_id":4,"name":"Oni\u015fcani"},{"id":4733,"county_id":4,"name":"Opri\u015fe\u015fti"},{"id":4734,"county_id":4,"name":"Or\u0103\u015fa"},{"id":4735,"county_id":4,"name":"Osebi\u0163i"},{"id":4736,"county_id":4,"name":"O\u0163ele\u015fti"},{"id":4737,"county_id":4,"name":"P\u0103dureni (Bere\u015fti-Bistri\u0163a)"},{"id":4738,"county_id":4,"name":"P\u0103dureni (D\u0103miene\u015fti)"},{"id":4739,"county_id":4,"name":"P\u0103dureni (Filipeni)"},{"id":4740,"county_id":4,"name":"P\u0103dureni (Izvoru Berheciului)"},{"id":4741,"county_id":4,"name":"P\u0103dureni (M\u0103rgineni)"},{"id":4742,"county_id":4,"name":"P\u0103gubeni"},{"id":4743,"county_id":4,"name":"Paji\u015ftea"},{"id":4744,"county_id":4,"name":"P\u0103ltinata"},{"id":4745,"county_id":4,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":4746,"county_id":4,"name":"P\u00e2r\u00e2u Boghii"},{"id":4747,"county_id":4,"name":"P\u00e2rvule\u015fti"},{"id":4748,"county_id":4,"name":"Perchiu"},{"id":4749,"county_id":4,"name":"Petre\u015fti"},{"id":4750,"county_id":4,"name":"Petricica"},{"id":4751,"county_id":4,"name":"Plopu (D\u0103rm\u0103ne\u015fti)"},{"id":4752,"county_id":4,"name":"Plopu (Podu Turcului)"},{"id":4753,"county_id":4,"name":"Podei"},{"id":4754,"county_id":4,"name":"Podi\u015f"},{"id":4755,"county_id":4,"name":"Pogle\u0163"},{"id":4756,"county_id":4,"name":"Poiana (Colone\u015fti)"},{"id":4757,"county_id":4,"name":"Poiana (Livezi)"},{"id":4758,"county_id":4,"name":"Poiana (M\u0103rgineni)"},{"id":4759,"county_id":4,"name":"Poiana (Moto\u015feni)"},{"id":4760,"county_id":4,"name":"Poiana (Negri)"},{"id":4761,"county_id":4,"name":"Poiana Negustorului"},{"id":4762,"county_id":4,"name":"Poiana S\u0103rat\u0103"},{"id":4763,"county_id":4,"name":"Poieni (Parincea)"},{"id":4764,"county_id":4,"name":"Poieni (Ro\u015fiori)"},{"id":4765,"county_id":4,"name":"Poieni (T\u00e2rgu Ocna)"},{"id":4766,"county_id":4,"name":"Popeni"},{"id":4767,"county_id":4,"name":"Pope\u015fti"},{"id":4768,"county_id":4,"name":"Popoiu"},{"id":4769,"county_id":4,"name":"Pr\u0103dai\u015f"},{"id":4770,"county_id":4,"name":"Praja"},{"id":4771,"county_id":4,"name":"Pr\u0103je\u015fti (M\u0103gire\u015fti)"},{"id":4772,"county_id":4,"name":"Pr\u0103je\u015fti (Traian)"},{"id":4773,"county_id":4,"name":"Pr\u0103joaia"},{"id":4774,"county_id":4,"name":"Pralea"},{"id":4775,"county_id":4,"name":"Preluci"},{"id":4776,"county_id":4,"name":"Prisaca"},{"id":4777,"county_id":4,"name":"Prohoze\u015fti"},{"id":4778,"county_id":4,"name":"Pustiana"},{"id":4779,"county_id":4,"name":"Putini"},{"id":4780,"county_id":4,"name":"Putredeni"},{"id":4781,"county_id":4,"name":"R\u0103c\u0103t\u0103u de Jos"},{"id":4782,"county_id":4,"name":"R\u0103c\u0103t\u0103u-R\u0103ze\u015fi"},{"id":4783,"county_id":4,"name":"R\u0103c\u0103u\u0163i"},{"id":4784,"county_id":4,"name":"R\u0103chiti\u015f"},{"id":4785,"county_id":4,"name":"R\u0103chiti\u015fu"},{"id":4786,"county_id":4,"name":"R\u0103cu\u015fana"},{"id":4787,"county_id":4,"name":"R\u0103deana"},{"id":4788,"county_id":4,"name":"R\u0103doaia"},{"id":4789,"county_id":4,"name":"Radomire\u015fti"},{"id":4790,"county_id":4,"name":"R\u0103stoaca"},{"id":4791,"county_id":4,"name":"R\u0103ze\u015fu"},{"id":4792,"county_id":4,"name":"Recea"},{"id":4793,"county_id":4,"name":"Repriv\u0103\u0163"},{"id":4794,"county_id":4,"name":"Rogoaza"},{"id":4795,"county_id":4,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":4796,"county_id":4,"name":"Rot\u0103ria"},{"id":4797,"county_id":4,"name":"Runcu"},{"id":4798,"county_id":4,"name":"Rusenii de Sus"},{"id":4799,"county_id":4,"name":"Rusenii R\u0103ze\u015fi"},{"id":4800,"county_id":4,"name":"Ru\u015fi-Ciutea"},{"id":4801,"county_id":4,"name":"S\u0103l\u0103truc"},{"id":4802,"county_id":4,"name":"S\u0103rata (Nicolae B\u0103lcescu)"},{"id":4803,"county_id":4,"name":"S\u0103rata (Solon\u0163)"},{"id":4804,"county_id":4,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":4805,"county_id":4,"name":"Sascut-Sat"},{"id":4806,"county_id":4,"name":"Satu Nou (Colone\u015fti)"},{"id":4807,"county_id":4,"name":"Satu Nou (Lipova)"},{"id":4808,"county_id":4,"name":"Satu Nou (Once\u015fti)"},{"id":4809,"county_id":4,"name":"Satu Nou (P\u00e2rg\u0103re\u015fti)"},{"id":4810,"county_id":4,"name":"Satu Nou (Parincea)"},{"id":4811,"county_id":4,"name":"Satu Nou (Ureche\u015fti)"},{"id":4812,"county_id":4,"name":"Sc\u0103riga"},{"id":4813,"county_id":4,"name":"Sc\u0103ri\u015foara"},{"id":4814,"county_id":4,"name":"Schineni (Sascut)"},{"id":4815,"county_id":4,"name":"Schineni (S\u0103uce\u015fti)"},{"id":4816,"county_id":4,"name":"Schitu Frumoasa"},{"id":4817,"county_id":4,"name":"Scurta"},{"id":4818,"county_id":4,"name":"Scutaru"},{"id":4819,"county_id":4,"name":"Seaca"},{"id":4820,"county_id":4,"name":"\u015eendre\u015fti"},{"id":4821,"county_id":4,"name":"\u015eerbe\u015fti"},{"id":4822,"county_id":4,"name":"\u015eerpeni"},{"id":4823,"county_id":4,"name":"\u015eesuri"},{"id":4824,"county_id":4,"name":"Siretu (Letea Veche)"},{"id":4825,"county_id":4,"name":"Siretu (S\u0103uce\u015fti)"},{"id":4826,"county_id":4,"name":"Slobozia (Filipeni)"},{"id":4827,"county_id":4,"name":"Slobozia Nou\u0103"},{"id":4828,"county_id":4,"name":"Slobozia (One\u015fti)"},{"id":4829,"county_id":4,"name":"Slobozia (St\u0103ni\u015fe\u015fti)"},{"id":4830,"county_id":4,"name":"Slobozia (Ureche\u015fti)"},{"id":4831,"county_id":4,"name":"Soci"},{"id":4832,"county_id":4,"name":"Sohodol"},{"id":4833,"county_id":4,"name":"Sohodor"},{"id":4834,"county_id":4,"name":"Somu\u015fca"},{"id":4835,"county_id":4,"name":"Spria"},{"id":4836,"county_id":4,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":4837,"county_id":4,"name":"\u015etefan Vod\u0103"},{"id":4838,"county_id":4,"name":"Stejaru"},{"id":4839,"county_id":4,"name":"Straja"},{"id":4840,"county_id":4,"name":"Str\u0103minoasa"},{"id":4841,"county_id":4,"name":"Stufu"},{"id":4842,"county_id":4,"name":"Sul\u0163a"},{"id":4843,"county_id":4,"name":"\u015eurina"},{"id":4844,"county_id":4,"name":"\u0162\u00e2g\u00e2ra"},{"id":4845,"county_id":4,"name":"T\u0103m\u0103\u015foaia"},{"id":4846,"county_id":4,"name":"T\u0103r\u00e2\u0163a"},{"id":4847,"county_id":4,"name":"\u0162\u00e2rdenii Mari"},{"id":4848,"county_id":4,"name":"T\u0103rh\u0103u\u015fi"},{"id":4849,"county_id":4,"name":"Tarni\u0163a"},{"id":4850,"county_id":4,"name":"Taula"},{"id":4851,"county_id":4,"name":"T\u0103v\u0103d\u0103re\u015fti"},{"id":4852,"county_id":4,"name":"Teiu\u015f"},{"id":4853,"county_id":4,"name":"Temelia"},{"id":4854,"county_id":4,"name":"\u0162epoaia"},{"id":4855,"county_id":4,"name":"Tescani"},{"id":4856,"county_id":4,"name":"\u0162ig\u0103ne\u015fti"},{"id":4857,"county_id":4,"name":"Tisa"},{"id":4858,"county_id":4,"name":"Tisa-Silvestri"},{"id":4859,"county_id":4,"name":"Tochilea"},{"id":4860,"county_id":4,"name":"Tomozia"},{"id":4861,"county_id":4,"name":"Trebe\u015f"},{"id":4862,"county_id":4,"name":"Turluianu"},{"id":4863,"county_id":4,"name":"Tuta"},{"id":4864,"county_id":4,"name":"Ungureni (T\u0103t\u0103r\u0103\u015fti)"},{"id":4865,"county_id":4,"name":"Ursoaia"},{"id":4866,"county_id":4,"name":"V\u00e2lcele (Corbasca)"},{"id":4867,"county_id":4,"name":"V\u00e2lcele (T\u00e2rgu Ocna)"},{"id":4868,"county_id":4,"name":"Valea Arinilor"},{"id":4869,"county_id":4,"name":"Valea Bo\u0163ului"},{"id":4870,"county_id":4,"name":"Valea Budului"},{"id":4871,"county_id":4,"name":"Valea Caselor"},{"id":4872,"county_id":4,"name":"Valea F\u00e2na\u0163ului"},{"id":4873,"county_id":4,"name":"Valea Hogei"},{"id":4874,"county_id":4,"name":"Valea lui Ion"},{"id":4875,"county_id":4,"name":"Valea Lupului"},{"id":4876,"county_id":4,"name":"Valea Mare (Colone\u015fti)"},{"id":4877,"county_id":4,"name":"Valea Mare (Ro\u015fiori)"},{"id":4878,"county_id":4,"name":"Valea M\u0103rului"},{"id":4879,"county_id":4,"name":"Valea Merilor"},{"id":4880,"county_id":4,"name":"Valea Mic\u0103 (Cleja)"},{"id":4881,"county_id":4,"name":"Valea Mic\u0103 (Ro\u015fiori)"},{"id":4882,"county_id":4,"name":"Valea Mo\u015fneagului"},{"id":4883,"county_id":4,"name":"Valea Nacului"},{"id":4884,"county_id":4,"name":"Valea Salciei"},{"id":4885,"county_id":4,"name":"Valea Seac\u0103 (Nicolae B\u0103lcescu)"},{"id":4886,"county_id":4,"name":"Valea \u015eo\u015fii"},{"id":4887,"county_id":4,"name":"V\u0103leni (Parincea)"},{"id":4888,"county_id":4,"name":"V\u0103leni (Secuieni)"},{"id":4889,"county_id":4,"name":"V\u0103leni (St\u0103ni\u015fe\u015fti)"},{"id":4890,"county_id":4,"name":"Verme\u015fti"},{"id":4891,"county_id":4,"name":"Ver\u015fe\u015fti"},{"id":4892,"county_id":4,"name":"Viforeni"},{"id":4893,"county_id":4,"name":"Vii\u015foara (\u015etefan cel Mare)"},{"id":4894,"county_id":4,"name":"Vii\u015foara (T\u00e2rgu Trotu\u015f)"},{"id":4895,"county_id":4,"name":"Vladnic"},{"id":4896,"county_id":4,"name":"Vr\u00e2nceni"},{"id":4897,"county_id":4,"name":"Z\u0103podia (Colone\u015fti)"},{"id":4898,"county_id":4,"name":"Z\u0103podia (Traian)"},{"id":4899,"county_id":4,"name":"Zl\u0103tari"},{"id":4900,"county_id":5,"name":"Adoni"},{"id":4901,"county_id":5,"name":"Albe\u015fti"},{"id":4902,"county_id":5,"name":"Albi\u015f"},{"id":4903,"county_id":5,"name":"Alma\u015fu Mare"},{"id":4904,"county_id":5,"name":"Alma\u015fu Mic (Balc)"},{"id":4905,"county_id":5,"name":"Alma\u015fu Mic (S\u00e2rbi)"},{"id":4906,"county_id":5,"name":"Alparea"},{"id":4907,"county_id":5,"name":"Ant"},{"id":4908,"county_id":5,"name":"Apateu"},{"id":4909,"county_id":5,"name":"Arp\u0103\u015fel"},{"id":4910,"county_id":5,"name":"Atea\u015f"},{"id":4911,"county_id":5,"name":"B\u0103ile 1 Mai"},{"id":4912,"county_id":5,"name":"B\u0103ile Felix"},{"id":4913,"county_id":5,"name":"B\u0103i\u0163a"},{"id":4914,"county_id":5,"name":"B\u0103i\u0163a-Plai"},{"id":4915,"county_id":5,"name":"B\u0103laia"},{"id":4916,"county_id":5,"name":"B\u0103leni"},{"id":4917,"county_id":5,"name":"B\u0103lnaca"},{"id":4918,"county_id":5,"name":"B\u0103lnaca-Gro\u015fi"},{"id":4919,"county_id":5,"name":"Baraj Le\u015fu"},{"id":4920,"county_id":5,"name":"Beiu\u015fele"},{"id":4921,"county_id":5,"name":"Belejeni"},{"id":4922,"county_id":5,"name":"Belfir"},{"id":4923,"county_id":5,"name":"Berechiu"},{"id":4924,"county_id":5,"name":"Betfia"},{"id":4925,"county_id":5,"name":"Beznea"},{"id":4926,"county_id":5,"name":"Bic\u0103cel"},{"id":4927,"county_id":5,"name":"Bicaci"},{"id":4928,"county_id":5,"name":"Birtin"},{"id":4929,"county_id":5,"name":"Bistra"},{"id":4930,"county_id":5,"name":"Bogei"},{"id":4931,"county_id":5,"name":"Boiu"},{"id":4932,"county_id":5,"name":"Borozel"},{"id":4933,"county_id":5,"name":"Bor\u015fa"},{"id":4934,"county_id":5,"name":"Borumlaca"},{"id":4935,"county_id":5,"name":"Borz"},{"id":4936,"county_id":5,"name":"Botean"},{"id":4937,"county_id":5,"name":"Br\u0103det"},{"id":4938,"county_id":5,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":4939,"county_id":5,"name":"Briheni"},{"id":4940,"county_id":5,"name":"Brusturi (Fini\u015f)"},{"id":4941,"county_id":5,"name":"Bucium"},{"id":4942,"county_id":5,"name":"Bucuroaia"},{"id":4943,"county_id":5,"name":"Budoi"},{"id":4944,"county_id":5,"name":"Burda"},{"id":4945,"county_id":5,"name":"Burzuc"},{"id":4946,"county_id":5,"name":"Butani"},{"id":4947,"county_id":5,"name":"Cacuciu Nou"},{"id":4948,"county_id":5,"name":"Cacuciu Vechi"},{"id":4949,"county_id":5,"name":"Cadea"},{"id":4950,"county_id":5,"name":"C\u0103lacea"},{"id":4951,"county_id":5,"name":"C\u0103l\u0103tani"},{"id":4952,"county_id":5,"name":"C\u0103l\u0103\u0163ea"},{"id":4953,"county_id":5,"name":"Calea Mare"},{"id":4954,"county_id":5,"name":"C\u0103lug\u0103ri"},{"id":4955,"county_id":5,"name":"C\u00e2mp"},{"id":4956,"county_id":5,"name":"C\u00e2mpani de Pomezeu"},{"id":4957,"county_id":5,"name":"C\u00e2mp-Mo\u0163i"},{"id":4958,"county_id":5,"name":"C\u0103r\u0103ndeni"},{"id":4959,"county_id":5,"name":"C\u0103r\u0103nzel"},{"id":4960,"county_id":5,"name":"C\u0103r\u0103s\u0103u"},{"id":4961,"county_id":5,"name":"Cauaceu"},{"id":4962,"county_id":5,"name":"C\u0103ua\u015fd"},{"id":4963,"county_id":5,"name":"Cei\u015foara"},{"id":4964,"county_id":5,"name":"Cenalo\u015f"},{"id":4965,"county_id":5,"name":"Cetea"},{"id":4966,"county_id":5,"name":"Cheresig"},{"id":4967,"county_id":5,"name":"Cheriu"},{"id":4968,"county_id":5,"name":"Che\u015fa"},{"id":4969,"county_id":5,"name":"Che\u015fereu"},{"id":4970,"county_id":5,"name":"Che\u0163"},{"id":4971,"county_id":5,"name":"Chijic"},{"id":4972,"county_id":5,"name":"Chioag"},{"id":4973,"county_id":5,"name":"Chiraleu"},{"id":4974,"county_id":5,"name":"Chiribi\u015f"},{"id":4975,"county_id":5,"name":"Chi\u015fc\u0103u"},{"id":4976,"county_id":5,"name":"Chi\u015firid"},{"id":4977,"county_id":5,"name":"Chistag"},{"id":4978,"county_id":5,"name":"Cihei"},{"id":4979,"county_id":5,"name":"Ciocaia"},{"id":4980,"county_id":5,"name":"Ciule\u015fti"},{"id":4981,"county_id":5,"name":"Ciutelec"},{"id":4982,"county_id":5,"name":"Cociuba Mic\u0103"},{"id":4983,"county_id":5,"name":"Codri\u015foru"},{"id":4984,"county_id":5,"name":"Codru"},{"id":4985,"county_id":5,"name":"Cohani"},{"id":4986,"county_id":5,"name":"Cole\u015fti"},{"id":4987,"county_id":5,"name":"Cop\u0103ceni"},{"id":4988,"county_id":5,"name":"Corbe\u015fti"},{"id":4989,"county_id":5,"name":"Corboaia"},{"id":4990,"county_id":5,"name":"Cord\u0103u"},{"id":4991,"county_id":5,"name":"Corni\u015fe\u015fti"},{"id":4992,"county_id":5,"name":"Corni\u0163el"},{"id":4993,"county_id":5,"name":"Co\u015fdeni"},{"id":4994,"county_id":5,"name":"Cotiglet"},{"id":4995,"county_id":5,"name":"Cr\u00e2nce\u015fti"},{"id":4996,"county_id":5,"name":"Crestur"},{"id":4997,"county_id":5,"name":"Cresuia"},{"id":4998,"county_id":5,"name":"Cri\u015ftioru de Sus"},{"id":4999,"county_id":5,"name":"Cubulcut"},{"id":5000,"county_id":5,"name":"Cucuceni"},{"id":5001,"county_id":5,"name":"Cuie\u015fd"},{"id":5002,"county_id":5,"name":"Cusuiu\u015f"},{"id":5003,"county_id":5,"name":"Cuzap"},{"id":5004,"county_id":5,"name":"Dami\u015f"},{"id":5005,"county_id":5,"name":"Delani"},{"id":5006,"county_id":5,"name":"Derni\u015foara"},{"id":5007,"county_id":5,"name":"Dic\u0103ne\u015fti"},{"id":5008,"county_id":5,"name":"Dijir"},{"id":5009,"county_id":5,"name":"Dobricione\u015fti"},{"id":5010,"county_id":5,"name":"Dolea"},{"id":5011,"county_id":5,"name":"Dr\u0103goteni"},{"id":5012,"county_id":5,"name":"Dumbrava"},{"id":5013,"county_id":5,"name":"Dumbr\u0103vani"},{"id":5014,"county_id":5,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":5015,"county_id":5,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a de Codru"},{"id":5016,"county_id":5,"name":"Du\u015fe\u015fti"},{"id":5017,"county_id":5,"name":"F\u00e2na\u0163e"},{"id":5018,"county_id":5,"name":"F\u0103ncica"},{"id":5019,"county_id":5,"name":"F\u00e2\u015fca"},{"id":5020,"county_id":5,"name":"Fegernic"},{"id":5021,"county_id":5,"name":"Fegernicu Nou"},{"id":5022,"county_id":5,"name":"Felcheriu"},{"id":5023,"county_id":5,"name":"Feneri\u015f"},{"id":5024,"county_id":5,"name":"Ferice"},{"id":5025,"county_id":5,"name":"Fizi\u015f"},{"id":5026,"county_id":5,"name":"Fogla\u015f"},{"id":5027,"county_id":5,"name":"Fon\u0103u"},{"id":5028,"county_id":5,"name":"For\u0103u"},{"id":5029,"county_id":5,"name":"Forosig"},{"id":5030,"county_id":5,"name":"Fughiu"},{"id":5031,"county_id":5,"name":"G\u0103l\u0103\u015feni"},{"id":5032,"county_id":5,"name":"Galo\u015fpetreu"},{"id":5033,"county_id":5,"name":"Gepi\u015f"},{"id":5034,"county_id":5,"name":"Gheghie"},{"id":5035,"county_id":5,"name":"Ghenetea"},{"id":5036,"county_id":5,"name":"Ghida"},{"id":5037,"county_id":5,"name":"Ghighi\u015feni"},{"id":5038,"county_id":5,"name":"Ghiorac"},{"id":5039,"county_id":5,"name":"Ginta"},{"id":5040,"county_id":5,"name":"Giri\u015fu Negru"},{"id":5041,"county_id":5,"name":"Giule\u015fti"},{"id":5042,"county_id":5,"name":"Goila"},{"id":5043,"county_id":5,"name":"Gr\u0103dinari"},{"id":5044,"county_id":5,"name":"Gro\u015fi"},{"id":5045,"county_id":5,"name":"Gruilung"},{"id":5046,"county_id":5,"name":"Gurani"},{"id":5047,"county_id":5,"name":"Gurbediu"},{"id":5048,"county_id":5,"name":"Gurbe\u015fti (C\u0103be\u015fti)"},{"id":5049,"county_id":5,"name":"Gurbe\u015fti (Spinu\u015f)"},{"id":5050,"county_id":5,"name":"Haieu"},{"id":5051,"county_id":5,"name":"H\u00e2rse\u015fti"},{"id":5052,"county_id":5,"name":"H\u0103uce\u015fti"},{"id":5053,"county_id":5,"name":"Hidi\u015f"},{"id":5054,"county_id":5,"name":"Hidi\u015fel"},{"id":5055,"county_id":5,"name":"Hidi\u015felu de Jos"},{"id":5056,"county_id":5,"name":"Hinchiri\u015f"},{"id":5057,"county_id":5,"name":"Hodi\u015f"},{"id":5058,"county_id":5,"name":"Hodi\u015fel"},{"id":5059,"county_id":5,"name":"Hodo\u015f"},{"id":5060,"county_id":5,"name":"Homorog"},{"id":5061,"county_id":5,"name":"Hotar"},{"id":5062,"county_id":5,"name":"Hot\u0103rel"},{"id":5063,"county_id":5,"name":"Husas\u0103u de Cri\u015f"},{"id":5064,"county_id":5,"name":"Huta"},{"id":5065,"county_id":5,"name":"Huta Voivozi"},{"id":5066,"county_id":5,"name":"Ianca"},{"id":5067,"county_id":5,"name":"Iano\u015fda"},{"id":5068,"county_id":5,"name":"Inand"},{"id":5069,"county_id":5,"name":"Ince\u015fti"},{"id":5070,"county_id":5,"name":"Ioani\u015f"},{"id":5071,"county_id":5,"name":"Iteu"},{"id":5072,"county_id":5,"name":"Iteu Nou"},{"id":5073,"county_id":5,"name":"Izbuc"},{"id":5074,"county_id":5,"name":"Izvoarele"},{"id":5075,"county_id":5,"name":"Josani (C\u0103be\u015fti)"},{"id":5076,"county_id":5,"name":"Josani (M\u0103ge\u015fti)"},{"id":5077,"county_id":5,"name":"Lacu S\u0103rat"},{"id":5078,"county_id":5,"name":"Lazuri"},{"id":5079,"county_id":5,"name":"Leheceni"},{"id":5080,"county_id":5,"name":"Lele\u015fti"},{"id":5081,"county_id":5,"name":"Le\u015f"},{"id":5082,"county_id":5,"name":"Livada Beiu\u015fului"},{"id":5083,"county_id":5,"name":"Livada de Bihor"},{"id":5084,"county_id":5,"name":"Loranta"},{"id":5085,"county_id":5,"name":"Lor\u0103u"},{"id":5086,"county_id":5,"name":"Luga\u015fu de Sus"},{"id":5087,"county_id":5,"name":"Luncasprie"},{"id":5088,"county_id":5,"name":"Lunc\u015foara"},{"id":5089,"county_id":5,"name":"Lupoaia"},{"id":5090,"county_id":5,"name":"M\u0103gura"},{"id":5091,"county_id":5,"name":"Margine"},{"id":5092,"county_id":5,"name":"Mar\u0163ihaz"},{"id":5093,"county_id":5,"name":"Meziad"},{"id":5094,"county_id":5,"name":"Mierag"},{"id":5095,"county_id":5,"name":"Mierl\u0103u"},{"id":5096,"county_id":5,"name":"Miersig"},{"id":5097,"county_id":5,"name":"Mihai Bravu"},{"id":5098,"county_id":5,"name":"Miheleu"},{"id":5099,"county_id":5,"name":"Mi\u015fca"},{"id":5100,"county_id":5,"name":"Mizie\u015f"},{"id":5101,"county_id":5,"name":"Mo\u0163e\u015fti"},{"id":5102,"county_id":5,"name":"Munteni"},{"id":5103,"county_id":5,"name":"N\u0103dar"},{"id":5104,"county_id":5,"name":"Nim\u0103ie\u015fti"},{"id":5105,"county_id":5,"name":"Niuved"},{"id":5106,"county_id":5,"name":"Oge\u015fti"},{"id":5107,"county_id":5,"name":"Olosig"},{"id":5108,"county_id":5,"name":"Ortiteag"},{"id":5109,"county_id":5,"name":"Orvi\u015fele"},{"id":5110,"county_id":5,"name":"O\u015fand"},{"id":5111,"county_id":5,"name":"Otomani"},{"id":5112,"county_id":5,"name":"P\u0103durea Neagr\u0103"},{"id":5113,"county_id":5,"name":"P\u0103dureni"},{"id":5114,"county_id":5,"name":"P\u0103gaia"},{"id":5115,"county_id":5,"name":"Palota"},{"id":5116,"county_id":5,"name":"P\u0103nt\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":5117,"county_id":5,"name":"Parhida"},{"id":5118,"county_id":5,"name":"P\u0103ule\u015fti"},{"id":5119,"county_id":5,"name":"P\u0103u\u015fa"},{"id":5120,"county_id":5,"name":"Pe\u015ftere"},{"id":5121,"county_id":5,"name":"Pe\u015fti\u015f"},{"id":5122,"county_id":5,"name":"Petid"},{"id":5123,"county_id":5,"name":"Petrani"},{"id":5124,"county_id":5,"name":"Petreasa"},{"id":5125,"county_id":5,"name":"Petreu"},{"id":5126,"county_id":5,"name":"Petrileni"},{"id":5127,"county_id":5,"name":"Picleu"},{"id":5128,"county_id":5,"name":"Pocioveli\u015fte"},{"id":5129,"county_id":5,"name":"Poclu\u015fa de Barc\u0103u"},{"id":5130,"county_id":5,"name":"Poclu\u015fa de Beiu\u015f"},{"id":5131,"county_id":5,"name":"Poiana (Cri\u015ftioru de Jos)"},{"id":5132,"county_id":5,"name":"Poiana T\u0103\u015fad"},{"id":5133,"county_id":5,"name":"Poiana (T\u0103uteu)"},{"id":5134,"county_id":5,"name":"Poienii de Jos"},{"id":5135,"county_id":5,"name":"Poienii de Sus"},{"id":5136,"county_id":5,"name":"Poietari"},{"id":5137,"county_id":5,"name":"Ponoar\u0103"},{"id":5138,"county_id":5,"name":"Po\u015foloaca"},{"id":5139,"county_id":5,"name":"Prisaca"},{"id":5140,"county_id":5,"name":"R\u0103ca\u015f"},{"id":5141,"county_id":5,"name":"R\u00e2pa"},{"id":5142,"county_id":5,"name":"Reghea"},{"id":5143,"county_id":5,"name":"Reme\u0163i"},{"id":5144,"county_id":5,"name":"Rogoz"},{"id":5145,"county_id":5,"name":"Rohani"},{"id":5146,"county_id":5,"name":"Roit"},{"id":5147,"county_id":5,"name":"Ront\u0103u"},{"id":5148,"county_id":5,"name":"Rot\u0103re\u015fti"},{"id":5149,"county_id":5,"name":"Rugea"},{"id":5150,"county_id":5,"name":"S\u0103bolciu"},{"id":5151,"county_id":5,"name":"Saca"},{"id":5152,"county_id":5,"name":"Sacalas\u0103u"},{"id":5153,"county_id":5,"name":"Sacalas\u0103u Nou"},{"id":5154,"county_id":5,"name":"S\u0103ld\u0103bagiu de Barc\u0103u"},{"id":5155,"county_id":5,"name":"S\u0103ld\u0103bagiu de Munte"},{"id":5156,"county_id":5,"name":"S\u0103ld\u0103bagiu Mic"},{"id":5157,"county_id":5,"name":"S\u0103li\u015fte"},{"id":5158,"county_id":5,"name":"S\u0103li\u015fte de Beiu\u015f"},{"id":5159,"county_id":5,"name":"S\u0103li\u015fte de Pomezeu"},{"id":5160,"county_id":5,"name":"S\u0103li\u015fte de Va\u015fc\u0103u"},{"id":5161,"county_id":5,"name":"S\u00e2niob"},{"id":5162,"county_id":5,"name":"S\u00e2nlaz\u0103r"},{"id":5163,"county_id":5,"name":"S\u00e2nmartin de Beiu\u015f"},{"id":5164,"county_id":5,"name":"S\u00e2nnicolau de Beiu\u015f"},{"id":5165,"county_id":5,"name":"S\u00e2nnicolau de Munte"},{"id":5166,"county_id":5,"name":"S\u00e2nnicolau Rom\u00e2n"},{"id":5167,"county_id":5,"name":"Sant\u0103ul Mare"},{"id":5168,"county_id":5,"name":"Sant\u0103ul Mic"},{"id":5169,"county_id":5,"name":"S\u00e2ntelec"},{"id":5170,"county_id":5,"name":"S\u00e2ntimreu"},{"id":5171,"county_id":5,"name":"S\u00e2ntion"},{"id":5172,"county_id":5,"name":"S\u0103rand"},{"id":5173,"county_id":5,"name":"S\u00e2rbe\u015fti"},{"id":5174,"county_id":5,"name":"Sarc\u0103u"},{"id":5175,"county_id":5,"name":"S\u0103rsig"},{"id":5176,"county_id":5,"name":"Satu Barb\u0103"},{"id":5177,"county_id":5,"name":"Satu Nou"},{"id":5178,"county_id":5,"name":"\u015eauaieu"},{"id":5179,"county_id":5,"name":"S\u0103ucani"},{"id":5180,"county_id":5,"name":"S\u0103ud"},{"id":5181,"county_id":5,"name":"Sebi\u015f"},{"id":5182,"county_id":5,"name":"Seghi\u015fte"},{"id":5183,"county_id":5,"name":"\u015eerani"},{"id":5184,"county_id":5,"name":"\u015eerghi\u015f"},{"id":5185,"county_id":5,"name":"Sf\u00e2rna\u015f"},{"id":5186,"county_id":5,"name":"Sighi\u015ftel"},{"id":5187,"county_id":5,"name":"\u015eilindru"},{"id":5188,"county_id":5,"name":"\u015ei\u015fterea"},{"id":5189,"county_id":5,"name":"Sitani"},{"id":5190,"county_id":5,"name":"Sititelec"},{"id":5191,"county_id":5,"name":"Socet"},{"id":5192,"county_id":5,"name":"Sohodol"},{"id":5193,"county_id":5,"name":"\u015eoimu\u015f"},{"id":5194,"county_id":5,"name":"Spinu\u015f de Pomezeu"},{"id":5195,"county_id":5,"name":"St\u00e2nce\u015fti"},{"id":5196,"county_id":5,"name":"Straco\u015f"},{"id":5197,"county_id":5,"name":"Subpiatr\u0103"},{"id":5198,"county_id":5,"name":"Sudrigiu"},{"id":5199,"county_id":5,"name":"Suiug"},{"id":5200,"county_id":5,"name":"\u015eumugiu"},{"id":5201,"county_id":5,"name":"\u015euncui\u015f"},{"id":5202,"county_id":5,"name":"Suplacu de Tinca"},{"id":5203,"county_id":5,"name":"Surduc"},{"id":5204,"county_id":5,"name":"Surducel"},{"id":5205,"county_id":5,"name":"\u015eu\u015ftiu"},{"id":5206,"county_id":5,"name":"\u015eu\u015fturogi"},{"id":5207,"county_id":5,"name":"Talpe"},{"id":5208,"county_id":5,"name":"Talpo\u015f"},{"id":5209,"county_id":5,"name":"T\u0103ma\u015fda"},{"id":5210,"county_id":5,"name":"T\u0103m\u0103\u015feu"},{"id":5211,"county_id":5,"name":"T\u0103rc\u0103i\u0163a"},{"id":5212,"county_id":5,"name":"T\u00e2rgu\u015for"},{"id":5213,"county_id":5,"name":"T\u0103rian"},{"id":5214,"county_id":5,"name":"T\u0103\u015fad"},{"id":5215,"county_id":5,"name":"T\u0103ut"},{"id":5216,"county_id":5,"name":"T\u0103utelec"},{"id":5217,"county_id":5,"name":"Teleac"},{"id":5218,"county_id":5,"name":"Telechiu"},{"id":5219,"county_id":5,"name":"\u0162ig\u0103ne\u015ftii de Beiu\u015f"},{"id":5220,"county_id":5,"name":"\u0162ig\u0103ne\u015ftii de Cri\u015f"},{"id":5221,"county_id":5,"name":"Tilecu\u015f"},{"id":5222,"county_id":5,"name":"Tin\u0103ud"},{"id":5223,"county_id":5,"name":"Toboliu"},{"id":5224,"county_id":5,"name":"Tomnatic"},{"id":5225,"county_id":5,"name":"Topa de Cri\u015f"},{"id":5226,"county_id":5,"name":"Topa de Jos"},{"id":5227,"county_id":5,"name":"Topa de Sus"},{"id":5228,"county_id":5,"name":"Tope\u015fti"},{"id":5229,"county_id":5,"name":"Totoreni"},{"id":5230,"county_id":5,"name":"Tria"},{"id":5231,"county_id":5,"name":"Ucuri\u015f"},{"id":5232,"county_id":5,"name":"Uileacu de Cri\u015f"},{"id":5233,"county_id":5,"name":"Uileacu de Munte"},{"id":5234,"county_id":5,"name":"Ursad"},{"id":5235,"county_id":5,"name":"Urvind"},{"id":5236,"county_id":5,"name":"Urvi\u015f de Beiu\u015f"},{"id":5237,"county_id":5,"name":"Vaida"},{"id":5238,"county_id":5,"name":"V\u0103lani de Pomezeu"},{"id":5239,"county_id":5,"name":"V\u0103lanii de Beiu\u015f"},{"id":5240,"county_id":5,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":5241,"county_id":5,"name":"Valea Cerului"},{"id":5242,"county_id":5,"name":"Valea Cri\u015fului"},{"id":5243,"county_id":5,"name":"Valea de Jos"},{"id":5244,"county_id":5,"name":"Valea de Sus"},{"id":5245,"county_id":5,"name":"Valea Iadului"},{"id":5246,"county_id":5,"name":"Valea Mare de Codru"},{"id":5247,"county_id":5,"name":"Valea Mare de Cri\u015f"},{"id":5248,"county_id":5,"name":"Valea T\u00e2rnei"},{"id":5249,"county_id":5,"name":"Varas\u0103u"},{"id":5250,"county_id":5,"name":"V\u0103r\u0103\u015feni"},{"id":5251,"county_id":5,"name":"Varviz"},{"id":5252,"county_id":5,"name":"V\u0103rzari"},{"id":5253,"county_id":5,"name":"V\u0103rzarii de Jos"},{"id":5254,"county_id":5,"name":"V\u0103rzarii de Sus"},{"id":5255,"county_id":5,"name":"V\u0103\u015fad"},{"id":5256,"county_id":5,"name":"Vintere"},{"id":5257,"county_id":5,"name":"Voivozi (Pope\u015fti)"},{"id":5258,"county_id":5,"name":"Voivozi (\u015eimian)"},{"id":5259,"county_id":5,"name":"Z\u0103voiu"},{"id":5260,"county_id":5,"name":"Zece Hotare"},{"id":5261,"county_id":6,"name":"Agrie\u015f"},{"id":5262,"county_id":6,"name":"Agrie\u015fel"},{"id":5263,"county_id":6,"name":"Agri\u015fu de Jos"},{"id":5264,"county_id":6,"name":"Agri\u015fu de Sus"},{"id":5265,"county_id":6,"name":"Albe\u015ftii Bistri\u0163ei"},{"id":5266,"county_id":6,"name":"Aluni\u015ful"},{"id":5267,"county_id":6,"name":"Anie\u015f"},{"id":5268,"county_id":6,"name":"Apatiu"},{"id":5269,"county_id":6,"name":"Arcalia"},{"id":5270,"county_id":6,"name":"Archiud"},{"id":5271,"county_id":6,"name":"Ardan"},{"id":5272,"county_id":6,"name":"Ar\u015fi\u0163a"},{"id":5273,"county_id":6,"name":"B\u00e2rla"},{"id":5274,"county_id":6,"name":"Ba\u0163a"},{"id":5275,"county_id":6,"name":"Beudiu"},{"id":5276,"county_id":6,"name":"Bichigiu"},{"id":5277,"county_id":6,"name":"Bidiu"},{"id":5278,"county_id":6,"name":"Bl\u0103jenii de Jos"},{"id":5279,"county_id":6,"name":"Bl\u0103jenii de Sus"},{"id":5280,"county_id":6,"name":"Borleasa"},{"id":5281,"county_id":6,"name":"Bozie\u015f"},{"id":5282,"county_id":6,"name":"Br\u0103teni"},{"id":5283,"county_id":6,"name":"Breaza"},{"id":5284,"county_id":6,"name":"Bretea"},{"id":5285,"county_id":6,"name":"Budacu de Sus"},{"id":5286,"county_id":6,"name":"Bude\u015fti-F\u00e2na\u0163e"},{"id":5287,"county_id":6,"name":"Budurleni"},{"id":5288,"county_id":6,"name":"Budu\u015f"},{"id":5289,"county_id":6,"name":"Bungard"},{"id":5290,"county_id":6,"name":"Buza C\u0103tun"},{"id":5291,"county_id":6,"name":"C\u0103ianu Mare"},{"id":5292,"county_id":6,"name":"Caila"},{"id":5293,"county_id":6,"name":"C\u00e2mp"},{"id":5294,"county_id":6,"name":"Cepari"},{"id":5295,"county_id":6,"name":"Che\u0163iu"},{"id":5296,"county_id":6,"name":"Chintelnic"},{"id":5297,"county_id":6,"name":"Chirale\u015f"},{"id":5298,"county_id":6,"name":"Ciceu-Corabia"},{"id":5299,"county_id":6,"name":"Ciceu-Poieni"},{"id":5300,"county_id":6,"name":"Ciosa"},{"id":5301,"county_id":6,"name":"Cirea\u015fi"},{"id":5302,"county_id":6,"name":"Cire\u015foaia"},{"id":5303,"county_id":6,"name":"Coasta"},{"id":5304,"county_id":6,"name":"Cociu"},{"id":5305,"county_id":6,"name":"Cold\u0103u"},{"id":5306,"county_id":6,"name":"Colibi\u0163a"},{"id":5307,"county_id":6,"name":"Comlod"},{"id":5308,"county_id":6,"name":"Cormaia"},{"id":5309,"county_id":6,"name":"Corvine\u015fti"},{"id":5310,"county_id":6,"name":"Co\u015feriu"},{"id":5311,"county_id":6,"name":"Crainim\u0103t"},{"id":5312,"county_id":6,"name":"Criste\u015ftii Ciceului"},{"id":5313,"county_id":6,"name":"Cristur-\u015eieu"},{"id":5314,"county_id":6,"name":"Cu\u015fma"},{"id":5315,"county_id":6,"name":"Dealu \u015etef\u0103ni\u0163ei"},{"id":5316,"county_id":6,"name":"Delureni"},{"id":5317,"county_id":6,"name":"Dip\u015fa"},{"id":5318,"county_id":6,"name":"Dobric"},{"id":5319,"county_id":6,"name":"Dobricel"},{"id":5320,"county_id":6,"name":"Domne\u015fti"},{"id":5321,"county_id":6,"name":"Dorolea"},{"id":5322,"county_id":6,"name":"Draga"},{"id":5323,"county_id":6,"name":"Dumbrava (Livezile)"},{"id":5324,"county_id":6,"name":"Dumbrava (Nu\u015feni)"},{"id":5325,"county_id":6,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":5326,"county_id":6,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":5327,"county_id":6,"name":"Dumitri\u0163a"},{"id":5328,"county_id":6,"name":"Dup\u0103 Deal"},{"id":5329,"county_id":6,"name":"Enciu"},{"id":5330,"county_id":6,"name":"F\u00e2na\u0163e"},{"id":5331,"county_id":6,"name":"F\u00e2na\u0163ele Siliva\u015fului"},{"id":5332,"county_id":6,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":5333,"county_id":6,"name":"F\u00e2nt\u00e2ni\u0163a"},{"id":5334,"county_id":6,"name":"Feleac"},{"id":5335,"county_id":6,"name":"Fiad"},{"id":5336,"county_id":6,"name":"Figa"},{"id":5337,"county_id":6,"name":"Flore\u015fti"},{"id":5338,"county_id":6,"name":"Gersa I"},{"id":5339,"county_id":6,"name":"Gersa II"},{"id":5340,"county_id":6,"name":"Gheme\u015f"},{"id":5341,"county_id":6,"name":"Ghinda"},{"id":5342,"county_id":6,"name":"Gledin"},{"id":5343,"county_id":6,"name":"H\u0103lm\u0103s\u0103u"},{"id":5344,"county_id":6,"name":"H\u0103\u015fma\u015fu Ciceului"},{"id":5345,"county_id":6,"name":"Herina"},{"id":5346,"county_id":6,"name":"Hirean"},{"id":5347,"county_id":6,"name":"Ili\u015fua"},{"id":5348,"county_id":6,"name":"Iv\u0103neasa"},{"id":5349,"county_id":6,"name":"Jeica"},{"id":5350,"county_id":6,"name":"Jelna"},{"id":5351,"county_id":6,"name":"Jimbor"},{"id":5352,"county_id":6,"name":"La Curte"},{"id":5353,"county_id":6,"name":"Lele\u015fti"},{"id":5354,"county_id":6,"name":"Liviu Rebreanu"},{"id":5355,"county_id":6,"name":"Lunca"},{"id":5356,"county_id":6,"name":"Lunca Borlesei"},{"id":5357,"county_id":6,"name":"Lunca Le\u015fului"},{"id":5358,"county_id":6,"name":"Lunca S\u0103teasc\u0103"},{"id":5359,"county_id":6,"name":"Lu\u015fca"},{"id":5360,"county_id":6,"name":"M\u0103gurele"},{"id":5361,"county_id":6,"name":"Malin"},{"id":5362,"county_id":6,"name":"M\u0103lu\u0163"},{"id":5363,"county_id":6,"name":"Manic"},{"id":5364,"county_id":6,"name":"Mijlocenii B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":5365,"county_id":6,"name":"Mintiu"},{"id":5366,"county_id":6,"name":"Mire\u015f"},{"id":5367,"county_id":6,"name":"Mititei"},{"id":5368,"county_id":6,"name":"Mocod"},{"id":5369,"county_id":6,"name":"Mogo\u015feni"},{"id":5370,"county_id":6,"name":"Moli\u015fet"},{"id":5371,"county_id":6,"name":"Monariu"},{"id":5372,"county_id":6,"name":"Moru\u0163"},{"id":5373,"county_id":6,"name":"Mure\u015fenii B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":5374,"county_id":6,"name":"Nepos"},{"id":5375,"county_id":6,"name":"Ne\u0163eni"},{"id":5376,"county_id":6,"name":"Nimigea de Jos"},{"id":5377,"county_id":6,"name":"Nimigea de Sus"},{"id":5378,"county_id":6,"name":"Oarzina"},{"id":5379,"county_id":6,"name":"Ocni\u0163a"},{"id":5380,"county_id":6,"name":"Orheiu Bistri\u0163ei"},{"id":5381,"county_id":6,"name":"Orosfaia"},{"id":5382,"county_id":6,"name":"P\u0103ltineasa"},{"id":5383,"county_id":6,"name":"Peri\u015for"},{"id":5384,"county_id":6,"name":"Petri\u015f"},{"id":5385,"county_id":6,"name":"Piatra"},{"id":5386,"county_id":6,"name":"Piatra F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":5387,"county_id":6,"name":"Pinticu"},{"id":5388,"county_id":6,"name":"Podenii"},{"id":5389,"county_id":6,"name":"Poderei"},{"id":5390,"county_id":6,"name":"Podirei"},{"id":5391,"county_id":6,"name":"Poiana Ilvei"},{"id":5392,"county_id":6,"name":"Poienile Zagrei"},{"id":5393,"county_id":6,"name":"Porumbenii"},{"id":5394,"county_id":6,"name":"Posmu\u015f"},{"id":5395,"county_id":6,"name":"Purc\u0103rete"},{"id":5396,"county_id":6,"name":"R\u0103c\u0103te\u015fu"},{"id":5397,"county_id":6,"name":"Ragla"},{"id":5398,"county_id":6,"name":"Reteag"},{"id":5399,"county_id":6,"name":"Ru\u015ftior"},{"id":5400,"county_id":6,"name":"Rusu B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":5401,"county_id":6,"name":"Rusu de Jos"},{"id":5402,"county_id":6,"name":"Rusu de Sus"},{"id":5403,"county_id":6,"name":"S\u0103lcu\u0163a"},{"id":5404,"county_id":6,"name":"S\u00e2ngeorzu Nou"},{"id":5405,"county_id":6,"name":"S\u00e2niacob"},{"id":5406,"county_id":6,"name":"S\u00e2nnicoar\u0103"},{"id":5407,"county_id":6,"name":"S\u00e2ntioana"},{"id":5408,"county_id":6,"name":"S\u0103rata"},{"id":5409,"county_id":6,"name":"S\u0103r\u0103\u0163el"},{"id":5410,"county_id":6,"name":"S\u0103sarm"},{"id":5411,"county_id":6,"name":"Satu Nou"},{"id":5412,"county_id":6,"name":"Scoabe"},{"id":5413,"county_id":6,"name":"Sebi\u015f"},{"id":5414,"county_id":6,"name":"\u015eendroaia"},{"id":5415,"county_id":6,"name":"\u015eesuri Spermezeu-Vale"},{"id":5416,"county_id":6,"name":"\u015eieu-Sf\u00e2ntu"},{"id":5417,"county_id":6,"name":"Sigmir"},{"id":5418,"county_id":6,"name":"Simione\u015fti"},{"id":5419,"county_id":6,"name":"\u015eintereag-Gar\u0103"},{"id":5420,"county_id":6,"name":"\u015eirioara"},{"id":5421,"county_id":6,"name":"Sita"},{"id":5422,"county_id":6,"name":"Sl\u0103tini\u0163a"},{"id":5423,"county_id":6,"name":"\u015eoimu\u015f"},{"id":5424,"county_id":6,"name":"\u015eopteriu"},{"id":5425,"county_id":6,"name":"Str\u00e2mba"},{"id":5426,"county_id":6,"name":"Strugureni"},{"id":5427,"county_id":6,"name":"Stupini"},{"id":5428,"county_id":6,"name":"Suplai"},{"id":5429,"county_id":6,"name":"Susenii B\u00e2rg\u0103ului"},{"id":5430,"county_id":6,"name":"\u0162\u0103g\u015foru"},{"id":5431,"county_id":6,"name":"\u0162agu"},{"id":5432,"county_id":6,"name":"T\u0103rpiu"},{"id":5433,"county_id":6,"name":"T\u0103ure"},{"id":5434,"county_id":6,"name":"Telci\u015for"},{"id":5435,"county_id":6,"name":"\u0162entea"},{"id":5436,"county_id":6,"name":"\u0162ig\u0103u"},{"id":5437,"county_id":6,"name":"Tonciu"},{"id":5438,"county_id":6,"name":"Tureac"},{"id":5439,"county_id":6,"name":"Unirea"},{"id":5440,"county_id":6,"name":"Valea"},{"id":5441,"county_id":6,"name":"Valea Borcutului"},{"id":5442,"county_id":6,"name":"Valea M\u0103gheru\u015fului"},{"id":5443,"county_id":6,"name":"Valea Mare (\u015ean\u0163)"},{"id":5444,"county_id":6,"name":"Valea Mare (Urmeni\u015f)"},{"id":5445,"county_id":6,"name":"Valea Poenii"},{"id":5446,"county_id":6,"name":"Valea Vinului"},{"id":5447,"county_id":6,"name":"Verme\u015f"},{"id":5448,"county_id":6,"name":"Viile Tecii"},{"id":5449,"county_id":6,"name":"Vii\u015foara"},{"id":5450,"county_id":6,"name":"Visuia"},{"id":5451,"county_id":6,"name":"Vi\u0163a"},{"id":5452,"county_id":6,"name":"Zoreni"},{"id":5453,"county_id":7,"name":"Ad\u0103\u015feni"},{"id":5454,"county_id":7,"name":"Agafton"},{"id":5455,"county_id":7,"name":"Alba"},{"id":5456,"county_id":7,"name":"Arborea"},{"id":5457,"county_id":7,"name":"Aurel Vlaicu"},{"id":5458,"county_id":7,"name":"Avram Iancu"},{"id":5459,"county_id":7,"name":"B\u0103biceni"},{"id":5460,"county_id":7,"name":"B\u0103d\u0103r\u0103i"},{"id":5461,"county_id":7,"name":"B\u0103diu\u0163i"},{"id":5462,"county_id":7,"name":"B\u0103iceni"},{"id":5463,"county_id":7,"name":"Baisa"},{"id":5464,"county_id":7,"name":"Bajura"},{"id":5465,"county_id":7,"name":"Balin\u0163i"},{"id":5466,"county_id":7,"name":"Balta Ars\u0103"},{"id":5467,"county_id":7,"name":"B\u0103lu\u015fenii Noi"},{"id":5468,"county_id":7,"name":"Baranca (Cristine\u015fti)"},{"id":5469,"county_id":7,"name":"Baranca (Hude\u015fti)"},{"id":5470,"county_id":7,"name":"B\u00e2rs\u0103ne\u015fti"},{"id":5471,"county_id":7,"name":"Baseu"},{"id":5472,"county_id":7,"name":"B\u0103tr\u00e2ne\u015fti"},{"id":5473,"county_id":7,"name":"Belcea"},{"id":5474,"county_id":7,"name":"Berza"},{"id":5475,"county_id":7,"name":"Bivolari"},{"id":5476,"county_id":7,"name":"Bobule\u015fti"},{"id":5477,"county_id":7,"name":"Bodeasa"},{"id":5478,"county_id":7,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti"},{"id":5479,"county_id":7,"name":"Bohoghina"},{"id":5480,"county_id":7,"name":"Bold"},{"id":5481,"county_id":7,"name":"Borolea"},{"id":5482,"county_id":7,"name":"Borze\u015fti"},{"id":5483,"county_id":7,"name":"Boscoteni"},{"id":5484,"county_id":7,"name":"Bozieni"},{"id":5485,"county_id":7,"name":"Br\u0103teni"},{"id":5486,"county_id":7,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":5487,"county_id":7,"name":"Buda"},{"id":5488,"county_id":7,"name":"Buh\u0103ceni"},{"id":5489,"county_id":7,"name":"Buim\u0103ceni"},{"id":5490,"county_id":7,"name":"Burla"},{"id":5491,"county_id":7,"name":"Burle\u015fti"},{"id":5492,"county_id":7,"name":"Buzeni"},{"id":5493,"county_id":7,"name":"C\u0103line\u015fti (Bucecea)"},{"id":5494,"county_id":7,"name":"C\u0103line\u015fti (C\u00e2nde\u015fti)"},{"id":5495,"county_id":7,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":5496,"county_id":7,"name":"C\u0103lug\u0103renii Noi"},{"id":5497,"county_id":7,"name":"C\u00e2mpeni"},{"id":5498,"county_id":7,"name":"Caraiman"},{"id":5499,"county_id":7,"name":"Carasa"},{"id":5500,"county_id":7,"name":"C\u0103t\u0103m\u0103re\u015fti"},{"id":5501,"county_id":7,"name":"C\u0103t\u0103m\u0103re\u015fti-Deal"},{"id":5502,"county_id":7,"name":"Cerbu"},{"id":5503,"county_id":7,"name":"Cerchejeni"},{"id":5504,"county_id":7,"name":"Cerne\u015fti"},{"id":5505,"county_id":7,"name":"Cervice\u015fti"},{"id":5506,"county_id":7,"name":"Cervice\u015fti-Deal"},{"id":5507,"county_id":7,"name":"Cheli\u015f"},{"id":5508,"county_id":7,"name":"Chi\u015fc\u0103reni"},{"id":5509,"county_id":7,"name":"Chi\u0163oveni"},{"id":5510,"county_id":7,"name":"Cinghiniia"},{"id":5511,"county_id":7,"name":"Ciritei"},{"id":5512,"county_id":7,"name":"Ci\u015fm\u0103ne\u015fti"},{"id":5513,"county_id":7,"name":"Ci\u015fmea"},{"id":5514,"county_id":7,"name":"Codreni"},{"id":5515,"county_id":7,"name":"Corj\u0103u\u0163i"},{"id":5516,"county_id":7,"name":"Coste\u015fti"},{"id":5517,"county_id":7,"name":"Costine\u015fti"},{"id":5518,"county_id":7,"name":"Co\u015ftiugeni"},{"id":5519,"county_id":7,"name":"Co\u015fuleni"},{"id":5520,"county_id":7,"name":"Cot\u00e2rgaci"},{"id":5521,"county_id":7,"name":"Cotu"},{"id":5522,"county_id":7,"name":"Cotu Miculin\u0163i"},{"id":5523,"county_id":7,"name":"Crasnaleuca"},{"id":5524,"county_id":7,"name":"Cucor\u0103ni"},{"id":5525,"county_id":7,"name":"Cucuteni"},{"id":5526,"county_id":7,"name":"Cuza Vod\u0103"},{"id":5527,"county_id":7,"name":"Cuzl\u0103u"},{"id":5528,"county_id":7,"name":"Dacia"},{"id":5529,"county_id":7,"name":"D\u0103mideni"},{"id":5530,"county_id":7,"name":"Damileni"},{"id":5531,"county_id":7,"name":"Davidoaia"},{"id":5532,"county_id":7,"name":"Dealu Crucii"},{"id":5533,"county_id":7,"name":"Dealu Mare"},{"id":5534,"county_id":7,"name":"Dimitrie Cantemir"},{"id":5535,"county_id":7,"name":"Dobrinauti-Hapai"},{"id":5536,"county_id":7,"name":"Doina"},{"id":5537,"county_id":7,"name":"Dolina"},{"id":5538,"county_id":7,"name":"Doroban\u0163i"},{"id":5539,"county_id":7,"name":"Drac\u015fani"},{"id":5540,"county_id":7,"name":"Dragalina (Cristine\u015fti)"},{"id":5541,"county_id":7,"name":"Dragalina (Hlipiceni)"},{"id":5542,"county_id":7,"name":"Draxini"},{"id":5543,"county_id":7,"name":"Drislea"},{"id":5544,"county_id":7,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":5545,"county_id":7,"name":"Dumeni"},{"id":5546,"county_id":7,"name":"Durne\u015fti (Santa Mare)"},{"id":5547,"county_id":7,"name":"Durne\u015fti (Ungureni)"},{"id":5548,"county_id":7,"name":"E\u015fanca"},{"id":5549,"county_id":7,"name":"Flondora"},{"id":5550,"county_id":7,"name":"Flore\u015fti"},{"id":5551,"county_id":7,"name":"Fundu Her\u0163ii"},{"id":5552,"county_id":7,"name":"Galbeni"},{"id":5553,"county_id":7,"name":"G\u00e2rbeni"},{"id":5554,"county_id":7,"name":"G\u00e2rbe\u015fti"},{"id":5555,"county_id":7,"name":"George Co\u015fbuc"},{"id":5556,"county_id":7,"name":"Ghireni"},{"id":5557,"county_id":7,"name":"Gorovei"},{"id":5558,"county_id":7,"name":"Grivi\u0163a"},{"id":5559,"county_id":7,"name":"Guranda"},{"id":5560,"county_id":7,"name":"Hili\u015feu-Clo\u015fca"},{"id":5561,"county_id":7,"name":"Hili\u015feu-Cri\u015fan"},{"id":5562,"county_id":7,"name":"Horia"},{"id":5563,"county_id":7,"name":"Horl\u0103ceni"},{"id":5564,"county_id":7,"name":"Horodi\u015ftea"},{"id":5565,"county_id":7,"name":"Hri\u015fcani"},{"id":5566,"county_id":7,"name":"Hudum"},{"id":5567,"county_id":7,"name":"Hulub"},{"id":5568,"county_id":7,"name":"Hulube\u015fti"},{"id":5569,"county_id":7,"name":"Hu\u0163ani"},{"id":5570,"county_id":7,"name":"Iacobeni"},{"id":5571,"county_id":7,"name":"Ib\u0103neasa"},{"id":5572,"county_id":7,"name":"Ichimeni"},{"id":5573,"county_id":7,"name":"Icu\u015feni"},{"id":5574,"county_id":7,"name":"Iezer"},{"id":5575,"county_id":7,"name":"Ili\u015feni"},{"id":5576,"county_id":7,"name":"Ion\u0103\u015feni (Tru\u015fe\u015fti)"},{"id":5577,"county_id":7,"name":"Ion\u0103\u015feni (V\u00e2rfu C\u00e2mpului)"},{"id":5578,"county_id":7,"name":"Iorga"},{"id":5579,"county_id":7,"name":"Iure\u015fti"},{"id":5580,"county_id":7,"name":"Izvoare"},{"id":5581,"county_id":7,"name":"Jijia"},{"id":5582,"county_id":7,"name":"Jolde\u015fti"},{"id":5583,"county_id":7,"name":"Lehne\u015fti"},{"id":5584,"county_id":7,"name":"Libertatea"},{"id":5585,"county_id":7,"name":"Li\u015fm\u0103ni\u0163a"},{"id":5586,"county_id":7,"name":"Li\u015fna"},{"id":5587,"county_id":7,"name":"Livada"},{"id":5588,"county_id":7,"name":"Liveni"},{"id":5589,"county_id":7,"name":"Loturi"},{"id":5590,"county_id":7,"name":"Loturi Enescu"},{"id":5591,"county_id":7,"name":"Lozna"},{"id":5592,"county_id":7,"name":"Lunca (V\u00e2rfu C\u00e2mpului)"},{"id":5593,"county_id":7,"name":"Lup\u0103ria"},{"id":5594,"county_id":7,"name":"Maghera"},{"id":5595,"county_id":7,"name":"M\u0103n\u0103stirea Doamnei"},{"id":5596,"county_id":7,"name":"M\u00e2n\u0103stireni"},{"id":5597,"county_id":7,"name":"M\u00e2ndre\u015fti (Ungureni)"},{"id":5598,"county_id":7,"name":"M\u00e2ndre\u015fti (Vl\u0103deni)"},{"id":5599,"county_id":7,"name":"Manoleasa-Prut"},{"id":5600,"county_id":7,"name":"Manole\u015fti"},{"id":5601,"county_id":7,"name":"M\u0103\u015fc\u0103teni"},{"id":5602,"county_id":7,"name":"Mateieni"},{"id":5603,"county_id":7,"name":"Mesteac\u0103n"},{"id":5604,"county_id":7,"name":"Mihai Eminescu (Gorb\u0103ne\u015fti)"},{"id":5605,"county_id":7,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":5606,"county_id":7,"name":"Mihai Viteazu"},{"id":5607,"county_id":7,"name":"Miletin"},{"id":5608,"county_id":7,"name":"Miorcani"},{"id":5609,"county_id":7,"name":"Miron Costin"},{"id":5610,"county_id":7,"name":"Mitoc (Leorda)"},{"id":5611,"county_id":7,"name":"Mlen\u0103u\u0163i"},{"id":5612,"county_id":7,"name":"Moara Jorii"},{"id":5613,"county_id":7,"name":"Movila Rupt\u0103"},{"id":5614,"county_id":7,"name":"Movileni"},{"id":5615,"county_id":7,"name":"Murgu\u0163a"},{"id":5616,"county_id":7,"name":"N\u0103stase"},{"id":5617,"county_id":7,"name":"Negreni"},{"id":5618,"county_id":7,"name":"Negre\u015fti"},{"id":5619,"county_id":7,"name":"Nichiteni"},{"id":5620,"county_id":7,"name":"Nicolae B\u0103lcescu (Co\u0163u\u015fca)"},{"id":5621,"county_id":7,"name":"Nicolae B\u0103lcescu (Fl\u0103m\u00e2nzi)"},{"id":5622,"county_id":7,"name":"Niculcea"},{"id":5623,"county_id":7,"name":"Oneaga"},{"id":5624,"county_id":7,"name":"Or\u0103\u015feni-Deal"},{"id":5625,"county_id":7,"name":"Or\u0103\u015feni-Vale"},{"id":5626,"county_id":7,"name":"Oroftiana"},{"id":5627,"county_id":7,"name":"P\u0103dureni (Co\u015fula)"},{"id":5628,"county_id":7,"name":"P\u0103dureni (\u015eendriceni)"},{"id":5629,"county_id":7,"name":"Panaitoaia"},{"id":5630,"county_id":7,"name":"P\u00e2r\u00e2u Negru"},{"id":5631,"county_id":7,"name":"P\u0103s\u0103teni"},{"id":5632,"county_id":7,"name":"P\u0103un"},{"id":5633,"county_id":7,"name":"Petricani"},{"id":5634,"county_id":7,"name":"Ple\u015fani"},{"id":5635,"county_id":7,"name":"Plevna"},{"id":5636,"county_id":7,"name":"Plopenii Mari"},{"id":5637,"county_id":7,"name":"Plopenii Mici"},{"id":5638,"county_id":7,"name":"Podeni"},{"id":5639,"county_id":7,"name":"Podriga"},{"id":5640,"county_id":7,"name":"Pogor\u0103\u015fti"},{"id":5641,"county_id":7,"name":"Poiana (Br\u0103e\u015fti)"},{"id":5642,"county_id":7,"name":"Poiana (Cristine\u015fti)"},{"id":5643,"county_id":7,"name":"Poiana (Fl\u0103m\u00e2nzi)"},{"id":5644,"county_id":7,"name":"Poiana (Vorona)"},{"id":5645,"county_id":7,"name":"Popeni (Br\u0103e\u015fti)"},{"id":5646,"county_id":7,"name":"Popeni (George Enescu)"},{"id":5647,"county_id":7,"name":"Popoaia"},{"id":5648,"county_id":7,"name":"Pris\u0103cani"},{"id":5649,"county_id":7,"name":"Progresul"},{"id":5650,"county_id":7,"name":"Pustoaia"},{"id":5651,"county_id":7,"name":"Pu\u0163ureni"},{"id":5652,"county_id":7,"name":"Racov\u0103\u0163"},{"id":5653,"county_id":7,"name":"R\u0103deni"},{"id":5654,"county_id":7,"name":"R\u00e2nghile\u015fti"},{"id":5655,"county_id":7,"name":"R\u00e2nghile\u015fti-Deal"},{"id":5656,"county_id":7,"name":"R\u00e2\u015fca"},{"id":5657,"county_id":7,"name":"Recia-Verbia"},{"id":5658,"county_id":7,"name":"Rediu (R\u0103d\u0103u\u0163i-Prut)"},{"id":5659,"county_id":7,"name":"Rediu (R\u0103useni)"},{"id":5660,"county_id":7,"name":"Ripicenii Vechi"},{"id":5661,"county_id":7,"name":"Rogoje\u015fti"},{"id":5662,"county_id":7,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti-Vale"},{"id":5663,"county_id":7,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":5664,"county_id":7,"name":"Sadoveni"},{"id":5665,"county_id":7,"name":"Sarafine\u015fti"},{"id":5666,"county_id":7,"name":"S\u0103rata"},{"id":5667,"county_id":7,"name":"Sarata-Basarab"},{"id":5668,"county_id":7,"name":"Sarata-Dr\u0103gu\u015feni"},{"id":5669,"county_id":7,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":5670,"county_id":7,"name":"Sat Nou"},{"id":5671,"county_id":7,"name":"Sauceni\u0163a"},{"id":5672,"county_id":7,"name":"Schit-Or\u0103\u015feni"},{"id":5673,"county_id":7,"name":"Scutari"},{"id":5674,"county_id":7,"name":"Seli\u015ftea"},{"id":5675,"county_id":7,"name":"\u015eendreni"},{"id":5676,"county_id":7,"name":"\u015eerpeni\u0163a"},{"id":5677,"county_id":7,"name":"Sili\u015fcani"},{"id":5678,"county_id":7,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":5679,"county_id":7,"name":"Slobozia (Brosc\u0103u\u0163i)"},{"id":5680,"county_id":7,"name":"Slobozia (Cordareni)"},{"id":5681,"county_id":7,"name":"Slobozia H\u0103ne\u015fti"},{"id":5682,"county_id":7,"name":"Slobozia (P\u0103ltini\u015f)"},{"id":5683,"county_id":7,"name":"Slobozia Sili\u015fcani"},{"id":5684,"county_id":7,"name":"Sm\u00e2rdan"},{"id":5685,"county_id":7,"name":"Socrujeni"},{"id":5686,"county_id":7,"name":"\u015eold\u0103ne\u015fti"},{"id":5687,"county_id":7,"name":"Soroceni"},{"id":5688,"county_id":7,"name":"St\u00e2nca (George Enescu)"},{"id":5689,"county_id":7,"name":"St\u00e2nca (\u015etef\u0103ne\u015fti)"},{"id":5690,"county_id":7,"name":"St\u00e2nce\u015fti"},{"id":5691,"county_id":7,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti-Sat"},{"id":5692,"county_id":7,"name":"Stolniceni"},{"id":5693,"county_id":7,"name":"Store\u015fti"},{"id":5694,"county_id":7,"name":"Strahotin"},{"id":5695,"county_id":7,"name":"Str\u0103teni"},{"id":5696,"county_id":7,"name":"Stroie\u015fti"},{"id":5697,"county_id":7,"name":"\u015eupitca"},{"id":5698,"county_id":7,"name":"Talpa"},{"id":5699,"county_id":7,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103\u015feni"},{"id":5700,"county_id":7,"name":"T\u0103ute\u015fti"},{"id":5701,"county_id":7,"name":"Timu\u015f"},{"id":5702,"county_id":7,"name":"Tocileni"},{"id":5703,"county_id":7,"name":"Tudor Vladimirescu (Albe\u015fti)"},{"id":5704,"county_id":7,"name":"Tudor Vladimirescu (Avr\u0103meni)"},{"id":5705,"county_id":7,"name":"Unguroaia"},{"id":5706,"county_id":7,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":5707,"county_id":7,"name":"Valea Grajdului"},{"id":5708,"county_id":7,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":5709,"county_id":7,"name":"Vatra"},{"id":5710,"county_id":7,"name":"Vicoleni"},{"id":5711,"county_id":7,"name":"Victoria (Hlipiceni)"},{"id":5712,"county_id":7,"name":"Victoria (St\u0103uceni)"},{"id":5713,"county_id":7,"name":"Viforeni"},{"id":5714,"county_id":7,"name":"Vii\u015foara Mic\u0103"},{"id":5715,"county_id":7,"name":"Vi\u0163cani"},{"id":5716,"county_id":7,"name":"Vl\u0103deni (Corl\u0103teni)"},{"id":5717,"county_id":7,"name":"Vl\u0103deni-Deal"},{"id":5718,"county_id":7,"name":"Vorona Mare"},{"id":5719,"county_id":7,"name":"Vorona-Teodoru"},{"id":5720,"county_id":7,"name":"Vultureni"},{"id":5721,"county_id":7,"name":"Zahoreni"},{"id":5722,"county_id":7,"name":"Z\u0103ice\u015fti"},{"id":5723,"county_id":7,"name":"Zl\u0103tunoaia"},{"id":5724,"county_id":7,"name":"Zoi\u0163ani"},{"id":5725,"county_id":8,"name":"Agaua"},{"id":5726,"county_id":8,"name":"Albina"},{"id":5727,"county_id":8,"name":"Ariciu"},{"id":5728,"county_id":8,"name":"Baldovine\u015fti"},{"id":5729,"county_id":8,"name":"B\u0103ndoiu"},{"id":5730,"county_id":8,"name":"Batogu"},{"id":5731,"county_id":8,"name":"Berle\u015fti"},{"id":5732,"county_id":8,"name":"Berte\u015ftii de Sus"},{"id":5733,"county_id":8,"name":"Boarca"},{"id":5734,"county_id":8,"name":"Br\u0103deanca"},{"id":5735,"county_id":8,"name":"Brate\u015fu Vechi"},{"id":5736,"county_id":8,"name":"Bumb\u0103cari"},{"id":5737,"county_id":8,"name":"C\u00e2ineni-B\u0103i"},{"id":5738,"county_id":8,"name":"C\u0103ld\u0103ru\u015fa"},{"id":5739,"county_id":8,"name":"Cazasu"},{"id":5740,"county_id":8,"name":"Chichine\u0163u"},{"id":5741,"county_id":8,"name":"Chioib\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":5742,"county_id":8,"name":"Cistia"},{"id":5743,"county_id":8,"name":"Col\u0163ea"},{"id":5744,"county_id":8,"name":"Com\u0103neasca"},{"id":5745,"county_id":8,"name":"Constantine\u015fti"},{"id":5746,"county_id":8,"name":"Constantin Gabrielescu"},{"id":5747,"county_id":8,"name":"Corbeni"},{"id":5748,"county_id":8,"name":"Corbu Nou"},{"id":5749,"county_id":8,"name":"Corbu Vechi"},{"id":5750,"county_id":8,"name":"Cotu Lung"},{"id":5751,"county_id":8,"name":"Cotu Mihalea"},{"id":5752,"county_id":8,"name":"Custura"},{"id":5753,"county_id":8,"name":"Cuza Vod\u0103 (Salcia Tudor)"},{"id":5754,"county_id":8,"name":"Cuza Vod\u0103 (St\u0103ncu\u0163a)"},{"id":5755,"county_id":8,"name":"Dedule\u015fti"},{"id":5756,"county_id":8,"name":"De\u015fira\u0163i"},{"id":5757,"county_id":8,"name":"Drogu"},{"id":5758,"county_id":8,"name":"Dudescu"},{"id":5759,"county_id":8,"name":"Esna"},{"id":5760,"county_id":8,"name":"F\u0103urei-Sat"},{"id":5761,"county_id":8,"name":"Filipe\u015fti"},{"id":5762,"county_id":8,"name":"Filiu"},{"id":5763,"county_id":8,"name":"Florica"},{"id":5764,"county_id":8,"name":"Gara Ianca"},{"id":5765,"county_id":8,"name":"G\u0103vani"},{"id":5766,"county_id":8,"name":"Gulianca"},{"id":5767,"county_id":8,"name":"Gura C\u0103lm\u0103\u0163ui"},{"id":5768,"county_id":8,"name":"Gura G\u00e2rlu\u0163ei"},{"id":5769,"county_id":8,"name":"Gurguie\u0163i"},{"id":5770,"county_id":8,"name":"Horia"},{"id":5771,"county_id":8,"name":"Ibrianu"},{"id":5772,"county_id":8,"name":"Ione\u015fti"},{"id":5773,"county_id":8,"name":"Jugureanu"},{"id":5774,"county_id":8,"name":"Lacu Rezii"},{"id":5775,"county_id":8,"name":"Lacu S\u0103rat"},{"id":5776,"county_id":8,"name":"Lanurile"},{"id":5777,"county_id":8,"name":"Latinu"},{"id":5778,"county_id":8,"name":"Li\u015fcoteanca"},{"id":5779,"county_id":8,"name":"M\u0103gureni"},{"id":5780,"county_id":8,"name":"Maraloiu"},{"id":5781,"county_id":8,"name":"M\u0103rt\u0103ce\u015fti"},{"id":5782,"county_id":8,"name":"M\u0103ru Ro\u015fu"},{"id":5783,"county_id":8,"name":"Mihai Bravu"},{"id":5784,"county_id":8,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu (R\u00e2mnicelu)"},{"id":5785,"county_id":8,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu (\u015eu\u0163e\u015fti)"},{"id":5786,"county_id":8,"name":"Morote\u015fti"},{"id":5787,"county_id":8,"name":"Muchea"},{"id":5788,"county_id":8,"name":"Nedelcu"},{"id":5789,"county_id":8,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":5790,"county_id":8,"name":"Nicole\u015fti"},{"id":5791,"county_id":8,"name":"Oancea"},{"id":5792,"county_id":8,"name":"Od\u0103ieni"},{"id":5793,"county_id":8,"name":"Ol\u0103neasca"},{"id":5794,"county_id":8,"name":"Opri\u015fene\u015fti"},{"id":5795,"county_id":8,"name":"P\u00e2ntecani"},{"id":5796,"county_id":8,"name":"Peri\u015foru"},{"id":5797,"county_id":8,"name":"Pietroiu"},{"id":5798,"county_id":8,"name":"Pitula\u0163i"},{"id":5799,"county_id":8,"name":"Pl\u0103soiu"},{"id":5800,"county_id":8,"name":"Plopi"},{"id":5801,"county_id":8,"name":"Plopu"},{"id":5802,"county_id":8,"name":"Polize\u015fti"},{"id":5803,"county_id":8,"name":"Pribeagu"},{"id":5804,"county_id":8,"name":"Salcia"},{"id":5805,"county_id":8,"name":"S\u0103tuc"},{"id":5806,"county_id":8,"name":"Sc\u0103rl\u0103te\u015fti"},{"id":5807,"county_id":8,"name":"Scor\u0163aru Vechi"},{"id":5808,"county_id":8,"name":"Sihleanu"},{"id":5809,"county_id":8,"name":"Silistraru"},{"id":5810,"county_id":8,"name":"Spiru Haret"},{"id":5811,"county_id":8,"name":"Stanca"},{"id":5812,"county_id":8,"name":"Stoiene\u015fti"},{"id":5813,"county_id":8,"name":"\u0162\u0103c\u0103u"},{"id":5814,"county_id":8,"name":"T\u00e2rlele Filiu"},{"id":5815,"county_id":8,"name":"T\u0103taru"},{"id":5816,"county_id":8,"name":"\u0162epe\u015f Vod\u0103"},{"id":5817,"county_id":8,"name":"Titcov"},{"id":5818,"county_id":8,"name":"Urleasca"},{"id":5819,"county_id":8,"name":"Valea C\u0103lm\u0103\u0163uiului"},{"id":5820,"county_id":8,"name":"Valea C\u00e2nepii"},{"id":5821,"county_id":8,"name":"Vame\u015fu"},{"id":5822,"county_id":8,"name":"V\u0103rs\u0103tura"},{"id":5823,"county_id":8,"name":"Voine\u015fti"},{"id":5824,"county_id":8,"name":"Vultureni"},{"id":5825,"county_id":8,"name":"Zamfire\u015fti"},{"id":5826,"county_id":9,"name":"Acri\u015f"},{"id":5827,"county_id":9,"name":"Arini"},{"id":5828,"county_id":9,"name":"Augustin"},{"id":5829,"county_id":9,"name":"B\u0103rcut"},{"id":5830,"county_id":9,"name":"Beia"},{"id":5831,"county_id":9,"name":"Berivoi"},{"id":5832,"county_id":9,"name":"Bogata Oltean\u0103"},{"id":5833,"county_id":9,"name":"Bohol\u0163"},{"id":5834,"county_id":9,"name":"Breaza"},{"id":5835,"county_id":9,"name":"Bucium"},{"id":5836,"county_id":9,"name":"Buz\u0103iel"},{"id":5837,"county_id":9,"name":"Calbor"},{"id":5838,"county_id":9,"name":"C\u0103rpini\u015f"},{"id":5839,"county_id":9,"name":"Cheia"},{"id":5840,"county_id":9,"name":"Cobor"},{"id":5841,"county_id":9,"name":"Colonia Bod"},{"id":5842,"county_id":9,"name":"Colonia Reconstruc\u0163ia"},{"id":5843,"county_id":9,"name":"Comana de Sus"},{"id":5844,"county_id":9,"name":"Cop\u0103cel"},{"id":5845,"county_id":9,"name":"Corbi"},{"id":5846,"county_id":9,"name":"Crihalma"},{"id":5847,"county_id":9,"name":"Cri\u0163"},{"id":5848,"county_id":9,"name":"Cuciulata"},{"id":5849,"county_id":9,"name":"Cutu\u015f"},{"id":5850,"county_id":9,"name":"Dacia"},{"id":5851,"county_id":9,"name":"D\u0103i\u015foara"},{"id":5852,"county_id":9,"name":"D\u0103lghiu"},{"id":5853,"county_id":9,"name":"Dejani"},{"id":5854,"county_id":9,"name":"Dopca"},{"id":5855,"county_id":9,"name":"Dr\u0103u\u015feni"},{"id":5856,"county_id":9,"name":"Drumul Carului"},{"id":5857,"county_id":9,"name":"F\u00e2nt\u00e2na"},{"id":5858,"county_id":9,"name":"Feldioara (Ucea)"},{"id":5859,"county_id":9,"name":"Felmer"},{"id":5860,"county_id":9,"name":"Fund\u0103\u0163ica"},{"id":5861,"county_id":9,"name":"Gr\u00e2nari"},{"id":5862,"county_id":9,"name":"Grid"},{"id":5863,"county_id":9,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":5864,"county_id":9,"name":"H\u0103lmeag"},{"id":5865,"county_id":9,"name":"Hurez"},{"id":5866,"county_id":9,"name":"Ia\u015fi"},{"id":5867,"county_id":9,"name":"Ileni"},{"id":5868,"county_id":9,"name":"Ione\u015fti"},{"id":5869,"county_id":9,"name":"Jimbor"},{"id":5870,"county_id":9,"name":"Lovnic"},{"id":5871,"county_id":9,"name":"Lunca Calnicului"},{"id":5872,"county_id":9,"name":"Lup\u015fa"},{"id":5873,"county_id":9,"name":"Lu\u0163a"},{"id":5874,"county_id":9,"name":"M\u0103gura"},{"id":5875,"county_id":9,"name":"M\u0103lini\u015f"},{"id":5876,"county_id":9,"name":"M\u0103rgineni"},{"id":5877,"county_id":9,"name":"Mateia\u015f"},{"id":5878,"county_id":9,"name":"Merchea\u015fa"},{"id":5879,"county_id":9,"name":"Me\u015fendorf"},{"id":5880,"county_id":9,"name":"Moieciu de Jos"},{"id":5881,"county_id":9,"name":"Moieciu de Sus"},{"id":5882,"county_id":9,"name":"Ohaba"},{"id":5883,"county_id":9,"name":"Olte\u0163"},{"id":5884,"county_id":9,"name":"Palo\u015f"},{"id":5885,"county_id":9,"name":"Paltin"},{"id":5886,"county_id":9,"name":"Per\u015fani"},{"id":5887,"county_id":9,"name":"Pe\u015ftera"},{"id":5888,"county_id":9,"name":"Podu Oltului"},{"id":5889,"county_id":9,"name":"Pojorta"},{"id":5890,"county_id":9,"name":"Predelu\u0163"},{"id":5891,"county_id":9,"name":"Purc\u0103reni"},{"id":5892,"county_id":9,"name":"R\u00e2\u015fnov Romacril"},{"id":5893,"county_id":9,"name":"R\u00e2u\u015for"},{"id":5894,"county_id":9,"name":"Roade\u015f"},{"id":5895,"county_id":9,"name":"Rodbav"},{"id":5896,"county_id":9,"name":"Rotbav"},{"id":5897,"county_id":9,"name":"Ruc\u0103r"},{"id":5898,"county_id":9,"name":"S\u0103sciori"},{"id":5899,"county_id":9,"name":"Satu Nou"},{"id":5900,"county_id":9,"name":"S\u0103v\u0103streni"},{"id":5901,"county_id":9,"name":"Sebe\u015f"},{"id":5902,"county_id":9,"name":"Seli\u015ftat"},{"id":5903,"county_id":9,"name":"\u015eerc\u0103i\u0163a"},{"id":5904,"county_id":9,"name":"\u015eimon"},{"id":5905,"county_id":9,"name":"\u015einca Veche"},{"id":5906,"county_id":9,"name":"\u015eirnea"},{"id":5907,"county_id":9,"name":"Sohodol"},{"id":5908,"county_id":9,"name":"\u015eona"},{"id":5909,"county_id":9,"name":"Stupinii Prejmerului"},{"id":5910,"county_id":9,"name":"Ticu\u015fu"},{"id":5911,"county_id":9,"name":"Ticu\u015fu Nou"},{"id":5912,"county_id":9,"name":"Ticu\u015fu Vechi"},{"id":5913,"county_id":9,"name":"Toarcla"},{"id":5914,"county_id":9,"name":"Toderi\u0163a"},{"id":5915,"county_id":9,"name":"Tohanu Nou"},{"id":5916,"county_id":9,"name":"Ucea de Jos"},{"id":5917,"county_id":9,"name":"Ucea de Sus"},{"id":5918,"county_id":9,"name":"Vad"},{"id":5919,"county_id":9,"name":"V\u00e2lcea"},{"id":5920,"county_id":9,"name":"V\u0103leni"},{"id":5921,"county_id":9,"name":"Vene\u0163ia de Jos"},{"id":5922,"county_id":9,"name":"Vene\u0163ia de Sus"},{"id":5923,"county_id":9,"name":"Viscri"},{"id":5924,"county_id":9,"name":"Vi\u015ftea de Sus"},{"id":5925,"county_id":9,"name":"Vi\u015fti\u015foara"},{"id":5926,"county_id":9,"name":"Vl\u0103deni"},{"id":5927,"county_id":9,"name":"Zizin"},{"id":5928,"county_id":11,"name":"Albe\u015fti"},{"id":5929,"county_id":11,"name":"Aldeni"},{"id":5930,"county_id":11,"name":"Alexandru Odobescu"},{"id":5931,"county_id":11,"name":"Aliceni"},{"id":5932,"county_id":11,"name":"Aluni\u015f"},{"id":5933,"county_id":11,"name":"Amara"},{"id":5934,"county_id":11,"name":"Anini"},{"id":5935,"county_id":11,"name":"Arb\u0103na\u015fi"},{"id":5936,"county_id":11,"name":"Arcanu"},{"id":5937,"county_id":11,"name":"B\u0103beni"},{"id":5938,"county_id":11,"name":"B\u0103ceni"},{"id":5939,"county_id":11,"name":"B\u0103deni"},{"id":5940,"county_id":11,"name":"B\u0103dila"},{"id":5941,"county_id":11,"name":"B\u0103e\u015fti"},{"id":5942,"county_id":11,"name":"B\u0103ile"},{"id":5943,"county_id":11,"name":"B\u0103jani"},{"id":5944,"county_id":11,"name":"B\u0103laia"},{"id":5945,"county_id":11,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":5946,"county_id":11,"name":"B\u00e2lhacu"},{"id":5947,"county_id":11,"name":"B\u0103lt\u0103gari"},{"id":5948,"county_id":11,"name":"B\u0103lt\u0103re\u0163i"},{"id":5949,"county_id":11,"name":"Balta Tocila"},{"id":5950,"county_id":11,"name":"B\u0103lteni"},{"id":5951,"county_id":11,"name":"Bani\u0163a"},{"id":5952,"county_id":11,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":5953,"county_id":11,"name":"B\u0103rbunce\u015fti"},{"id":5954,"county_id":11,"name":"B\u00e2sca Chiojdului"},{"id":5955,"county_id":11,"name":"B\u00e2sca Rozilei"},{"id":5956,"county_id":11,"name":"B\u00e2scenii de Jos"},{"id":5957,"county_id":11,"name":"B\u00e2scenii de Sus"},{"id":5958,"county_id":11,"name":"Batogu"},{"id":5959,"county_id":11,"name":"Beciu"},{"id":5960,"county_id":11,"name":"Begu"},{"id":5961,"county_id":11,"name":"Beilic"},{"id":5962,"county_id":11,"name":"Bentu"},{"id":5963,"county_id":11,"name":"Berce\u015fti"},{"id":5964,"county_id":11,"name":"Be\u015flii"},{"id":5965,"county_id":11,"name":"Boboc"},{"id":5966,"county_id":11,"name":"Bodine\u015fti"},{"id":5967,"county_id":11,"name":"Bordu\u015fani"},{"id":5968,"county_id":11,"name":"Br\u0103deanca"},{"id":5969,"county_id":11,"name":"Br\u0103g\u0103reasa"},{"id":5970,"county_id":11,"name":"Br\u0103tile\u015fti"},{"id":5971,"county_id":11,"name":"Brebu"},{"id":5972,"county_id":11,"name":"Buda Cr\u0103ciune\u015fti"},{"id":5973,"county_id":11,"name":"Bude\u015fti"},{"id":5974,"county_id":11,"name":"Budi\u015fteni"},{"id":5975,"county_id":11,"name":"Budrea"},{"id":5976,"county_id":11,"name":"Buduile"},{"id":5977,"county_id":11,"name":"Bu\u015ftea"},{"id":5978,"county_id":11,"name":"C\u0103ld\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":5979,"county_id":11,"name":"C\u0103ld\u0103ru\u015fa"},{"id":5980,"county_id":11,"name":"C\u0103ld\u0103ru\u015feanca"},{"id":5981,"county_id":11,"name":"Calea Chiojdului"},{"id":5982,"county_id":11,"name":"C\u00e2l\u0163e\u015fti"},{"id":5983,"county_id":11,"name":"C\u0103l\u0163una"},{"id":5984,"county_id":11,"name":"C\u00e2mpeni"},{"id":5985,"county_id":11,"name":"C\u00e2mpulungeanca"},{"id":5986,"county_id":11,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":5987,"county_id":11,"name":"C\u0103p\u0103\u0163\u00e2ne\u015fti"},{"id":5988,"county_id":11,"name":"Capu Satului"},{"id":5989,"county_id":11,"name":"Caragele"},{"id":5990,"county_id":11,"name":"C\u0103r\u0103tn\u0103u de Jos"},{"id":5991,"county_id":11,"name":"C\u0103r\u0103tn\u0103u de Sus"},{"id":5992,"county_id":11,"name":"C\u00e2rligu Mare"},{"id":5993,"county_id":11,"name":"C\u00e2rligu Mic"},{"id":5994,"county_id":11,"name":"C\u00e2rlom\u0103ne\u015fti"},{"id":5995,"county_id":11,"name":"C.A. Rosetti"},{"id":5996,"county_id":11,"name":"C\u0103rpini\u015ftea"},{"id":5997,"county_id":11,"name":"Ca\u015foca"},{"id":5998,"county_id":11,"name":"Casota"},{"id":5999,"county_id":11,"name":"C\u0103tia\u015fu"},{"id":6000,"county_id":11,"name":"Ceairu"},{"id":6001,"county_id":11,"name":"Chiperu"},{"id":6002,"county_id":11,"name":"Chirle\u015fti"},{"id":6003,"county_id":11,"name":"Ciob\u0103noaia"},{"id":6004,"county_id":11,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":6005,"county_id":11,"name":"Cioranca"},{"id":6006,"county_id":11,"name":"Cire\u015fu"},{"id":6007,"county_id":11,"name":"Ciuta"},{"id":6008,"county_id":11,"name":"Clondiru"},{"id":6009,"county_id":11,"name":"Clondiru de Sus"},{"id":6010,"county_id":11,"name":"Coca-Antimire\u015fti"},{"id":6011,"county_id":11,"name":"Coca-Nicule\u015fti"},{"id":6012,"county_id":11,"name":"Coc\u00e2rceni"},{"id":6013,"county_id":11,"name":"Coconari"},{"id":6014,"county_id":11,"name":"Cojanu"},{"id":6015,"county_id":11,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":6016,"county_id":11,"name":"Col\u0163\u0103neni"},{"id":6017,"county_id":11,"name":"Col\u0163eni"},{"id":6018,"county_id":11,"name":"Col\u0163ii de Jos"},{"id":6019,"county_id":11,"name":"Col\u0163u Pietrii"},{"id":6020,"county_id":11,"name":"Comisoaia"},{"id":6021,"county_id":11,"name":"Corbu (C\u0103tina)"},{"id":6022,"county_id":11,"name":"Corbu (Glodeanu-Sili\u015ftea)"},{"id":6023,"county_id":11,"name":"Corneanu"},{"id":6024,"county_id":11,"name":"Costieni"},{"id":6025,"county_id":11,"name":"Costomiru"},{"id":6026,"county_id":11,"name":"Co\u0163atcu"},{"id":6027,"county_id":11,"name":"Cotorca"},{"id":6028,"county_id":11,"name":"Cotu Ciorii"},{"id":6029,"county_id":11,"name":"Cr\u00e2ng"},{"id":6030,"county_id":11,"name":"Crevele\u015fti"},{"id":6031,"county_id":11,"name":"Cuculeasa"},{"id":6032,"county_id":11,"name":"Curc\u0103ne\u015fti"},{"id":6033,"county_id":11,"name":"Curm\u0103tura"},{"id":6034,"county_id":11,"name":"D\u00e2lma"},{"id":6035,"county_id":11,"name":"D\u00e2mbroca"},{"id":6036,"county_id":11,"name":"D\u0103nule\u015fti"},{"id":6037,"county_id":11,"name":"Dara"},{"id":6038,"county_id":11,"name":"D\u0103sc\u0103le\u015fti"},{"id":6039,"county_id":11,"name":"Dealu Viei"},{"id":6040,"county_id":11,"name":"Dedule\u015fti"},{"id":6041,"county_id":11,"name":"Deleni"},{"id":6042,"county_id":11,"name":"Dobrile\u015fti"},{"id":6043,"county_id":11,"name":"Dogari"},{"id":6044,"county_id":11,"name":"Dulbanu"},{"id":6045,"county_id":11,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (M\u0103rg\u0103rite\u015fti)"},{"id":6046,"county_id":11,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (N\u0103eni)"},{"id":6047,"county_id":11,"name":"Fa\u0163a lui Nan"},{"id":6048,"county_id":11,"name":"Fin\u0163e\u015fti"},{"id":6049,"county_id":11,"name":"Fi\u015fici"},{"id":6050,"county_id":11,"name":"Flore\u015fti"},{"id":6051,"county_id":11,"name":"Florica"},{"id":6052,"county_id":11,"name":"Foc\u015f\u0103nei"},{"id":6053,"county_id":11,"name":"Fotin"},{"id":6054,"county_id":11,"name":"Fr\u0103sinet"},{"id":6055,"county_id":11,"name":"Fulga"},{"id":6056,"county_id":11,"name":"Fundata"},{"id":6057,"county_id":11,"name":"Fund\u0103turile"},{"id":6058,"county_id":11,"name":"Fundeni"},{"id":6059,"county_id":11,"name":"Furtune\u015fti"},{"id":6060,"county_id":11,"name":"G\u0103geni"},{"id":6061,"county_id":11,"name":"Gara Bobocu"},{"id":6062,"county_id":11,"name":"Gara Cilibia"},{"id":6063,"county_id":11,"name":"G\u0103vanele"},{"id":6064,"county_id":11,"name":"G\u0103v\u0103ne\u015fti"},{"id":6065,"county_id":11,"name":"Ghiocari"},{"id":6066,"county_id":11,"name":"Ghizdita"},{"id":6067,"county_id":11,"name":"Glodu-Petcari"},{"id":6068,"county_id":11,"name":"Glodurile"},{"id":6069,"county_id":11,"name":"Goicelu"},{"id":6070,"county_id":11,"name":"Goide\u015fti"},{"id":6071,"county_id":11,"name":"Golu Grabicina"},{"id":6072,"county_id":11,"name":"Gomoe\u015fti"},{"id":6073,"county_id":11,"name":"Gon\u0163e\u015fti"},{"id":6074,"county_id":11,"name":"Gor\u00e2ni"},{"id":6075,"county_id":11,"name":"Gornet"},{"id":6076,"county_id":11,"name":"Grabicina de Jos"},{"id":6077,"county_id":11,"name":"Grabicina de Sus"},{"id":6078,"county_id":11,"name":"Gr\u0103jdana"},{"id":6079,"county_id":11,"name":"Greceanca"},{"id":6080,"county_id":11,"name":"Gresia"},{"id":6081,"county_id":11,"name":"Gro\u015fani"},{"id":6082,"county_id":11,"name":"Gura B\u0103dicului"},{"id":6083,"county_id":11,"name":"Gura B\u00e2scei"},{"id":6084,"county_id":11,"name":"Gura C\u00e2ln\u0103ului"},{"id":6085,"county_id":11,"name":"Gura Dimienii"},{"id":6086,"county_id":11,"name":"Gura F\u0103getului"},{"id":6087,"county_id":11,"name":"Gura S\u0103r\u0103\u0163ii"},{"id":6088,"county_id":11,"name":"Gura Siriului"},{"id":6089,"county_id":11,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":6090,"county_id":11,"name":"Hale\u015f"},{"id":6091,"county_id":11,"name":"Heliade R\u0103dulescu"},{"id":6092,"county_id":11,"name":"Home\u015fti"},{"id":6093,"county_id":11,"name":"Ileana"},{"id":6094,"county_id":11,"name":"Istri\u0163a de Jos"},{"id":6095,"county_id":11,"name":"Iv\u0103ne\u0163u"},{"id":6096,"county_id":11,"name":"Izvoarele"},{"id":6097,"county_id":11,"name":"Izvoranu"},{"id":6098,"county_id":11,"name":"Izvoru (Cozieni)"},{"id":6099,"county_id":11,"name":"Izvoru Dulce (Beceni)"},{"id":6100,"county_id":11,"name":"Izvoru Dulce (Merei)"},{"id":6101,"county_id":11,"name":"Izvoru (Tis\u0103u)"},{"id":6102,"county_id":11,"name":"Jghiab"},{"id":6103,"county_id":11,"name":"Joseni"},{"id":6104,"county_id":11,"name":"Lacu"},{"id":6105,"county_id":11,"name":"Lacu cu Anini"},{"id":6106,"county_id":11,"name":"Lacurile"},{"id":6107,"county_id":11,"name":"Lacu Sinaia"},{"id":6108,"county_id":11,"name":"Lanurile"},{"id":6109,"county_id":11,"name":"Leicule\u015fti"},{"id":6110,"county_id":11,"name":"Lera"},{"id":6111,"county_id":11,"name":"Limpezi\u015f"},{"id":6112,"county_id":11,"name":"Lip\u0103nescu"},{"id":6113,"county_id":11,"name":"Lipia"},{"id":6114,"county_id":11,"name":"Livada"},{"id":6115,"county_id":11,"name":"Livada Mic\u0103"},{"id":6116,"county_id":11,"name":"Lop\u0103t\u0103reasa"},{"id":6117,"county_id":11,"name":"Lunca (Amaru)"},{"id":6118,"county_id":11,"name":"Lunca Frumoas\u0103"},{"id":6119,"county_id":11,"name":"Lunca Jari\u015ftei"},{"id":6120,"county_id":11,"name":"Lunca (P\u0103t\u00e2rlagele)"},{"id":6121,"county_id":11,"name":"Lunca Priporului"},{"id":6122,"county_id":11,"name":"Lunca (Puie\u015fti)"},{"id":6123,"county_id":11,"name":"Luncile"},{"id":6124,"county_id":11,"name":"Lunge\u015fti"},{"id":6125,"county_id":11,"name":"M\u0103crina"},{"id":6126,"county_id":11,"name":"M\u0103guricea"},{"id":6127,"county_id":11,"name":"Manasia"},{"id":6128,"county_id":11,"name":"M\u0103n\u0103stirea"},{"id":6129,"county_id":11,"name":"M\u00e2n\u0103stirea R\u0103te\u015fti"},{"id":6130,"county_id":11,"name":"M\u00e2nzu"},{"id":6131,"county_id":11,"name":"M\u0103rg\u0103ri\u0163i"},{"id":6132,"county_id":11,"name":"M\u0103rgineanu"},{"id":6133,"county_id":11,"name":"M\u0103run\u0163i\u015fu"},{"id":6134,"county_id":11,"name":"M\u0103te\u015fti"},{"id":6135,"county_id":11,"name":"Maxenu"},{"id":6136,"county_id":11,"name":"Mierea"},{"id":6137,"county_id":11,"name":"Mitropolia"},{"id":6138,"county_id":11,"name":"Ml\u0103jet"},{"id":6139,"county_id":11,"name":"Modreni"},{"id":6140,"county_id":11,"name":"Moisica"},{"id":6141,"county_id":11,"name":"Mo\u015fe\u015fti"},{"id":6142,"county_id":11,"name":"Movila Oii"},{"id":6143,"county_id":11,"name":"Movili\u0163a"},{"id":6144,"county_id":11,"name":"Muce\u015fti-D\u0103nule\u015fti"},{"id":6145,"county_id":11,"name":"Mu\u015fcel"},{"id":6146,"county_id":11,"name":"Muscelu C\u0103r\u0103m\u0103ne\u015fti"},{"id":6147,"county_id":11,"name":"Mu\u015fcelu\u015fa"},{"id":6148,"county_id":11,"name":"Nego\u015fina"},{"id":6149,"county_id":11,"name":"Nehoia\u015fu"},{"id":6150,"county_id":11,"name":"Nemertea"},{"id":6151,"county_id":11,"name":"Nenciu"},{"id":6152,"county_id":11,"name":"Nenciule\u015fti"},{"id":6153,"county_id":11,"name":"Nicole\u015fti"},{"id":6154,"county_id":11,"name":"Nicule\u015fti"},{"id":6155,"county_id":11,"name":"Ni\u015fcov"},{"id":6156,"county_id":11,"name":"Nistore\u015fti"},{"id":6157,"county_id":11,"name":"Nucu"},{"id":6158,"county_id":11,"name":"Odaia Banului"},{"id":6159,"county_id":11,"name":"Ogr\u0103zile"},{"id":6160,"county_id":11,"name":"Ojasca"},{"id":6161,"county_id":11,"name":"Olari"},{"id":6162,"county_id":11,"name":"Ole\u015fe\u015fti"},{"id":6163,"county_id":11,"name":"Oratia"},{"id":6164,"county_id":11,"name":"Oreavul"},{"id":6165,"county_id":11,"name":"P\u00e2clele"},{"id":6166,"county_id":11,"name":"P\u0103curile"},{"id":6167,"county_id":11,"name":"P\u0103durenii"},{"id":6168,"county_id":11,"name":"P\u0103lici"},{"id":6169,"county_id":11,"name":"P\u0103ltineni"},{"id":6170,"county_id":11,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":6171,"county_id":11,"name":"P\u00e2rjole\u015fti"},{"id":6172,"county_id":11,"name":"P\u00e2rscovelu"},{"id":6173,"county_id":11,"name":"Pestri\u0163u"},{"id":6174,"county_id":11,"name":"Petr\u0103che\u015fti"},{"id":6175,"county_id":11,"name":"Petri\u015foru"},{"id":6176,"county_id":11,"name":"Piatra Alb\u0103"},{"id":6177,"county_id":11,"name":"Pietraru"},{"id":6178,"county_id":11,"name":"Pietroasa Mic\u0103"},{"id":6179,"county_id":11,"name":"Pietrosu"},{"id":6180,"county_id":11,"name":"Pinu"},{"id":6181,"county_id":11,"name":"Pitulicea"},{"id":6182,"county_id":11,"name":"Pl\u0103i\u015for"},{"id":6183,"county_id":11,"name":"Plaiu Nucului"},{"id":6184,"county_id":11,"name":"Plav\u0103\u0163u"},{"id":6185,"county_id":11,"name":"Plescioara"},{"id":6186,"county_id":11,"name":"Ple\u015fcoi"},{"id":6187,"county_id":11,"name":"Ple\u015fe\u015fti (Berca)"},{"id":6188,"county_id":11,"name":"Ple\u015fe\u015fti (Podgoria)"},{"id":6189,"county_id":11,"name":"Ple\u015fi"},{"id":6190,"county_id":11,"name":"Plevna"},{"id":6191,"county_id":11,"name":"Plopeasa"},{"id":6192,"county_id":11,"name":"Plopi"},{"id":6193,"county_id":11,"name":"Plo\u015ftina"},{"id":6194,"county_id":11,"name":"Podu Muncii"},{"id":6195,"county_id":11,"name":"Poeni\u0163ele"},{"id":6196,"county_id":11,"name":"Pogonele"},{"id":6197,"county_id":11,"name":"Poiana Pletari"},{"id":6198,"county_id":11,"name":"Poiana V\u00e2lcului"},{"id":6199,"county_id":11,"name":"Poienile"},{"id":6200,"county_id":11,"name":"Policiori"},{"id":6201,"county_id":11,"name":"Posobe\u015fti"},{"id":6202,"county_id":11,"name":"Po\u015fta (Cilibia)"},{"id":6203,"county_id":11,"name":"Po\u015fta (Topliceni)"},{"id":6204,"county_id":11,"name":"Pot\u00e2rniche\u015fti"},{"id":6205,"county_id":11,"name":"Potecu"},{"id":6206,"county_id":11,"name":"Potoceni"},{"id":6207,"county_id":11,"name":"Pro\u015fca"},{"id":6208,"county_id":11,"name":"Pruneni"},{"id":6209,"county_id":11,"name":"Puie\u015ftii de Jos"},{"id":6210,"county_id":11,"name":"Puie\u015ftii de Sus"},{"id":6211,"county_id":11,"name":"Punga"},{"id":6212,"county_id":11,"name":"R\u0103duce\u015fti"},{"id":6213,"county_id":11,"name":"R\u00e2pile"},{"id":6214,"county_id":11,"name":"R\u0103te\u015fti"},{"id":6215,"county_id":11,"name":"Recea"},{"id":6216,"county_id":11,"name":"Robe\u015fti"},{"id":6217,"county_id":11,"name":"Ro\u015fioru"},{"id":6218,"county_id":11,"name":"Rubla"},{"id":6219,"county_id":11,"name":"Ruginoasa"},{"id":6220,"county_id":11,"name":"Runcu"},{"id":6221,"county_id":11,"name":"Ru\u015fav\u0103\u0163"},{"id":6222,"county_id":11,"name":"Salcia"},{"id":6223,"county_id":11,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":6224,"county_id":11,"name":"\u015ear\u00e2nga"},{"id":6225,"county_id":11,"name":"S\u0103rata"},{"id":6226,"county_id":11,"name":"S\u0103rata-Monteoru"},{"id":6227,"county_id":11,"name":"S\u00e2rbe\u015fti"},{"id":6228,"county_id":11,"name":"S\u0103reni"},{"id":6229,"county_id":11,"name":"S\u0103rile"},{"id":6230,"county_id":11,"name":"S\u0103rile-C\u0103tun"},{"id":6231,"county_id":11,"name":"S\u0103senii Noi"},{"id":6232,"county_id":11,"name":"S\u0103senii pe Vale"},{"id":6233,"county_id":11,"name":"S\u0103senii Vechi"},{"id":6234,"county_id":11,"name":"S\u0103tuc"},{"id":6235,"county_id":11,"name":"Satu Nou (Glodeanu-Sili\u015ftea)"},{"id":6236,"county_id":11,"name":"Satu Nou (Mih\u0103ile\u015fti)"},{"id":6237,"county_id":11,"name":"Satu Vechi"},{"id":6238,"county_id":11,"name":"Sc\u0103eni"},{"id":6239,"county_id":11,"name":"Sc\u0103ri\u015foara"},{"id":6240,"county_id":11,"name":"Sc\u0103rl\u0103te\u015fti"},{"id":6241,"county_id":11,"name":"Scoro\u015fe\u015fti"},{"id":6242,"county_id":11,"name":"Scor\u0163eanca"},{"id":6243,"county_id":11,"name":"Scurte\u015fti"},{"id":6244,"county_id":11,"name":"Secuiu"},{"id":6245,"county_id":11,"name":"Sergent Ionel \u015etefan"},{"id":6246,"county_id":11,"name":"Sibiciu de Jos"},{"id":6247,"county_id":11,"name":"Sibiciu de Sus"},{"id":6248,"county_id":11,"name":"\u015eindrila"},{"id":6249,"county_id":11,"name":"Slobozia"},{"id":6250,"county_id":11,"name":"Sm\u00e2rdan"},{"id":6251,"county_id":11,"name":"Smee\u015fti"},{"id":6252,"county_id":11,"name":"Sore\u015fti"},{"id":6253,"county_id":11,"name":"Sp\u0103taru"},{"id":6254,"county_id":11,"name":"Spidele"},{"id":6255,"county_id":11,"name":"St\u0103nce\u015fti"},{"id":6256,"county_id":11,"name":"St\u0103nila"},{"id":6257,"county_id":11,"name":"St\u0103v\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":6258,"county_id":11,"name":"\u015etiubei"},{"id":6259,"county_id":11,"name":"Strezeni"},{"id":6260,"county_id":11,"name":"Stroe\u015fti"},{"id":6261,"county_id":11,"name":"\u015euchea"},{"id":6262,"county_id":11,"name":"Sudi\u0163i (Gher\u0103seni)"},{"id":6263,"county_id":11,"name":"Sudi\u0163i (Po\u015fta C\u00e2ln\u0103u)"},{"id":6264,"county_id":11,"name":"T\u0103b\u0103cari"},{"id":6265,"county_id":11,"name":"T\u0103b\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":6266,"county_id":11,"name":"T\u00e2rcov"},{"id":6267,"county_id":11,"name":"T\u00e2rlele"},{"id":6268,"county_id":11,"name":"T\u00e2\u0163\u00e2rligu"},{"id":6269,"county_id":11,"name":"T\u0103tule\u015fti"},{"id":6270,"county_id":11,"name":"Tega"},{"id":6271,"county_id":11,"name":"Tei\u015fu"},{"id":6272,"county_id":11,"name":"Terca"},{"id":6273,"county_id":11,"name":"Tocileni"},{"id":6274,"county_id":11,"name":"Torop\u0103le\u015fti"},{"id":6275,"county_id":11,"name":"Trestia"},{"id":6276,"county_id":11,"name":"Trestieni"},{"id":6277,"county_id":11,"name":"Trestioara (Chiliile)"},{"id":6278,"county_id":11,"name":"Trestioara (M\u00e2nz\u0103le\u015fti)"},{"id":6279,"county_id":11,"name":"Tronari"},{"id":6280,"county_id":11,"name":"Tulburea"},{"id":6281,"county_id":11,"name":"Uda\u0163i-Lucieni"},{"id":6282,"county_id":11,"name":"Uda\u0163i-M\u00e2nzu"},{"id":6283,"county_id":11,"name":"Ulmet"},{"id":6284,"county_id":11,"name":"Ursoaia"},{"id":6285,"county_id":11,"name":"V\u0103c\u0103reasca"},{"id":6286,"county_id":11,"name":"Vadu Oii"},{"id":6287,"county_id":11,"name":"Vadu Sore\u015fti"},{"id":6288,"county_id":11,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":6289,"county_id":11,"name":"Valea Banului"},{"id":6290,"county_id":11,"name":"Valea C\u0103tinei"},{"id":6291,"county_id":11,"name":"Valea Cotoarei"},{"id":6292,"county_id":11,"name":"Valea F\u00e2nt\u00e2nei"},{"id":6293,"county_id":11,"name":"Valea Larg\u0103"},{"id":6294,"county_id":11,"name":"Valea Larg\u0103-S\u0103rule\u015fti"},{"id":6295,"county_id":11,"name":"Valea lui Lalu"},{"id":6296,"county_id":11,"name":"Valea Lupului"},{"id":6297,"county_id":11,"name":"V\u0103leanca-Vil\u0103ne\u015fti"},{"id":6298,"county_id":11,"name":"Valea Nucului"},{"id":6299,"county_id":11,"name":"Valea P\u0103rului"},{"id":6300,"county_id":11,"name":"Valea Purcarului"},{"id":6301,"county_id":11,"name":"Valea Pu\u0163ului Merei"},{"id":6302,"county_id":11,"name":"Valea Ratei"},{"id":6303,"county_id":11,"name":"Valea Roatei"},{"id":6304,"county_id":11,"name":"Valea Salciei-C\u0103tun"},{"id":6305,"county_id":11,"name":"Valea S\u0103lciilor"},{"id":6306,"county_id":11,"name":"Valea \u015echiopului"},{"id":6307,"county_id":11,"name":"Valea Sibiciului"},{"id":6308,"county_id":11,"name":"Valea St\u00e2nei"},{"id":6309,"county_id":11,"name":"Valea \u015etefanului"},{"id":6310,"county_id":11,"name":"Valea Ursului"},{"id":6311,"county_id":11,"name":"Valea Verzei"},{"id":6312,"county_id":11,"name":"Valea Viei"},{"id":6313,"county_id":11,"name":"V\u00e2rf"},{"id":6314,"county_id":11,"name":"Varlaam"},{"id":6315,"county_id":11,"name":"V\u00e2rteju"},{"id":6316,"county_id":11,"name":"V\u0103v\u0103lucile"},{"id":6317,"county_id":11,"name":"Vifor\u00e2ta"},{"id":6318,"county_id":11,"name":"Vine\u0163isu"},{"id":6319,"county_id":11,"name":"Vintileanca"},{"id":6320,"county_id":11,"name":"Vispe\u015fti"},{"id":6321,"county_id":11,"name":"Vizireni"},{"id":6322,"county_id":11,"name":"Vl\u0103deni"},{"id":6323,"county_id":11,"name":"Zahare\u015fti"},{"id":6324,"county_id":11,"name":"Z\u0103plazi"},{"id":6325,"county_id":11,"name":"Z\u0103podia"},{"id":6326,"county_id":11,"name":"Z\u0103rne\u015ftii de Sl\u0103nic"},{"id":6327,"county_id":11,"name":"Zeletin"},{"id":6328,"county_id":11,"name":"Zili\u015fteanca"},{"id":6329,"county_id":11,"name":"Zoi\u0163a"},{"id":6330,"county_id":11,"name":"Zore\u015fti"},{"id":6331,"county_id":12,"name":"Alexandru I. Cuza"},{"id":6332,"county_id":12,"name":"Aprozi"},{"id":6333,"county_id":12,"name":"Ar\u0163ari"},{"id":6334,"county_id":12,"name":"Bogata"},{"id":6335,"county_id":12,"name":"Bogdana"},{"id":6336,"county_id":12,"name":"Bo\u015fneagu"},{"id":6337,"county_id":12,"name":"Buciumeni"},{"id":6338,"county_id":12,"name":"Buzoeni"},{"id":6339,"county_id":12,"name":"C\u0103l\u0103ra\u015fii Vechi"},{"id":6340,"county_id":12,"name":"C\u0103l\u0103re\u0163i"},{"id":6341,"county_id":12,"name":"C\u00e2ndeasca"},{"id":6342,"county_id":12,"name":"Ceacu"},{"id":6343,"county_id":12,"name":"Cetatea Veche"},{"id":6344,"county_id":12,"name":"Chirnogi (Ulmu)"},{"id":6345,"county_id":12,"name":"Ciulni\u0163a-Gar\u0103"},{"id":6346,"county_id":12,"name":"Cl\u0103te\u015fti"},{"id":6347,"county_id":12,"name":"Coconi"},{"id":6348,"county_id":12,"name":"Codreni"},{"id":6349,"county_id":12,"name":"Coje\u015fti"},{"id":6350,"county_id":12,"name":"Constantin Br\u00e2ncoveanu"},{"id":6351,"county_id":12,"name":"Coslogeni"},{"id":6352,"county_id":12,"name":"Co\u0163ofanca"},{"id":6353,"county_id":12,"name":"Criv\u0103\u0163"},{"id":6354,"county_id":12,"name":"Cucuie\u0163i"},{"id":6355,"county_id":12,"name":"Cune\u015fti"},{"id":6356,"county_id":12,"name":"Cur\u0103te\u015fti"},{"id":6357,"county_id":12,"name":"D\u00e2lga"},{"id":6358,"county_id":12,"name":"D\u00e2lga-Gar\u0103"},{"id":6359,"county_id":12,"name":"D\u0103ne\u015fti"},{"id":6360,"county_id":12,"name":"D\u00e2rvari"},{"id":6361,"county_id":12,"name":"Doroban\u0163u (Pl\u0103t\u0103re\u015fti)"},{"id":6362,"county_id":12,"name":"Drajna Nou\u0103"},{"id":6363,"county_id":12,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Doamnei"},{"id":6364,"county_id":12,"name":"F\u0103urei"},{"id":6365,"county_id":12,"name":"Florica"},{"id":6366,"county_id":12,"name":"Floroaica"},{"id":6367,"county_id":12,"name":"Fr\u0103sinetu de Jos"},{"id":6368,"county_id":12,"name":"G\u0103l\u0103\u0163ui"},{"id":6369,"county_id":12,"name":"G\u00e2ld\u0103u"},{"id":6370,"county_id":12,"name":"Gostilele"},{"id":6371,"county_id":12,"name":"Gruiu"},{"id":6372,"county_id":12,"name":"Iezeru"},{"id":6373,"county_id":12,"name":"\u00cenfr\u0103\u0163irea"},{"id":6374,"county_id":12,"name":"Libertatea"},{"id":6375,"county_id":12,"name":"Lunca"},{"id":6376,"county_id":12,"name":"Lupt\u0103tori"},{"id":6377,"county_id":12,"name":"M\u0103gureni"},{"id":6378,"county_id":12,"name":"M\u0103rcule\u015fti-Gar\u0103"},{"id":6379,"county_id":12,"name":"M\u0103riu\u0163a"},{"id":6380,"county_id":12,"name":"Mataraua"},{"id":6381,"county_id":12,"name":"Mihai Viteazu"},{"id":6382,"county_id":12,"name":"Negoe\u015fti"},{"id":6383,"county_id":12,"name":"Nicolae B\u0103lcescu (Alexandru Odobescu)"},{"id":6384,"county_id":12,"name":"Nucetu"},{"id":6385,"county_id":12,"name":"Nuci"},{"id":6386,"county_id":12,"name":"Ogoru"},{"id":6387,"county_id":12,"name":"Oltina"},{"id":6388,"county_id":12,"name":"Or\u0103\u015fti"},{"id":6389,"county_id":12,"name":"Ostrovu"},{"id":6390,"county_id":12,"name":"P\u0103duri\u015fu"},{"id":6391,"county_id":12,"name":"Paicu"},{"id":6392,"county_id":12,"name":"Pas\u0103rea"},{"id":6393,"county_id":12,"name":"Pelinu"},{"id":6394,"county_id":12,"name":"Pi\u0163igaia"},{"id":6395,"county_id":12,"name":"Plevna"},{"id":6396,"county_id":12,"name":"Plumbuita"},{"id":6397,"county_id":12,"name":"Podari"},{"id":6398,"county_id":12,"name":"Podu Pitarului"},{"id":6399,"county_id":12,"name":"Polce\u015fti"},{"id":6400,"county_id":12,"name":"Pope\u015fti"},{"id":6401,"county_id":12,"name":"Post\u0103vari"},{"id":6402,"county_id":12,"name":"Potcoava"},{"id":6403,"county_id":12,"name":"Preasna"},{"id":6404,"county_id":12,"name":"Preasna Veche"},{"id":6405,"county_id":12,"name":"Progresu"},{"id":6406,"county_id":12,"name":"Radu Negru"},{"id":6407,"county_id":12,"name":"Radu Vod\u0103"},{"id":6408,"county_id":12,"name":"Rasa"},{"id":6409,"county_id":12,"name":"R\u0103surile"},{"id":6410,"county_id":12,"name":"R\u0103zoarele"},{"id":6411,"county_id":12,"name":"R\u0103zvani"},{"id":6412,"county_id":12,"name":"S\u0103cele"},{"id":6413,"county_id":12,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":6414,"county_id":12,"name":"S\u0103nduli\u0163a"},{"id":6415,"county_id":12,"name":"S\u0103punari"},{"id":6416,"county_id":12,"name":"S\u0103rule\u015fti-Gar\u0103"},{"id":6417,"county_id":12,"name":"Satnoeni"},{"id":6418,"county_id":12,"name":"S\u0103tucu"},{"id":6419,"county_id":12,"name":"Satu Nou"},{"id":6420,"county_id":12,"name":"\u015eeinoiu"},{"id":6421,"county_id":12,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":6422,"county_id":12,"name":"Socoalele"},{"id":6423,"county_id":12,"name":"Solacolu"},{"id":6424,"county_id":12,"name":"Stancea"},{"id":6425,"county_id":12,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti"},{"id":6426,"county_id":12,"name":"Stoene\u015fti"},{"id":6427,"county_id":12,"name":"Sultana"},{"id":6428,"county_id":12,"name":"T\u0103m\u0103d\u0103u Mic"},{"id":6429,"county_id":12,"name":"T\u0103riceni"},{"id":6430,"county_id":12,"name":"Tonea"},{"id":6431,"county_id":12,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":6432,"county_id":12,"name":"Valea Popii"},{"id":6433,"county_id":12,"name":"Valea Presnei"},{"id":6434,"county_id":12,"name":"Valea Ro\u015fie"},{"id":6435,"county_id":12,"name":"Valea Rusului"},{"id":6436,"county_id":12,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":6437,"county_id":12,"name":"Valea St\u00e2nii"},{"id":6438,"county_id":12,"name":"V\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":6439,"county_id":12,"name":"Vi\u015finii"},{"id":6440,"county_id":12,"name":"Vl\u0103diceasca"},{"id":6441,"county_id":12,"name":"Vl\u0103icule\u015fti"},{"id":6442,"county_id":12,"name":"Zimbru"},{"id":6443,"county_id":13,"name":"23 August"},{"id":6444,"county_id":13,"name":"Agadici"},{"id":6445,"county_id":13,"name":"Apadia"},{"id":6446,"county_id":13,"name":"Arsuri"},{"id":6447,"county_id":13,"name":"B\u0103rbosu"},{"id":6448,"county_id":13,"name":"B\u00e2rz"},{"id":6449,"county_id":13,"name":"B\u00e2rza"},{"id":6450,"county_id":13,"name":"Bazia\u015f"},{"id":6451,"county_id":13,"name":"Belobre\u015fca"},{"id":6452,"county_id":13,"name":"Big\u0103r"},{"id":6453,"county_id":13,"name":"Bini\u015f"},{"id":6454,"county_id":13,"name":"Bog\u00e2ltin"},{"id":6455,"county_id":13,"name":"Bogodin\u0163"},{"id":6456,"county_id":13,"name":"Boina"},{"id":6457,"county_id":13,"name":"Boini\u0163a"},{"id":6458,"county_id":13,"name":"Bojia"},{"id":6459,"county_id":13,"name":"Borlova"},{"id":6460,"county_id":13,"name":"Borlovenii Noi"},{"id":6461,"county_id":13,"name":"Borlovenii Vechi"},{"id":6462,"county_id":13,"name":"Borugi"},{"id":6463,"county_id":13,"name":"Br\u0103di\u015foru de Jos"},{"id":6464,"county_id":13,"name":"Bratova"},{"id":6465,"county_id":13,"name":"Brestelnic"},{"id":6466,"county_id":13,"name":"Brezon"},{"id":6467,"county_id":13,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":6468,"county_id":13,"name":"Bucova"},{"id":6469,"county_id":13,"name":"Calina"},{"id":6470,"county_id":13,"name":"C\u00e2lnic"},{"id":6471,"county_id":13,"name":"Camena"},{"id":6472,"county_id":13,"name":"Cameni\u0163a"},{"id":6473,"county_id":13,"name":"C\u00e2mpia"},{"id":6474,"county_id":13,"name":"C\u0103nicea"},{"id":6475,"county_id":13,"name":"C\u00e2rnecea"},{"id":6476,"county_id":13,"name":"C\u00e2r\u015fa Ro\u015fie"},{"id":6477,"county_id":13,"name":"C\u00e2r\u015fie"},{"id":6478,"county_id":13,"name":"C\u0103v\u0103ran"},{"id":6479,"county_id":13,"name":"Cicleni"},{"id":6480,"county_id":13,"name":"Ciclova Montan\u0103"},{"id":6481,"county_id":13,"name":"Ciortea"},{"id":6482,"county_id":13,"name":"Cire\u015fa"},{"id":6483,"county_id":13,"name":"Cire\u015fel"},{"id":6484,"county_id":13,"name":"Ciuta"},{"id":6485,"county_id":13,"name":"Clocotici"},{"id":6486,"county_id":13,"name":"Comor\u00e2\u015fte"},{"id":6487,"county_id":13,"name":"Corni\u015foru"},{"id":6488,"county_id":13,"name":"Cornu\u0163el"},{"id":6489,"county_id":13,"name":"Costi\u015f"},{"id":6490,"county_id":13,"name":"Cozia"},{"id":6491,"county_id":13,"name":"Cozla"},{"id":6492,"county_id":13,"name":"Cracu Alm\u0103j"},{"id":6493,"county_id":13,"name":"Cracu Mare"},{"id":6494,"county_id":13,"name":"Cracu Teiului"},{"id":6495,"county_id":13,"name":"Cru\u015fov\u0103\u0163"},{"id":6496,"county_id":13,"name":"Cru\u015fovi\u0163a"},{"id":6497,"county_id":13,"name":"Cuptoare (Cornea)"},{"id":6498,"county_id":13,"name":"Cuptoare (Re\u015fi\u0163a)"},{"id":6499,"county_id":13,"name":"Curm\u0103tura"},{"id":6500,"county_id":13,"name":"Dalci"},{"id":6501,"county_id":13,"name":"Deline\u015fti"},{"id":6502,"county_id":13,"name":"Deze\u015fti"},{"id":6503,"county_id":13,"name":"Divici"},{"id":6504,"county_id":13,"name":"Dobraia"},{"id":6505,"county_id":13,"name":"Dolina"},{"id":6506,"county_id":13,"name":"Doman"},{"id":6507,"county_id":13,"name":"Drencova"},{"id":6508,"county_id":13,"name":"Dri\u015ftie"},{"id":6509,"county_id":13,"name":"Duleu"},{"id":6510,"county_id":13,"name":"Ersig"},{"id":6511,"county_id":13,"name":"Fene\u015f"},{"id":6512,"county_id":13,"name":"Fize\u015f"},{"id":6513,"county_id":13,"name":"Fr\u0103sini\u015f"},{"id":6514,"county_id":13,"name":"G\u00e2rbov\u0103\u0163"},{"id":6515,"county_id":13,"name":"G\u00e2rli\u015fte"},{"id":6516,"county_id":13,"name":"Gherteni\u015f"},{"id":6517,"county_id":13,"name":"Giurgiova"},{"id":6518,"county_id":13,"name":"Globu Craiovei"},{"id":6519,"county_id":13,"name":"Globur\u0103u"},{"id":6520,"county_id":13,"name":"Gole\u0163"},{"id":6521,"county_id":13,"name":"Gornea"},{"id":6522,"county_id":13,"name":"Greoni"},{"id":6523,"county_id":13,"name":"Gruni"},{"id":6524,"county_id":13,"name":"Hora Mare"},{"id":6525,"county_id":13,"name":"Hora Mic\u0103"},{"id":6526,"county_id":13,"name":"Iabalcea"},{"id":6527,"county_id":13,"name":"Iam"},{"id":6528,"county_id":13,"name":"Iaz"},{"id":6529,"county_id":13,"name":"Iertof"},{"id":6530,"county_id":13,"name":"Ilidia"},{"id":6531,"county_id":13,"name":"Ilova"},{"id":6532,"county_id":13,"name":"Inele\u0163"},{"id":6533,"county_id":13,"name":"Izgar"},{"id":6534,"county_id":13,"name":"Izvor"},{"id":6535,"county_id":13,"name":"Jitin"},{"id":6536,"county_id":13,"name":"Jupa"},{"id":6537,"county_id":13,"name":"Lescovi\u0163a"},{"id":6538,"county_id":13,"name":"Liborajdea"},{"id":6539,"county_id":13,"name":"Lindenfeld"},{"id":6540,"county_id":13,"name":"Liubcova"},{"id":6541,"county_id":13,"name":"Lucacev\u0103\u0163"},{"id":6542,"county_id":13,"name":"Lunca Florii"},{"id":6543,"county_id":13,"name":"Lunca Zaicii"},{"id":6544,"county_id":13,"name":"M\u0103ce\u015fti"},{"id":6545,"county_id":13,"name":"Maciova"},{"id":6546,"county_id":13,"name":"Macovi\u015fte (Ciuchici)"},{"id":6547,"county_id":13,"name":"Macovi\u015fte (Cornea)"},{"id":6548,"county_id":13,"name":"M\u0103gura"},{"id":6549,"county_id":13,"name":"Mal"},{"id":6550,"county_id":13,"name":"Marila"},{"id":6551,"county_id":13,"name":"Martinov\u0103\u0163"},{"id":6552,"county_id":13,"name":"M\u0103ru"},{"id":6553,"county_id":13,"name":"M\u00e2tnicu Mare"},{"id":6554,"county_id":13,"name":"Mercina"},{"id":6555,"county_id":13,"name":"Mesteac\u0103n"},{"id":6556,"county_id":13,"name":"Milcoveni"},{"id":6557,"county_id":13,"name":"Moceri\u015f"},{"id":6558,"county_id":13,"name":"Moldova Veche"},{"id":6559,"county_id":13,"name":"Moldovi\u0163a"},{"id":6560,"county_id":13,"name":"Moniom"},{"id":6561,"county_id":13,"name":"Negiudin"},{"id":6562,"county_id":13,"name":"Nermed"},{"id":6563,"county_id":13,"name":"Nicolin\u0163"},{"id":6564,"county_id":13,"name":"Obi\u0163a"},{"id":6565,"county_id":13,"name":"Oga\u015fu Podului"},{"id":6566,"county_id":13,"name":"Ohaba-M\u00e2tnic"},{"id":6567,"county_id":13,"name":"Ohabi\u0163a"},{"id":6568,"county_id":13,"name":"Padina Matei"},{"id":6569,"county_id":13,"name":"P\u00e2rneaura"},{"id":6570,"county_id":13,"name":"P\u00e2rvova"},{"id":6571,"county_id":13,"name":"P\u0103ta\u015f"},{"id":6572,"county_id":13,"name":"Pecini\u015fca"},{"id":6573,"county_id":13,"name":"Pe\u015ftere"},{"id":6574,"county_id":13,"name":"Petnic"},{"id":6575,"county_id":13,"name":"Petrilova"},{"id":6576,"county_id":13,"name":"Petro\u015fni\u0163a"},{"id":6577,"county_id":13,"name":"Plopu"},{"id":6578,"county_id":13,"name":"Plugova"},{"id":6579,"county_id":13,"name":"Pogara"},{"id":6580,"county_id":13,"name":"Pogara de Sus"},{"id":6581,"county_id":13,"name":"Poiana"},{"id":6582,"county_id":13,"name":"Poiana Lung\u0103"},{"id":6583,"county_id":13,"name":"Poiana M\u0103rului"},{"id":6584,"county_id":13,"name":"Poienile Boinei"},{"id":6585,"county_id":13,"name":"Poneasca"},{"id":6586,"county_id":13,"name":"Potoc"},{"id":6587,"county_id":13,"name":"Preveciori"},{"id":6588,"county_id":13,"name":"Prilipe\u0163"},{"id":6589,"county_id":13,"name":"Prisaca"},{"id":6590,"county_id":13,"name":"Prisacina"},{"id":6591,"county_id":13,"name":"Prisian"},{"id":6592,"county_id":13,"name":"Prislop (Cornereva)"},{"id":6593,"county_id":13,"name":"Prislop (Dalbo\u015fe\u0163)"},{"id":6594,"county_id":13,"name":"Putna"},{"id":6595,"county_id":13,"name":"R\u0103chita"},{"id":6596,"county_id":13,"name":"R\u0103chitova"},{"id":6597,"county_id":13,"name":"Radimna"},{"id":6598,"county_id":13,"name":"Rafnic"},{"id":6599,"county_id":13,"name":"Ravensca"},{"id":6600,"county_id":13,"name":"Remetea-Pog\u0103nici"},{"id":6601,"county_id":13,"name":"Re\u015fi\u0163a Mic\u0103"},{"id":6602,"county_id":13,"name":"Rugi"},{"id":6603,"county_id":13,"name":"Ruginosu"},{"id":6604,"county_id":13,"name":"Rusca"},{"id":6605,"county_id":13,"name":"Ruschi\u0163a"},{"id":6606,"county_id":13,"name":"Rusova Nou\u0103"},{"id":6607,"county_id":13,"name":"Rusova Veche"},{"id":6608,"county_id":13,"name":"Ru\u015ftin"},{"id":6609,"county_id":13,"name":"Sadova Nou\u0103"},{"id":6610,"county_id":13,"name":"Sadova Veche"},{"id":6611,"county_id":13,"name":"S\u0103lb\u0103gelu Nou"},{"id":6612,"county_id":13,"name":"Sasca Rom\u00e2n\u0103"},{"id":6613,"county_id":13,"name":"Sat B\u0103tr\u00e2n"},{"id":6614,"county_id":13,"name":"Sc\u0103iu\u015f"},{"id":6615,"county_id":13,"name":"Sc\u0103ri\u015foara"},{"id":6616,"county_id":13,"name":"Sec\u0103\u015feni"},{"id":6617,"county_id":13,"name":"Secu"},{"id":6618,"county_id":13,"name":"Sf\u00e2nta Elena"},{"id":6619,"county_id":13,"name":"Slatina-Nera"},{"id":6620,"county_id":13,"name":"Soceni"},{"id":6621,"county_id":13,"name":"Socolari"},{"id":6622,"county_id":13,"name":"\u015eopotu Vechi"},{"id":6623,"county_id":13,"name":"\u015eo\u015fdea"},{"id":6624,"county_id":13,"name":"St\u0103ncilova"},{"id":6625,"county_id":13,"name":"Steierdorf"},{"id":6626,"county_id":13,"name":"\u015etin\u0103pari"},{"id":6627,"county_id":13,"name":"Streneac"},{"id":6628,"county_id":13,"name":"Strugasca"},{"id":6629,"county_id":13,"name":"Studena"},{"id":6630,"county_id":13,"name":"Sub Cr\u00e2ng"},{"id":6631,"county_id":13,"name":"Sub Margine"},{"id":6632,"county_id":13,"name":"Sub Plai"},{"id":6633,"county_id":13,"name":"\u015eumi\u0163a"},{"id":6634,"county_id":13,"name":"Surducu Mare"},{"id":6635,"county_id":13,"name":"\u015eu\u015fca"},{"id":6636,"county_id":13,"name":"\u0162a\u0163u"},{"id":6637,"county_id":13,"name":"\u0162erova"},{"id":6638,"county_id":13,"name":"Ticvaniu Mic"},{"id":6639,"county_id":13,"name":"Tincova"},{"id":6640,"county_id":13,"name":"Tirol"},{"id":6641,"county_id":13,"name":"Topla"},{"id":6642,"county_id":13,"name":"Urcu"},{"id":6643,"county_id":13,"name":"Valea Bistrei"},{"id":6644,"county_id":13,"name":"Valea Bolva\u015fni\u0163a"},{"id":6645,"county_id":13,"name":"Valeadeni"},{"id":6646,"county_id":13,"name":"Valea Mare"},{"id":6647,"county_id":13,"name":"Valea Mini\u015fului"},{"id":6648,"county_id":13,"name":"Valea Orevi\u0163a"},{"id":6649,"county_id":13,"name":"Valeapai"},{"id":6650,"county_id":13,"name":"Valea R\u0103chitei"},{"id":6651,"county_id":13,"name":"Valea Ravensca"},{"id":6652,"county_id":13,"name":"Valea Ro\u015fie"},{"id":6653,"county_id":13,"name":"Valea Sichevi\u0163ei"},{"id":6654,"county_id":13,"name":"Valea Timi\u015fului"},{"id":6655,"county_id":13,"name":"V\u0103li\u015foara"},{"id":6656,"county_id":13,"name":"Vama Marga"},{"id":6657,"county_id":13,"name":"Var"},{"id":6658,"county_id":13,"name":"V\u00e2rciorova"},{"id":6659,"county_id":13,"name":"Verendin"},{"id":6660,"county_id":13,"name":"Vodnic"},{"id":6661,"county_id":13,"name":"Voislova"},{"id":6662,"county_id":13,"name":"Vr\u0103niu\u0163"},{"id":6663,"county_id":13,"name":"Z\u0103gujeni"},{"id":6664,"county_id":13,"name":"Z\u0103nogi"},{"id":6665,"county_id":13,"name":"Z\u0103nou"},{"id":6666,"county_id":13,"name":"Z\u0103sloane"},{"id":6667,"county_id":13,"name":"Zbegu"},{"id":6668,"county_id":13,"name":"Zerve\u015fti"},{"id":6669,"county_id":13,"name":"Zlagna"},{"id":6670,"county_id":13,"name":"Zlati\u0163a"},{"id":6671,"county_id":13,"name":"Zmogotin"},{"id":6672,"county_id":13,"name":"Zoina"},{"id":6673,"county_id":13,"name":"Zorile"},{"id":6674,"county_id":13,"name":"Zorlencior"},{"id":6675,"county_id":14,"name":"Ag\u00e2rbiciu"},{"id":6676,"county_id":14,"name":"Aghire\u015fu-Fabrici"},{"id":6677,"county_id":14,"name":"Agri\u015f"},{"id":6678,"county_id":14,"name":"Aluni\u015fu"},{"id":6679,"county_id":14,"name":"Andici"},{"id":6680,"county_id":14,"name":"Ant\u0103\u015f"},{"id":6681,"county_id":14,"name":"Ardeova"},{"id":6682,"county_id":14,"name":"Arghi\u015fu"},{"id":6683,"county_id":14,"name":"Aruncuta"},{"id":6684,"county_id":14,"name":"A\u015fchileu Mare"},{"id":6685,"county_id":14,"name":"A\u015fchileu Mic"},{"id":6686,"county_id":14,"name":"B\u0103bdiu"},{"id":6687,"county_id":14,"name":"B\u0103bu\u0163iu"},{"id":6688,"county_id":14,"name":"B\u0103deni"},{"id":6689,"county_id":14,"name":"B\u0103de\u015fti"},{"id":6690,"county_id":14,"name":"B\u0103gaciu"},{"id":6691,"county_id":14,"name":"B\u0103gara"},{"id":6692,"county_id":14,"name":"B\u0103i\u0163a"},{"id":6693,"county_id":14,"name":"B\u0103lce\u015fti (Beli\u015f)"},{"id":6694,"county_id":14,"name":"B\u0103lce\u015fti (C\u0103pu\u015fu Mare)"},{"id":6695,"county_id":14,"name":"B\u0103r\u0103i"},{"id":6696,"county_id":14,"name":"B\u00e2rlea"},{"id":6697,"county_id":14,"name":"Batin"},{"id":6698,"county_id":14,"name":"Bedeciu"},{"id":6699,"county_id":14,"name":"Berchie\u015fu"},{"id":6700,"county_id":14,"name":"Berindu"},{"id":6701,"county_id":14,"name":"Bica"},{"id":6702,"county_id":14,"name":"Bic\u0103latu"},{"id":6703,"county_id":14,"name":"Blid\u0103re\u015fti"},{"id":6704,"county_id":14,"name":"Bociu"},{"id":6705,"county_id":14,"name":"Bodrog"},{"id":6706,"county_id":14,"name":"Bogata"},{"id":6707,"county_id":14,"name":"Bogata de Jos"},{"id":6708,"county_id":14,"name":"Bogata de Sus"},{"id":6709,"county_id":14,"name":"Boian"},{"id":6710,"county_id":14,"name":"Boj-C\u0103tun"},{"id":6711,"county_id":14,"name":"Boju"},{"id":6712,"county_id":14,"name":"Boldu\u0163"},{"id":6713,"county_id":14,"name":"Bologa"},{"id":6714,"county_id":14,"name":"Bon\u0163"},{"id":6715,"county_id":14,"name":"Bor\u015fa-C\u0103tun"},{"id":6716,"county_id":14,"name":"Bor\u015fa-Crestaia"},{"id":6717,"county_id":14,"name":"Borze\u015fti"},{"id":6718,"county_id":14,"name":"Boteni"},{"id":6719,"county_id":14,"name":"Br\u0103i\u015foru"},{"id":6720,"county_id":14,"name":"Bucea"},{"id":6721,"county_id":14,"name":"Bune\u015fti"},{"id":6722,"county_id":14,"name":"Buru"},{"id":6723,"county_id":14,"name":"Buteni"},{"id":6724,"county_id":14,"name":"Cacova Ierii"},{"id":6725,"county_id":14,"name":"C\u0103ianu Mic"},{"id":6726,"county_id":14,"name":"C\u0103ianu-Vam\u0103"},{"id":6727,"county_id":14,"name":"C\u0103l\u0103ra\u015fi-Gar\u0103"},{"id":6728,"county_id":14,"name":"C\u0103lata"},{"id":6729,"county_id":14,"name":"Calna"},{"id":6730,"county_id":14,"name":"C\u00e2mpene\u015fti"},{"id":6731,"county_id":14,"name":"C\u0103prioara"},{"id":6732,"county_id":14,"name":"C\u0103pu\u015fu Mic"},{"id":6733,"county_id":14,"name":"Cara"},{"id":6734,"county_id":14,"name":"Casele Mice\u015fti"},{"id":6735,"county_id":14,"name":"C\u0103t\u0103lina"},{"id":6736,"county_id":14,"name":"Ceaba"},{"id":6737,"county_id":14,"name":"Ceanu Mic"},{"id":6738,"county_id":14,"name":"Cerbe\u015fti"},{"id":6739,"county_id":14,"name":"Cerc"},{"id":6740,"county_id":14,"name":"Cetan"},{"id":6741,"county_id":14,"name":"Cheia"},{"id":6742,"county_id":14,"name":"Ches\u0103u"},{"id":6743,"county_id":14,"name":"Chidea"},{"id":6744,"county_id":14,"name":"Chiri\u015f"},{"id":6745,"county_id":14,"name":"Ciubanca"},{"id":6746,"county_id":14,"name":"Ciub\u0103ncu\u0163a"},{"id":6747,"county_id":14,"name":"Ciuleni"},{"id":6748,"county_id":14,"name":"Cium\u0103faia"},{"id":6749,"county_id":14,"name":"Ciurg\u0103u"},{"id":6750,"county_id":14,"name":"Clapa"},{"id":6751,"county_id":14,"name":"Coasta"},{"id":6752,"county_id":14,"name":"Codor"},{"id":6753,"county_id":14,"name":"Colonia"},{"id":6754,"county_id":14,"name":"Comor\u00e2\u0163a"},{"id":6755,"county_id":14,"name":"Com\u015fe\u015fti"},{"id":6756,"county_id":14,"name":"Cop\u0103ceni"},{"id":6757,"county_id":14,"name":"Coplean"},{"id":6758,"county_id":14,"name":"Copru"},{"id":6759,"county_id":14,"name":"Corneni"},{"id":6760,"county_id":14,"name":"Corne\u015fti (G\u00e2rb\u0103u)"},{"id":6761,"county_id":14,"name":"Corne\u015fti (Mihai Viteazu)"},{"id":6762,"county_id":14,"name":"Corpadea"},{"id":6763,"county_id":14,"name":"Coru\u015fu"},{"id":6764,"county_id":14,"name":"Cr\u0103e\u015fti"},{"id":6765,"county_id":14,"name":"Crair\u00e2t"},{"id":6766,"county_id":14,"name":"Cremenea"},{"id":6767,"county_id":14,"name":"Cri\u015feni"},{"id":6768,"county_id":14,"name":"Cristorel"},{"id":6769,"county_id":14,"name":"Cuble\u015fu Some\u015fan"},{"id":6770,"county_id":14,"name":"Curtuiu\u015fu Dejului"},{"id":6771,"county_id":14,"name":"Custura"},{"id":6772,"county_id":14,"name":"Cutca"},{"id":6773,"county_id":14,"name":"D\u00e2mbu Mare"},{"id":6774,"county_id":14,"name":"D\u00e2mburile"},{"id":6775,"county_id":14,"name":"D\u00e2ncu"},{"id":6776,"county_id":14,"name":"D\u00e2ng\u0103u Mare"},{"id":6777,"county_id":14,"name":"D\u00e2ng\u0103u Mic"},{"id":6778,"county_id":14,"name":"D\u00e2rja"},{"id":6779,"county_id":14,"name":"Daro\u0163"},{"id":6780,"county_id":14,"name":"Dealu Botii"},{"id":6781,"county_id":14,"name":"Dealu Mare"},{"id":6782,"county_id":14,"name":"Dealu Negru"},{"id":6783,"county_id":14,"name":"Deleni"},{"id":6784,"county_id":14,"name":"Deu\u015fu"},{"id":6785,"county_id":14,"name":"Dezmir"},{"id":6786,"county_id":14,"name":"Diviciorii Mari"},{"id":6787,"county_id":14,"name":"Diviciorii Mici"},{"id":6788,"county_id":14,"name":"Domo\u015fu"},{"id":6789,"county_id":14,"name":"Dorna"},{"id":6790,"county_id":14,"name":"Dorol\u0163u"},{"id":6791,"county_id":14,"name":"Dosu Bricii"},{"id":6792,"county_id":14,"name":"Dosu Napului"},{"id":6793,"county_id":14,"name":"Dretea"},{"id":6794,"county_id":14,"name":"Dumbrava"},{"id":6795,"county_id":14,"name":"Elciu"},{"id":6796,"county_id":14,"name":"Escu"},{"id":6797,"county_id":14,"name":"F\u0103getu Ierii"},{"id":6798,"county_id":14,"name":"Falca"},{"id":6799,"county_id":14,"name":"F\u00e2na\u0163e"},{"id":6800,"county_id":14,"name":"F\u0103ureni"},{"id":6801,"county_id":14,"name":"Feiurdeni"},{"id":6802,"county_id":14,"name":"Feldioara"},{"id":6803,"county_id":14,"name":"Filea de Jos"},{"id":6804,"county_id":14,"name":"Filea de Sus"},{"id":6805,"county_id":14,"name":"Finciu"},{"id":6806,"county_id":14,"name":"Fini\u015fel"},{"id":6807,"county_id":14,"name":"Fodora"},{"id":6808,"county_id":14,"name":"Fr\u0103sinet"},{"id":6809,"county_id":14,"name":"Fund\u0103tura"},{"id":6810,"county_id":14,"name":"G\u0103d\u0103lin"},{"id":6811,"county_id":14,"name":"G\u00e2rb\u0103u Dejului"},{"id":6812,"county_id":14,"name":"Gheorghieni"},{"id":6813,"county_id":14,"name":"Ghiri\u015fu Rom\u00e2n"},{"id":6814,"county_id":14,"name":"Ghirolt"},{"id":6815,"county_id":14,"name":"Giula"},{"id":6816,"county_id":14,"name":"Giurcu\u0163a de Jos"},{"id":6817,"county_id":14,"name":"Giurcu\u0163a de Sus"},{"id":6818,"county_id":14,"name":"Gligore\u015fti"},{"id":6819,"county_id":14,"name":"Guga"},{"id":6820,"county_id":14,"name":"Hag\u0103u"},{"id":6821,"county_id":14,"name":"H\u0103\u015fdate (Gherla)"},{"id":6822,"county_id":14,"name":"H\u0103\u015fdate (S\u0103v\u0103disla)"},{"id":6823,"county_id":14,"name":"Hod\u0103i-Boian"},{"id":6824,"county_id":14,"name":"Hodaie"},{"id":6825,"county_id":14,"name":"Hodi\u015fu"},{"id":6826,"county_id":14,"name":"Horlacea"},{"id":6827,"county_id":14,"name":"Huci"},{"id":6828,"county_id":14,"name":"Huta"},{"id":6829,"county_id":14,"name":"Iacobeni"},{"id":6830,"county_id":14,"name":"Iclozel"},{"id":6831,"county_id":14,"name":"Igri\u0163ia"},{"id":6832,"county_id":14,"name":"Inucu"},{"id":6833,"county_id":14,"name":"Iuriu de C\u00e2mpie"},{"id":6834,"county_id":14,"name":"Jichi\u015fu de Sus"},{"id":6835,"county_id":14,"name":"Juc-Herghelie"},{"id":6836,"county_id":14,"name":"Jucu de Mijloc"},{"id":6837,"county_id":14,"name":"Jurca"},{"id":6838,"county_id":14,"name":"Lacu"},{"id":6839,"county_id":14,"name":"L\u0103pu\u015fte\u015fti"},{"id":6840,"county_id":14,"name":"Leghia"},{"id":6841,"county_id":14,"name":"Legii"},{"id":6842,"county_id":14,"name":"Leurda"},{"id":6843,"county_id":14,"name":"Lita"},{"id":6844,"county_id":14,"name":"Liteni"},{"id":6845,"county_id":14,"name":"Livada (Iclod)"},{"id":6846,"county_id":14,"name":"Livada (Petre\u015ftii de Jos)"},{"id":6847,"county_id":14,"name":"Loboda\u015f"},{"id":6848,"county_id":14,"name":"Lujerdiu"},{"id":6849,"county_id":14,"name":"Luna de Jos"},{"id":6850,"county_id":14,"name":"Luna de Sus"},{"id":6851,"county_id":14,"name":"Lunca Bon\u0163ului"},{"id":6852,"county_id":14,"name":"Luncani"},{"id":6853,"county_id":14,"name":"Lunca Vi\u015fagului"},{"id":6854,"county_id":14,"name":"Lunge\u015fti"},{"id":6855,"county_id":14,"name":"Mac\u0103u"},{"id":6856,"county_id":14,"name":"M\u0103cica\u015fu"},{"id":6857,"county_id":14,"name":"M\u0103goaja"},{"id":6858,"county_id":14,"name":"M\u0103gura Ierii"},{"id":6859,"county_id":14,"name":"M\u0103guri"},{"id":6860,"county_id":14,"name":"M\u0103hal"},{"id":6861,"county_id":14,"name":"Maia"},{"id":6862,"county_id":14,"name":"M\u0103n\u0103stirea"},{"id":6863,"county_id":14,"name":"M\u0103n\u0103\u015fturel"},{"id":6864,"county_id":14,"name":"M\u0103n\u0103\u015fturu Rom\u00e2nesc"},{"id":6865,"county_id":14,"name":"M\u0103rce\u015fti"},{"id":6866,"county_id":14,"name":"M\u0103rtine\u015fti"},{"id":6867,"county_id":14,"name":"Ma\u015fca"},{"id":6868,"county_id":14,"name":"Mera"},{"id":6869,"county_id":14,"name":"Mice\u015fti"},{"id":6870,"county_id":14,"name":"Mih\u0103ie\u015fti"},{"id":6871,"county_id":14,"name":"Moara de P\u0103dure"},{"id":6872,"county_id":14,"name":"Mor\u0103u"},{"id":6873,"county_id":14,"name":"Mori\u015fti"},{"id":6874,"county_id":14,"name":"Morlaca"},{"id":6875,"county_id":14,"name":"Mor\u0163e\u015fti"},{"id":6876,"county_id":14,"name":"Muncel"},{"id":6877,"county_id":14,"name":"Muntele B\u0103i\u015forii"},{"id":6878,"county_id":14,"name":"Muntele Bocului"},{"id":6879,"county_id":14,"name":"Muntele Cacovei"},{"id":6880,"county_id":14,"name":"Muntele Filii"},{"id":6881,"county_id":14,"name":"Muntele Rece"},{"id":6882,"county_id":14,"name":"Muntele S\u0103celului"},{"id":6883,"county_id":14,"name":"Mure\u015fenii de C\u00e2mpie"},{"id":6884,"county_id":14,"name":"N\u0103d\u0103\u015felu"},{"id":6885,"county_id":14,"name":"Nad\u0103\u015fu"},{"id":6886,"county_id":14,"name":"N\u0103oiu"},{"id":6887,"county_id":14,"name":"N\u0103sal"},{"id":6888,"county_id":14,"name":"Near\u015fova"},{"id":6889,"county_id":14,"name":"Nicula"},{"id":6890,"county_id":14,"name":"Nima"},{"id":6891,"county_id":14,"name":"Nire\u015f"},{"id":6892,"county_id":14,"name":"Oa\u015f"},{"id":6893,"county_id":14,"name":"Ocna Dejului"},{"id":6894,"county_id":14,"name":"Ocoli\u015fel"},{"id":6895,"county_id":14,"name":"Olariu"},{"id":6896,"county_id":14,"name":"Orman"},{"id":6897,"county_id":14,"name":"Osoi"},{"id":6898,"county_id":14,"name":"O\u015forhel"},{"id":6899,"county_id":14,"name":"P\u0103durea Iacobeni"},{"id":6900,"county_id":14,"name":"P\u0103dureni (Chinteni)"},{"id":6901,"county_id":14,"name":"P\u0103dureni (Ciurila)"},{"id":6902,"county_id":14,"name":"P\u0103durenii (Mintiu Gherlii)"},{"id":6903,"county_id":14,"name":"P\u0103durenii (Tritenii de Jos)"},{"id":6904,"county_id":14,"name":"P\u00e2gli\u015fa"},{"id":6905,"county_id":14,"name":"P\u0103niceni"},{"id":6906,"county_id":14,"name":"Pata"},{"id":6907,"county_id":14,"name":"Pe\u015ftera"},{"id":6908,"county_id":14,"name":"Petea"},{"id":6909,"county_id":14,"name":"Petre\u015fti"},{"id":6910,"county_id":14,"name":"Petre\u015ftii de Mijloc"},{"id":6911,"county_id":14,"name":"Petre\u015ftii de Sus"},{"id":6912,"county_id":14,"name":"Pietroasa"},{"id":6913,"county_id":14,"name":"Pintic"},{"id":6914,"county_id":14,"name":"Pl\u0103ie\u015fti"},{"id":6915,"county_id":14,"name":"Plaiuri"},{"id":6916,"county_id":14,"name":"Plopi"},{"id":6917,"county_id":14,"name":"Podeni"},{"id":6918,"county_id":14,"name":"Poiana Fr\u0103\u0163ii"},{"id":6919,"county_id":14,"name":"Poiana Horea"},{"id":6920,"county_id":14,"name":"Pope\u015fti"},{"id":6921,"county_id":14,"name":"Prelucele"},{"id":6922,"county_id":14,"name":"Pruneni"},{"id":6923,"county_id":14,"name":"Pruni"},{"id":6924,"county_id":14,"name":"Pruni\u015f"},{"id":6925,"county_id":14,"name":"Puini"},{"id":6926,"county_id":14,"name":"Pustu\u0163a"},{"id":6927,"county_id":14,"name":"R\u0103chi\u0163ele"},{"id":6928,"county_id":14,"name":"R\u0103daia"},{"id":6929,"county_id":14,"name":"R\u0103scruci"},{"id":6930,"county_id":14,"name":"R\u0103zbuneni"},{"id":6931,"county_id":14,"name":"R\u0103zoare"},{"id":6932,"county_id":14,"name":"Rediu"},{"id":6933,"county_id":14,"name":"Rogojel"},{"id":6934,"county_id":14,"name":"Ro\u015fieni"},{"id":6935,"county_id":14,"name":"Rotunda"},{"id":6936,"county_id":14,"name":"Rug\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":6937,"county_id":14,"name":"S\u0103c\u0103laia"},{"id":6938,"county_id":14,"name":"S\u0103cel"},{"id":6939,"county_id":14,"name":"Salatiu"},{"id":6940,"county_id":14,"name":"S\u0103l\u0103truc"},{"id":6941,"county_id":14,"name":"S\u0103licea"},{"id":6942,"county_id":14,"name":"S\u0103li\u015fca"},{"id":6943,"county_id":14,"name":"S\u0103li\u015fte"},{"id":6944,"county_id":14,"name":"S\u0103li\u015ftea Nou\u0103"},{"id":6945,"county_id":14,"name":"S\u0103li\u015ftea Veche"},{"id":6946,"county_id":14,"name":"S\u00e2mboieni"},{"id":6947,"county_id":14,"name":"S\u00e2mboleni"},{"id":6948,"county_id":14,"name":"S\u00e2nm\u0103rghita"},{"id":6949,"county_id":14,"name":"S\u00e2nnicoar\u0103"},{"id":6950,"county_id":14,"name":"S\u00e2ntejude"},{"id":6951,"county_id":14,"name":"S\u00e2ntejude-Vale"},{"id":6952,"county_id":14,"name":"S\u00e2ntioana"},{"id":6953,"county_id":14,"name":"S\u0103r\u0103di\u015f"},{"id":6954,"county_id":14,"name":"S\u0103rata"},{"id":6955,"county_id":14,"name":"\u015eardu"},{"id":6956,"county_id":14,"name":"Satu Lung"},{"id":6957,"county_id":14,"name":"\u015eaula"},{"id":6958,"county_id":14,"name":"Sava"},{"id":6959,"county_id":14,"name":"Scrind-Fr\u0103sinet"},{"id":6960,"county_id":14,"name":"Sicfa"},{"id":6961,"county_id":14,"name":"\u015eig\u0103u"},{"id":6962,"county_id":14,"name":"Siliva\u015f"},{"id":6963,"county_id":14,"name":"Smida"},{"id":6964,"county_id":14,"name":"\u015eoimeni"},{"id":6965,"county_id":14,"name":"\u015eomcutu Mic"},{"id":6966,"county_id":14,"name":"Some\u015fu Cald"},{"id":6967,"county_id":14,"name":"Some\u015fu Rece"},{"id":6968,"county_id":14,"name":"Soporu de C\u00e2mpie"},{"id":6969,"county_id":14,"name":"St\u00e2rcu"},{"id":6970,"county_id":14,"name":"Stejeri\u015f"},{"id":6971,"county_id":14,"name":"Stoiana"},{"id":6972,"county_id":14,"name":"Stolna"},{"id":6973,"county_id":14,"name":"Straja (C\u0103pu\u015fu Mare)"},{"id":6974,"county_id":14,"name":"Straja (Cojocna)"},{"id":6975,"county_id":14,"name":"Str\u00e2mbu"},{"id":6976,"county_id":14,"name":"Strucut"},{"id":6977,"county_id":14,"name":"Suar\u0103\u015f"},{"id":6978,"county_id":14,"name":"Sub Coast\u0103"},{"id":6979,"county_id":14,"name":"Suceagu"},{"id":6980,"county_id":14,"name":"Sucutard"},{"id":6981,"county_id":14,"name":"Sumurducu"},{"id":6982,"county_id":14,"name":"Surduc"},{"id":6983,"county_id":14,"name":"\u015eutu"},{"id":6984,"county_id":14,"name":"T\u00e2rgu\u015for"},{"id":6985,"county_id":14,"name":"Tarni\u0163a"},{"id":6986,"county_id":14,"name":"T\u0103rpiu"},{"id":6987,"county_id":14,"name":"T\u0103u\u015feni"},{"id":6988,"county_id":14,"name":"T\u0103u\u0163i"},{"id":6989,"county_id":14,"name":"Ticu"},{"id":6990,"county_id":14,"name":"Ticu-Colonie"},{"id":6991,"county_id":14,"name":"Tiocu de Jos"},{"id":6992,"county_id":14,"name":"Tiocu de Sus"},{"id":6993,"county_id":14,"name":"Tioltiur"},{"id":6994,"county_id":14,"name":"Topa Mic\u0103"},{"id":6995,"county_id":14,"name":"Trani\u015fu"},{"id":6996,"county_id":14,"name":"Tritenii de Sus"},{"id":6997,"county_id":14,"name":"Tritenii-Hotar"},{"id":6998,"county_id":14,"name":"Turea"},{"id":6999,"county_id":14,"name":"Turma\u015fi"},{"id":7000,"county_id":14,"name":"Urca"},{"id":7001,"county_id":14,"name":"Uri\u015for"},{"id":7002,"county_id":14,"name":"Vaida-C\u0103m\u0103ra\u015f"},{"id":7003,"county_id":14,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":7004,"county_id":14,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":7005,"county_id":14,"name":"Vale"},{"id":7006,"county_id":14,"name":"Valea Agri\u015fului"},{"id":7007,"county_id":14,"name":"Valea Cald\u0103"},{"id":7008,"county_id":14,"name":"Valea C\u0103\u015feielului"},{"id":7009,"county_id":14,"name":"Valea Cire\u015foii"},{"id":7010,"county_id":14,"name":"Valea Dr\u0103ganului"},{"id":7011,"county_id":14,"name":"Valea Florilor"},{"id":7012,"county_id":14,"name":"Valea G\u00e2rboului"},{"id":7013,"county_id":14,"name":"Valea Gro\u015filor"},{"id":7014,"county_id":14,"name":"Valea lui Cati"},{"id":7015,"county_id":14,"name":"Valea lui Opri\u015f"},{"id":7016,"county_id":14,"name":"Valea Luncii"},{"id":7017,"county_id":14,"name":"Valea Ungura\u015fului"},{"id":7018,"county_id":14,"name":"Valea Vadului"},{"id":7019,"county_id":14,"name":"V\u0103leni (C\u0103ianu)"},{"id":7020,"county_id":14,"name":"V\u0103leni (C\u0103l\u0103\u0163ele)"},{"id":7021,"county_id":14,"name":"V\u0103li\u015foara"},{"id":7022,"county_id":14,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":7023,"county_id":14,"name":"Vechea"},{"id":7024,"county_id":14,"name":"Vi\u015fagu"},{"id":7025,"county_id":14,"name":"Vi\u015fea"},{"id":7026,"county_id":14,"name":"Vi\u015ftea"},{"id":7027,"county_id":14,"name":"Vlaha"},{"id":7028,"county_id":14,"name":"Zorenii de Vale"},{"id":7029,"county_id":15,"name":"2 Mai"},{"id":7030,"county_id":15,"name":"Abrud"},{"id":7031,"county_id":15,"name":"Alm\u0103l\u0103u"},{"id":7032,"county_id":15,"name":"Arsa"},{"id":7033,"county_id":15,"name":"Aurora"},{"id":7034,"county_id":15,"name":"B\u0103lt\u0103ge\u015fti"},{"id":7035,"county_id":15,"name":"B\u0103r\u0103ganu"},{"id":7036,"county_id":15,"name":"Biruin\u0163a"},{"id":7037,"county_id":15,"name":"Brebeni"},{"id":7038,"county_id":15,"name":"Bugeac"},{"id":7039,"county_id":15,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":7040,"county_id":15,"name":"Canlia"},{"id":7041,"county_id":15,"name":"Capidava"},{"id":7042,"county_id":15,"name":"Carv\u0103n"},{"id":7043,"county_id":15,"name":"C\u0103scioarele"},{"id":7044,"county_id":15,"name":"Casian"},{"id":7045,"county_id":15,"name":"Casicea"},{"id":7046,"county_id":15,"name":"Cetatea"},{"id":7047,"county_id":15,"name":"Cheia"},{"id":7048,"county_id":15,"name":"Ciob\u0103ni\u0163a"},{"id":7049,"county_id":15,"name":"Cioc\u00e2rlia de Sus"},{"id":7050,"county_id":15,"name":"Clo\u015fca"},{"id":7051,"county_id":15,"name":"Cochirleni"},{"id":7052,"county_id":15,"name":"Conacu"},{"id":7053,"county_id":15,"name":"Coroana"},{"id":7054,"county_id":15,"name":"Coslugea"},{"id":7055,"county_id":15,"name":"Cotu V\u0103ii"},{"id":7056,"county_id":15,"name":"Cr\u00e2ngu"},{"id":7057,"county_id":15,"name":"Credin\u0163a"},{"id":7058,"county_id":15,"name":"Cri\u015fan"},{"id":7059,"county_id":15,"name":"Cuiugiuc"},{"id":7060,"county_id":15,"name":"Curcani"},{"id":7061,"county_id":15,"name":"Darabani"},{"id":7062,"county_id":15,"name":"Dobromiru din Deal"},{"id":7063,"county_id":15,"name":"Doroban\u0163u"},{"id":7064,"county_id":15,"name":"Dropia"},{"id":7065,"county_id":15,"name":"Dulce\u015fti"},{"id":7066,"county_id":15,"name":"Dulgheru"},{"id":7067,"county_id":15,"name":"Dun\u0103rea"},{"id":7068,"county_id":15,"name":"Dun\u0103reni"},{"id":7069,"county_id":15,"name":"Eforie Nord"},{"id":7070,"county_id":15,"name":"Esechioi"},{"id":7071,"county_id":15,"name":"F\u0103clia"},{"id":7072,"county_id":15,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Mare"},{"id":7073,"county_id":15,"name":"F\u0103urei"},{"id":7074,"county_id":15,"name":"Floriile"},{"id":7075,"county_id":15,"name":"Furnica"},{"id":7076,"county_id":15,"name":"G\u0103lbiori"},{"id":7077,"county_id":15,"name":"Gali\u0163a"},{"id":7078,"county_id":15,"name":"G\u00e2rli\u0163a"},{"id":7079,"county_id":15,"name":"General Sc\u0103ri\u015foreanu"},{"id":7080,"county_id":15,"name":"Gherghina"},{"id":7081,"county_id":15,"name":"Goruni"},{"id":7082,"county_id":15,"name":"Gr\u0103dina"},{"id":7083,"county_id":15,"name":"Gr\u0103niceru"},{"id":7084,"county_id":15,"name":"Gura Dobrogei"},{"id":7085,"county_id":15,"name":"Hagieni"},{"id":7086,"county_id":15,"name":"Ha\u0163eg"},{"id":7087,"county_id":15,"name":"Ivrinezu Mare"},{"id":7088,"county_id":15,"name":"Ivrinezu Mic"},{"id":7089,"county_id":15,"name":"Izvoarele"},{"id":7090,"county_id":15,"name":"Izvoru Mare"},{"id":7091,"county_id":15,"name":"Jupiter"},{"id":7092,"county_id":15,"name":"Lanurile"},{"id":7093,"county_id":15,"name":"Lazu"},{"id":7094,"county_id":15,"name":"Lespezi"},{"id":7095,"county_id":15,"name":"Lumini\u0163a"},{"id":7096,"county_id":15,"name":"M\u0103gura"},{"id":7097,"county_id":15,"name":"Mamaia"},{"id":7098,"county_id":15,"name":"Mamaia-Sat"},{"id":7099,"county_id":15,"name":"Miori\u0163a"},{"id":7100,"county_id":15,"name":"Mireasa"},{"id":7101,"county_id":15,"name":"Miri\u015ftea"},{"id":7102,"county_id":15,"name":"Mo\u015fneni"},{"id":7103,"county_id":15,"name":"Movila Verde"},{"id":7104,"county_id":15,"name":"Movili\u0163a"},{"id":7105,"county_id":15,"name":"N\u0103vodari Tab\u0103r\u0103"},{"id":7106,"county_id":15,"name":"Nazarcea"},{"id":7107,"county_id":15,"name":"Negre\u015fti"},{"id":7108,"county_id":15,"name":"Negureni"},{"id":7109,"county_id":15,"name":"Neptun"},{"id":7110,"county_id":15,"name":"Nisipari"},{"id":7111,"county_id":15,"name":"Nistore\u015fti"},{"id":7112,"county_id":15,"name":"Nunta\u015fi"},{"id":7113,"county_id":15,"name":"Oituz"},{"id":7114,"county_id":15,"name":"Olimp"},{"id":7115,"county_id":15,"name":"Olteni"},{"id":7116,"county_id":15,"name":"Osmancea"},{"id":7117,"county_id":15,"name":"P\u0103dureni"},{"id":7118,"county_id":15,"name":"Palazu Mare"},{"id":7119,"county_id":15,"name":"Palazu Mic"},{"id":7120,"county_id":15,"name":"Pantelimon de Jos"},{"id":7121,"county_id":15,"name":"Pelinu"},{"id":7122,"county_id":15,"name":"Petro\u015fani"},{"id":7123,"county_id":15,"name":"Piatra"},{"id":7124,"county_id":15,"name":"Pietreni"},{"id":7125,"county_id":15,"name":"Plopeni"},{"id":7126,"county_id":15,"name":"Poiana"},{"id":7127,"county_id":15,"name":"Pot\u00e2rnichea"},{"id":7128,"county_id":15,"name":"R\u00e2mnicu de Jos"},{"id":7129,"county_id":15,"name":"R\u00e2mnicu de Sus"},{"id":7130,"county_id":15,"name":"Rari\u015ftea"},{"id":7131,"county_id":15,"name":"R\u0103zoarele"},{"id":7132,"county_id":15,"name":"Remus Opreanu"},{"id":7133,"county_id":15,"name":"Runcu"},{"id":7134,"county_id":15,"name":"Sanatoriul Agigea"},{"id":7135,"county_id":15,"name":"Satu Nou (Mircea Vod\u0103)"},{"id":7136,"county_id":15,"name":"Satu Nou (Oltina)"},{"id":7137,"county_id":15,"name":"Saturn"},{"id":7138,"county_id":15,"name":"Schitu"},{"id":7139,"county_id":15,"name":"Seimenii Mici"},{"id":7140,"county_id":15,"name":"Sibioara"},{"id":7141,"county_id":15,"name":"Siminoc"},{"id":7142,"county_id":15,"name":"Sinoie"},{"id":7143,"county_id":15,"name":"\u015eipotele"},{"id":7144,"county_id":15,"name":"Siriu"},{"id":7145,"county_id":15,"name":"Sta\u0163iunea Zoologic\u0103 Marin\u0103 Agigea"},{"id":7146,"county_id":15,"name":"\u015etefan cel Mare"},{"id":7147,"county_id":15,"name":"Stejaru"},{"id":7148,"county_id":15,"name":"Straja"},{"id":7149,"county_id":15,"name":"Strunga"},{"id":7150,"county_id":15,"name":"Stupina"},{"id":7151,"county_id":15,"name":"Tariverde"},{"id":7152,"county_id":15,"name":"T\u0103taru"},{"id":7153,"county_id":15,"name":"\u0162epe\u015f Vod\u0103"},{"id":7154,"county_id":15,"name":"\u0162ibrinu"},{"id":7155,"county_id":15,"name":"Tichile\u015fti"},{"id":7156,"county_id":15,"name":"Traian"},{"id":7157,"county_id":15,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":7158,"county_id":15,"name":"Tufani"},{"id":7159,"county_id":15,"name":"Urluia"},{"id":7160,"county_id":15,"name":"Vadu"},{"id":7161,"county_id":15,"name":"Vadu Oii"},{"id":7162,"county_id":15,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":7163,"county_id":15,"name":"Valea Dacilor"},{"id":7164,"county_id":15,"name":"V\u0103leni"},{"id":7165,"county_id":15,"name":"Vama Veche"},{"id":7166,"county_id":15,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":7167,"county_id":15,"name":"V\u00e2rtop"},{"id":7168,"county_id":15,"name":"Venus"},{"id":7169,"county_id":15,"name":"Veteranu"},{"id":7170,"county_id":15,"name":"Viile"},{"id":7171,"county_id":15,"name":"Vii\u015foara"},{"id":7172,"county_id":15,"name":"Viroaga"},{"id":7173,"county_id":15,"name":"Vlahii"},{"id":7174,"county_id":15,"name":"Zorile"},{"id":7175,"county_id":16,"name":"Aita Medie"},{"id":7176,"county_id":16,"name":"Aita Seac\u0103"},{"id":7177,"county_id":16,"name":"Albi\u015f"},{"id":7178,"county_id":16,"name":"Alungeni"},{"id":7179,"county_id":16,"name":"Anghelu\u015f"},{"id":7180,"county_id":16,"name":"Aninoasa"},{"id":7181,"county_id":16,"name":"Araci"},{"id":7182,"county_id":16,"name":"Ariu\u015fd"},{"id":7183,"county_id":16,"name":"B\u0103cel"},{"id":7184,"county_id":16,"name":"B\u0103\u0163anii Mari"},{"id":7185,"county_id":16,"name":"B\u0103\u0163anii Mici"},{"id":7186,"county_id":16,"name":"Belani"},{"id":7187,"county_id":16,"name":"Belin-Vale"},{"id":7188,"county_id":16,"name":"Bibor\u0163eni"},{"id":7189,"county_id":16,"name":"Bicfal\u0103u"},{"id":7190,"county_id":16,"name":"Bita"},{"id":7191,"county_id":16,"name":"Bodo\u015f"},{"id":7192,"county_id":16,"name":"Boro\u015fneu Mic"},{"id":7193,"county_id":16,"name":"Br\u0103det"},{"id":7194,"county_id":16,"name":"Calnic"},{"id":7195,"county_id":16,"name":"C\u0103peni"},{"id":7196,"county_id":16,"name":"C\u0103rpinenii"},{"id":7197,"county_id":16,"name":"Ca\u015finu Mic"},{"id":7198,"county_id":16,"name":"Chilieni"},{"id":7199,"county_id":16,"name":"Chiuru\u015f"},{"id":7200,"county_id":16,"name":"Co\u015feni"},{"id":7201,"county_id":16,"name":"Crasna"},{"id":7202,"county_id":16,"name":"Dobolii de Jos"},{"id":7203,"county_id":16,"name":"Dobolii de Sus"},{"id":7204,"county_id":16,"name":"Dobo\u015feni"},{"id":7205,"county_id":16,"name":"Filia"},{"id":7206,"county_id":16,"name":"Floroaia"},{"id":7207,"county_id":16,"name":"Foto\u015f"},{"id":7208,"county_id":16,"name":"Harale"},{"id":7209,"county_id":16,"name":"H\u0103tuica"},{"id":7210,"county_id":16,"name":"Herculian"},{"id":7211,"county_id":16,"name":"Hetea"},{"id":7212,"county_id":16,"name":"Hilib"},{"id":7213,"county_id":16,"name":"Iar\u0103\u015f"},{"id":7214,"county_id":16,"name":"Icafal\u0103u"},{"id":7215,"county_id":16,"name":"Imeni"},{"id":7216,"county_id":16,"name":"L\u0103d\u0103u\u0163i"},{"id":7217,"county_id":16,"name":"Le\u0163"},{"id":7218,"county_id":16,"name":"Lisn\u0103u"},{"id":7219,"county_id":16,"name":"Lisn\u0103u-Vale"},{"id":7220,"county_id":16,"name":"Lunca M\u0103rcu\u015fului"},{"id":7221,"county_id":16,"name":"Lunca Ozunului"},{"id":7222,"county_id":16,"name":"Lutoasa"},{"id":7223,"county_id":16,"name":"M\u0103gheru\u015f"},{"id":7224,"county_id":16,"name":"Malna\u015f-B\u0103i"},{"id":7225,"county_id":16,"name":"M\u0103rcu\u015f"},{"id":7226,"county_id":16,"name":"M\u0103rcu\u015fa"},{"id":7227,"county_id":16,"name":"M\u0103rt\u0103nu\u015f"},{"id":7228,"county_id":16,"name":"M\u0103rtineni"},{"id":7229,"county_id":16,"name":"Meri\u015for"},{"id":7230,"county_id":16,"name":"Miclo\u015foara"},{"id":7231,"county_id":16,"name":"Oituz"},{"id":7232,"county_id":16,"name":"Olteni"},{"id":7233,"county_id":16,"name":"Ozunca-B\u0103i"},{"id":7234,"county_id":16,"name":"Pachia"},{"id":7235,"county_id":16,"name":"P\u0103dureni"},{"id":7236,"county_id":16,"name":"P\u0103p\u0103u\u0163i"},{"id":7237,"county_id":16,"name":"Peteni"},{"id":7238,"county_id":16,"name":"Petriceni"},{"id":7239,"county_id":16,"name":"Raco\u015ful de Sus"},{"id":7240,"county_id":16,"name":"Saciova"},{"id":7241,"county_id":16,"name":"S\u00e2ncraiu"},{"id":7242,"county_id":16,"name":"S\u00e2ntionlunca"},{"id":7243,"county_id":16,"name":"S\u0103r\u0103ma\u015f"},{"id":7244,"county_id":16,"name":"Scr\u0103doasa"},{"id":7245,"county_id":16,"name":"Surcea"},{"id":7246,"county_id":16,"name":"T\u0103li\u015foara"},{"id":7247,"county_id":16,"name":"Tama\u015ffal\u0103u"},{"id":7248,"county_id":16,"name":"Telechia"},{"id":7249,"county_id":16,"name":"\u0162ufal\u0103u"},{"id":7250,"county_id":16,"name":"Valea Dob\u00e2rl\u0103ului"},{"id":7251,"county_id":16,"name":"Valea Mic\u0103"},{"id":7252,"county_id":16,"name":"Valea Scurt\u0103"},{"id":7253,"county_id":16,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":7254,"county_id":16,"name":"Valea Z\u0103lanului"},{"id":7255,"county_id":16,"name":"Z\u0103br\u0103t\u0103u"},{"id":7256,"county_id":16,"name":"Z\u0103lan"},{"id":7257,"county_id":16,"name":"Zoltan"},{"id":7258,"county_id":17,"name":"Ad\u00e2nca"},{"id":7259,"county_id":17,"name":"Aluni\u015f"},{"id":7260,"county_id":17,"name":"Aluni\u015fu"},{"id":7261,"county_id":17,"name":"Anino\u015fani"},{"id":7262,"county_id":17,"name":"B\u0103ce\u015fti"},{"id":7263,"county_id":17,"name":"B\u0103deni"},{"id":7264,"county_id":17,"name":"B\u0103dule\u015fti"},{"id":7265,"county_id":17,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":7266,"county_id":17,"name":"B\u00e2ldana"},{"id":7267,"county_id":17,"name":"B\u0103leni-Rom\u00e2ni"},{"id":7268,"county_id":17,"name":"B\u0103leni-S\u00e2rbi"},{"id":7269,"county_id":17,"name":"B\u0103lteni"},{"id":7270,"county_id":17,"name":"B\u0103ne\u015fti"},{"id":7271,"county_id":17,"name":"B\u0103r\u0103ceni"},{"id":7272,"county_id":17,"name":"B\u0103rbuceanu"},{"id":7273,"county_id":17,"name":"Bechine\u015fti"},{"id":7274,"county_id":17,"name":"Bela"},{"id":7275,"county_id":17,"name":"Berevoe\u015fti"},{"id":7276,"county_id":17,"name":"Blidari"},{"id":7277,"county_id":17,"name":"Boboci"},{"id":7278,"county_id":17,"name":"Bolovani"},{"id":7279,"county_id":17,"name":"Boteni"},{"id":7280,"county_id":17,"name":"Br\u0103d\u0103\u0163el"},{"id":7281,"county_id":17,"name":"Br\u00e2ncoveanu"},{"id":7282,"county_id":17,"name":"Br\u0103te\u015ftii de Jos"},{"id":7283,"county_id":17,"name":"Brebu"},{"id":7284,"county_id":17,"name":"Brezoaia"},{"id":7285,"county_id":17,"name":"Bro\u015fteni (Bezdead)"},{"id":7286,"county_id":17,"name":"Bro\u015fteni (Produle\u015fti)"},{"id":7287,"county_id":17,"name":"Bro\u015fteni (Vi\u015fina)"},{"id":7288,"county_id":17,"name":"Bujoreanca"},{"id":7289,"county_id":17,"name":"Bumbuia"},{"id":7290,"county_id":17,"name":"Bungetu"},{"id":7291,"county_id":17,"name":"Burduca"},{"id":7292,"county_id":17,"name":"Butoiu de Jos"},{"id":7293,"county_id":17,"name":"Butoiu de Sus"},{"id":7294,"county_id":17,"name":"C\u0103lug\u0103reni (Cobia)"},{"id":7295,"county_id":17,"name":"C\u0103lug\u0103reni (Con\u0163e\u015fti)"},{"id":7296,"county_id":17,"name":"C\u00e2nde\u015fti-Deal"},{"id":7297,"county_id":17,"name":"C\u00e2nde\u015fti-Vale"},{"id":7298,"county_id":17,"name":"C\u0103prioru"},{"id":7299,"county_id":17,"name":"C\u0103p\u015funa"},{"id":7300,"county_id":17,"name":"Capu Coastei"},{"id":7301,"county_id":17,"name":"C\u00e2rl\u0103ne\u015fti"},{"id":7302,"county_id":17,"name":"Catanele"},{"id":7303,"county_id":17,"name":"C\u0103tunu (Corne\u015fti)"},{"id":7304,"county_id":17,"name":"C\u0103tunu (S\u0103lcioara)"},{"id":7305,"county_id":17,"name":"Cazaci"},{"id":7306,"county_id":17,"name":"Cet\u0103\u0163uia"},{"id":7307,"county_id":17,"name":"Chirca"},{"id":7308,"county_id":17,"name":"Cioc\u0103nari"},{"id":7309,"county_id":17,"name":"Coada Izvorului"},{"id":7310,"county_id":17,"name":"Cobiu\u0163a"},{"id":7311,"county_id":17,"name":"Cocani"},{"id":7312,"county_id":17,"name":"Cojocaru"},{"id":7313,"county_id":17,"name":"Cojoiu"},{"id":7314,"county_id":17,"name":"Colacu"},{"id":7315,"county_id":17,"name":"Colanu"},{"id":7316,"county_id":17,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":7317,"county_id":17,"name":"Cop\u0103ceni"},{"id":7318,"county_id":17,"name":"Corni"},{"id":7319,"county_id":17,"name":"Coste\u015fti"},{"id":7320,"county_id":17,"name":"Coste\u015ftii din Deal"},{"id":7321,"county_id":17,"name":"Costi\u015fata"},{"id":7322,"county_id":17,"name":"Cr\u0103ciune\u015fti"},{"id":7323,"county_id":17,"name":"Cr\u00e2nga\u015fi"},{"id":7324,"county_id":17,"name":"Cr\u00e2ngurile"},{"id":7325,"county_id":17,"name":"Cr\u00e2ngurile de Jos"},{"id":7326,"county_id":17,"name":"Cre\u0163u"},{"id":7327,"county_id":17,"name":"Cre\u0163ule\u015fti"},{"id":7328,"county_id":17,"name":"Cricovu Dulce"},{"id":7329,"county_id":17,"name":"Cristeasca"},{"id":7330,"county_id":17,"name":"Criv\u0103\u0163u"},{"id":7331,"county_id":17,"name":"Croitori"},{"id":7332,"county_id":17,"name":"Crovu"},{"id":7333,"county_id":17,"name":"Cucuteni"},{"id":7334,"county_id":17,"name":"Cuparu"},{"id":7335,"county_id":17,"name":"Cuza Vod\u0103"},{"id":7336,"county_id":17,"name":"D\u00e2mbovicioara"},{"id":7337,"county_id":17,"name":"D\u00e2rza"},{"id":7338,"county_id":17,"name":"Dealu Frumos"},{"id":7339,"county_id":17,"name":"Dealu Mare"},{"id":7340,"county_id":17,"name":"Decindea"},{"id":7341,"county_id":17,"name":"Decindeni"},{"id":7342,"county_id":17,"name":"Diacone\u015fti"},{"id":7343,"county_id":17,"name":"Dimoiu"},{"id":7344,"county_id":17,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":7345,"county_id":17,"name":"Dospine\u015fti"},{"id":7346,"county_id":17,"name":"Dr\u0103g\u0103e\u015fti-P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":7347,"county_id":17,"name":"Dr\u0103g\u0103e\u015fti-Ungureni"},{"id":7348,"county_id":17,"name":"Dragod\u0103ne\u015fti"},{"id":7349,"county_id":17,"name":"Dumbrava"},{"id":7350,"county_id":17,"name":"Dup\u0103 Deal"},{"id":7351,"county_id":17,"name":"F\u0103getu"},{"id":7352,"county_id":17,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":7353,"county_id":17,"name":"Ferestre"},{"id":7354,"county_id":17,"name":"Fe\u0163eni"},{"id":7355,"county_id":17,"name":"Fierbin\u0163i"},{"id":7356,"county_id":17,"name":"Finta Mare"},{"id":7357,"county_id":17,"name":"Finta Veche"},{"id":7358,"county_id":17,"name":"Frasin-Deal"},{"id":7359,"county_id":17,"name":"Frasinu"},{"id":7360,"county_id":17,"name":"Frasin-Vale"},{"id":7361,"county_id":17,"name":"Fusea"},{"id":7362,"county_id":17,"name":"G\u0103m\u0103ne\u015fti"},{"id":7363,"county_id":17,"name":"G\u00e2rleni"},{"id":7364,"county_id":17,"name":"Geangoe\u015fti"},{"id":7365,"county_id":17,"name":"Gemenea-Br\u0103tule\u015fti"},{"id":7366,"county_id":17,"name":"Gheboaia"},{"id":7367,"county_id":17,"name":"Gheboieni"},{"id":7368,"county_id":17,"name":"Ghergani"},{"id":7369,"county_id":17,"name":"Gherghe\u015fti"},{"id":7370,"county_id":17,"name":"Gherghi\u0163e\u015fti"},{"id":7371,"county_id":17,"name":"Ghimpa\u0163i"},{"id":7372,"county_id":17,"name":"Ghine\u015fti"},{"id":7373,"county_id":17,"name":"Ghirdoveni"},{"id":7374,"county_id":17,"name":"Glod"},{"id":7375,"county_id":17,"name":"Glodeni (Pucioasa)"},{"id":7376,"county_id":17,"name":"Glogoveanu"},{"id":7377,"county_id":17,"name":"Gorgota"},{"id":7378,"county_id":17,"name":"Greci"},{"id":7379,"county_id":17,"name":"Groz\u0103ve\u015fti"},{"id":7380,"county_id":17,"name":"Gulia"},{"id":7381,"county_id":17,"name":"Gura B\u0103rbule\u0163ului"},{"id":7382,"county_id":17,"name":"Gura Vulcanei"},{"id":7383,"county_id":17,"name":"Gu\u015foiu"},{"id":7384,"county_id":17,"name":"H\u0103beni"},{"id":7385,"county_id":17,"name":"Hagioaica"},{"id":7386,"county_id":17,"name":"Hanu lui Pal\u0103"},{"id":7387,"county_id":17,"name":"Hele\u015fteu"},{"id":7388,"county_id":17,"name":"Hod\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":7389,"county_id":17,"name":"Iazu"},{"id":7390,"county_id":17,"name":"Ibrianu"},{"id":7391,"county_id":17,"name":"Iedera de Jos"},{"id":7392,"county_id":17,"name":"Iedera de Sus"},{"id":7393,"county_id":17,"name":"Ilfoveni"},{"id":7394,"county_id":17,"name":"Ione\u015fti"},{"id":7395,"county_id":17,"name":"Izvoarele"},{"id":7396,"county_id":17,"name":"Izvoru (Valea Lung\u0103)"},{"id":7397,"county_id":17,"name":"Izvoru (Vi\u015fina)"},{"id":7398,"county_id":17,"name":"Jugureni"},{"id":7399,"county_id":17,"name":"L\u0103cule\u0163e"},{"id":7400,"county_id":17,"name":"L\u0103cule\u0163e-Gar\u0103"},{"id":7401,"county_id":17,"name":"Lazuri"},{"id":7402,"county_id":17,"name":"Livezile (Glodeni)"},{"id":7403,"county_id":17,"name":"Livezile (Valea Mare)"},{"id":7404,"county_id":17,"name":"Lucianca"},{"id":7405,"county_id":17,"name":"Lunca (Moroeni)"},{"id":7406,"county_id":17,"name":"Lunca (Voine\u015fti)"},{"id":7407,"county_id":17,"name":"M\u0103gura (Bezdead)"},{"id":7408,"county_id":17,"name":"M\u0103gura (Hulube\u015fti)"},{"id":7409,"county_id":17,"name":"Malu Mierii"},{"id":7410,"county_id":17,"name":"Malurile"},{"id":7411,"county_id":17,"name":"M\u00e2n\u0103stioara"},{"id":7412,"county_id":17,"name":"M\u00e2n\u0103stirea"},{"id":7413,"county_id":17,"name":"Manga"},{"id":7414,"county_id":17,"name":"M\u00e2njina"},{"id":7415,"county_id":17,"name":"M\u0103rce\u015fti"},{"id":7416,"county_id":17,"name":"M\u0103rginenii de Sus"},{"id":7417,"county_id":17,"name":"M\u0103run\u0163i\u015fu"},{"id":7418,"county_id":17,"name":"Matraca"},{"id":7419,"county_id":17,"name":"Mavrodin"},{"id":7420,"county_id":17,"name":"Mei\u015foare"},{"id":7421,"county_id":17,"name":"Mereni (Con\u0163e\u015fti)"},{"id":7422,"county_id":17,"name":"Mereni (Titu)"},{"id":7423,"county_id":17,"name":"Merii"},{"id":7424,"county_id":17,"name":"Meri\u015foru"},{"id":7425,"county_id":17,"name":"Mesteac\u0103n"},{"id":7426,"county_id":17,"name":"Miclo\u015fanii Mari"},{"id":7427,"county_id":17,"name":"Miclo\u015fanii Mici"},{"id":7428,"county_id":17,"name":"Micule\u015fti"},{"id":7429,"county_id":17,"name":"Mija"},{"id":7430,"county_id":17,"name":"Milo\u015fari"},{"id":7431,"county_id":17,"name":"Mircea Vod\u0103"},{"id":7432,"county_id":17,"name":"Mislea"},{"id":7433,"county_id":17,"name":"Miule\u015fti"},{"id":7434,"county_id":17,"name":"Moara din Groap\u0103"},{"id":7435,"county_id":17,"name":"Moara Nou\u0103"},{"id":7436,"county_id":17,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":7437,"county_id":17,"name":"Mo\u015fia Mic\u0103"},{"id":7438,"county_id":17,"name":"Movila (Nicule\u015fti)"},{"id":7439,"county_id":17,"name":"Movila (S\u0103lcioara)"},{"id":7440,"county_id":17,"name":"Mu\u015fcel"},{"id":7441,"county_id":17,"name":"Neajlovu"},{"id":7442,"county_id":17,"name":"Nicolae\u015fti"},{"id":7443,"county_id":17,"name":"Nisipurile"},{"id":7444,"county_id":17,"name":"Ochiuri"},{"id":7445,"county_id":17,"name":"Odaia Turcului"},{"id":7446,"county_id":17,"name":"Olteni (Lucieni)"},{"id":7447,"county_id":17,"name":"Olteni (Ulie\u015fti)"},{"id":7448,"county_id":17,"name":"Once\u015fti"},{"id":7449,"county_id":17,"name":"Oreasca"},{"id":7450,"county_id":17,"name":"P\u0103dureni"},{"id":7451,"county_id":17,"name":"P\u0103troaia-Deal"},{"id":7452,"county_id":17,"name":"P\u0103troaia-Vale"},{"id":7453,"county_id":17,"name":"Petre\u015fti (Corbii Mari)"},{"id":7454,"county_id":17,"name":"Piatra"},{"id":7455,"county_id":17,"name":"Picior de Munte"},{"id":7456,"county_id":17,"name":"Pitaru"},{"id":7457,"county_id":17,"name":"Plopu"},{"id":7458,"county_id":17,"name":"Podu Corbencii"},{"id":7459,"county_id":17,"name":"Podu Cristinii"},{"id":7460,"county_id":17,"name":"Podu Rizii"},{"id":7461,"county_id":17,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":7462,"county_id":17,"name":"Poroinica"},{"id":7463,"county_id":17,"name":"Post\u00e2rnacu"},{"id":7464,"county_id":17,"name":"Potlogeni-Deal"},{"id":7465,"county_id":17,"name":"Potlogeni-Vale"},{"id":7466,"county_id":17,"name":"Potocelu"},{"id":7467,"county_id":17,"name":"Priboiu (Br\u0103ne\u015fti)"},{"id":7468,"county_id":17,"name":"Priboiu (T\u0103t\u0103rani)"},{"id":7469,"county_id":17,"name":"Priseaca"},{"id":7470,"county_id":17,"name":"Pucheni (Moroeni)"},{"id":7471,"county_id":17,"name":"Pucioasa-Sat"},{"id":7472,"county_id":17,"name":"Puntea de Greci"},{"id":7473,"county_id":17,"name":"Pu\u0163u cu Salcie"},{"id":7474,"county_id":17,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":7475,"county_id":17,"name":"Ragu"},{"id":7476,"county_id":17,"name":"R\u00e2nc\u0103ciov"},{"id":7477,"county_id":17,"name":"R\u0103\u0163e\u015fti"},{"id":7478,"county_id":17,"name":"R\u0103\u0163oaia"},{"id":7479,"county_id":17,"name":"R\u00e2u Alb de Jos"},{"id":7480,"county_id":17,"name":"R\u00e2u Alb de Sus"},{"id":7481,"county_id":17,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":7482,"county_id":17,"name":"S\u0103bie\u015fti"},{"id":7483,"county_id":17,"name":"S\u0103cueni"},{"id":7484,"county_id":17,"name":"S\u0103lcioara (M\u0103t\u0103saru)"},{"id":7485,"county_id":17,"name":"S\u0103lcu\u0163a"},{"id":7486,"county_id":17,"name":"Samurca\u015fi"},{"id":7487,"county_id":17,"name":"Saru"},{"id":7488,"county_id":17,"name":"S\u0103teni"},{"id":7489,"county_id":17,"name":"Satu Nou"},{"id":7490,"county_id":17,"name":"S\u0103ve\u015fti"},{"id":7491,"county_id":17,"name":"Scheiu de Jos"},{"id":7492,"county_id":17,"name":"Scheiu de Sus"},{"id":7493,"county_id":17,"name":"Schela"},{"id":7494,"county_id":17,"name":"\u015eerb\u0103neasa"},{"id":7495,"county_id":17,"name":"Serdanu"},{"id":7496,"county_id":17,"name":"Sili\u015ftea (Lucieni)"},{"id":7497,"county_id":17,"name":"Sili\u015ftea (Runcu)"},{"id":7498,"county_id":17,"name":"\u015eipot"},{"id":7499,"county_id":17,"name":"Slobozia"},{"id":7500,"county_id":17,"name":"Sperie\u0163eni"},{"id":7501,"county_id":17,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":7502,"county_id":17,"name":"St\u0103te\u015fti"},{"id":7503,"county_id":17,"name":"Stavropolia"},{"id":7504,"county_id":17,"name":"Str\u0103o\u015fti"},{"id":7505,"county_id":17,"name":"Stratone\u015fti"},{"id":7506,"county_id":17,"name":"\u015etubeie Tisa"},{"id":7507,"county_id":17,"name":"Suduleni"},{"id":7508,"county_id":17,"name":"Sultanu"},{"id":7509,"county_id":17,"name":"Suseni-Socetu"},{"id":7510,"county_id":17,"name":"\u015eu\u0163a Seac\u0103"},{"id":7511,"county_id":17,"name":"\u015euvi\u0163a"},{"id":7512,"county_id":17,"name":"Tei\u015f"},{"id":7513,"county_id":17,"name":"Tele\u015fti"},{"id":7514,"county_id":17,"name":"Te\u0163coiu"},{"id":7515,"county_id":17,"name":"Tocule\u015fti"},{"id":7516,"county_id":17,"name":"Tom\u015fani"},{"id":7517,"county_id":17,"name":"Tunari"},{"id":7518,"county_id":17,"name":"Udre\u015fti"},{"id":7519,"county_id":17,"name":"Ulmetu"},{"id":7520,"county_id":17,"name":"Ungureni (Butimanu)"},{"id":7521,"county_id":17,"name":"Ungureni (Corbii Mari)"},{"id":7522,"county_id":17,"name":"Ungureni (Corne\u015fti)"},{"id":7523,"county_id":17,"name":"Ungureni (Dragomire\u015fti)"},{"id":7524,"county_id":17,"name":"Urseiu"},{"id":7525,"county_id":17,"name":"Urziceanca"},{"id":7526,"county_id":17,"name":"Vadu Stanchii"},{"id":7527,"county_id":17,"name":"Valea"},{"id":7528,"county_id":17,"name":"Valea Caselor"},{"id":7529,"county_id":17,"name":"Valea Dadei"},{"id":7530,"county_id":17,"name":"Valea Larg\u0103"},{"id":7531,"county_id":17,"name":"Valea Leurzii"},{"id":7532,"county_id":17,"name":"Valea lui Dan"},{"id":7533,"county_id":17,"name":"Valea Lung\u0103-Cricov"},{"id":7534,"county_id":17,"name":"Valea Lung\u0103-Gorgota"},{"id":7535,"county_id":17,"name":"Valea Lung\u0103-Ogrea"},{"id":7536,"county_id":17,"name":"Valea Mare (C\u00e2nde\u015fti)"},{"id":7537,"county_id":17,"name":"Valea Mare (Valea Lung\u0103)"},{"id":7538,"county_id":17,"name":"Valea Morii"},{"id":7539,"county_id":17,"name":"Valea Voievozilor"},{"id":7540,"county_id":17,"name":"V\u00e2rfureni"},{"id":7541,"county_id":17,"name":"Vifor\u00e2ta"},{"id":7542,"county_id":17,"name":"Vii\u015foara"},{"id":7543,"county_id":17,"name":"Vizure\u015fti"},{"id":7544,"county_id":17,"name":"Vl\u0103deni"},{"id":7545,"county_id":17,"name":"Vl\u0103sceni"},{"id":7546,"county_id":17,"name":"Voia"},{"id":7547,"county_id":17,"name":"Vulcana de Sus"},{"id":7548,"county_id":17,"name":"Vultureanca"},{"id":7549,"county_id":17,"name":"Z\u0103voiu"},{"id":7550,"county_id":17,"name":"Zidurile"},{"id":7551,"county_id":18,"name":"Ad\u00e2ncata"},{"id":7552,"county_id":18,"name":"Albe\u015fti"},{"id":7553,"county_id":18,"name":"Am\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":7554,"county_id":18,"name":"B\u0103do\u015fi"},{"id":7555,"county_id":18,"name":"Balasan"},{"id":7556,"county_id":18,"name":"Balota de Jos"},{"id":7557,"county_id":18,"name":"Balota de Sus"},{"id":7558,"county_id":18,"name":"B\u00e2lta"},{"id":7559,"county_id":18,"name":"Balta Verde"},{"id":7560,"county_id":18,"name":"B\u0103ranu"},{"id":7561,"county_id":18,"name":"B\u0103rboi"},{"id":7562,"county_id":18,"name":"Basarabi"},{"id":7563,"county_id":18,"name":"Ba\u015fcov"},{"id":7564,"county_id":18,"name":"B\u00e2zd\u00e2na"},{"id":7565,"county_id":18,"name":"Bechet (Orodel)"},{"id":7566,"county_id":18,"name":"Beharca"},{"id":7567,"county_id":18,"name":"Belcinu"},{"id":7568,"county_id":18,"name":"Belo\u0163"},{"id":7569,"county_id":18,"name":"Bene\u015fti"},{"id":7570,"county_id":18,"name":"Berbe\u015fu"},{"id":7571,"county_id":18,"name":"Bistre\u0163u Nou"},{"id":7572,"county_id":18,"name":"Bobeanu"},{"id":7573,"county_id":18,"name":"Bod\u0103ie\u015fti"},{"id":7574,"county_id":18,"name":"Bod\u0103ie\u015ftii de Sus"},{"id":7575,"county_id":18,"name":"Bogea"},{"id":7576,"county_id":18,"name":"Bojoiu"},{"id":7577,"county_id":18,"name":"Booveni"},{"id":7578,"county_id":18,"name":"Boureni"},{"id":7579,"county_id":18,"name":"Brabe\u0163i"},{"id":7580,"county_id":18,"name":"Br\u0103de\u015ftii B\u0103tr\u00e2ni"},{"id":7581,"county_id":18,"name":"Br\u00e2ndu\u015fa"},{"id":7582,"county_id":18,"name":"Brani\u015fte (Dane\u0163i)"},{"id":7583,"county_id":18,"name":"Brani\u015fte (Filia\u015fi)"},{"id":7584,"county_id":18,"name":"Brani\u015fte (Podari)"},{"id":7585,"county_id":18,"name":"Bucicani"},{"id":7586,"county_id":18,"name":"Bucovicior"},{"id":7587,"county_id":18,"name":"Bujor"},{"id":7588,"county_id":18,"name":"Bu\u015fteni"},{"id":7589,"county_id":18,"name":"Busu"},{"id":7590,"county_id":18,"name":"Busule\u0163u"},{"id":7591,"county_id":18,"name":"Buzduc"},{"id":7592,"county_id":18,"name":"C\u0103ciul\u0103te\u015fti"},{"id":7593,"county_id":18,"name":"C\u0103ciulatu"},{"id":7594,"county_id":18,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":7595,"county_id":18,"name":"C\u0103lug\u0103rei"},{"id":7596,"county_id":18,"name":"C\u00e2mpeni"},{"id":7597,"county_id":18,"name":"Caraiman"},{"id":7598,"county_id":18,"name":"C\u00e2rligei"},{"id":7599,"county_id":18,"name":"C\u00e2rna"},{"id":7600,"county_id":18,"name":"C\u00e2rstovani"},{"id":7601,"county_id":18,"name":"C\u0103ruia"},{"id":7602,"county_id":18,"name":"Castrele Traiane"},{"id":7603,"county_id":18,"name":"Catanele Noi"},{"id":7604,"county_id":18,"name":"Cernat"},{"id":7605,"county_id":18,"name":"Cet\u0103\u0163uia (Cioroia\u015fi)"},{"id":7606,"county_id":18,"name":"Cet\u0103\u0163uia (Vela)"},{"id":7607,"county_id":18,"name":"Chia\u015fu"},{"id":7608,"county_id":18,"name":"Ciocanele"},{"id":7609,"county_id":18,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":7610,"county_id":18,"name":"Cioroiu Nou"},{"id":7611,"county_id":18,"name":"Ciupercenii Vechi"},{"id":7612,"county_id":18,"name":"Ciutura"},{"id":7613,"county_id":18,"name":"Cleanov"},{"id":7614,"county_id":18,"name":"Com\u0103nicea"},{"id":7615,"county_id":18,"name":"Como\u015fteni"},{"id":7616,"county_id":18,"name":"Corlate"},{"id":7617,"county_id":18,"name":"Cornetu"},{"id":7618,"county_id":18,"name":"Corni\u0163a"},{"id":7619,"county_id":18,"name":"Cornu"},{"id":7620,"county_id":18,"name":"Co\u015fereni"},{"id":7621,"county_id":18,"name":"Co\u0163ofenii din Fa\u0163\u0103"},{"id":7622,"county_id":18,"name":"Cotu"},{"id":7623,"county_id":18,"name":"Covei"},{"id":7624,"county_id":18,"name":"Criva"},{"id":7625,"county_id":18,"name":"Crovna"},{"id":7626,"county_id":18,"name":"Curm\u0103tura"},{"id":7627,"county_id":18,"name":"Deleni"},{"id":7628,"county_id":18,"name":"Desn\u0103\u0163ui"},{"id":7629,"county_id":18,"name":"Dobridor"},{"id":7630,"county_id":18,"name":"Dobromira"},{"id":7631,"county_id":18,"name":"Dobrote\u015fti"},{"id":7632,"county_id":18,"name":"Domnu Tudor"},{"id":7633,"county_id":18,"name":"Dr\u0103goaia"},{"id":7634,"county_id":18,"name":"Dudovice\u015fti"},{"id":7635,"county_id":18,"name":"Du\u0163ule\u015fti"},{"id":7636,"county_id":18,"name":"F\u0103c\u0103i"},{"id":7637,"county_id":18,"name":"F\u0103get"},{"id":7638,"county_id":18,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (Radovan)"},{"id":7639,"county_id":18,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (Teslui)"},{"id":7640,"county_id":18,"name":"F\u00e2nt\u00e2ni"},{"id":7641,"county_id":18,"name":"F\u0103rca\u015f"},{"id":7642,"county_id":18,"name":"Filaret"},{"id":7643,"county_id":18,"name":"Floran"},{"id":7644,"county_id":18,"name":"Flore\u015fti"},{"id":7645,"county_id":18,"name":"Foi\u015for"},{"id":7646,"county_id":18,"name":"Frasin"},{"id":7647,"county_id":18,"name":"Fr\u0103\u0163ila"},{"id":7648,"county_id":18,"name":"Frato\u015fti\u0163a"},{"id":7649,"county_id":18,"name":"Gabru"},{"id":7650,"county_id":18,"name":"Gaia"},{"id":7651,"county_id":18,"name":"G\u00e2rle\u015fti"},{"id":7652,"county_id":18,"name":"Geble\u015fti"},{"id":7653,"county_id":18,"name":"Georocel"},{"id":7654,"county_id":18,"name":"Georocu Mare"},{"id":7655,"county_id":18,"name":"Ghidici"},{"id":7656,"county_id":18,"name":"Ghindeni"},{"id":7657,"county_id":18,"name":"Ghizd\u0103ve\u015fti"},{"id":7658,"county_id":18,"name":"Godeni"},{"id":7659,"county_id":18,"name":"Gogo\u015fe\u015fti"},{"id":7660,"county_id":18,"name":"Gogo\u015fi\u0163a"},{"id":7661,"county_id":18,"name":"Golen\u0163i"},{"id":7662,"county_id":18,"name":"Golfin"},{"id":7663,"county_id":18,"name":"Golumbelu"},{"id":7664,"county_id":18,"name":"Golumbu"},{"id":7665,"county_id":18,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":7666,"county_id":18,"name":"Gropanele"},{"id":7667,"county_id":18,"name":"Grui\u0163a"},{"id":7668,"county_id":18,"name":"Gubaucea"},{"id":7669,"county_id":18,"name":"Gura Racului"},{"id":7670,"county_id":18,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":7671,"county_id":18,"name":"Horezu-Poenari"},{"id":7672,"county_id":18,"name":"Hunia"},{"id":7673,"county_id":18,"name":"\u00cenfr\u0103\u0163irea"},{"id":7674,"county_id":18,"name":"\u00centorsura"},{"id":7675,"county_id":18,"name":"Iord\u0103che\u015fti"},{"id":7676,"county_id":18,"name":"Italieni"},{"id":7677,"county_id":18,"name":"Izvor"},{"id":7678,"county_id":18,"name":"Jieni"},{"id":7679,"county_id":18,"name":"Jiul"},{"id":7680,"county_id":18,"name":"L\u0103cri\u0163a Mare"},{"id":7681,"county_id":18,"name":"L\u0103cri\u0163a Mic\u0103"},{"id":7682,"county_id":18,"name":"L\u00e2nga"},{"id":7683,"county_id":18,"name":"Lazu"},{"id":7684,"county_id":18,"name":"Leamna de Jos"},{"id":7685,"county_id":18,"name":"Leamna de Sus"},{"id":7686,"county_id":18,"name":"Leordoasa"},{"id":7687,"county_id":18,"name":"Le\u015file"},{"id":7688,"county_id":18,"name":"Lipovu de Sus"},{"id":7689,"county_id":18,"name":"Li\u015fteava"},{"id":7690,"county_id":18,"name":"Livezi"},{"id":7691,"county_id":18,"name":"Locusteni"},{"id":7692,"county_id":18,"name":"Lunc\u015foru"},{"id":7693,"county_id":18,"name":"M\u0103l\u0103e\u015fti"},{"id":7694,"county_id":18,"name":"Malaica"},{"id":7695,"county_id":18,"name":"Malumnic"},{"id":7696,"county_id":18,"name":"M\u0103r\u0103cinele"},{"id":7697,"county_id":18,"name":"Marotinu de Jos"},{"id":7698,"county_id":18,"name":"Marotinu de Sus"},{"id":7699,"county_id":18,"name":"M\u00e2rza"},{"id":7700,"county_id":18,"name":"Meteu"},{"id":7701,"county_id":18,"name":"Mih\u0103i\u0163a"},{"id":7702,"county_id":18,"name":"Mile\u015fti"},{"id":7703,"county_id":18,"name":"Milovan"},{"id":7704,"county_id":18,"name":"Mlec\u0103ne\u015fti"},{"id":7705,"county_id":18,"name":"Mofleni"},{"id":7706,"county_id":18,"name":"Mofle\u015fti"},{"id":7707,"county_id":18,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":7708,"county_id":18,"name":"Moreni"},{"id":7709,"county_id":18,"name":"Mosna"},{"id":7710,"county_id":18,"name":"Mo\u015fneni"},{"id":7711,"county_id":18,"name":"Mo\u0163\u0103\u0163ei-Gar\u0103"},{"id":7712,"county_id":18,"name":"Motoci"},{"id":7713,"county_id":18,"name":"Muereni"},{"id":7714,"county_id":18,"name":"Muieru\u015fu"},{"id":7715,"county_id":18,"name":"Murta"},{"id":7716,"county_id":18,"name":"Nedeia"},{"id":7717,"county_id":18,"name":"Negoie\u015fti"},{"id":7718,"county_id":18,"name":"Nisipuri"},{"id":7719,"county_id":18,"name":"Nistoi"},{"id":7720,"county_id":18,"name":"Novac"},{"id":7721,"county_id":18,"name":"Obedin"},{"id":7722,"county_id":18,"name":"Ocolna"},{"id":7723,"county_id":18,"name":"Odoleni"},{"id":7724,"county_id":18,"name":"Ohaba"},{"id":7725,"county_id":18,"name":"Padea"},{"id":7726,"county_id":18,"name":"Palilula"},{"id":7727,"county_id":18,"name":"Panaghia"},{"id":7728,"county_id":18,"name":"Pereni"},{"id":7729,"county_id":18,"name":"Pic\u0103turile"},{"id":7730,"county_id":18,"name":"Pietroaia"},{"id":7731,"county_id":18,"name":"Piore\u015fti"},{"id":7732,"county_id":18,"name":"Piria"},{"id":7733,"county_id":18,"name":"Piscani"},{"id":7734,"county_id":18,"name":"Piscule\u0163"},{"id":7735,"county_id":18,"name":"Piscu Lung"},{"id":7736,"county_id":18,"name":"Piscu Nou"},{"id":7737,"county_id":18,"name":"Piscu Sadovei"},{"id":7738,"county_id":18,"name":"Plop\u015for"},{"id":7739,"county_id":18,"name":"Plopu-Am\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":7740,"county_id":18,"name":"Plosca"},{"id":7741,"county_id":18,"name":"Plo\u015ftina"},{"id":7742,"county_id":18,"name":"Poiana F\u00e2nt\u00e2nii"},{"id":7743,"county_id":18,"name":"Poienile"},{"id":7744,"county_id":18,"name":"Pomete\u015fti"},{"id":7745,"county_id":18,"name":"Pop\u00e2nz\u0103le\u015fti"},{"id":7746,"county_id":18,"name":"Popeasa"},{"id":7747,"county_id":18,"name":"Pope\u015fti"},{"id":7748,"county_id":18,"name":"Popoveni"},{"id":7749,"county_id":18,"name":"Potmel\u0163u"},{"id":7750,"county_id":18,"name":"Prapor"},{"id":7751,"county_id":18,"name":"Preajba"},{"id":7752,"county_id":18,"name":"Preajba de Jos"},{"id":7753,"county_id":18,"name":"Preajba de P\u0103dure"},{"id":7754,"county_id":18,"name":"Prede\u015ftii Mici"},{"id":7755,"county_id":18,"name":"Prejoi"},{"id":7756,"county_id":18,"name":"Prunet"},{"id":7757,"county_id":18,"name":"Pu\u0163inei"},{"id":7758,"county_id":18,"name":"Pu\u0163uri"},{"id":7759,"county_id":18,"name":"R\u0103carii de Jos"},{"id":7760,"county_id":18,"name":"R\u0103carii de Sus"},{"id":7761,"county_id":18,"name":"R\u0103chita de Jos"},{"id":7762,"county_id":18,"name":"R\u0103chita de Sus"},{"id":7763,"county_id":18,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":7764,"county_id":18,"name":"Radomir"},{"id":7765,"county_id":18,"name":"Rasnicu B\u0103tr\u00e2n"},{"id":7766,"county_id":18,"name":"Rasnicu Oghian"},{"id":7767,"county_id":18,"name":"Rob\u0103ne\u015ftii de Jos"},{"id":7768,"county_id":18,"name":"Rob\u0103ne\u015ftii de Sus"},{"id":7769,"county_id":18,"name":"Roji\u015fte"},{"id":7770,"county_id":18,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":7771,"county_id":18,"name":"Ro\u015fieni"},{"id":7772,"county_id":18,"name":"Rupturile"},{"id":7773,"county_id":18,"name":"Salcia"},{"id":7774,"county_id":18,"name":"S\u0103lcu\u0163a (Calop\u0103r)"},{"id":7775,"county_id":18,"name":"S\u0103li\u015fte"},{"id":7776,"county_id":18,"name":"S\u0103pata"},{"id":7777,"county_id":18,"name":"S\u0103rata"},{"id":7778,"county_id":18,"name":"S\u0103rb\u0103toarea"},{"id":7779,"county_id":18,"name":"S\u00e2rsca"},{"id":7780,"county_id":18,"name":"Schitu"},{"id":7781,"county_id":18,"name":"Secui"},{"id":7782,"county_id":18,"name":"Secule\u015fti"},{"id":7783,"county_id":18,"name":"Segle\u0163"},{"id":7784,"county_id":18,"name":"Sfircea"},{"id":7785,"county_id":18,"name":"\u015eimnicu de Jos"},{"id":7786,"county_id":18,"name":"\u015eitoaia"},{"id":7787,"county_id":18,"name":"Smadovicioara de Secu"},{"id":7788,"county_id":18,"name":"Sm\u00e2rdan"},{"id":7789,"county_id":18,"name":"Soceni"},{"id":7790,"county_id":18,"name":"Soreni"},{"id":7791,"county_id":18,"name":"Spineni"},{"id":7792,"county_id":18,"name":"\u015etef\u0103nel"},{"id":7793,"county_id":18,"name":"\u015etiubei"},{"id":7794,"county_id":18,"name":"Stoice\u015fti"},{"id":7795,"county_id":18,"name":"Suharu"},{"id":7796,"county_id":18,"name":"\u015eumandra"},{"id":7797,"county_id":18,"name":"T\u00e2mbure\u015fti"},{"id":7798,"county_id":18,"name":"\u0162and\u0103ra"},{"id":7799,"county_id":18,"name":"T\u00e2rnava"},{"id":7800,"county_id":18,"name":"\u0162\u0103r\u0163\u0103l"},{"id":7801,"county_id":18,"name":"Tatomire\u015fti"},{"id":7802,"county_id":18,"name":"Teascu din Deal"},{"id":7803,"county_id":18,"name":"Teiu"},{"id":7804,"county_id":18,"name":"Tenc\u0103n\u0103u"},{"id":7805,"county_id":18,"name":"\u0162iu"},{"id":7806,"county_id":18,"name":"Toceni"},{"id":7807,"county_id":18,"name":"Tunarii Noi"},{"id":7808,"county_id":18,"name":"Tunarii Vechi"},{"id":7809,"county_id":18,"name":"Ungureni"},{"id":7810,"county_id":18,"name":"Ungurenii Mici"},{"id":7811,"county_id":18,"name":"Urdini\u0163a"},{"id":7812,"county_id":18,"name":"Ureche\u015fti"},{"id":7813,"county_id":18,"name":"Urieni"},{"id":7814,"county_id":18,"name":"Ursoaia"},{"id":7815,"county_id":18,"name":"Urzica Mare"},{"id":7816,"county_id":18,"name":"Usc\u0103ci"},{"id":7817,"county_id":18,"name":"Valea F\u00e2nt\u00e2nilor"},{"id":7818,"county_id":18,"name":"Valea lui P\u0103tru"},{"id":7819,"county_id":18,"name":"Valea Lungului"},{"id":7820,"county_id":18,"name":"Valea Mare"},{"id":7821,"county_id":18,"name":"Valea Muierii de Jos"},{"id":7822,"county_id":18,"name":"V\u00e2rvor"},{"id":7823,"county_id":18,"name":"Veleni"},{"id":7824,"county_id":18,"name":"Vele\u015fti"},{"id":7825,"county_id":18,"name":"Verbicioara"},{"id":7826,"county_id":18,"name":"Vii\u015foara"},{"id":7827,"county_id":18,"name":"Vii\u015foara-Mo\u015fneni"},{"id":7828,"county_id":18,"name":"Vladimir"},{"id":7829,"county_id":18,"name":"Voita"},{"id":7830,"county_id":18,"name":"Z\u0103noaga"},{"id":7831,"county_id":18,"name":"Z\u0103val"},{"id":7832,"county_id":18,"name":"Zl\u0103tari"},{"id":7833,"county_id":18,"name":"Zvorsca"},{"id":7834,"county_id":19,"name":"Adam"},{"id":7835,"county_id":19,"name":"Alde\u015fti"},{"id":7836,"county_id":19,"name":"Balinte\u015fti"},{"id":7837,"county_id":19,"name":"B\u0103lt\u0103re\u0163i"},{"id":7838,"county_id":19,"name":"Bl\u00e2nzi"},{"id":7839,"county_id":19,"name":"Br\u0103ne\u015fti"},{"id":7840,"county_id":19,"name":"Brani\u015ftea (Nicore\u015fti)"},{"id":7841,"county_id":19,"name":"Br\u0103tule\u015fti"},{"id":7842,"county_id":19,"name":"Buce\u015fti"},{"id":7843,"county_id":19,"name":"Bursucani"},{"id":7844,"county_id":19,"name":"C\u0103lm\u0103\u0163ui"},{"id":7845,"county_id":19,"name":"C\u0103r\u0103pce\u015fti"},{"id":7846,"county_id":19,"name":"C\u00e2rlom\u0103ne\u015fti"},{"id":7847,"county_id":19,"name":"C\u0103uie\u015fti"},{"id":7848,"county_id":19,"name":"Chiraftei"},{"id":7849,"county_id":19,"name":"Cior\u0103\u015fti"},{"id":7850,"county_id":19,"name":"Ci\u015fmele"},{"id":7851,"county_id":19,"name":"Ciure\u015fti"},{"id":7852,"county_id":19,"name":"Ciure\u015ftii Noi"},{"id":7853,"county_id":19,"name":"Coasta Lupei"},{"id":7854,"county_id":19,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":7855,"county_id":19,"name":"Condrea"},{"id":7856,"county_id":19,"name":"Corcioveni"},{"id":7857,"county_id":19,"name":"Cosi\u0163eni"},{"id":7858,"county_id":19,"name":"Cosme\u015ftii-Vale"},{"id":7859,"county_id":19,"name":"Costi"},{"id":7860,"county_id":19,"name":"Cotoroaia"},{"id":7861,"county_id":19,"name":"Cr\u0103ie\u015fti"},{"id":7862,"county_id":19,"name":"Cr\u00e2ngeni"},{"id":7863,"county_id":19,"name":"Cruceanu"},{"id":7864,"county_id":19,"name":"Cuza Vod\u0103"},{"id":7865,"county_id":19,"name":"Dobrine\u015fti"},{"id":7866,"county_id":19,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":7867,"county_id":19,"name":"F\u00e2nt\u00e2ni"},{"id":7868,"county_id":19,"name":"Frunzeasca"},{"id":7869,"county_id":19,"name":"Fundeanu"},{"id":7870,"county_id":19,"name":"Fundenii Noi"},{"id":7871,"county_id":19,"name":"Furcenii Noi"},{"id":7872,"county_id":19,"name":"Furcenii Vechi"},{"id":7873,"county_id":19,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":7874,"county_id":19,"name":"Gara Berheci"},{"id":7875,"county_id":19,"name":"Gara Ghidigeni"},{"id":7876,"county_id":19,"name":"G\u00e2rbov\u0103\u0163"},{"id":7877,"county_id":19,"name":"Gefu"},{"id":7878,"county_id":19,"name":"Ghinghe\u015fti"},{"id":7879,"county_id":19,"name":"Groz\u0103ve\u015fti"},{"id":7880,"county_id":19,"name":"Gura G\u00e2rbov\u0103\u0163ului"},{"id":7881,"county_id":19,"name":"H\u0103n\u0163e\u015fti"},{"id":7882,"county_id":19,"name":"Hanu Conachi"},{"id":7883,"county_id":19,"name":"Hu\u015ftiu"},{"id":7884,"county_id":19,"name":"Ijdileni"},{"id":7885,"county_id":19,"name":"Ion\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":7886,"county_id":19,"name":"Ireasca"},{"id":7887,"county_id":19,"name":"Izvoarele"},{"id":7888,"county_id":19,"name":"Lie\u015fti (Pripone\u015fti)"},{"id":7889,"county_id":19,"name":"Lozova"},{"id":7890,"county_id":19,"name":"Lunca"},{"id":7891,"county_id":19,"name":"Lunge\u015fti"},{"id":7892,"county_id":19,"name":"Lungoci"},{"id":7893,"county_id":19,"name":"Lupele"},{"id":7894,"county_id":19,"name":"M\u0103ci\u015feni"},{"id":7895,"county_id":19,"name":"Malu Alb"},{"id":7896,"county_id":19,"name":"M\u0103lureni"},{"id":7897,"county_id":19,"name":"M\u00e2ndre\u015fti"},{"id":7898,"county_id":19,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":7899,"county_id":19,"name":"Moscu"},{"id":7900,"county_id":19,"name":"Movileni (\u015eendreni)"},{"id":7901,"county_id":19,"name":"N\u0103moloasa-Sat"},{"id":7902,"county_id":19,"name":"N\u0103rte\u015fti"},{"id":7903,"county_id":19,"name":"Negrea"},{"id":7904,"county_id":19,"name":"Nicopole"},{"id":7905,"county_id":19,"name":"Odaia Manolache"},{"id":7906,"county_id":19,"name":"Onciu"},{"id":7907,"county_id":19,"name":"Piscu Corbului"},{"id":7908,"county_id":19,"name":"Ple\u015fa"},{"id":7909,"county_id":19,"name":"Plevna"},{"id":7910,"county_id":19,"name":"Podoleni"},{"id":7911,"county_id":19,"name":"Poiana"},{"id":7912,"county_id":19,"name":"Po\u015fta"},{"id":7913,"county_id":19,"name":"Pripone\u015ftii de Jos"},{"id":7914,"county_id":19,"name":"Prod\u0103ne\u015fti"},{"id":7915,"county_id":19,"name":"Pupezeni"},{"id":7916,"county_id":19,"name":"Puricani"},{"id":7917,"county_id":19,"name":"Rogojeni"},{"id":7918,"county_id":19,"name":"Ro\u015fcani"},{"id":7919,"county_id":19,"name":"Salcia"},{"id":7920,"county_id":19,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":7921,"county_id":19,"name":"S\u0103seni"},{"id":7922,"county_id":19,"name":"Satu Nou"},{"id":7923,"county_id":19,"name":"\u015eerbe\u015ftii Vechi"},{"id":7924,"county_id":19,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":7925,"county_id":19,"name":"\u015eipote"},{"id":7926,"county_id":19,"name":"\u015eivi\u0163a"},{"id":7927,"county_id":19,"name":"Slivna"},{"id":7928,"county_id":19,"name":"Slobozia Bl\u0103neasa"},{"id":7929,"county_id":19,"name":"Slobozia Corni"},{"id":7930,"county_id":19,"name":"Slobozia Oancea"},{"id":7931,"county_id":19,"name":"\u015etie\u0163e\u015fti"},{"id":7932,"county_id":19,"name":"Stoicani"},{"id":7933,"county_id":19,"name":"Suhurlui"},{"id":7934,"county_id":19,"name":"T\u0103lpigi"},{"id":7935,"county_id":19,"name":"T\u0103m\u0103oani"},{"id":7936,"county_id":19,"name":"T\u0103pl\u0103u"},{"id":7937,"county_id":19,"name":"T\u0103tarca"},{"id":7938,"county_id":19,"name":"Tecucelu Sec"},{"id":7939,"county_id":19,"name":"\u0162epu de Sus"},{"id":7940,"county_id":19,"name":"\u0162ig\u0103ne\u015fti"},{"id":7941,"county_id":19,"name":"Toflea"},{"id":7942,"county_id":19,"name":"Torce\u015fti"},{"id":7943,"county_id":19,"name":"Traian"},{"id":7944,"county_id":19,"name":"Umbr\u0103re\u015fti-Deal"},{"id":7945,"county_id":19,"name":"Umbr\u0103re\u015fti (T\u00e2rgu Bujor)"},{"id":7946,"county_id":19,"name":"Ungureni"},{"id":7947,"county_id":19,"name":"Urle\u015fti"},{"id":7948,"county_id":19,"name":"V\u0103deni"},{"id":7949,"county_id":19,"name":"Vame\u015f"},{"id":7950,"county_id":19,"name":"Vasile Alecsandri"},{"id":7951,"county_id":19,"name":"Viile"},{"id":7952,"county_id":19,"name":"Vi\u015fina"},{"id":7953,"county_id":19,"name":"Vizure\u015fti"},{"id":7954,"county_id":19,"name":"Z\u0103rne\u015fti"},{"id":7955,"county_id":19,"name":"Zimbru"},{"id":7956,"county_id":20,"name":"Anghele\u015fti"},{"id":7957,"county_id":20,"name":"B\u00e2cu"},{"id":7958,"county_id":20,"name":"B\u0103lanu"},{"id":7959,"county_id":20,"name":"B\u0103ne\u015fti"},{"id":7960,"county_id":20,"name":"Bila"},{"id":7961,"county_id":20,"name":"Br\u0103ni\u015ftari"},{"id":7962,"county_id":20,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":7963,"county_id":20,"name":"Budeni"},{"id":7964,"county_id":20,"name":"C\u0103mineasca"},{"id":7965,"county_id":20,"name":"C\u00e2mpurelu"},{"id":7966,"county_id":20,"name":"Carapancea"},{"id":7967,"county_id":20,"name":"C\u0103rpeni\u015fu"},{"id":7968,"county_id":20,"name":"Cartojani"},{"id":7969,"county_id":20,"name":"C\u0103scioarele (G\u0103iseni)"},{"id":7970,"county_id":20,"name":"C\u0103scioarele (Ulmi)"},{"id":7971,"county_id":20,"name":"Cetatea"},{"id":7972,"county_id":20,"name":"Cet\u0103\u0163uia"},{"id":7973,"county_id":20,"name":"Chircule\u015fti"},{"id":7974,"county_id":20,"name":"Chiriacu"},{"id":7975,"county_id":20,"name":"Comasca"},{"id":7976,"county_id":20,"name":"Copaciu"},{"id":7977,"county_id":20,"name":"Corbeanca"},{"id":7978,"county_id":20,"name":"Coteni"},{"id":7979,"county_id":20,"name":"Cr\u00e2nguri"},{"id":7980,"county_id":20,"name":"Crevedia Mic\u0103"},{"id":7981,"county_id":20,"name":"Crivina"},{"id":7982,"county_id":20,"name":"Crucea de Piatr\u0103"},{"id":7983,"county_id":20,"name":"Cucuruzu"},{"id":7984,"county_id":20,"name":"Cupele"},{"id":7985,"county_id":20,"name":"D\u0103r\u0103\u015fti-Vla\u015fca"},{"id":7986,"county_id":20,"name":"Dealu"},{"id":7987,"county_id":20,"name":"Dimitrie Cantemir"},{"id":7988,"county_id":20,"name":"Dobreni"},{"id":7989,"county_id":20,"name":"Dr\u0103g\u0103neasca"},{"id":7990,"county_id":20,"name":"Dr\u0103g\u0103nescu"},{"id":7991,"county_id":20,"name":"Dr\u0103ghiceanu"},{"id":7992,"county_id":20,"name":"F\u0103c\u0103u"},{"id":7993,"county_id":20,"name":"Fala\u015ftoaca"},{"id":7994,"county_id":20,"name":"Flore\u015fti"},{"id":7995,"county_id":20,"name":"Frasinu"},{"id":7996,"county_id":20,"name":"G\u0103iseanca"},{"id":7997,"county_id":20,"name":"Ghionea"},{"id":7998,"county_id":20,"name":"Ghizdaru"},{"id":7999,"county_id":20,"name":"Goleasca"},{"id":8000,"county_id":20,"name":"Gorneni"},{"id":8001,"county_id":20,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":8002,"county_id":20,"name":"Hobaia"},{"id":8003,"county_id":20,"name":"Hodivoaia"},{"id":8004,"county_id":20,"name":"Hulube\u015fti"},{"id":8005,"county_id":20,"name":"Iancule\u015fti"},{"id":8006,"county_id":20,"name":"Icoana"},{"id":8007,"county_id":20,"name":"Izvoru (Gogo\u015fari)"},{"id":8008,"county_id":20,"name":"Izvoru (V\u00e2n\u0103torii Mici)"},{"id":8009,"county_id":20,"name":"Letca Veche"},{"id":8010,"county_id":20,"name":"Malu"},{"id":8011,"county_id":20,"name":"Malu Spart"},{"id":8012,"county_id":20,"name":"Mihai Vod\u0103"},{"id":8013,"county_id":20,"name":"Milcov\u0103\u0163u"},{"id":8014,"county_id":20,"name":"Milo\u015fe\u015fti"},{"id":8015,"county_id":20,"name":"Mir\u0103u"},{"id":8016,"county_id":20,"name":"Mirone\u015fti"},{"id":8017,"county_id":20,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":8018,"county_id":20,"name":"Mo\u015fteni"},{"id":8019,"county_id":20,"name":"Naipu"},{"id":8020,"county_id":20,"name":"Neajlovu"},{"id":8021,"county_id":20,"name":"Novaci"},{"id":8022,"county_id":20,"name":"Obedeni"},{"id":8023,"county_id":20,"name":"Once\u015fti"},{"id":8024,"county_id":20,"name":"P\u0103dureni"},{"id":8025,"county_id":20,"name":"Palanca"},{"id":8026,"county_id":20,"name":"Petru Rare\u015f"},{"id":8027,"county_id":20,"name":"Pietrele"},{"id":8028,"county_id":20,"name":"Pietri\u015fu"},{"id":8029,"county_id":20,"name":"Plop\u015foru"},{"id":8030,"county_id":20,"name":"Podi\u015for"},{"id":8031,"county_id":20,"name":"Podu Doamnei"},{"id":8032,"county_id":20,"name":"Podu Ilfov\u0103\u0163ului"},{"id":8033,"county_id":20,"name":"Podu Popa Nae"},{"id":8034,"county_id":20,"name":"Poenari"},{"id":8035,"county_id":20,"name":"Poiana lui St\u00e2ng\u0103"},{"id":8036,"county_id":20,"name":"Pope\u015fti"},{"id":8037,"county_id":20,"name":"Po\u015fta"},{"id":8038,"county_id":20,"name":"Priboiu"},{"id":8039,"county_id":20,"name":"Puieni"},{"id":8040,"county_id":20,"name":"Pu\u0163u Greci"},{"id":8041,"county_id":20,"name":"Radu Vod\u0103"},{"id":8042,"county_id":20,"name":"R\u0103le\u015fti"},{"id":8043,"county_id":20,"name":"Remu\u015f"},{"id":8044,"county_id":20,"name":"Roata Mic\u0103"},{"id":8045,"county_id":20,"name":"Sadina"},{"id":8046,"county_id":20,"name":"Satu Nou"},{"id":8047,"county_id":20,"name":"Sf\u00e2ntu Gheorghe (B\u0103neasa)"},{"id":8048,"county_id":20,"name":"Sf\u00e2ntu Gheorghe (Crevedia Mare)"},{"id":8049,"county_id":20,"name":"St\u00e2lpu"},{"id":8050,"county_id":20,"name":"Stejaru"},{"id":8051,"county_id":20,"name":"Sterea"},{"id":8052,"county_id":20,"name":"Stoene\u015fti (Flore\u015fti-Stoene\u015fti)"},{"id":8053,"county_id":20,"name":"Suseni"},{"id":8054,"county_id":20,"name":"T\u00e2ntava"},{"id":8055,"county_id":20,"name":"Tei\u015fori"},{"id":8056,"county_id":20,"name":"Teiu\u015fu"},{"id":8057,"county_id":20,"name":"Tomule\u015fti"},{"id":8058,"county_id":20,"name":"Trestieni"},{"id":8059,"county_id":20,"name":"Uie\u015fti"},{"id":8060,"county_id":20,"name":"Uzunu"},{"id":8061,"county_id":20,"name":"Vadu Lat"},{"id":8062,"county_id":20,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":8063,"county_id":20,"name":"Valea Bujorului"},{"id":8064,"county_id":20,"name":"Valea Plopilor"},{"id":8065,"county_id":20,"name":"Valter M\u0103r\u0103cineanu"},{"id":8066,"county_id":20,"name":"V\u00e2n\u0103torii Mari"},{"id":8067,"county_id":20,"name":"Varlaam"},{"id":8068,"county_id":20,"name":"Vieru"},{"id":8069,"county_id":20,"name":"Vlad \u0162epe\u015f"},{"id":8070,"county_id":20,"name":"Vla\u015fin"},{"id":8071,"county_id":20,"name":"Z\u0103d\u0103riciu"},{"id":8072,"county_id":20,"name":"Zboiu"},{"id":8073,"county_id":20,"name":"Zorile"},{"id":8074,"county_id":21,"name":"Alexeni"},{"id":8075,"county_id":21,"name":"Aluni\u015f"},{"id":8076,"county_id":21,"name":"Andree\u015fti"},{"id":8077,"county_id":21,"name":"Anini\u015fu din Deal"},{"id":8078,"county_id":21,"name":"Anini\u015fu din Vale"},{"id":8079,"county_id":21,"name":"Apa Neagr\u0103"},{"id":8080,"county_id":21,"name":"Arjoci"},{"id":8081,"county_id":21,"name":"Arpadia"},{"id":8082,"county_id":21,"name":"Ar\u015feni"},{"id":8083,"county_id":21,"name":"Arsuri"},{"id":8084,"county_id":21,"name":"Artanu"},{"id":8085,"county_id":21,"name":"B\u0103ce\u015fti"},{"id":8086,"county_id":21,"name":"B\u0103de\u015fti"},{"id":8087,"county_id":21,"name":"B\u0103l\u0103ce\u015fti"},{"id":8088,"county_id":21,"name":"B\u0103lani"},{"id":8089,"county_id":21,"name":"B\u0103lce\u015fti"},{"id":8090,"county_id":21,"name":"Balo\u015fani"},{"id":8091,"county_id":21,"name":"B\u00e2lta"},{"id":8092,"county_id":21,"name":"B\u00e2lti\u015foara"},{"id":8093,"county_id":21,"name":"Baniu"},{"id":8094,"county_id":21,"name":"B\u00e2rcaciu"},{"id":8095,"county_id":21,"name":"B\u00e2rse\u015fti"},{"id":8096,"county_id":21,"name":"Barza"},{"id":8097,"county_id":21,"name":"B\u00e2rzeiu"},{"id":8098,"county_id":21,"name":"B\u00e2rzeiu de Gilort"},{"id":8099,"county_id":21,"name":"B\u0103z\u0103vani"},{"id":8100,"county_id":21,"name":"Becheni"},{"id":8101,"county_id":21,"name":"Benge\u015fti-Ciocadia"},{"id":8102,"county_id":21,"name":"Berce\u015fti"},{"id":8103,"county_id":21,"name":"Bibe\u015fti"},{"id":8104,"county_id":21,"name":"Bibule\u015fti"},{"id":8105,"county_id":21,"name":"Bircii"},{"id":8106,"county_id":21,"name":"Blahni\u0163a de Jos"},{"id":8107,"county_id":21,"name":"Blahni\u0163a de Sus"},{"id":8108,"county_id":21,"name":"Blidari"},{"id":8109,"county_id":21,"name":"Bobaia"},{"id":8110,"county_id":21,"name":"Boboie\u015fti"},{"id":8111,"county_id":21,"name":"Bobu"},{"id":8112,"county_id":21,"name":"Boca"},{"id":8113,"county_id":21,"name":"Bohorel"},{"id":8114,"county_id":21,"name":"Boia"},{"id":8115,"county_id":21,"name":"Bojinu"},{"id":8116,"county_id":21,"name":"Bolboasa"},{"id":8117,"county_id":21,"name":"Bolboce\u015fti"},{"id":8118,"county_id":21,"name":"Boro\u015fteni"},{"id":8119,"county_id":21,"name":"Botorogi"},{"id":8120,"county_id":21,"name":"Br\u0103det"},{"id":8121,"county_id":21,"name":"Br\u0103de\u0163el"},{"id":8122,"county_id":21,"name":"Br\u0103diceni"},{"id":8123,"county_id":21,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":8124,"county_id":21,"name":"Br\u0103tuia"},{"id":8125,"county_id":21,"name":"Brebenei"},{"id":8126,"county_id":21,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":8127,"county_id":21,"name":"Bro\u015ftenii de Sus"},{"id":8128,"county_id":21,"name":"Buc\u015fana"},{"id":8129,"county_id":21,"name":"Bucureasa"},{"id":8130,"county_id":21,"name":"Budieni"},{"id":8131,"county_id":21,"name":"Buduhala"},{"id":8132,"county_id":21,"name":"Bulbuceni"},{"id":8133,"county_id":21,"name":"Burlani"},{"id":8134,"county_id":21,"name":"Busuioci"},{"id":8135,"county_id":21,"name":"Buze\u015fti"},{"id":8136,"county_id":21,"name":"Calap\u0103ru"},{"id":8137,"county_id":21,"name":"C\u00e2lce\u015fti"},{"id":8138,"county_id":21,"name":"C\u0103le\u015fti"},{"id":8139,"county_id":21,"name":"C\u00e2lnicu de Sus"},{"id":8140,"county_id":21,"name":"C\u0103lug\u0103reasa"},{"id":8141,"county_id":21,"name":"C\u00e2mpofeni"},{"id":8142,"county_id":21,"name":"C\u00e2mpu Mare"},{"id":8143,"county_id":21,"name":"C\u0103muie\u015fti"},{"id":8144,"county_id":21,"name":"C\u00e2nepe\u015fti"},{"id":8145,"county_id":21,"name":"Capu Dealului"},{"id":8146,"county_id":21,"name":"C\u00e2rbe\u015fti"},{"id":8147,"county_id":21,"name":"C\u0103rbune\u015fti-Sat"},{"id":8148,"county_id":21,"name":"C\u00e2rciu"},{"id":8149,"county_id":21,"name":"C\u00e2rligei"},{"id":8150,"county_id":21,"name":"C\u0103rpini\u015f"},{"id":8151,"county_id":21,"name":"Cartiu"},{"id":8152,"county_id":21,"name":"Ceauru"},{"id":8153,"county_id":21,"name":"Celei"},{"id":8154,"county_id":21,"name":"Ceplea"},{"id":8155,"county_id":21,"name":"Cer\u0103tu de Cop\u0103cioasa"},{"id":8156,"county_id":21,"name":"Cern\u0103dia"},{"id":8157,"county_id":21,"name":"Cerna-Sat"},{"id":8158,"county_id":21,"name":"Cetatea"},{"id":8159,"county_id":21,"name":"Chiciora"},{"id":8160,"county_id":21,"name":"Chiliu"},{"id":8161,"county_id":21,"name":"Ciocadia"},{"id":8162,"county_id":21,"name":"Cion\u0163i"},{"id":8163,"county_id":21,"name":"Ciorari"},{"id":8164,"county_id":21,"name":"Ciupercenii de Olte\u0163"},{"id":8165,"county_id":21,"name":"Cle\u015fne\u015fti"},{"id":8166,"county_id":21,"name":"Clo\u015fani"},{"id":8167,"county_id":21,"name":"Cocoreni"},{"id":8168,"county_id":21,"name":"Cocorova"},{"id":8169,"county_id":21,"name":"Cojani"},{"id":8170,"county_id":21,"name":"Cojm\u0103ne\u015fti"},{"id":8171,"county_id":21,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":8172,"county_id":21,"name":"Col\u0163e\u015fti"},{"id":8173,"county_id":21,"name":"Condeie\u015fti"},{"id":8174,"county_id":21,"name":"Cop\u0103cioasa"},{"id":8175,"county_id":21,"name":"Corne\u015fti"},{"id":8176,"county_id":21,"name":"Cornetu"},{"id":8177,"county_id":21,"name":"Corob\u0103i"},{"id":8178,"county_id":21,"name":"Cor\u015foru"},{"id":8179,"county_id":21,"name":"Costeni"},{"id":8180,"county_id":21,"name":"Coste\u015fti"},{"id":8181,"county_id":21,"name":"Covrigi"},{"id":8182,"county_id":21,"name":"Crasna din Deal"},{"id":8183,"county_id":21,"name":"Cre\u0163e\u015fti"},{"id":8184,"county_id":21,"name":"Croici"},{"id":8185,"county_id":21,"name":"Curpen"},{"id":8186,"county_id":21,"name":"Cursaru"},{"id":8187,"county_id":21,"name":"Curteana"},{"id":8188,"county_id":21,"name":"Curti\u015foara"},{"id":8189,"county_id":21,"name":"D\u00e2mbova"},{"id":8190,"county_id":21,"name":"Dealu Leului"},{"id":8191,"county_id":21,"name":"Dealu Pomilor"},{"id":8192,"county_id":21,"name":"Dealu Spirei"},{"id":8193,"county_id":21,"name":"Dealu Viei"},{"id":8194,"county_id":21,"name":"Dealu Viilor"},{"id":8195,"county_id":21,"name":"Deleni"},{"id":8196,"county_id":21,"name":"Didile\u015fti"},{"id":8197,"county_id":21,"name":"Dobrana"},{"id":8198,"county_id":21,"name":"Dobri\u0163a"},{"id":8199,"county_id":21,"name":"Dolce\u015fti"},{"id":8200,"county_id":21,"name":"Doseni"},{"id":8201,"county_id":21,"name":"Dr\u0103goeni"},{"id":8202,"county_id":21,"name":"Dr\u0103goie\u015fti"},{"id":8203,"county_id":21,"name":"Ducule\u015fti"},{"id":8204,"county_id":21,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":8205,"county_id":21,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":8206,"county_id":21,"name":"F\u0103rc\u0103\u015fe\u015fti-Mo\u015fneni"},{"id":8207,"county_id":21,"name":"Flore\u015fteni"},{"id":8208,"county_id":21,"name":"Flore\u015fti"},{"id":8209,"county_id":21,"name":"Fr\u00e2nce\u015fti"},{"id":8210,"county_id":21,"name":"Frasin"},{"id":8211,"county_id":21,"name":"Fr\u0103te\u015fti"},{"id":8212,"county_id":21,"name":"Frumu\u015fei"},{"id":8213,"county_id":21,"name":"Frunza"},{"id":8214,"county_id":21,"name":"G\u00e2lce\u015fti"},{"id":8215,"county_id":21,"name":"G\u0103le\u015foaia"},{"id":8216,"county_id":21,"name":"G\u0103mani"},{"id":8217,"county_id":21,"name":"G\u00e2rbovu"},{"id":8218,"county_id":21,"name":"G\u0103v\u0103ne\u015fti"},{"id":8219,"county_id":21,"name":"Gilortu"},{"id":8220,"county_id":21,"name":"Glodeni"},{"id":8221,"county_id":21,"name":"Gorn\u0103cel"},{"id":8222,"county_id":21,"name":"Gornovi\u0163a"},{"id":8223,"county_id":21,"name":"Gro\u015ferea"},{"id":8224,"county_id":21,"name":"Grui"},{"id":8225,"county_id":21,"name":"Gura-Men\u0163i"},{"id":8226,"county_id":21,"name":"Gura \u015eu\u015fi\u0163ei"},{"id":8227,"county_id":21,"name":"Gureni"},{"id":8228,"county_id":21,"name":"H\u0103ie\u015fti"},{"id":8229,"county_id":21,"name":"H\u0103l\u0103nge\u015fti"},{"id":8230,"county_id":21,"name":"Hiri\u015fe\u015fti"},{"id":8231,"county_id":21,"name":"Hobi\u0163a"},{"id":8232,"county_id":21,"name":"Hodoreasca"},{"id":8233,"county_id":21,"name":"Hor\u0103\u015fti"},{"id":8234,"county_id":21,"name":"Horezu"},{"id":8235,"county_id":21,"name":"Hot\u0103roasa"},{"id":8236,"county_id":21,"name":"Ia\u015fi-Gorj"},{"id":8237,"county_id":21,"name":"Iezureni"},{"id":8238,"county_id":21,"name":"Igirosu"},{"id":8239,"county_id":21,"name":"Ilie\u015fti"},{"id":8240,"county_id":21,"name":"\u00censur\u0103\u0163ei"},{"id":8241,"county_id":21,"name":"Iorm\u0103ne\u015fti"},{"id":8242,"county_id":21,"name":"Isvarna"},{"id":8243,"county_id":21,"name":"Izvoarele"},{"id":8244,"county_id":21,"name":"Jeri\u015ftea"},{"id":8245,"county_id":21,"name":"Jil\u0163u"},{"id":8246,"county_id":21,"name":"Larga"},{"id":8247,"county_id":21,"name":"L\u0103z\u0103re\u015fti"},{"id":8248,"county_id":21,"name":"Lazuri"},{"id":8249,"county_id":21,"name":"Leurda"},{"id":8250,"county_id":21,"name":"Lihule\u015fti"},{"id":8251,"county_id":21,"name":"Lintea"},{"id":8252,"county_id":21,"name":"Logre\u015fti-Mo\u015fteni"},{"id":8253,"county_id":21,"name":"Lupoaia"},{"id":8254,"county_id":21,"name":"Lupoi\u0163a"},{"id":8255,"county_id":21,"name":"M\u0103ce\u015fu"},{"id":8256,"county_id":21,"name":"Maghere\u015fti"},{"id":8257,"county_id":21,"name":"M\u0103iag"},{"id":8258,"county_id":21,"name":"Marine\u015fti"},{"id":8259,"county_id":21,"name":"M\u0103ru"},{"id":8260,"county_id":21,"name":"M\u0103z\u0103roi"},{"id":8261,"county_id":21,"name":"Men\u0163ii din Dos"},{"id":8262,"county_id":21,"name":"Merfule\u015fti"},{"id":8263,"county_id":21,"name":"Miclosu"},{"id":8264,"county_id":21,"name":"Micule\u015fti"},{"id":8265,"county_id":21,"name":"Mielu\u015fei"},{"id":8266,"county_id":21,"name":"Mierea"},{"id":8267,"county_id":21,"name":"Miericeaua"},{"id":8268,"county_id":21,"name":"Miluta"},{"id":8269,"county_id":21,"name":"Mirosloveni"},{"id":8270,"county_id":21,"name":"Mogo\u015fani"},{"id":8271,"county_id":21,"name":"Moi"},{"id":8272,"county_id":21,"name":"Motorgi"},{"id":8273,"county_id":21,"name":"Motru Sec"},{"id":8274,"county_id":21,"name":"Murge\u015fti"},{"id":8275,"county_id":21,"name":"Murgile\u015fti"},{"id":8276,"county_id":21,"name":"Muscule\u015fti"},{"id":8277,"county_id":21,"name":"N\u0103mete"},{"id":8278,"county_id":21,"name":"Negoie\u015fti"},{"id":8279,"county_id":21,"name":"Negreni"},{"id":8280,"county_id":21,"name":"Nistore\u015fti"},{"id":8281,"county_id":21,"name":"Nucetu"},{"id":8282,"county_id":21,"name":"Ob\u00e2r\u015fia"},{"id":8283,"county_id":21,"name":"Obreja"},{"id":8284,"county_id":21,"name":"Ohaba"},{"id":8285,"county_id":21,"name":"Ohaba-Jiu"},{"id":8286,"county_id":21,"name":"Olari"},{"id":8287,"county_id":21,"name":"Olteanu"},{"id":8288,"county_id":21,"name":"Orze\u015fti"},{"id":8289,"county_id":21,"name":"Orzu"},{"id":8290,"county_id":21,"name":"P\u0103i\u015fani"},{"id":8291,"county_id":21,"name":"P\u0103ji\u015ftele"},{"id":8292,"county_id":21,"name":"Paltinu"},{"id":8293,"county_id":21,"name":"P\u00e2r\u00e2u"},{"id":8294,"county_id":21,"name":"P\u00e2r\u00e2u Boia"},{"id":8295,"county_id":21,"name":"P\u00e2r\u00e2u de Pripor"},{"id":8296,"county_id":21,"name":"P\u00e2r\u00e2u de Vale"},{"id":8297,"county_id":21,"name":"P\u00e2rvule\u015fti"},{"id":8298,"county_id":21,"name":"Pegeni"},{"id":8299,"county_id":21,"name":"Pe\u015fteana de Jos"},{"id":8300,"county_id":21,"name":"Pe\u015fteana-Jiu"},{"id":8301,"county_id":21,"name":"Pe\u015fteana-Vulcan"},{"id":8302,"county_id":21,"name":"Petr\u0103chei"},{"id":8303,"county_id":21,"name":"Petre\u015fti"},{"id":8304,"county_id":21,"name":"Picu"},{"id":8305,"county_id":21,"name":"Pieptani"},{"id":8306,"county_id":21,"name":"Pinoasa"},{"id":8307,"county_id":21,"name":"Piscoiu"},{"id":8308,"county_id":21,"name":"Piscuri"},{"id":8309,"county_id":21,"name":"Pi\u015fte\u015ftii din Deal"},{"id":8310,"county_id":21,"name":"Ple\u015fa"},{"id":8311,"county_id":21,"name":"Plopu"},{"id":8312,"county_id":21,"name":"Plo\u015ftina"},{"id":8313,"county_id":21,"name":"Pociovali\u015ftea"},{"id":8314,"county_id":21,"name":"Pocruia"},{"id":8315,"county_id":21,"name":"Poiana"},{"id":8316,"county_id":21,"name":"Poiana-Seciuri"},{"id":8317,"county_id":21,"name":"Poienari"},{"id":8318,"county_id":21,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":8319,"county_id":21,"name":"Pojaru"},{"id":8320,"county_id":21,"name":"Pojogeni"},{"id":8321,"county_id":21,"name":"Polata"},{"id":8322,"county_id":21,"name":"Pope\u015fti"},{"id":8323,"county_id":21,"name":"Pope\u015fti-Stejari"},{"id":8324,"county_id":21,"name":"Preajba Mare"},{"id":8325,"county_id":21,"name":"Priporu"},{"id":8326,"county_id":21,"name":"Prune\u015fti"},{"id":8327,"county_id":21,"name":"Purcaru"},{"id":8328,"county_id":21,"name":"R\u0103chi\u0163i"},{"id":8329,"county_id":21,"name":"Raci"},{"id":8330,"county_id":21,"name":"Raco\u0163i"},{"id":8331,"county_id":21,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":8332,"county_id":21,"name":"R\u0103dine\u015fti"},{"id":8333,"county_id":21,"name":"Rado\u015fi"},{"id":8334,"county_id":21,"name":"R\u00e2pa"},{"id":8335,"county_id":21,"name":"Rasova"},{"id":8336,"county_id":21,"name":"Rasovi\u0163a"},{"id":8337,"county_id":21,"name":"R\u0103tez"},{"id":8338,"county_id":21,"name":"Rogojel"},{"id":8339,"county_id":21,"name":"Rogojeni"},{"id":8340,"county_id":21,"name":"Romane\u015fti"},{"id":8341,"county_id":21,"name":"Ro\u015fia-Jiu"},{"id":8342,"county_id":21,"name":"Ro\u015fiu\u0163a"},{"id":8343,"county_id":21,"name":"Ruget"},{"id":8344,"county_id":21,"name":"Rugi"},{"id":8345,"county_id":21,"name":"Runcurel"},{"id":8346,"county_id":21,"name":"S\u00e2mbotin"},{"id":8347,"county_id":21,"name":"S\u0103n\u0103te\u015fti"},{"id":8348,"county_id":21,"name":"S\u00e2rbe\u015fti"},{"id":8349,"county_id":21,"name":"S\u0103rd\u0103ne\u015fti"},{"id":8350,"county_id":21,"name":"\u015easa"},{"id":8351,"county_id":21,"name":"Satu Nou"},{"id":8352,"county_id":21,"name":"Scoru\u015fu"},{"id":8353,"county_id":21,"name":"Scrada"},{"id":8354,"county_id":21,"name":"Scurtu"},{"id":8355,"county_id":21,"name":"Seaca"},{"id":8356,"county_id":21,"name":"Seciurile"},{"id":8357,"county_id":21,"name":"Seuca"},{"id":8358,"county_id":21,"name":"\u015eiacu"},{"id":8359,"county_id":21,"name":"\u015eipotu"},{"id":8360,"county_id":21,"name":"Site\u015fti"},{"id":8361,"county_id":21,"name":"\u015eitoaia"},{"id":8362,"county_id":21,"name":"Sl\u0103mne\u015fti"},{"id":8363,"county_id":21,"name":"Sl\u0103vu\u0163a"},{"id":8364,"county_id":21,"name":"Slobozia"},{"id":8365,"county_id":21,"name":"Socu"},{"id":8366,"county_id":21,"name":"Sohodol"},{"id":8367,"county_id":21,"name":"\u015eom\u0103ne\u015fti"},{"id":8368,"county_id":21,"name":"Spahii"},{"id":8369,"county_id":21,"name":"St\u0103nce\u015fti"},{"id":8370,"county_id":21,"name":"St\u0103nce\u015fti-Larga"},{"id":8371,"county_id":21,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti"},{"id":8372,"county_id":21,"name":"Steic"},{"id":8373,"county_id":21,"name":"Stejaru"},{"id":8374,"county_id":21,"name":"Stejerei"},{"id":8375,"county_id":21,"name":"Sterpoaia"},{"id":8376,"county_id":21,"name":"\u015etiucani"},{"id":8377,"county_id":21,"name":"Stolojani"},{"id":8378,"county_id":21,"name":"Str\u00e2mba-Jiu"},{"id":8379,"county_id":21,"name":"Str\u00e2mba-Vulcan"},{"id":8380,"county_id":21,"name":"Str\u00e2mtu"},{"id":8381,"county_id":21,"name":"Stroie\u015fti"},{"id":8382,"county_id":21,"name":"Sura"},{"id":8383,"county_id":21,"name":"Suseni"},{"id":8384,"county_id":21,"name":"T\u0103lp\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":8385,"county_id":21,"name":"T\u00e2lve\u015fti"},{"id":8386,"county_id":21,"name":"T\u0103m\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":8387,"county_id":21,"name":"\u0162\u00e2rcule\u015fti"},{"id":8388,"county_id":21,"name":"T\u00e2rgu Logre\u015fti"},{"id":8389,"county_id":21,"name":"Tehomir"},{"id":8390,"county_id":21,"name":"Tetila"},{"id":8391,"county_id":21,"name":"Timi\u015feni"},{"id":8392,"county_id":21,"name":"\u0162irioi"},{"id":8393,"county_id":21,"name":"Toiaga"},{"id":8394,"county_id":21,"name":"Tope\u015fti"},{"id":8395,"county_id":21,"name":"Totea"},{"id":8396,"county_id":21,"name":"Totea de Hurezani"},{"id":8397,"county_id":21,"name":"Trestioara"},{"id":8398,"county_id":21,"name":"Trocani"},{"id":8399,"county_id":21,"name":"Ulmet"},{"id":8400,"county_id":21,"name":"Ungureni"},{"id":8401,"county_id":21,"name":"Urda de Jos"},{"id":8402,"county_id":21,"name":"Urda de Sus"},{"id":8403,"county_id":21,"name":"Ureche\u015fti"},{"id":8404,"county_id":21,"name":"Ursa\u0163i"},{"id":8405,"county_id":21,"name":"Ursoaia"},{"id":8406,"county_id":21,"name":"V\u0103carea"},{"id":8407,"county_id":21,"name":"Vaidei"},{"id":8408,"county_id":21,"name":"V\u0103ieni"},{"id":8409,"county_id":21,"name":"V\u0103lari"},{"id":8410,"county_id":21,"name":"V\u00e2lceaua"},{"id":8411,"county_id":21,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":8412,"county_id":21,"name":"Valea"},{"id":8413,"county_id":21,"name":"Valea Bisericii"},{"id":8414,"county_id":21,"name":"Valea cu Ap\u0103"},{"id":8415,"county_id":21,"name":"Valea De\u015fului"},{"id":8416,"county_id":21,"name":"Valea M\u00e2n\u0103stirii"},{"id":8417,"county_id":21,"name":"Valea Mare"},{"id":8418,"county_id":21,"name":"Valea Mic\u0103"},{"id":8419,"county_id":21,"name":"Valea Motrului"},{"id":8420,"county_id":21,"name":"Valea Perilor"},{"id":8421,"county_id":21,"name":"Valea Poienii"},{"id":8422,"county_id":21,"name":"Valea Pojarului"},{"id":8423,"county_id":21,"name":"Valea Racilor"},{"id":8424,"county_id":21,"name":"Valea Viei"},{"id":8425,"county_id":21,"name":"V\u0103lu\u0163a"},{"id":8426,"county_id":21,"name":"V\u00e2n\u0103ta"},{"id":8427,"county_id":21,"name":"V\u00e2rtopu"},{"id":8428,"county_id":21,"name":"Vidin"},{"id":8429,"county_id":21,"name":"Vier\u015fani"},{"id":8430,"county_id":21,"name":"Vl\u0103duleni"},{"id":8431,"county_id":21,"name":"Voinige\u015fti"},{"id":8432,"county_id":21,"name":"Voite\u015ftii din Deal"},{"id":8433,"county_id":21,"name":"Voite\u015ftii din Vale"},{"id":8434,"county_id":21,"name":"Z\u0103icoiu"},{"id":8435,"county_id":21,"name":"Zorle\u015fti"},{"id":8436,"county_id":21,"name":"Zorzila"},{"id":8437,"county_id":22,"name":"Aldea"},{"id":8438,"county_id":22,"name":"Alexandri\u0163a"},{"id":8439,"county_id":22,"name":"Aluni\u015f"},{"id":8440,"county_id":22,"name":"Andreeni"},{"id":8441,"county_id":22,"name":"Arm\u0103\u015feni"},{"id":8442,"county_id":22,"name":"Arm\u0103\u015fenii Noi"},{"id":8443,"county_id":22,"name":"Arv\u0103\u0163eni"},{"id":8444,"county_id":22,"name":"Atia"},{"id":8445,"county_id":22,"name":"B\u0103deni"},{"id":8446,"county_id":22,"name":"B\u0103ile Chirui"},{"id":8447,"county_id":22,"name":"B\u0103ile Homorod"},{"id":8448,"county_id":22,"name":"Bancu"},{"id":8449,"county_id":22,"name":"Bara\u0163co\u015f"},{"id":8450,"county_id":22,"name":"B\u00e2rzava"},{"id":8451,"county_id":22,"name":"Beca\u015f"},{"id":8452,"county_id":22,"name":"Ben\u0163id"},{"id":8453,"county_id":22,"name":"Beta"},{"id":8454,"county_id":22,"name":"Bete\u015fti"},{"id":8455,"county_id":22,"name":"Bisericani"},{"id":8456,"county_id":22,"name":"Bodogaia"},{"id":8457,"county_id":22,"name":"Borzont"},{"id":8458,"county_id":22,"name":"Bucin (Joseni)"},{"id":8459,"county_id":22,"name":"Bucin (Praid)"},{"id":8460,"county_id":22,"name":"Bulg\u0103reni"},{"id":8461,"county_id":22,"name":"C\u0103daciu Mare"},{"id":8462,"county_id":22,"name":"C\u0103daciu Mic"},{"id":8463,"county_id":22,"name":"C\u0103lim\u0103nel"},{"id":8464,"county_id":22,"name":"C\u0103lnaci"},{"id":8465,"county_id":22,"name":"Calonda"},{"id":8466,"county_id":22,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":8467,"county_id":22,"name":"Capu Corbului"},{"id":8468,"county_id":22,"name":"Carpitus"},{"id":8469,"county_id":22,"name":"Casinu Nou"},{"id":8470,"county_id":22,"name":"Ceche\u015fti"},{"id":8471,"county_id":22,"name":"Cehe\u0163el"},{"id":8472,"county_id":22,"name":"Cet\u0103\u0163uia"},{"id":8473,"county_id":22,"name":"Chedia Mare"},{"id":8474,"county_id":22,"name":"Chedia Mic\u0103"},{"id":8475,"county_id":22,"name":"Chileni"},{"id":8476,"county_id":22,"name":"Chinu\u015fu"},{"id":8477,"county_id":22,"name":"Ciaracio"},{"id":8478,"county_id":22,"name":"Ciba"},{"id":8479,"county_id":22,"name":"Ciob\u0103ni\u015f"},{"id":8480,"county_id":22,"name":"Cire\u015feni"},{"id":8481,"county_id":22,"name":"Ciucani"},{"id":8482,"county_id":22,"name":"Cob\u0103te\u015fti"},{"id":8483,"county_id":22,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":8484,"county_id":22,"name":"Comiat"},{"id":8485,"county_id":22,"name":"Cotormani"},{"id":8486,"county_id":22,"name":"Covacipeter"},{"id":8487,"county_id":22,"name":"Cozmeni"},{"id":8488,"county_id":22,"name":"Cr\u0103ciunel"},{"id":8489,"county_id":22,"name":"Cri\u015feni"},{"id":8490,"county_id":22,"name":"Cu\u015fmed"},{"id":8491,"county_id":22,"name":"Daia"},{"id":8492,"county_id":22,"name":"Dealu Armanului"},{"id":8493,"county_id":22,"name":"Deju\u0163iu"},{"id":8494,"county_id":22,"name":"Delni\u0163a"},{"id":8495,"county_id":22,"name":"Desag"},{"id":8496,"county_id":22,"name":"Dobeni"},{"id":8497,"county_id":22,"name":"Duda"},{"id":8498,"county_id":22,"name":"Eghersec"},{"id":8499,"county_id":22,"name":"Eliseni"},{"id":8500,"county_id":22,"name":"F\u0103ge\u0163el (Frumoasa)"},{"id":8501,"county_id":22,"name":"F\u0103ge\u0163el (Remetea)"},{"id":8502,"county_id":22,"name":"F\u00e2ncel"},{"id":8503,"county_id":22,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Brazilor"},{"id":8504,"county_id":22,"name":"Filia\u015f"},{"id":8505,"county_id":22,"name":"Filpea"},{"id":8506,"county_id":22,"name":"Firt\u0103nu\u015f"},{"id":8507,"county_id":22,"name":"Firtu\u015fu"},{"id":8508,"county_id":22,"name":"Fitod"},{"id":8509,"county_id":22,"name":"For\u0163eni"},{"id":8510,"county_id":22,"name":"Fundoaia"},{"id":8511,"county_id":22,"name":"G\u0103l\u0103u\u0163a\u015f-P\u00e2r\u0103u"},{"id":8512,"county_id":22,"name":"Ghidu\u0163"},{"id":8513,"county_id":22,"name":"Ghipe\u015f"},{"id":8514,"county_id":22,"name":"Ghiurche"},{"id":8515,"county_id":22,"name":"Goagiu"},{"id":8516,"county_id":22,"name":"Hagota"},{"id":8517,"county_id":22,"name":"Harghita-B\u0103i"},{"id":8518,"county_id":22,"name":"Hodo\u015fa"},{"id":8519,"county_id":22,"name":"Hoghia"},{"id":8520,"county_id":22,"name":"Hosas\u0103u"},{"id":8521,"county_id":22,"name":"Iacobeni"},{"id":8522,"county_id":22,"name":"Ia\u015fu"},{"id":8523,"county_id":22,"name":"Ighiu"},{"id":8524,"county_id":22,"name":"Imper"},{"id":8525,"county_id":22,"name":"Ineu"},{"id":8526,"county_id":22,"name":"Inl\u0103ceni"},{"id":8527,"county_id":22,"name":"Izvoare"},{"id":8528,"county_id":22,"name":"Izvorul Trotu\u015fului"},{"id":8529,"county_id":22,"name":"Izvoru Mure\u015fului"},{"id":8530,"county_id":22,"name":"Jigodin-B\u0103i"},{"id":8531,"county_id":22,"name":"Jolotca"},{"id":8532,"county_id":22,"name":"Lacu Ro\u015fu"},{"id":8533,"county_id":22,"name":"L\u0103z\u0103re\u015fti"},{"id":8534,"county_id":22,"name":"Laz-Firt\u0103nu\u015f"},{"id":8535,"county_id":22,"name":"Laz-\u015eoimu\u015f"},{"id":8536,"county_id":22,"name":"Liban"},{"id":8537,"county_id":22,"name":"Livezi"},{"id":8538,"county_id":22,"name":"Locodeni"},{"id":8539,"county_id":22,"name":"Luncani"},{"id":8540,"county_id":22,"name":"Luti\u0163a"},{"id":8541,"county_id":22,"name":"M\u0103gheru\u015f"},{"id":8542,"county_id":22,"name":"Martonca"},{"id":8543,"county_id":22,"name":"M\u0103ti\u015feni"},{"id":8544,"county_id":22,"name":"Medi\u015foru Mare"},{"id":8545,"county_id":22,"name":"Medi\u015foru Mic"},{"id":8546,"county_id":22,"name":"Mih\u0103ileni (\u015eimone\u015fti)"},{"id":8547,"county_id":22,"name":"Minele Lueta"},{"id":8548,"county_id":22,"name":"Misentea"},{"id":8549,"county_id":22,"name":"Mogl\u0103ne\u015fti"},{"id":8550,"county_id":22,"name":"Mor\u0103reni"},{"id":8551,"county_id":22,"name":"Mujna"},{"id":8552,"county_id":22,"name":"N\u0103dejdea"},{"id":8553,"county_id":22,"name":"Nicoleni"},{"id":8554,"county_id":22,"name":"Nicole\u015fti (Frumoasa)"},{"id":8555,"county_id":22,"name":"Nicole\u015fti (Ulie\u015f)"},{"id":8556,"county_id":22,"name":"Nu\u0163eni"},{"id":8557,"county_id":22,"name":"Obr\u0103ne\u015fti"},{"id":8558,"county_id":22,"name":"Ocna de Jos"},{"id":8559,"county_id":22,"name":"Ocna de Sus"},{"id":8560,"county_id":22,"name":"Or\u0103\u015feni"},{"id":8561,"county_id":22,"name":"O\u0163eni"},{"id":8562,"county_id":22,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":8563,"county_id":22,"name":"P\u0103ltini\u015f-Ciuc"},{"id":8564,"county_id":22,"name":"P\u0103uleni"},{"id":8565,"county_id":22,"name":"Petecu"},{"id":8566,"county_id":22,"name":"Petreni"},{"id":8567,"county_id":22,"name":"Pintic"},{"id":8568,"county_id":22,"name":"Pl\u0103ie\u015fii de Sus"},{"id":8569,"county_id":22,"name":"Platone\u015fti"},{"id":8570,"county_id":22,"name":"Plopi\u015f"},{"id":8571,"county_id":22,"name":"Poiana Fagului"},{"id":8572,"county_id":22,"name":"Poiana T\u00e2rnavei"},{"id":8573,"county_id":22,"name":"Poloni\u0163a"},{"id":8574,"county_id":22,"name":"Porumbeni"},{"id":8575,"county_id":22,"name":"Porumbenii Mici"},{"id":8576,"county_id":22,"name":"Potiond"},{"id":8577,"county_id":22,"name":"Preluca"},{"id":8578,"county_id":22,"name":"Puntea Lupului"},{"id":8579,"county_id":22,"name":"R\u0103chiti\u015f"},{"id":8580,"county_id":22,"name":"Racu"},{"id":8581,"county_id":22,"name":"Rare\u015f"},{"id":8582,"county_id":22,"name":"Recea"},{"id":8583,"county_id":22,"name":"Rug\u0103ne\u015fti"},{"id":8584,"county_id":22,"name":"Runc"},{"id":8585,"county_id":22,"name":"S\u00e2ncel"},{"id":8586,"county_id":22,"name":"S\u00e2ncrai"},{"id":8587,"county_id":22,"name":"S\u00e2npaul"},{"id":8588,"county_id":22,"name":"S\u00e2ntimbru-B\u0103i"},{"id":8589,"county_id":22,"name":"\u015ea\u015fvere\u015f"},{"id":8590,"county_id":22,"name":"Satu Mic"},{"id":8591,"county_id":22,"name":"Satu Nou (Ocland)"},{"id":8592,"county_id":22,"name":"Satu Nou (Siculeni)"},{"id":8593,"county_id":22,"name":"Secu"},{"id":8594,"county_id":22,"name":"Senetea"},{"id":8595,"county_id":22,"name":"\u015eicas\u0103u"},{"id":8596,"county_id":22,"name":"\u015eiclod"},{"id":8597,"county_id":22,"name":"Sineu"},{"id":8598,"county_id":22,"name":"\u015eoimeni"},{"id":8599,"county_id":22,"name":"\u015eoimu\u015fu Mare"},{"id":8600,"county_id":22,"name":"\u015eoimu\u015fu Mic"},{"id":8601,"county_id":22,"name":"Sub Cetate"},{"id":8602,"county_id":22,"name":"T\u0103ietura"},{"id":8603,"county_id":22,"name":"T\u0103ma\u015fu"},{"id":8604,"county_id":22,"name":"T\u0103rce\u015fti"},{"id":8605,"county_id":22,"name":"T\u00e2rnovi\u0163a"},{"id":8606,"county_id":22,"name":"T\u0103ureni"},{"id":8607,"county_id":22,"name":"Teleac"},{"id":8608,"county_id":22,"name":"\u0162engheler"},{"id":8609,"county_id":22,"name":"Tibod"},{"id":8610,"county_id":22,"name":"Tole\u015feni"},{"id":8611,"county_id":22,"name":"Turdeni"},{"id":8612,"county_id":22,"name":"Tu\u015fnadu Nou"},{"id":8613,"county_id":22,"name":"Uilac"},{"id":8614,"county_id":22,"name":"Ulcani"},{"id":8615,"county_id":22,"name":"V\u0103c\u0103re\u015fti"},{"id":8616,"county_id":22,"name":"V\u00e2gani"},{"id":8617,"county_id":22,"name":"Vale"},{"id":8618,"county_id":22,"name":"Valea Boro\u015f"},{"id":8619,"county_id":22,"name":"Valea Capelei"},{"id":8620,"county_id":22,"name":"Valea G\u00e2rbea"},{"id":8621,"county_id":22,"name":"Valea \u00centunecoas\u0103"},{"id":8622,"county_id":22,"name":"Valea lui Antaloc"},{"id":8623,"county_id":22,"name":"Valea lui Pavel"},{"id":8624,"county_id":22,"name":"Valea Rece"},{"id":8625,"county_id":22,"name":"Valea Rotund\u0103"},{"id":8626,"county_id":22,"name":"Valea Str\u00e2mb\u0103"},{"id":8627,"county_id":22,"name":"Valea Ugra"},{"id":8628,"county_id":22,"name":"Valea Uzului"},{"id":8629,"county_id":22,"name":"V\u0103leni"},{"id":8630,"county_id":22,"name":"Vargatac"},{"id":8631,"county_id":22,"name":"Vasileni"},{"id":8632,"county_id":22,"name":"Vid\u0103cut"},{"id":8633,"county_id":22,"name":"Visafolio"},{"id":8634,"county_id":22,"name":"Vrabia"},{"id":8635,"county_id":22,"name":"Z\u0103podea"},{"id":8636,"county_id":22,"name":"Zencani"},{"id":8637,"county_id":23,"name":"Abucea"},{"id":8638,"county_id":23,"name":"Alm\u0103\u015fel"},{"id":8639,"county_id":23,"name":"Alma\u015f-S\u0103li\u015fte"},{"id":8640,"county_id":23,"name":"Alma\u015fu Mic"},{"id":8641,"county_id":23,"name":"Alma\u015fu Mic de Munte"},{"id":8642,"county_id":23,"name":"Alma\u015fu Sec"},{"id":8643,"county_id":23,"name":"Alun (Bo\u015forod)"},{"id":8644,"county_id":23,"name":"Alun (Bunila)"},{"id":8645,"county_id":23,"name":"Ar\u0103nie\u015f"},{"id":8646,"county_id":23,"name":"Archia"},{"id":8647,"county_id":23,"name":"Ardeu"},{"id":8648,"county_id":23,"name":"Aurel Vlaicu"},{"id":8649,"county_id":23,"name":"B\u0103c\u00e2ia"},{"id":8650,"county_id":23,"name":"Bacea"},{"id":8651,"county_id":23,"name":"B\u0103ie\u015fti"},{"id":8652,"county_id":23,"name":"B\u0103lata"},{"id":8653,"county_id":23,"name":"Baldovin"},{"id":8654,"county_id":23,"name":"Balomir"},{"id":8655,"county_id":23,"name":"Banpotoc"},{"id":8656,"county_id":23,"name":"B\u0103r\u0103\u015ftii Ha\u0163egului"},{"id":8657,"county_id":23,"name":"B\u0103r\u0103\u015ftii Iliei"},{"id":8658,"county_id":23,"name":"Barbura"},{"id":8659,"county_id":23,"name":"B\u00e2rcea Mare"},{"id":8660,"county_id":23,"name":"B\u00e2rcea Mic\u0103"},{"id":8661,"county_id":23,"name":"B\u00e2rs\u0103u"},{"id":8662,"county_id":23,"name":"Barza"},{"id":8663,"county_id":23,"name":"Basarabasa"},{"id":8664,"county_id":23,"name":"Ba\u015ftea"},{"id":8665,"county_id":23,"name":"B\u0103\u0163\u0103lar"},{"id":8666,"county_id":23,"name":"Batiz"},{"id":8667,"county_id":23,"name":"Bejan"},{"id":8668,"county_id":23,"name":"Bejan-T\u00e2rn\u0103vi\u0163a"},{"id":8669,"county_id":23,"name":"Bercu"},{"id":8670,"county_id":23,"name":"Birtin"},{"id":8671,"county_id":23,"name":"Bl\u0103jeni-Vulcan"},{"id":8672,"county_id":23,"name":"Bobaia"},{"id":8673,"county_id":23,"name":"Bob\u00e2lna"},{"id":8674,"county_id":23,"name":"Boc\u015fa Mare"},{"id":8675,"county_id":23,"name":"Boc\u015fa Mic\u0103"},{"id":8676,"county_id":23,"name":"Boholt"},{"id":8677,"county_id":23,"name":"Boia B\u00e2rzii"},{"id":8678,"county_id":23,"name":"Boi\u0163a"},{"id":8679,"county_id":23,"name":"Boiu"},{"id":8680,"county_id":23,"name":"Boiu de Jos"},{"id":8681,"county_id":23,"name":"Boiu de Sus"},{"id":8682,"county_id":23,"name":"Bo\u015f"},{"id":8683,"county_id":23,"name":"Boz"},{"id":8684,"county_id":23,"name":"Boze\u015f"},{"id":8685,"county_id":23,"name":"Br\u0103d\u0103\u0163el"},{"id":8686,"county_id":23,"name":"Br\u0103\u015feu"},{"id":8687,"county_id":23,"name":"Brazi"},{"id":8688,"county_id":23,"name":"Br\u00e2znic"},{"id":8689,"county_id":23,"name":"Breazova"},{"id":8690,"county_id":23,"name":"Bretea Mure\u015fan\u0103"},{"id":8691,"county_id":23,"name":"Bretea Streiului"},{"id":8692,"county_id":23,"name":"Bretelin"},{"id":8693,"county_id":23,"name":"Brotuna"},{"id":8694,"county_id":23,"name":"Buce\u015f-Vulcan"},{"id":8695,"county_id":23,"name":"Bucium"},{"id":8696,"county_id":23,"name":"Bucium-Orlea"},{"id":8697,"county_id":23,"name":"Bujoru"},{"id":8698,"county_id":23,"name":"Bulze\u015ftii de Jos"},{"id":8699,"county_id":23,"name":"Bune\u015fti"},{"id":8700,"county_id":23,"name":"C\u0103be\u015fti"},{"id":8701,"county_id":23,"name":"C\u0103inelu de Jos"},{"id":8702,"county_id":23,"name":"C\u0103inelu de Sus"},{"id":8703,"county_id":23,"name":"C\u0103lanu Mic"},{"id":8704,"county_id":23,"name":"C\u00e2mpu lui Neag"},{"id":8705,"county_id":23,"name":"C\u00e2mpuri de Sus"},{"id":8706,"county_id":23,"name":"C\u00e2mpuri-Surduc"},{"id":8707,"county_id":23,"name":"C\u0103oi"},{"id":8708,"county_id":23,"name":"C\u0103raci"},{"id":8709,"county_id":23,"name":"C\u0103r\u0103st\u0103u"},{"id":8710,"county_id":23,"name":"C\u0103rm\u0103z\u0103ne\u015fti"},{"id":8711,"county_id":23,"name":"C\u00e2rne\u015fti"},{"id":8712,"county_id":23,"name":"C\u0103rpini\u015f"},{"id":8713,"county_id":23,"name":"C\u0103st\u0103u"},{"id":8714,"county_id":23,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti"},{"id":8715,"county_id":23,"name":"Cerbia"},{"id":8716,"county_id":23,"name":"Ceri\u015for"},{"id":8717,"county_id":23,"name":"Cerni\u015foara Florese"},{"id":8718,"county_id":23,"name":"Certeju de Jos"},{"id":8719,"county_id":23,"name":"Cherghe\u015f"},{"id":8720,"county_id":23,"name":"Chimindia"},{"id":8721,"county_id":23,"name":"Chi\u015fc\u0103daga"},{"id":8722,"county_id":23,"name":"Chitid"},{"id":8723,"county_id":23,"name":"Cigm\u0103u"},{"id":8724,"county_id":23,"name":"Cimpa"},{"id":8725,"county_id":23,"name":"Cinci\u015f-Cerna"},{"id":8726,"county_id":23,"name":"Cioclovina"},{"id":8727,"county_id":23,"name":"Ciopeia"},{"id":8728,"county_id":23,"name":"Ciula Mare"},{"id":8729,"county_id":23,"name":"Ciula Mic\u0103"},{"id":8730,"county_id":23,"name":"Ciulp\u0103z"},{"id":8731,"county_id":23,"name":"Ciumi\u0163a"},{"id":8732,"county_id":23,"name":"Ciungani"},{"id":8733,"county_id":23,"name":"Ciungu Mare"},{"id":8734,"county_id":23,"name":"Clopotiva"},{"id":8735,"county_id":23,"name":"Coaja"},{"id":8736,"county_id":23,"name":"Copaci"},{"id":8737,"county_id":23,"name":"Coroie\u015fti"},{"id":8738,"county_id":23,"name":"Cose\u015fti"},{"id":8739,"county_id":23,"name":"Coste\u015fti"},{"id":8740,"county_id":23,"name":"Coste\u015fti-Deal"},{"id":8741,"county_id":23,"name":"Covragiu"},{"id":8742,"county_id":23,"name":"Cozia"},{"id":8743,"county_id":23,"name":"Cr\u0103ciune\u015fti"},{"id":8744,"county_id":23,"name":"Cr\u0103gui\u015f"},{"id":8745,"county_id":23,"name":"Cri\u015f"},{"id":8746,"county_id":23,"name":"Cri\u015fan"},{"id":8747,"county_id":23,"name":"Cristur"},{"id":8748,"county_id":23,"name":"Criva"},{"id":8749,"county_id":23,"name":"Crivadia"},{"id":8750,"county_id":23,"name":"Cucui\u015f"},{"id":8751,"county_id":23,"name":"Cuie\u015f"},{"id":8752,"county_id":23,"name":"Curechiu"},{"id":8753,"county_id":23,"name":"Curpenii Silva\u015fului"},{"id":8754,"county_id":23,"name":"Cutin"},{"id":8755,"county_id":23,"name":"D\u0103b\u00e2ca"},{"id":8756,"county_id":23,"name":"D\u00e2lja Mare"},{"id":8757,"county_id":23,"name":"D\u00e2lja Mic\u0103"},{"id":8758,"county_id":23,"name":"D\u00e2ncu Mare"},{"id":8759,"county_id":23,"name":"D\u00e2ncu Mic"},{"id":8760,"county_id":23,"name":"D\u0103nule\u015fti"},{"id":8761,"county_id":23,"name":"Dealu Babii"},{"id":8762,"county_id":23,"name":"Dealu Mare"},{"id":8763,"county_id":23,"name":"Dealu Mic"},{"id":8764,"county_id":23,"name":"Deleni"},{"id":8765,"county_id":23,"name":"Dobro\u0163"},{"id":8766,"county_id":23,"name":"Dragu-Brad"},{"id":8767,"county_id":23,"name":"Dude\u015fti"},{"id":8768,"county_id":23,"name":"Dumbrava"},{"id":8769,"county_id":23,"name":"Dumbrava de Jos"},{"id":8770,"county_id":23,"name":"Dumbrava de Sus"},{"id":8771,"county_id":23,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":8772,"county_id":23,"name":"Dume\u015fti"},{"id":8773,"county_id":23,"name":"Dup\u0103piatr\u0103"},{"id":8774,"county_id":23,"name":"F\u0103ge\u0163el"},{"id":8775,"county_id":23,"name":"F\u00e2nt\u00e2na"},{"id":8776,"county_id":23,"name":"F\u0103rc\u0103din"},{"id":8777,"county_id":23,"name":"Fa\u0163a Ro\u015fie"},{"id":8778,"county_id":23,"name":"Federi"},{"id":8779,"county_id":23,"name":"Feregi"},{"id":8780,"county_id":23,"name":"Fintoag"},{"id":8781,"county_id":23,"name":"Fize\u015f"},{"id":8782,"county_id":23,"name":"Fize\u015fti"},{"id":8783,"county_id":23,"name":"Folt"},{"id":8784,"county_id":23,"name":"Forn\u0103dia"},{"id":8785,"county_id":23,"name":"Furc\u015foara"},{"id":8786,"county_id":23,"name":"Gala\u0163i"},{"id":8787,"county_id":23,"name":"Galbina"},{"id":8788,"county_id":23,"name":"G\u00e2n\u0163aga"},{"id":8789,"county_id":23,"name":"Gelmar"},{"id":8790,"county_id":23,"name":"Geoagiu-B\u0103i"},{"id":8791,"county_id":23,"name":"Gialacuta"},{"id":8792,"county_id":23,"name":"Giurge\u015fti"},{"id":8793,"county_id":23,"name":"Glodghile\u015fti"},{"id":8794,"county_id":23,"name":"Godine\u015fti"},{"id":8795,"county_id":23,"name":"Gole\u015f"},{"id":8796,"county_id":23,"name":"Gote\u015fti"},{"id":8797,"county_id":23,"name":"Gothatea"},{"id":8798,"county_id":23,"name":"Gov\u0103jdia"},{"id":8799,"county_id":23,"name":"Gr\u0103di\u015ftea de Munte"},{"id":8800,"county_id":23,"name":"Grid"},{"id":8801,"county_id":23,"name":"Grind"},{"id":8802,"county_id":23,"name":"Grohot"},{"id":8803,"county_id":23,"name":"Groho\u0163ele"},{"id":8804,"county_id":23,"name":"Gro\u015f"},{"id":8805,"county_id":23,"name":"Gro\u015furi"},{"id":8806,"county_id":23,"name":"Gura Bordului"},{"id":8807,"county_id":23,"name":"H\u0103r\u0163\u0103gani"},{"id":8808,"county_id":23,"name":"H\u0103\u015fdat"},{"id":8809,"county_id":23,"name":"H\u0103\u015fd\u0103u"},{"id":8810,"county_id":23,"name":"H\u0103\u0163\u0103gel"},{"id":8811,"county_id":23,"name":"Herepeia"},{"id":8812,"county_id":23,"name":"Hobi\u0163a"},{"id":8813,"county_id":23,"name":"Hobi\u0163a-Gr\u0103di\u015fte"},{"id":8814,"county_id":23,"name":"Holdea"},{"id":8815,"county_id":23,"name":"Homorod"},{"id":8816,"county_id":23,"name":"Hondol"},{"id":8817,"county_id":23,"name":"Iscroni"},{"id":8818,"county_id":23,"name":"Izvoarele"},{"id":8819,"county_id":23,"name":"Jeledin\u0163i"},{"id":8820,"county_id":23,"name":"Jie\u0163"},{"id":8821,"county_id":23,"name":"Jiu-Paro\u015feni"},{"id":8822,"county_id":23,"name":"Josani"},{"id":8823,"county_id":23,"name":"L\u0103pugiu de Sus"},{"id":8824,"county_id":23,"name":"L\u0103pu\u015fnic"},{"id":8825,"county_id":23,"name":"L\u0103s\u0103u"},{"id":8826,"county_id":23,"name":"Leau\u0163"},{"id":8827,"county_id":23,"name":"Le\u015fnic"},{"id":8828,"county_id":23,"name":"Livada"},{"id":8829,"county_id":23,"name":"Livadia"},{"id":8830,"county_id":23,"name":"Livezi"},{"id":8831,"county_id":23,"name":"Lude\u015ftii de Jos"},{"id":8832,"county_id":23,"name":"Lude\u015ftii de Sus"},{"id":8833,"county_id":23,"name":"Lunca (Baia de Cri\u015f)"},{"id":8834,"county_id":23,"name":"Lunca (B\u0103i\u0163a)"},{"id":8835,"county_id":23,"name":"Lunca Cernii de Sus"},{"id":8836,"county_id":23,"name":"Luncani"},{"id":8837,"county_id":23,"name":"Luncoiu de Sus"},{"id":8838,"county_id":23,"name":"Lunc\u015foara"},{"id":8839,"county_id":23,"name":"M\u0103ceu"},{"id":8840,"county_id":23,"name":"Mada"},{"id":8841,"county_id":23,"name":"M\u0103gura"},{"id":8842,"county_id":23,"name":"M\u0103gura-Topli\u0163a"},{"id":8843,"county_id":23,"name":"M\u0103gureni"},{"id":8844,"county_id":23,"name":"M\u0103l\u0103ie\u015fti"},{"id":8845,"county_id":23,"name":"M\u0103ner\u0103u"},{"id":8846,"county_id":23,"name":"Meria"},{"id":8847,"county_id":23,"name":"Meri\u015for (B\u0103ni\u0163a)"},{"id":8848,"county_id":23,"name":"Meri\u015for (Bucure\u015fci)"},{"id":8849,"county_id":23,"name":"Meri\u015foru de Munte"},{"id":8850,"county_id":23,"name":"Mermezeu-V\u0103leni"},{"id":8851,"county_id":23,"name":"Mesteac\u0103n (Brad)"},{"id":8852,"county_id":23,"name":"Mesteac\u0103n (R\u0103chitova)"},{"id":8853,"county_id":23,"name":"Mic\u0103ne\u015fti"},{"id":8854,"county_id":23,"name":"Mih\u0103ie\u015fti"},{"id":8855,"county_id":23,"name":"Mih\u0103ileni"},{"id":8856,"county_id":23,"name":"Mintia"},{"id":8857,"county_id":23,"name":"Mosoru"},{"id":8858,"county_id":23,"name":"Muncelu Mare"},{"id":8859,"county_id":23,"name":"Muncelu Mic"},{"id":8860,"county_id":23,"name":"N\u0103d\u0103\u015ftia de Jos"},{"id":8861,"county_id":23,"name":"N\u0103d\u0103\u015ftia de Sus"},{"id":8862,"county_id":23,"name":"N\u0103la\u0163vad"},{"id":8863,"county_id":23,"name":"Nandru"},{"id":8864,"county_id":23,"name":"Negoiu"},{"id":8865,"county_id":23,"name":"Nojag"},{"id":8866,"county_id":23,"name":"Nuc\u015foara"},{"id":8867,"county_id":23,"name":"Ob\u00e2r\u015fa"},{"id":8868,"county_id":23,"name":"Oci\u015for"},{"id":8869,"county_id":23,"name":"Ociu"},{"id":8870,"county_id":23,"name":"Ocoli\u015fu Mare"},{"id":8871,"county_id":23,"name":"Ocoli\u015fu Mic"},{"id":8872,"county_id":23,"name":"Ohaba"},{"id":8873,"county_id":23,"name":"Ohaba de sub Piatr\u0103"},{"id":8874,"county_id":23,"name":"Ohaba-Ponor"},{"id":8875,"county_id":23,"name":"Ohaba-Sibi\u015fel"},{"id":8876,"county_id":23,"name":"Ohaba Streiului"},{"id":8877,"county_id":23,"name":"Opri\u015fe\u015fti"},{"id":8878,"county_id":23,"name":"Or\u0103\u015ftioara de Jos"},{"id":8879,"county_id":23,"name":"Ormindea"},{"id":8880,"county_id":23,"name":"Ostrov"},{"id":8881,"county_id":23,"name":"Ostrovel"},{"id":8882,"county_id":23,"name":"Ostrovu Mic"},{"id":8883,"county_id":23,"name":"P\u0103cli\u015fa"},{"id":8884,"county_id":23,"name":"Panc"},{"id":8885,"county_id":23,"name":"Panc-S\u0103li\u015fte"},{"id":8886,"county_id":23,"name":"Paro\u015f"},{"id":8887,"county_id":23,"name":"P\u0103ucine\u015fti"},{"id":8888,"county_id":23,"name":"P\u0103ule\u015fti"},{"id":8889,"county_id":23,"name":"P\u0103uli\u015f"},{"id":8890,"county_id":23,"name":"Pe\u015fteana"},{"id":8891,"county_id":23,"name":"Pe\u015fteni\u0163a"},{"id":8892,"county_id":23,"name":"Pe\u015ftera (B\u0103i\u0163a)"},{"id":8893,"county_id":23,"name":"Pe\u015ftera (Petro\u015fani)"},{"id":8894,"county_id":23,"name":"Pe\u015ftera (S\u0103la\u015fu de Sus)"},{"id":8895,"county_id":23,"name":"Pe\u015fti\u015fu Mare"},{"id":8896,"county_id":23,"name":"Petreni"},{"id":8897,"county_id":23,"name":"Petre\u015fti"},{"id":8898,"county_id":23,"name":"Petros"},{"id":8899,"county_id":23,"name":"Piatra"},{"id":8900,"county_id":23,"name":"Pi\u015fchin\u0163i"},{"id":8901,"county_id":23,"name":"Plai"},{"id":8902,"county_id":23,"name":"Plop"},{"id":8903,"county_id":23,"name":"Plopi"},{"id":8904,"county_id":23,"name":"Podele"},{"id":8905,"county_id":23,"name":"Pog\u0103ne\u015fti"},{"id":8906,"county_id":23,"name":"Poiana"},{"id":8907,"county_id":23,"name":"Poiana R\u0103chi\u0163elii"},{"id":8908,"county_id":23,"name":"Poieni (Beriu)"},{"id":8909,"county_id":23,"name":"Poieni (Densu\u015f)"},{"id":8910,"county_id":23,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":8911,"county_id":23,"name":"Poieni\u0163a Tomii"},{"id":8912,"county_id":23,"name":"Poieni\u0163a Voinii"},{"id":8913,"county_id":23,"name":"Pojoga"},{"id":8914,"county_id":23,"name":"Ponor"},{"id":8915,"county_id":23,"name":"Pope\u015fti"},{"id":8916,"county_id":23,"name":"Potingani"},{"id":8917,"county_id":23,"name":"Pr\u0103v\u0103leni"},{"id":8918,"county_id":23,"name":"Pricaz"},{"id":8919,"county_id":23,"name":"Prihodi\u015fte (Bo\u015forod)"},{"id":8920,"county_id":23,"name":"Prihodi\u015fte (Va\u0163a de Jos)"},{"id":8921,"county_id":23,"name":"R\u0103c\u0103\u015ftia"},{"id":8922,"county_id":23,"name":"R\u0103chi\u0163aua"},{"id":8923,"county_id":23,"name":"R\u0103dule\u015fti"},{"id":8924,"county_id":23,"name":"R\u00e2pa\u015f"},{"id":8925,"county_id":23,"name":"Rapol\u0163el"},{"id":8926,"county_id":23,"name":"R\u0103scoala"},{"id":8927,"county_id":23,"name":"R\u00e2u Alb"},{"id":8928,"county_id":23,"name":"R\u00e2u B\u0103rbat"},{"id":8929,"county_id":23,"name":"R\u00e2u Mic"},{"id":8930,"county_id":23,"name":"Reea"},{"id":8931,"county_id":23,"name":"Renghet"},{"id":8932,"county_id":23,"name":"Re\u0163"},{"id":8933,"county_id":23,"name":"Ribicioara"},{"id":8934,"county_id":23,"name":"Ri\u015fca"},{"id":8935,"county_id":23,"name":"Ri\u015fculi\u0163a"},{"id":8936,"county_id":23,"name":"Romo\u015fel"},{"id":8937,"county_id":23,"name":"Ro\u015fcani"},{"id":8938,"county_id":23,"name":"Ro\u015fia"},{"id":8939,"county_id":23,"name":"Rovina (Br\u0103ni\u015fca)"},{"id":8940,"county_id":23,"name":"Rovina (Bucure\u015fci)"},{"id":8941,"county_id":23,"name":"Ruda"},{"id":8942,"county_id":23,"name":"Ruda-Brad"},{"id":8943,"county_id":23,"name":"Runc\u015for"},{"id":8944,"county_id":23,"name":"Runcu Mare"},{"id":8945,"county_id":23,"name":"Runcu Mic"},{"id":8946,"county_id":23,"name":"Ruse\u015fti"},{"id":8947,"county_id":23,"name":"Ru\u015fi"},{"id":8948,"county_id":23,"name":"Ru\u015for"},{"id":8949,"county_id":23,"name":"S\u0103c\u0103ma\u015f"},{"id":8950,"county_id":23,"name":"S\u0103c\u0103r\u00e2mb"},{"id":8951,"county_id":23,"name":"S\u0103cel"},{"id":8952,"county_id":23,"name":"S\u0103la\u015fu de Jos"},{"id":8953,"county_id":23,"name":"S\u0103l\u0103truc"},{"id":8954,"county_id":23,"name":"S\u0103lciva"},{"id":8955,"county_id":23,"name":"S\u0103li\u015fte"},{"id":8956,"county_id":23,"name":"S\u0103li\u015ftioara"},{"id":8957,"county_id":23,"name":"S\u00e2ncrai"},{"id":8958,"county_id":23,"name":"S\u00e2npetru"},{"id":8959,"county_id":23,"name":"S\u00e2nt\u0103m\u0103ria de Piatr\u0103"},{"id":8960,"county_id":23,"name":"S\u00e2ntandrei"},{"id":8961,"county_id":23,"name":"S\u00e2ntuhalm"},{"id":8962,"county_id":23,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":8963,"county_id":23,"name":"\u015e\u0103ule\u015fti"},{"id":8964,"county_id":23,"name":"Sereca"},{"id":8965,"county_id":23,"name":"\u015eerel"},{"id":8966,"county_id":23,"name":"\u015eesuri"},{"id":8967,"county_id":23,"name":"Sibi\u015fel (Beriu)"},{"id":8968,"county_id":23,"name":"Sibi\u015fel (R\u00e2u de Mori)"},{"id":8969,"county_id":23,"name":"Silva\u015fu de Jos"},{"id":8970,"county_id":23,"name":"Silva\u015fu de Sus"},{"id":8971,"county_id":23,"name":"Simeria Veche"},{"id":8972,"county_id":23,"name":"Sl\u0103tinioara"},{"id":8973,"county_id":23,"name":"Socet"},{"id":8974,"county_id":23,"name":"Sohodol"},{"id":8975,"county_id":23,"name":"Spini"},{"id":8976,"county_id":23,"name":"St\u00e2nce\u015fti"},{"id":8977,"county_id":23,"name":"St\u00e2nce\u015fti-Ohaba"},{"id":8978,"county_id":23,"name":"St\u0103ncule\u015fti"},{"id":8979,"county_id":23,"name":"St\u0103nija"},{"id":8980,"county_id":23,"name":"St\u0103uini"},{"id":8981,"county_id":23,"name":"\u015etei"},{"id":8982,"county_id":23,"name":"\u015eteia"},{"id":8983,"county_id":23,"name":"Stej\u0103rel"},{"id":8984,"county_id":23,"name":"Stoieneasa"},{"id":8985,"county_id":23,"name":"Strei"},{"id":8986,"county_id":23,"name":"Strei-S\u0103cel"},{"id":8987,"county_id":23,"name":"Streis\u00e2ngeorgiu"},{"id":8988,"county_id":23,"name":"Stretea"},{"id":8989,"county_id":23,"name":"Subcetate"},{"id":8990,"county_id":23,"name":"Sulighete"},{"id":8991,"county_id":23,"name":"Suseni"},{"id":8992,"county_id":23,"name":"T\u0103m\u0103\u015fasa"},{"id":8993,"county_id":23,"name":"T\u0103m\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":8994,"county_id":23,"name":"T\u00e2mpa"},{"id":8995,"county_id":23,"name":"\u0162\u0103r\u0103\u0163el"},{"id":8996,"county_id":23,"name":"T\u00e2rnava"},{"id":8997,"county_id":23,"name":"T\u00e2rnava de Cri\u015f"},{"id":8998,"county_id":23,"name":"T\u00e2rn\u0103vi\u0163a"},{"id":8999,"county_id":23,"name":"Tarni\u0163a"},{"id":9000,"county_id":23,"name":"T\u00e2rsa"},{"id":9001,"county_id":23,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":9002,"county_id":23,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103\u015ftii de Cri\u015f"},{"id":9003,"county_id":23,"name":"\u0162ebea"},{"id":9004,"county_id":23,"name":"Techereu"},{"id":9005,"county_id":23,"name":"Teiu"},{"id":9006,"county_id":23,"name":"Teliucu Superior"},{"id":9007,"county_id":23,"name":"Ticera"},{"id":9008,"county_id":23,"name":"Tirici"},{"id":9009,"county_id":23,"name":"Tisa"},{"id":9010,"county_id":23,"name":"Tiule\u015fti"},{"id":9011,"county_id":23,"name":"Tomnatec"},{"id":9012,"county_id":23,"name":"Topli\u0163a Mure\u015fului"},{"id":9013,"county_id":23,"name":"Totia"},{"id":9014,"county_id":23,"name":"Trestia"},{"id":9015,"county_id":23,"name":"Turma\u015f"},{"id":9016,"county_id":23,"name":"Tu\u015ftea"},{"id":9017,"county_id":23,"name":"Uib\u0103re\u015fti"},{"id":9018,"county_id":23,"name":"Ulie\u015f"},{"id":9019,"county_id":23,"name":"Ulm"},{"id":9020,"county_id":23,"name":"Unciuc"},{"id":9021,"county_id":23,"name":"Uric"},{"id":9022,"county_id":23,"name":"Uroi"},{"id":9023,"county_id":23,"name":"Ursici"},{"id":9024,"county_id":23,"name":"Vadu"},{"id":9025,"county_id":23,"name":"Vadu Dobrii"},{"id":9026,"county_id":23,"name":"Vaidei"},{"id":9027,"county_id":23,"name":"V\u0103lari"},{"id":9028,"county_id":23,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":9029,"county_id":23,"name":"V\u00e2lcelele Bune"},{"id":9030,"county_id":23,"name":"V\u00e2lcelu\u0163a"},{"id":9031,"county_id":23,"name":"Valea"},{"id":9032,"county_id":23,"name":"Valea Arsului"},{"id":9033,"county_id":23,"name":"Valea Babii"},{"id":9034,"county_id":23,"name":"Valea Bradului"},{"id":9035,"county_id":23,"name":"Valea D\u00e2ljii"},{"id":9036,"county_id":23,"name":"Valea de Brazi"},{"id":9037,"county_id":23,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":9038,"county_id":23,"name":"Valea Lupului"},{"id":9039,"county_id":23,"name":"Valea Mare de Cri\u015f"},{"id":9040,"county_id":23,"name":"Valea Nandrului"},{"id":9041,"county_id":23,"name":"Valea Poienii"},{"id":9042,"county_id":23,"name":"Valea S\u00e2ngeorgiului"},{"id":9043,"county_id":23,"name":"V\u0103leni (Baia de Cri\u015f)"},{"id":9044,"county_id":23,"name":"V\u0103leni (Geoagiu)"},{"id":9045,"county_id":23,"name":"V\u0103lioara"},{"id":9046,"county_id":23,"name":"V\u0103li\u015foara (Bal\u015fa)"},{"id":9047,"county_id":23,"name":"V\u0103rmaga"},{"id":9048,"county_id":23,"name":"Va\u0163a de Sus"},{"id":9049,"county_id":23,"name":"Vica"},{"id":9050,"county_id":23,"name":"Visca"},{"id":9051,"county_id":23,"name":"Voia"},{"id":9052,"county_id":23,"name":"Z\u0103voi"},{"id":9053,"county_id":23,"name":"Zdrap\u0163i"},{"id":9054,"county_id":23,"name":"Zeicani"},{"id":9055,"county_id":24,"name":"Amara Nou\u0103"},{"id":9056,"county_id":24,"name":"B\u0103r\u0103ganu"},{"id":9057,"county_id":24,"name":"B\u0103rb\u0103tescu"},{"id":9058,"county_id":24,"name":"B\u0103rbule\u015fti"},{"id":9059,"county_id":24,"name":"Bataluri"},{"id":9060,"county_id":24,"name":"Bi\u0163ina-P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":9061,"county_id":24,"name":"Bi\u0163ina-Ungureni"},{"id":9062,"county_id":24,"name":"Bora"},{"id":9063,"county_id":24,"name":"Bor\u0103ne\u015fti"},{"id":9064,"county_id":24,"name":"Bordu\u015felu"},{"id":9065,"county_id":24,"name":"Boteni"},{"id":9066,"county_id":24,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":9067,"county_id":24,"name":"Buc\u015fa"},{"id":9068,"county_id":24,"name":"Bue\u015fti"},{"id":9069,"county_id":24,"name":"Buliga"},{"id":9070,"county_id":24,"name":"Butoiu"},{"id":9071,"county_id":24,"name":"C\u0103trune\u015fti"},{"id":9072,"county_id":24,"name":"Cegani"},{"id":9073,"county_id":24,"name":"Chiroiu-P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":9074,"county_id":24,"name":"Chiroiu-Satu Nou"},{"id":9075,"county_id":24,"name":"Chiroiu-Ungureni"},{"id":9076,"county_id":24,"name":"Condee\u015fti"},{"id":9077,"county_id":24,"name":"Copuzu"},{"id":9078,"county_id":24,"name":"Cotorca"},{"id":9079,"county_id":24,"name":"Cr\u0103sanii de Jos"},{"id":9080,"county_id":24,"name":"Cr\u0103sanii de Sus"},{"id":9081,"county_id":24,"name":"Crun\u0163i"},{"id":9082,"county_id":24,"name":"Dridu-Snagov"},{"id":9083,"county_id":24,"name":"Dumitre\u015fti"},{"id":9084,"county_id":24,"name":"Fete\u015fti-Gar\u0103"},{"id":9085,"county_id":24,"name":"Fierbin\u0163ii de Jos"},{"id":9086,"county_id":24,"name":"Fierbin\u0163ii de Sus"},{"id":9087,"county_id":24,"name":"Fr\u0103\u0163ile\u015fti"},{"id":9088,"county_id":24,"name":"Fundata"},{"id":9089,"county_id":24,"name":"Gimb\u0103\u015fani"},{"id":9090,"county_id":24,"name":"Grecii de Jos"},{"id":9091,"county_id":24,"name":"Grinda\u015fi"},{"id":9092,"county_id":24,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":9093,"county_id":24,"name":"Hagieni"},{"id":9094,"county_id":24,"name":"Hagie\u015fti"},{"id":9095,"county_id":24,"name":"Horia"},{"id":9096,"county_id":24,"name":"Iazu"},{"id":9097,"county_id":24,"name":"Ion Ghica"},{"id":9098,"county_id":24,"name":"Iv\u0103ne\u015fti"},{"id":9099,"county_id":24,"name":"L\u0103custeni"},{"id":9100,"county_id":24,"name":"Lilieci"},{"id":9101,"county_id":24,"name":"Livedea"},{"id":9102,"county_id":24,"name":"Luciu"},{"id":9103,"county_id":24,"name":"Maltezi"},{"id":9104,"county_id":24,"name":"Malu"},{"id":9105,"county_id":24,"name":"Malu Ro\u015fu"},{"id":9106,"county_id":24,"name":"Marsilieni"},{"id":9107,"county_id":24,"name":"Mircea cel B\u0103tr\u00e2n"},{"id":9108,"county_id":24,"name":"Misleanu"},{"id":9109,"county_id":24,"name":"Movileanca"},{"id":9110,"county_id":24,"name":"Murgeanca"},{"id":9111,"county_id":24,"name":"Neni\u015fori"},{"id":9112,"county_id":24,"name":"Nicole\u015fti"},{"id":9113,"county_id":24,"name":"Ograda"},{"id":9114,"county_id":24,"name":"Orboe\u015fti"},{"id":9115,"county_id":24,"name":"Orezu"},{"id":9116,"county_id":24,"name":"P\u0103ltini\u015fu"},{"id":9117,"county_id":24,"name":"Patru Fra\u0163i"},{"id":9118,"county_id":24,"name":"Piersica"},{"id":9119,"county_id":24,"name":"Platone\u015fti"},{"id":9120,"county_id":24,"name":"Poiana"},{"id":9121,"county_id":24,"name":"Progresu"},{"id":9122,"county_id":24,"name":"Ra\u015fi"},{"id":9123,"county_id":24,"name":"R\u0103simnicea"},{"id":9124,"county_id":24,"name":"Retezatu"},{"id":9125,"county_id":24,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":9126,"county_id":24,"name":"Rovine"},{"id":9127,"county_id":24,"name":"S\u0103r\u0103\u0163eni"},{"id":9128,"county_id":24,"name":"Sinte\u015fti"},{"id":9129,"county_id":24,"name":"Sl\u0103tioarele"},{"id":9130,"county_id":24,"name":"Slobozia Nou\u0103"},{"id":9131,"county_id":24,"name":"Smirna"},{"id":9132,"county_id":24,"name":"Stejaru"},{"id":9133,"county_id":24,"name":"Tov\u0103r\u0103\u015fia"},{"id":9134,"county_id":24,"name":"Traian"},{"id":9135,"county_id":24,"name":"Valea Bisericii"},{"id":9136,"county_id":24,"name":"Vla\u015fca"},{"id":9137,"county_id":25,"name":"Albe\u015fti"},{"id":9138,"county_id":25,"name":"Alexandru cel Bun"},{"id":9139,"county_id":25,"name":"Alexeni"},{"id":9140,"county_id":25,"name":"Alexe\u015fti"},{"id":9141,"county_id":25,"name":"Arama"},{"id":9142,"county_id":25,"name":"Av\u00e2ntu"},{"id":9143,"county_id":25,"name":"B\u00e2cu"},{"id":9144,"county_id":25,"name":"B\u0103deni"},{"id":9145,"county_id":25,"name":"Bahluiu"},{"id":9146,"county_id":25,"name":"B\u0103iceni (Cucuteni)"},{"id":9147,"county_id":25,"name":"B\u0103iceni (Todire\u015fti)"},{"id":9148,"county_id":25,"name":"Balciu"},{"id":9149,"county_id":25,"name":"Bal\u015f"},{"id":9150,"county_id":25,"name":"B\u0103lteni"},{"id":9151,"county_id":25,"name":"B\u0103lu\u015fe\u015fti"},{"id":9152,"county_id":25,"name":"Banu"},{"id":9153,"county_id":25,"name":"B\u0103rb\u0103te\u015fti"},{"id":9154,"county_id":25,"name":"B\u00e2rle\u015fti"},{"id":9155,"county_id":25,"name":"Berezlogi"},{"id":9156,"county_id":25,"name":"Blaga"},{"id":9157,"county_id":25,"name":"Bl\u0103ge\u015fti"},{"id":9158,"county_id":25,"name":"Boatca"},{"id":9159,"county_id":25,"name":"Bocni\u0163a"},{"id":9160,"county_id":25,"name":"Bode\u015fti"},{"id":9161,"county_id":25,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti"},{"id":9162,"county_id":25,"name":"Bogonos"},{"id":9163,"county_id":25,"name":"Bohotin"},{"id":9164,"county_id":25,"name":"Bojila"},{"id":9165,"county_id":25,"name":"Bolde\u015fti"},{"id":9166,"county_id":25,"name":"Boro\u015fe\u015fti"},{"id":9167,"county_id":25,"name":"Borosoaia"},{"id":9168,"county_id":25,"name":"Bor\u015fa"},{"id":9169,"county_id":25,"name":"Bosia"},{"id":9170,"county_id":25,"name":"Bo\u015fteni"},{"id":9171,"county_id":25,"name":"Boureni (Mo\u0163ca)"},{"id":9172,"county_id":25,"name":"Boureni (T\u00e2rgu Frumos)"},{"id":9173,"county_id":25,"name":"Br\u0103dice\u015fti"},{"id":9174,"county_id":25,"name":"Bran"},{"id":9175,"county_id":25,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":9176,"county_id":25,"name":"Br\u0103tuleni"},{"id":9177,"county_id":25,"name":"Br\u0103tule\u015fti"},{"id":9178,"county_id":25,"name":"Breazu"},{"id":9179,"county_id":25,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":9180,"county_id":25,"name":"Buda (Br\u0103e\u015fti)"},{"id":9181,"county_id":25,"name":"Bud\u0103i"},{"id":9182,"county_id":25,"name":"Buda (Lespezi)"},{"id":9183,"county_id":25,"name":"Bude\u015fti"},{"id":9184,"county_id":25,"name":"Buh\u0103eni"},{"id":9185,"county_id":25,"name":"Buhalni\u0163a"},{"id":9186,"county_id":25,"name":"Bulbucani"},{"id":9187,"county_id":25,"name":"Bursuc-Deal"},{"id":9188,"county_id":25,"name":"Bursuc-Vale"},{"id":9189,"county_id":25,"name":"Buruiene\u015fti"},{"id":9190,"county_id":25,"name":"Buzdug"},{"id":9191,"county_id":25,"name":"Buznea"},{"id":9192,"county_id":25,"name":"C\u0103rbunari"},{"id":9193,"county_id":25,"name":"C\u00e2rjoaia"},{"id":9194,"county_id":25,"name":"C\u00e2rlig"},{"id":9195,"county_id":25,"name":"C\u00e2rniceni"},{"id":9196,"county_id":25,"name":"C\u0103ue\u015fti"},{"id":9197,"county_id":25,"name":"Cercu"},{"id":9198,"county_id":25,"name":"Chicerea"},{"id":9199,"county_id":25,"name":"Chili\u015foaia"},{"id":9200,"county_id":25,"name":"Chipere\u015fti"},{"id":9201,"county_id":25,"name":"Chi\u015fc\u0103reni"},{"id":9202,"county_id":25,"name":"Cilibiu"},{"id":9203,"county_id":25,"name":"Cioca-Boca"},{"id":9204,"county_id":25,"name":"Cioc\u00e2rle\u015fti"},{"id":9205,"county_id":25,"name":"Cire\u015feni"},{"id":9206,"county_id":25,"name":"Ciurbe\u015fti"},{"id":9207,"county_id":25,"name":"Coada St\u00e2ncii"},{"id":9208,"county_id":25,"name":"Coasta M\u0103gurii"},{"id":9209,"county_id":25,"name":"Cogeasca"},{"id":9210,"county_id":25,"name":"Col\u0163u Cornii"},{"id":9211,"county_id":25,"name":"Con\u0163e\u015fti"},{"id":9212,"county_id":25,"name":"Corcodel"},{"id":9213,"county_id":25,"name":"Corne\u015fti"},{"id":9214,"county_id":25,"name":"Coropceni"},{"id":9215,"county_id":25,"name":"Cosi\u0163eni"},{"id":9216,"county_id":25,"name":"Coste\u015fti"},{"id":9217,"county_id":25,"name":"Cot\u00e2rgaci"},{"id":9218,"county_id":25,"name":"Cotu lui Ivan"},{"id":9219,"county_id":25,"name":"Cotu Morii"},{"id":9220,"county_id":25,"name":"Covasna"},{"id":9221,"county_id":25,"name":"Cozia"},{"id":9222,"county_id":25,"name":"Cozme\u015fti (Stolniceni-Pr\u0103jescu)"},{"id":9223,"county_id":25,"name":"Criste\u015fti (Br\u0103e\u015fti)"},{"id":9224,"county_id":25,"name":"Criste\u015fti (Holboca)"},{"id":9225,"county_id":25,"name":"Crive\u015fti (Strunga)"},{"id":9226,"county_id":25,"name":"Crive\u015fti (V\u00e2n\u0103tori)"},{"id":9227,"county_id":25,"name":"Crucea"},{"id":9228,"county_id":25,"name":"Cucova"},{"id":9229,"county_id":25,"name":"Cucuteni (Le\u0163cani)"},{"id":9230,"county_id":25,"name":"Curag\u0103u"},{"id":9231,"county_id":25,"name":"Cur\u0103turi"},{"id":9232,"county_id":25,"name":"Cuza Vod\u0103 (Ipatele)"},{"id":9233,"county_id":25,"name":"Cuza Vod\u0103 (Popricani)"},{"id":9234,"county_id":25,"name":"D\u0103de\u015fti"},{"id":9235,"county_id":25,"name":"Danca\u015f"},{"id":9236,"county_id":25,"name":"Dancu"},{"id":9237,"county_id":25,"name":"Deleni (Ciorte\u015fti)"},{"id":9238,"county_id":25,"name":"Domni\u0163a"},{"id":9239,"county_id":25,"name":"Doroban\u0163"},{"id":9240,"county_id":25,"name":"Doro\u015fcani"},{"id":9241,"county_id":25,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"},{"id":9242,"county_id":25,"name":"Dr\u0103gu\u015feni"},{"id":9243,"county_id":25,"name":"Dumbrava (Ciurea)"},{"id":9244,"county_id":25,"name":"Dumbrava (Lespezi)"},{"id":9245,"county_id":25,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":9246,"county_id":25,"name":"Dumitre\u015ftii G\u0103l\u0103\u0163ii"},{"id":9247,"county_id":25,"name":"F\u0103g\u0103t"},{"id":9248,"county_id":25,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (Andrie\u015feni)"},{"id":9249,"county_id":25,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele (Focuri)"},{"id":9250,"county_id":25,"name":"F\u0103rc\u0103\u015feni"},{"id":9251,"county_id":25,"name":"Fedele\u015feni"},{"id":9252,"county_id":25,"name":"Feredeni"},{"id":9253,"county_id":25,"name":"Fete\u015fti"},{"id":9254,"county_id":25,"name":"Filia\u015fi"},{"id":9255,"county_id":25,"name":"For\u0103\u015fti"},{"id":9256,"county_id":25,"name":"Fr\u0103suleni"},{"id":9257,"county_id":25,"name":"Frenciugi"},{"id":9258,"county_id":25,"name":"Frumu\u015fica"},{"id":9259,"county_id":25,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":9260,"county_id":25,"name":"G\u00e2rbe\u015fti"},{"id":9261,"county_id":25,"name":"G\u00e2\u015fte\u015fti"},{"id":9262,"county_id":25,"name":"G\u0103ureni"},{"id":9263,"county_id":25,"name":"Giurge\u015fti"},{"id":9264,"county_id":25,"name":"Gl\u0103v\u0103ne\u015fti"},{"id":9265,"county_id":25,"name":"Glodenii G\u00e2ndului"},{"id":9266,"county_id":25,"name":"Goe\u015fti"},{"id":9267,"county_id":25,"name":"Goruni"},{"id":9268,"county_id":25,"name":"Gr\u0103dinari"},{"id":9269,"county_id":25,"name":"Grie\u015fti"},{"id":9270,"county_id":25,"name":"Gura B\u00e2dili\u0163ei"},{"id":9271,"county_id":25,"name":"Gura Bohotin"},{"id":9272,"county_id":25,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":9273,"county_id":25,"name":"H\u0103b\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":9274,"county_id":25,"name":"Had\u00e2mbu"},{"id":9275,"county_id":25,"name":"H\u0103lceni"},{"id":9276,"county_id":25,"name":"H\u00e2ndre\u015fti"},{"id":9277,"county_id":25,"name":"H\u0103rm\u0103neasa"},{"id":9278,"county_id":25,"name":"Harmanesti"},{"id":9279,"county_id":25,"name":"H\u0103rm\u0103ne\u015ftii Noi"},{"id":9280,"county_id":25,"name":"H\u0103rm\u0103ne\u015ftii Vechi"},{"id":9281,"county_id":25,"name":"H\u0103rp\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":9282,"county_id":25,"name":"H\u00e2rtoape"},{"id":9283,"county_id":25,"name":"Heci"},{"id":9284,"county_id":25,"name":"Hermeziu"},{"id":9285,"county_id":25,"name":"Hili\u0163a"},{"id":9286,"county_id":25,"name":"Hlincea"},{"id":9287,"county_id":25,"name":"Hodora"},{"id":9288,"county_id":25,"name":"Hoise\u015fti"},{"id":9289,"county_id":25,"name":"Holm"},{"id":9290,"county_id":25,"name":"Homi\u0163a"},{"id":9291,"county_id":25,"name":"Horle\u015fti (Rediu)"},{"id":9292,"county_id":25,"name":"Horodi\u015ftea"},{"id":9293,"county_id":25,"name":"Horpaz"},{"id":9294,"county_id":25,"name":"Humosu"},{"id":9295,"county_id":25,"name":"Iacobeni"},{"id":9296,"county_id":25,"name":"Iazu Nou"},{"id":9297,"county_id":25,"name":"Iazu Vechi"},{"id":9298,"county_id":25,"name":"Icu\u015feni"},{"id":9299,"county_id":25,"name":"Iepureni (Andrie\u015feni)"},{"id":9300,"county_id":25,"name":"Iepureni (Movileni)"},{"id":9301,"county_id":25,"name":"Ion Neculce"},{"id":9302,"county_id":25,"name":"Iorcani"},{"id":9303,"county_id":25,"name":"Iosupeni"},{"id":9304,"county_id":25,"name":"Isaiia"},{"id":9305,"county_id":25,"name":"Iugani"},{"id":9306,"county_id":25,"name":"Izvoarele"},{"id":9307,"county_id":25,"name":"Jigoreni"},{"id":9308,"county_id":25,"name":"Kog\u0103lniceni"},{"id":9309,"county_id":25,"name":"Larga-Jijia"},{"id":9310,"county_id":25,"name":"Leahu-Nacu"},{"id":9311,"county_id":25,"name":"Liteni"},{"id":9312,"county_id":25,"name":"Luceni"},{"id":9313,"county_id":25,"name":"Lunca Cet\u0103\u0163uii"},{"id":9314,"county_id":25,"name":"Lunca (Grajduri)"},{"id":9315,"county_id":25,"name":"Lunca (Pa\u015fcani)"},{"id":9316,"county_id":25,"name":"Lunca Rate\u015f"},{"id":9317,"county_id":25,"name":"Lunca\u015fi"},{"id":9318,"county_id":25,"name":"Lungani (Voine\u015fti)"},{"id":9319,"county_id":25,"name":"Lup\u0103ria"},{"id":9320,"county_id":25,"name":"M\u0103c\u0103re\u015fti"},{"id":9321,"county_id":25,"name":"M\u0103d\u00e2rje\u015fti"},{"id":9322,"county_id":25,"name":"M\u0103l\u0103e\u015fti"},{"id":9323,"county_id":25,"name":"M\u0103n\u0103stirea"},{"id":9324,"county_id":25,"name":"M\u00e2nje\u015fti"},{"id":9325,"county_id":25,"name":"M\u00e2nz\u0103te\u015fti"},{"id":9326,"county_id":25,"name":"Maxut"},{"id":9327,"county_id":25,"name":"Medeleni"},{"id":9328,"county_id":25,"name":"Micl\u0103u\u015feni"},{"id":9329,"county_id":25,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":9330,"county_id":25,"name":"Mite\u015fti"},{"id":9331,"county_id":25,"name":"Mitoc"},{"id":9332,"county_id":25,"name":"Moara Ciornei"},{"id":9333,"county_id":25,"name":"Moime\u015fti"},{"id":9334,"county_id":25,"name":"Moreni"},{"id":9335,"county_id":25,"name":"Movileni (Hele\u015fteni)"},{"id":9336,"county_id":25,"name":"Muncelu de Sus"},{"id":9337,"county_id":25,"name":"Munteni"},{"id":9338,"county_id":25,"name":"Oboroceni"},{"id":9339,"county_id":25,"name":"Obrijeni"},{"id":9340,"county_id":25,"name":"One\u015fti"},{"id":9341,"county_id":25,"name":"Opri\u015feni"},{"id":9342,"county_id":25,"name":"Oproaia"},{"id":9343,"county_id":25,"name":"Orzeni"},{"id":9344,"county_id":25,"name":"Osoi (Comarna)"},{"id":9345,"county_id":25,"name":"Osoi (Sine\u015fti)"},{"id":9346,"county_id":25,"name":"P\u0103dureni (Grajduri)"},{"id":9347,"county_id":25,"name":"P\u0103dureni (Pope\u015fti)"},{"id":9348,"county_id":25,"name":"P\u00e2rcovaci"},{"id":9349,"county_id":25,"name":"P\u0103un"},{"id":9350,"county_id":25,"name":"P\u0103u\u015fe\u015fti"},{"id":9351,"county_id":25,"name":"Perieni"},{"id":9352,"county_id":25,"name":"Petre\u015fti"},{"id":9353,"county_id":25,"name":"Petro\u015fica"},{"id":9354,"county_id":25,"name":"Picioru Lupului"},{"id":9355,"county_id":25,"name":"Pietr\u0103ria"},{"id":9356,"county_id":25,"name":"Pietri\u015f"},{"id":9357,"county_id":25,"name":"Pietrosu"},{"id":9358,"county_id":25,"name":"Piscu Rusului"},{"id":9359,"county_id":25,"name":"Pocreaca"},{"id":9360,"county_id":25,"name":"Podi\u015fu"},{"id":9361,"county_id":25,"name":"Podolenii de Jos"},{"id":9362,"county_id":25,"name":"Podolenii de Sus"},{"id":9363,"county_id":25,"name":"Podu Hagiului"},{"id":9364,"county_id":25,"name":"Podu Jijiei"},{"id":9365,"county_id":25,"name":"Poiana cu Cetate"},{"id":9366,"county_id":25,"name":"Poiana (Deleni)"},{"id":9367,"county_id":25,"name":"Poiana de Sus"},{"id":9368,"county_id":25,"name":"Poiana M\u0103n\u0103stirii"},{"id":9369,"county_id":25,"name":"Poiana M\u0103rului"},{"id":9370,"county_id":25,"name":"Poiana \u015echeii"},{"id":9371,"county_id":25,"name":"Poiana (Schitu Duca)"},{"id":9372,"county_id":25,"name":"Poieni"},{"id":9373,"county_id":25,"name":"Poienile"},{"id":9374,"county_id":25,"name":"Pot\u00e2ngeni"},{"id":9375,"county_id":25,"name":"Prigoreni"},{"id":9376,"county_id":25,"name":"Proselnici"},{"id":9377,"county_id":25,"name":"R\u0103chiteni"},{"id":9378,"county_id":25,"name":"R\u0103deni"},{"id":9379,"county_id":25,"name":"R\u0103sboieni"},{"id":9380,"county_id":25,"name":"R\u0103zboieni"},{"id":9381,"county_id":25,"name":"Recea"},{"id":9382,"county_id":25,"name":"Rediu Aldei"},{"id":9383,"county_id":25,"name":"Rediu (Br\u0103e\u015fti)"},{"id":9384,"county_id":25,"name":"Rediu Mitropoliei"},{"id":9385,"county_id":25,"name":"Rediu (Ruginoasa)"},{"id":9386,"county_id":25,"name":"Rediu (Sc\u00e2nteia)"},{"id":9387,"county_id":25,"name":"Ro\u015fcani"},{"id":9388,"county_id":25,"name":"Ro\u015fu"},{"id":9389,"county_id":25,"name":"Rot\u0103ria"},{"id":9390,"county_id":25,"name":"Runcu"},{"id":9391,"county_id":25,"name":"Rusenii Noi"},{"id":9392,"county_id":25,"name":"Rusenii Vechi"},{"id":9393,"county_id":25,"name":"S\u0103c\u0103re\u015fti"},{"id":9394,"county_id":25,"name":"S\u0103l\u0103geni"},{"id":9395,"county_id":25,"name":"S\u00e2ngeri"},{"id":9396,"county_id":25,"name":"S\u00e2rca"},{"id":9397,"county_id":25,"name":"Satu Nou (Belce\u015fti)"},{"id":9398,"county_id":25,"name":"Satu Nou (\u015echeia)"},{"id":9399,"county_id":25,"name":"Satu Nou (Schitu Duca)"},{"id":9400,"county_id":25,"name":"Satu Nou (Sire\u0163el)"},{"id":9401,"county_id":25,"name":"S\u0103veni"},{"id":9402,"county_id":25,"name":"Schitu Had\u00e2mbului"},{"id":9403,"county_id":25,"name":"Schitu Stavnic"},{"id":9404,"county_id":25,"name":"Scob\u00e2l\u0163eni"},{"id":9405,"county_id":25,"name":"Scoposeni (Gorban)"},{"id":9406,"county_id":25,"name":"Scoposeni (Horle\u015fti)"},{"id":9407,"county_id":25,"name":"Sculeni"},{"id":9408,"county_id":25,"name":"\u015eendreni"},{"id":9409,"county_id":25,"name":"\u015eerbe\u015fti"},{"id":9410,"county_id":25,"name":"Slobozia (Ciurea)"},{"id":9411,"county_id":25,"name":"Slobozia (Deleni)"},{"id":9412,"county_id":25,"name":"Slobozia (Schitu Duca)"},{"id":9413,"county_id":25,"name":"Slobozia (Sire\u0163el)"},{"id":9414,"county_id":25,"name":"Slobozia (Voine\u015fti)"},{"id":9415,"county_id":25,"name":"Soci"},{"id":9416,"county_id":25,"name":"Sodomeni"},{"id":9417,"county_id":25,"name":"Solone\u0163"},{"id":9418,"county_id":25,"name":"\u015eorogari"},{"id":9419,"county_id":25,"name":"Spineni"},{"id":9420,"county_id":25,"name":"Spinoasa"},{"id":9421,"county_id":25,"name":"Spr\u00e2nceana"},{"id":9422,"county_id":25,"name":"St\u00e2nca (Comarna)"},{"id":9423,"county_id":25,"name":"St\u00e2nca (Victoria)"},{"id":9424,"county_id":25,"name":"Stejarii"},{"id":9425,"county_id":25,"name":"Sticl\u0103ria"},{"id":9426,"county_id":25,"name":"Storne\u015fti"},{"id":9427,"county_id":25,"name":"Stroe\u015fti"},{"id":9428,"county_id":25,"name":"Suhule\u0163"},{"id":9429,"county_id":25,"name":"Tab\u0103ra"},{"id":9430,"county_id":25,"name":"Tansa (Belce\u015fti)"},{"id":9431,"county_id":25,"name":"Tarni\u0163a"},{"id":9432,"county_id":25,"name":"T\u0103ute\u015fti"},{"id":9433,"county_id":25,"name":"\u0162ipile\u015fti"},{"id":9434,"county_id":25,"name":"Todirel"},{"id":9435,"county_id":25,"name":"Topile"},{"id":9436,"county_id":25,"name":"Totoe\u015fti"},{"id":9437,"county_id":25,"name":"Traian"},{"id":9438,"county_id":25,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":9439,"county_id":25,"name":"Tufe\u015ftii de Sus"},{"id":9440,"county_id":25,"name":"Tungujei"},{"id":9441,"county_id":25,"name":"Uda"},{"id":9442,"county_id":25,"name":"Ulmi"},{"id":9443,"county_id":25,"name":"Uricani"},{"id":9444,"county_id":25,"name":"Urs\u0103re\u015fti"},{"id":9445,"county_id":25,"name":"Ur\u015fi\u0163a"},{"id":9446,"county_id":25,"name":"Ursoaia"},{"id":9447,"county_id":25,"name":"Vadu Vejei"},{"id":9448,"county_id":25,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":9449,"county_id":25,"name":"V\u00e2lcica"},{"id":9450,"county_id":25,"name":"Valea Ad\u00e2nc\u0103"},{"id":9451,"county_id":25,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":9452,"county_id":25,"name":"Valea Lupului"},{"id":9453,"county_id":25,"name":"Valea Oilor"},{"id":9454,"county_id":25,"name":"Valea Racului"},{"id":9455,"county_id":25,"name":"Valea Satului"},{"id":9456,"county_id":25,"name":"Valea Ursului"},{"id":9457,"county_id":25,"name":"V\u0103lenii"},{"id":9458,"county_id":25,"name":"Vama"},{"id":9459,"county_id":25,"name":"V\u00e2n\u0103tori (Popricani)"},{"id":9460,"county_id":25,"name":"Vascani"},{"id":9461,"county_id":25,"name":"Ver\u015feni"},{"id":9462,"county_id":25,"name":"Vi\u015fan"},{"id":9463,"county_id":25,"name":"Vl\u0103diceni"},{"id":9464,"county_id":25,"name":"Vl\u0103dnicu\u0163"},{"id":9465,"county_id":25,"name":"Vladomira"},{"id":9466,"county_id":25,"name":"Vocote\u015fti"},{"id":9467,"county_id":25,"name":"Volintire\u015fti"},{"id":9468,"county_id":25,"name":"Vorove\u015fti"},{"id":9469,"county_id":25,"name":"Vulturi"},{"id":9470,"county_id":25,"name":"Zaboloteni"},{"id":9471,"county_id":25,"name":"Zagavia"},{"id":9472,"county_id":25,"name":"Zbereni"},{"id":9473,"county_id":25,"name":"Zberoaia"},{"id":9474,"county_id":25,"name":"Zece Pr\u0103jini"},{"id":9475,"county_id":25,"name":"Zlodica"},{"id":9476,"county_id":25,"name":"Zmeu"},{"id":9477,"county_id":26,"name":"Aluni\u015fu"},{"id":9478,"county_id":26,"name":"B\u0103l\u0103ceanca"},{"id":9479,"county_id":26,"name":"Balta Neagr\u0103"},{"id":9480,"county_id":26,"name":"B\u0103lteni"},{"id":9481,"county_id":26,"name":"Buciumeni"},{"id":9482,"county_id":26,"name":"Buda"},{"id":9483,"county_id":26,"name":"Buria\u015f"},{"id":9484,"county_id":26,"name":"C\u0103ciula\u0163i"},{"id":9485,"county_id":26,"name":"C\u0103ld\u0103raru"},{"id":9486,"county_id":26,"name":"C\u0103\u0163elu"},{"id":9487,"county_id":26,"name":"Ciofliceni"},{"id":9488,"county_id":26,"name":"Cop\u0103ceni"},{"id":9489,"county_id":26,"name":"Cozieni"},{"id":9490,"county_id":26,"name":"Crea\u0163a"},{"id":9491,"county_id":26,"name":"Cre\u0163e\u015fti"},{"id":9492,"county_id":26,"name":"Cre\u0163uleasca"},{"id":9493,"county_id":26,"name":"D\u00e2rvari"},{"id":9494,"county_id":26,"name":"Dimieni"},{"id":9495,"county_id":26,"name":"Dragomire\u015fti-Deal"},{"id":9496,"county_id":26,"name":"Dudu"},{"id":9497,"county_id":26,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":9498,"county_id":26,"name":"Dumitrana"},{"id":9499,"county_id":26,"name":"Fundeni"},{"id":9500,"county_id":26,"name":"Gherm\u0103ne\u015fti"},{"id":9501,"county_id":26,"name":"Islaz"},{"id":9502,"county_id":26,"name":"Izvorani"},{"id":9503,"county_id":26,"name":"Lipia"},{"id":9504,"county_id":26,"name":"Lup\u0103ria"},{"id":9505,"county_id":26,"name":"M\u0103ineasca"},{"id":9506,"county_id":26,"name":"Manolache"},{"id":9507,"county_id":26,"name":"Merii Petchii"},{"id":9508,"county_id":26,"name":"Mic\u015fune\u015ftii Mari"},{"id":9509,"county_id":26,"name":"Mic\u015fune\u015fti-Moar\u0103"},{"id":9510,"county_id":26,"name":"Moara Domneasc\u0103"},{"id":9511,"county_id":26,"name":"Od\u0103ile"},{"id":9512,"county_id":26,"name":"Olteni"},{"id":9513,"county_id":26,"name":"Ordoreanu"},{"id":9514,"county_id":26,"name":"Ostratu"},{"id":9515,"county_id":26,"name":"Pas\u0103rea"},{"id":9516,"county_id":26,"name":"Petre\u015fti"},{"id":9517,"county_id":26,"name":"Pipera (Voluntari)"},{"id":9518,"county_id":26,"name":"Piscu"},{"id":9519,"county_id":26,"name":"Piteasca"},{"id":9520,"county_id":26,"name":"Po\u015fta"},{"id":9521,"county_id":26,"name":"Pruni"},{"id":9522,"county_id":26,"name":"Ro\u015fu"},{"id":9523,"county_id":26,"name":"Rudeni"},{"id":9524,"county_id":26,"name":"Runcu"},{"id":9525,"county_id":26,"name":"\u015ean\u0163u-Flore\u015fti"},{"id":9526,"county_id":26,"name":"Sili\u015ftea Snagovului"},{"id":9527,"county_id":26,"name":"\u015eindrili\u0163a"},{"id":9528,"county_id":26,"name":"Sinte\u015fti"},{"id":9529,"county_id":26,"name":"Sitaru"},{"id":9530,"county_id":26,"name":"\u015etef\u0103ne\u015ftii de Sus"},{"id":9531,"county_id":26,"name":"Surlari"},{"id":9532,"county_id":26,"name":"Tama\u015fi"},{"id":9533,"county_id":26,"name":"T\u00e2nc\u0103be\u015fti"},{"id":9534,"county_id":26,"name":"T\u00e2nganu"},{"id":9535,"county_id":26,"name":"\u0162eghe\u015f"},{"id":9536,"county_id":26,"name":"Vadu Anei"},{"id":9537,"county_id":26,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":9538,"county_id":26,"name":"V\u00e2rteju"},{"id":9539,"county_id":26,"name":"Vl\u0103diceasca"},{"id":9540,"county_id":26,"name":"Zurbaua"},{"id":9541,"county_id":27,"name":"Arduzel"},{"id":9542,"county_id":27,"name":"Arie\u015fu de C\u00e2mp"},{"id":9543,"county_id":27,"name":"Arie\u015fu de P\u0103dure"},{"id":9544,"county_id":27,"name":"Aspra"},{"id":9545,"county_id":27,"name":"Asuaju de Jos"},{"id":9546,"county_id":27,"name":"Baba"},{"id":9547,"county_id":27,"name":"B\u0103ile Bor\u015fa"},{"id":9548,"county_id":27,"name":"B\u0103i\u0163a"},{"id":9549,"county_id":27,"name":"B\u00e2rg\u0103u"},{"id":9550,"county_id":27,"name":"Berbe\u015fti"},{"id":9551,"county_id":27,"name":"Berchez"},{"id":9552,"county_id":27,"name":"Berchezoaia"},{"id":9553,"county_id":27,"name":"Berin\u0163a"},{"id":9554,"county_id":27,"name":"Blidari"},{"id":9555,"county_id":27,"name":"Bocicoel"},{"id":9556,"county_id":27,"name":"Boiereni"},{"id":9557,"county_id":27,"name":"Bont\u0103ieni"},{"id":9558,"county_id":27,"name":"Borcut"},{"id":9559,"county_id":27,"name":"Boz\u00e2nta Mare"},{"id":9560,"county_id":27,"name":"Boz\u00e2nta Mic\u0103"},{"id":9561,"county_id":27,"name":"Breb"},{"id":9562,"county_id":27,"name":"Brebeni"},{"id":9563,"county_id":27,"name":"Buciumi"},{"id":9564,"county_id":27,"name":"Bu\u015fag"},{"id":9565,"county_id":27,"name":"Buteasa"},{"id":9566,"county_id":27,"name":"Buze\u015fti"},{"id":9567,"county_id":27,"name":"C\u0103rbunari"},{"id":9568,"county_id":27,"name":"C\u0103rpini\u015f"},{"id":9569,"county_id":27,"name":"C\u0103t\u0103lina"},{"id":9570,"county_id":27,"name":"Cet\u0103\u0163ele"},{"id":9571,"county_id":27,"name":"Chechi\u015f"},{"id":9572,"county_id":27,"name":"Chelin\u0163a"},{"id":9573,"county_id":27,"name":"Chiuzbaia"},{"id":9574,"county_id":27,"name":"Ciocoti\u015f"},{"id":9575,"county_id":27,"name":"Ciolt"},{"id":9576,"county_id":27,"name":"Ciuta"},{"id":9577,"county_id":27,"name":"Coa\u015f"},{"id":9578,"county_id":27,"name":"Codru Butesii"},{"id":9579,"county_id":27,"name":"Colt\u0103u"},{"id":9580,"county_id":27,"name":"Col\u0163irea"},{"id":9581,"county_id":27,"name":"Copalnic"},{"id":9582,"county_id":27,"name":"Copalnic-Deal"},{"id":9583,"county_id":27,"name":"Corne\u015fti"},{"id":9584,"county_id":27,"name":"Corni"},{"id":9585,"county_id":27,"name":"Coruia"},{"id":9586,"county_id":27,"name":"Costeni"},{"id":9587,"county_id":27,"name":"Co\u015ftiui"},{"id":9588,"county_id":27,"name":"Cr\u0103ciune\u015fti"},{"id":9589,"county_id":27,"name":"Crasna Vi\u015feului"},{"id":9590,"county_id":27,"name":"Cufoaia"},{"id":9591,"county_id":27,"name":"Culcea"},{"id":9592,"county_id":27,"name":"Curtuiu\u015fu Mare"},{"id":9593,"county_id":27,"name":"Curtuiu\u015fu Mic"},{"id":9594,"county_id":27,"name":"D\u0103m\u0103cu\u015feni"},{"id":9595,"county_id":27,"name":"D\u0103ne\u015fti"},{"id":9596,"county_id":27,"name":"D\u0103ne\u015ftii Chioarului"},{"id":9597,"county_id":27,"name":"Dealu Corbului"},{"id":9598,"county_id":27,"name":"Dealu Mare"},{"id":9599,"county_id":27,"name":"Dobricu L\u0103pu\u015fului"},{"id":9600,"county_id":27,"name":"Dr\u0103ghia"},{"id":9601,"county_id":27,"name":"Dumbrava"},{"id":9602,"county_id":27,"name":"Duru\u015fa"},{"id":9603,"county_id":27,"name":"F\u00e2na\u0163e"},{"id":9604,"county_id":27,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":9605,"county_id":27,"name":"F\u0103ure\u015fti"},{"id":9606,"county_id":27,"name":"Fere\u015fti"},{"id":9607,"county_id":27,"name":"Fericea"},{"id":9608,"county_id":27,"name":"Fersig"},{"id":9609,"county_id":27,"name":"Finteu\u015fu Mare"},{"id":9610,"county_id":27,"name":"Finteu\u015fu Mic"},{"id":9611,"county_id":27,"name":"Firiza"},{"id":9612,"county_id":27,"name":"Fr\u00e2ncenii Boiului"},{"id":9613,"county_id":27,"name":"G\u00e2rdani"},{"id":9614,"county_id":27,"name":"Glod"},{"id":9615,"county_id":27,"name":"Groape"},{"id":9616,"county_id":27,"name":"Handalu Ilbei"},{"id":9617,"county_id":27,"name":"H\u0103rnice\u015fti"},{"id":9618,"county_id":27,"name":"Hideaga"},{"id":9619,"county_id":27,"name":"Hoteni"},{"id":9620,"county_id":27,"name":"Hovrila"},{"id":9621,"county_id":27,"name":"Iad\u0103ra"},{"id":9622,"county_id":27,"name":"Iapa"},{"id":9623,"county_id":27,"name":"Ilba"},{"id":9624,"county_id":27,"name":"In\u0103u"},{"id":9625,"county_id":27,"name":"\u00centrer\u00e2uri"},{"id":9626,"county_id":27,"name":"Izvoarele"},{"id":9627,"county_id":27,"name":"Jug\u0103streni"},{"id":9628,"county_id":27,"name":"L\u0103pu\u015fel"},{"id":9629,"county_id":27,"name":"Larga"},{"id":9630,"county_id":27,"name":"L\u0103schia"},{"id":9631,"county_id":27,"name":"Lazu Baciului"},{"id":9632,"county_id":27,"name":"Libotin"},{"id":9633,"county_id":27,"name":"Luc\u0103ce\u015fti"},{"id":9634,"county_id":27,"name":"Lunca la Tisa"},{"id":9635,"county_id":27,"name":"M\u0103gureni"},{"id":9636,"county_id":27,"name":"M\u0103n\u0103stirea"},{"id":9637,"county_id":27,"name":"M\u00e2n\u0103u"},{"id":9638,"county_id":27,"name":"Mara"},{"id":9639,"county_id":27,"name":"Meri\u015for"},{"id":9640,"county_id":27,"name":"Mesteac\u0103n"},{"id":9641,"county_id":27,"name":"Mocira"},{"id":9642,"county_id":27,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":9643,"county_id":27,"name":"N\u0103ne\u015fti"},{"id":9644,"county_id":27,"name":"Negreia"},{"id":9645,"county_id":27,"name":"Nistru"},{"id":9646,"county_id":27,"name":"Oar\u0163a de Sus"},{"id":9647,"county_id":27,"name":"Ocoli\u015f"},{"id":9648,"county_id":27,"name":"Ode\u015fti"},{"id":9649,"county_id":27,"name":"Once\u015fti"},{"id":9650,"county_id":27,"name":"Or\u0163i\u0163a"},{"id":9651,"county_id":27,"name":"Peteritea"},{"id":9652,"county_id":27,"name":"Piatra"},{"id":9653,"county_id":27,"name":"Plopi\u015f"},{"id":9654,"county_id":27,"name":"Poiana Botizii"},{"id":9655,"county_id":27,"name":"Posta"},{"id":9656,"county_id":27,"name":"Preluca Nou\u0103"},{"id":9657,"county_id":27,"name":"Preluca Veche"},{"id":9658,"county_id":27,"name":"Pribile\u015fti"},{"id":9659,"county_id":27,"name":"Prislop"},{"id":9660,"county_id":27,"name":"R\u0103zoare"},{"id":9661,"county_id":27,"name":"Remecioara"},{"id":9662,"county_id":27,"name":"Reme\u0163i pe Some\u015f"},{"id":9663,"county_id":27,"name":"Rodina"},{"id":9664,"county_id":27,"name":"Rogoz"},{"id":9665,"county_id":27,"name":"Rohia"},{"id":9666,"county_id":27,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":9667,"county_id":27,"name":"Rus"},{"id":9668,"county_id":27,"name":"Ru\u015for"},{"id":9669,"county_id":27,"name":"S\u0103bi\u015fa"},{"id":9670,"county_id":27,"name":"S\u0103li\u015fte"},{"id":9671,"county_id":27,"name":"S\u0103lni\u0163a"},{"id":9672,"county_id":27,"name":"Salta"},{"id":9673,"county_id":27,"name":"S\u00e2rbi (Bude\u015fti)"},{"id":9674,"county_id":27,"name":"S\u00e2rbi (F\u0103rca\u015fa)"},{"id":9675,"county_id":27,"name":"S\u0103sar"},{"id":9676,"county_id":27,"name":"Sat-\u015eugatag"},{"id":9677,"county_id":27,"name":"Satu Nou de Jos"},{"id":9678,"county_id":27,"name":"Satu Nou de Sus"},{"id":9679,"county_id":27,"name":"\u015eieu"},{"id":9680,"county_id":27,"name":"\u015eindre\u015fti"},{"id":9681,"county_id":27,"name":"Sl\u0103tioara"},{"id":9682,"county_id":27,"name":"Some\u015f-Uileac"},{"id":9683,"county_id":27,"name":"Stejera"},{"id":9684,"county_id":27,"name":"Stoiceni"},{"id":9685,"county_id":27,"name":"Str\u00e2mbu-B\u0103iu\u0163"},{"id":9686,"county_id":27,"name":"Strem\u0163"},{"id":9687,"county_id":27,"name":"Suciu de Jos"},{"id":9688,"county_id":27,"name":"\u015eug\u0103u"},{"id":9689,"county_id":27,"name":"\u015eurde\u015fti"},{"id":9690,"county_id":27,"name":"T\u0103maia"},{"id":9691,"county_id":27,"name":"T\u0103m\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":9692,"county_id":27,"name":"T\u0103u\u0163ii de Sus"},{"id":9693,"county_id":27,"name":"Teceu Mic"},{"id":9694,"county_id":27,"name":"\u0162ic\u0103u"},{"id":9695,"county_id":27,"name":"Tisa"},{"id":9696,"county_id":27,"name":"Tohat"},{"id":9697,"county_id":27,"name":"Trestia"},{"id":9698,"county_id":27,"name":"Tulghie\u015f"},{"id":9699,"county_id":27,"name":"Ulmoasa"},{"id":9700,"county_id":27,"name":"Ungura\u015f"},{"id":9701,"county_id":27,"name":"Ungureni"},{"id":9702,"county_id":27,"name":"Urmeni\u015f"},{"id":9703,"county_id":27,"name":"Vad"},{"id":9704,"county_id":27,"name":"Valea Cufundoas\u0103"},{"id":9705,"county_id":27,"name":"Valea Hotarului"},{"id":9706,"county_id":27,"name":"Valea Neagr\u0103"},{"id":9707,"county_id":27,"name":"Valea Stejarului"},{"id":9708,"county_id":27,"name":"Valea Vi\u015feului"},{"id":9709,"county_id":27,"name":"V\u0103leni"},{"id":9710,"county_id":27,"name":"V\u0103lenii L\u0103pu\u015fului"},{"id":9711,"county_id":27,"name":"V\u0103lenii \u015eomcutei"},{"id":9712,"county_id":27,"name":"V\u0103rai"},{"id":9713,"county_id":27,"name":"Vicea"},{"id":9714,"county_id":27,"name":"Viile Apei"},{"id":9715,"county_id":27,"name":"Vima Mare"},{"id":9716,"county_id":27,"name":"Vi\u015feu de Mijloc"},{"id":9717,"county_id":28,"name":"23 August"},{"id":9718,"county_id":28,"name":"Aduna\u0163ii Teiului"},{"id":9719,"county_id":28,"name":"Albule\u015fti"},{"id":9720,"county_id":28,"name":"Alm\u0103jel"},{"id":9721,"county_id":28,"name":"Aluni\u015ful"},{"id":9722,"county_id":28,"name":"Argine\u015fti"},{"id":9723,"county_id":28,"name":"Arv\u0103te\u015fti"},{"id":9724,"county_id":28,"name":"Aurora"},{"id":9725,"county_id":28,"name":"B\u0103di\u0163e\u015fti"},{"id":9726,"county_id":28,"name":"Bahna"},{"id":9727,"county_id":28,"name":"Baia Nou\u0103"},{"id":9728,"county_id":28,"name":"Bala de Sus"},{"id":9729,"county_id":28,"name":"Balota"},{"id":9730,"county_id":28,"name":"Balote\u015fti"},{"id":9731,"county_id":28,"name":"B\u00e2ltanele (Greci)"},{"id":9732,"county_id":28,"name":"B\u00e2ltanele (Pruni\u015for)"},{"id":9733,"county_id":28,"name":"Balta Verde"},{"id":9734,"county_id":28,"name":"B\u0103lu\u0163a"},{"id":9735,"county_id":28,"name":"B\u00e2lv\u0103ne\u015ftii de Jos"},{"id":9736,"county_id":28,"name":"B\u00e2r\u00e2iacu"},{"id":9737,"county_id":28,"name":"B\u00e2rda"},{"id":9738,"county_id":28,"name":"B\u00e2rlogeni"},{"id":9739,"county_id":28,"name":"Bato\u0163i"},{"id":9740,"county_id":28,"name":"Biban"},{"id":9741,"county_id":28,"name":"Bistre\u0163u"},{"id":9742,"county_id":28,"name":"Bistri\u0163a"},{"id":9743,"county_id":28,"name":"Blidaru"},{"id":9744,"county_id":28,"name":"Bobai\u0163a"},{"id":9745,"county_id":28,"name":"Boceni"},{"id":9746,"county_id":28,"name":"Borogea"},{"id":9747,"county_id":28,"name":"Br\u00e2gleasa"},{"id":9748,"county_id":28,"name":"Br\u00e2nzeni"},{"id":9749,"county_id":28,"name":"Brate\u015ful"},{"id":9750,"county_id":28,"name":"Bratilovu"},{"id":9751,"county_id":28,"name":"Brativoe\u015fti"},{"id":9752,"county_id":28,"name":"Brebina"},{"id":9753,"county_id":28,"name":"Bre\u0163a"},{"id":9754,"county_id":28,"name":"Breznicioara"},{"id":9755,"county_id":28,"name":"Bucura"},{"id":9756,"county_id":28,"name":"Bud\u0103ne\u015fti"},{"id":9757,"county_id":28,"name":"Buicani"},{"id":9758,"county_id":28,"name":"Buice\u015fti"},{"id":9759,"county_id":28,"name":"Bunoaica"},{"id":9760,"county_id":28,"name":"Burila Mic\u0103"},{"id":9761,"county_id":28,"name":"Buse\u015fti"},{"id":9762,"county_id":28,"name":"C\u0103line\u015ftii de Jos"},{"id":9763,"county_id":28,"name":"C\u0103line\u015ftii de Sus"},{"id":9764,"county_id":28,"name":"C\u00e2mpu Mare"},{"id":9765,"county_id":28,"name":"C\u0103p\u0103\u0163\u00e2ne\u015fti"},{"id":9766,"county_id":28,"name":"C\u0103r\u0103midaru"},{"id":9767,"county_id":28,"name":"C\u00e2rceni"},{"id":9768,"county_id":28,"name":"C\u00e2rjei"},{"id":9769,"county_id":28,"name":"C\u00e2r\u015fu"},{"id":9770,"county_id":28,"name":"Cear\u00e2ngu"},{"id":9771,"county_id":28,"name":"Celnata"},{"id":9772,"county_id":28,"name":"Ceptureni"},{"id":9773,"county_id":28,"name":"Cer\u00e2nganul"},{"id":9774,"county_id":28,"name":"Cernaia"},{"id":9775,"county_id":28,"name":"Cerna-V\u00e2rf"},{"id":9776,"county_id":28,"name":"Cerne\u0163i"},{"id":9777,"county_id":28,"name":"Cerveni\u0163a"},{"id":9778,"county_id":28,"name":"Ciochiu\u0163a"},{"id":9779,"county_id":28,"name":"Cioroboreni"},{"id":9780,"county_id":28,"name":"Ciov\u00e2rn\u0103\u015fani"},{"id":9781,"county_id":28,"name":"Coada Cornetului"},{"id":9782,"county_id":28,"name":"Cocorova"},{"id":9783,"county_id":28,"name":"Colare\u0163"},{"id":9784,"county_id":28,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":9785,"county_id":28,"name":"Comanda"},{"id":9786,"county_id":28,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":9787,"county_id":28,"name":"Cop\u0103cioasa"},{"id":9788,"county_id":28,"name":"Cordun"},{"id":9789,"county_id":28,"name":"Corzu"},{"id":9790,"county_id":28,"name":"Cosov\u0103\u0163"},{"id":9791,"county_id":28,"name":"Coste\u015fti"},{"id":9792,"county_id":28,"name":"Cotoroaia"},{"id":9793,"county_id":28,"name":"Cozia"},{"id":9794,"county_id":28,"name":"Cracu Lung"},{"id":9795,"county_id":28,"name":"Cracu Muntelui"},{"id":9796,"county_id":28,"name":"Cr\u0103gue\u015fti"},{"id":9797,"county_id":28,"name":"Crainici"},{"id":9798,"county_id":28,"name":"Cremenea"},{"id":9799,"county_id":28,"name":"Crivina"},{"id":9800,"county_id":28,"name":"Croica"},{"id":9801,"county_id":28,"name":"Cujmiru Mic"},{"id":9802,"county_id":28,"name":"D\u00e2lboci\u0163a"},{"id":9803,"county_id":28,"name":"D\u00e2lma"},{"id":9804,"county_id":28,"name":"D\u0103nceu"},{"id":9805,"county_id":28,"name":"Dealu Mare"},{"id":9806,"county_id":28,"name":"Dedovi\u0163a Nou\u0103"},{"id":9807,"county_id":28,"name":"Dedovi\u0163a Veche"},{"id":9808,"county_id":28,"name":"Deleni"},{"id":9809,"county_id":28,"name":"Delureni"},{"id":9810,"county_id":28,"name":"Dobra"},{"id":9811,"county_id":28,"name":"Dr\u0103ghe\u015fti"},{"id":9812,"county_id":28,"name":"Dragote\u015fti"},{"id":9813,"county_id":28,"name":"Drincea"},{"id":9814,"county_id":28,"name":"Duda\u015fu"},{"id":9815,"county_id":28,"name":"Duda\u015fu Schelei"},{"id":9816,"county_id":28,"name":"Dumbrava de Jos"},{"id":9817,"county_id":28,"name":"Dumbrava de Mijloc"},{"id":9818,"county_id":28,"name":"Dumbrava de Sus"},{"id":9819,"county_id":28,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":9820,"county_id":28,"name":"Dun\u0103rea Mic\u0103"},{"id":9821,"county_id":28,"name":"Eibenthal"},{"id":9822,"county_id":28,"name":"Ercea"},{"id":9823,"county_id":28,"name":"Erghevi\u0163a"},{"id":9824,"county_id":28,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Domneasc\u0103"},{"id":9825,"county_id":28,"name":"F\u00e2nt\u00e2nile Negre"},{"id":9826,"county_id":28,"name":"Fa\u0163a Cremenii"},{"id":9827,"county_id":28,"name":"Fa\u0163a Motrului"},{"id":9828,"county_id":28,"name":"F\u0103uroaia"},{"id":9829,"county_id":28,"name":"Firizu"},{"id":9830,"county_id":28,"name":"G\u00e2rbov\u0103\u0163u de Jos"},{"id":9831,"county_id":28,"name":"G\u00e2rbov\u0103\u0163u de Sus"},{"id":9832,"county_id":28,"name":"G\u0103rd\u0103neasa"},{"id":9833,"county_id":28,"name":"G\u00e2rdoaia"},{"id":9834,"county_id":28,"name":"G\u00e2rni\u0163a"},{"id":9835,"county_id":28,"name":"Gemeni"},{"id":9836,"county_id":28,"name":"Ghelmegioaia"},{"id":9837,"county_id":28,"name":"Gheorghe\u015fti"},{"id":9838,"county_id":28,"name":"Giura"},{"id":9839,"county_id":28,"name":"Giurgiani"},{"id":9840,"county_id":28,"name":"Goan\u0163a"},{"id":9841,"county_id":28,"name":"Godeanu (Ob\u00e2r\u015fia-Clo\u015fani)"},{"id":9842,"county_id":28,"name":"Golineasa"},{"id":9843,"county_id":28,"name":"Gornen\u0163i"},{"id":9844,"county_id":28,"name":"Gornovi\u0163a"},{"id":9845,"county_id":28,"name":"Govodarva"},{"id":9846,"county_id":28,"name":"Gura Motrului"},{"id":9847,"county_id":28,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":9848,"county_id":28,"name":"Gutu"},{"id":9849,"county_id":28,"name":"Gvardini\u0163a"},{"id":9850,"county_id":28,"name":"Hal\u00e2nga"},{"id":9851,"county_id":28,"name":"Higiu"},{"id":9852,"county_id":28,"name":"Hot\u0103rani"},{"id":9853,"county_id":28,"name":"Hurduce\u015fti"},{"id":9854,"county_id":28,"name":"Iablani\u0163a"},{"id":9855,"county_id":28,"name":"Igiroasa"},{"id":9856,"county_id":28,"name":"Ilovu"},{"id":9857,"county_id":28,"name":"Imoasa"},{"id":9858,"county_id":28,"name":"Iupca"},{"id":9859,"county_id":28,"name":"Izim\u015fa"},{"id":9860,"county_id":28,"name":"Izvoarele"},{"id":9861,"county_id":28,"name":"Izvor\u0103lu"},{"id":9862,"county_id":28,"name":"Izvor\u0103lu de Jos"},{"id":9863,"county_id":28,"name":"Izvoru Ane\u015ftilor"},{"id":9864,"county_id":28,"name":"Izvoru Frumos"},{"id":9865,"county_id":28,"name":"Jiana Mare"},{"id":9866,"county_id":28,"name":"Jiana Veche"},{"id":9867,"county_id":28,"name":"Jido\u015fti\u0163a"},{"id":9868,"county_id":28,"name":"Jigni\u0163a"},{"id":9869,"county_id":28,"name":"Jirov"},{"id":9870,"county_id":28,"name":"Jugastru"},{"id":9871,"county_id":28,"name":"Jup\u00e2ne\u015fti"},{"id":9872,"county_id":28,"name":"Lac"},{"id":9873,"county_id":28,"name":"Lazu"},{"id":9874,"county_id":28,"name":"Livezi"},{"id":9875,"county_id":28,"name":"Ludu"},{"id":9876,"county_id":28,"name":"Lumnic"},{"id":9877,"county_id":28,"name":"Lunca Banului"},{"id":9878,"county_id":28,"name":"Lunc\u015foara"},{"id":9879,"county_id":28,"name":"Lup\u015fa de Jos"},{"id":9880,"county_id":28,"name":"Lup\u015fa de Sus"},{"id":9881,"county_id":28,"name":"Magheru"},{"id":9882,"county_id":28,"name":"M\u0103gurele"},{"id":9883,"county_id":28,"name":"M\u0103l\u0103ri\u015fca"},{"id":9884,"county_id":28,"name":"Manu"},{"id":9885,"county_id":28,"name":"M\u0103r\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":9886,"county_id":28,"name":"Marga"},{"id":9887,"county_id":28,"name":"Marmanu"},{"id":9888,"county_id":28,"name":"M\u0103ru Ro\u015fu"},{"id":9889,"county_id":28,"name":"Men\u0163i"},{"id":9890,"county_id":28,"name":"Meri\u015f"},{"id":9891,"county_id":28,"name":"Mijarca"},{"id":9892,"county_id":28,"name":"Moise\u015fti"},{"id":9893,"county_id":28,"name":"Molani"},{"id":9894,"county_id":28,"name":"Mo\u015fneni"},{"id":9895,"county_id":28,"name":"Motruleni"},{"id":9896,"county_id":28,"name":"Nadanova"},{"id":9897,"county_id":28,"name":"Negoe\u015fti"},{"id":9898,"county_id":28,"name":"Negre\u015fti"},{"id":9899,"county_id":28,"name":"Negru\u015fa"},{"id":9900,"county_id":28,"name":"Nev\u0103\u0163u"},{"id":9901,"county_id":28,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":9902,"county_id":28,"name":"Noapte\u015fa"},{"id":9903,"county_id":28,"name":"Ohaba"},{"id":9904,"county_id":28,"name":"Olteanca"},{"id":9905,"county_id":28,"name":"Opr\u0103ne\u015fti"},{"id":9906,"county_id":28,"name":"Orevi\u0163a Mare"},{"id":9907,"county_id":28,"name":"Ostrovu Corbului"},{"id":9908,"county_id":28,"name":"Ostrovu Mare"},{"id":9909,"county_id":28,"name":"P\u0103dina Mic\u0103"},{"id":9910,"county_id":28,"name":"P\u0103ltini\u015fu"},{"id":9911,"county_id":28,"name":"P\u00e2rlagele"},{"id":9912,"county_id":28,"name":"P\u00e2rvule\u015fti"},{"id":9913,"county_id":28,"name":"P\u0103s\u0103rani"},{"id":9914,"county_id":28,"name":"P\u0103une\u015fti"},{"id":9915,"county_id":28,"name":"Pav\u0103\u0163"},{"id":9916,"county_id":28,"name":"Peri"},{"id":9917,"county_id":28,"name":"Pe\u015fteana"},{"id":9918,"county_id":28,"name":"Pe\u015ftenu\u0163a"},{"id":9919,"county_id":28,"name":"Petra"},{"id":9920,"county_id":28,"name":"Petri\u015f"},{"id":9921,"county_id":28,"name":"Pistri\u0163a"},{"id":9922,"county_id":28,"name":"Plai"},{"id":9923,"county_id":28,"name":"Plopi"},{"id":9924,"county_id":28,"name":"Pluta"},{"id":9925,"county_id":28,"name":"Podu Grosului"},{"id":9926,"county_id":28,"name":"Poiana"},{"id":9927,"county_id":28,"name":"Poiana Gruii"},{"id":9928,"county_id":28,"name":"Poroina"},{"id":9929,"county_id":28,"name":"Poroini\u0163a"},{"id":9930,"county_id":28,"name":"Por\u0163ile de Fier II"},{"id":9931,"county_id":28,"name":"Po\u015fta Veche"},{"id":9932,"county_id":28,"name":"Prejna"},{"id":9933,"county_id":28,"name":"Priboie\u015fti"},{"id":9934,"county_id":28,"name":"Pris\u0103ceaua"},{"id":9935,"county_id":28,"name":"Proite\u015fti"},{"id":9936,"county_id":28,"name":"Prunaru"},{"id":9937,"county_id":28,"name":"Pu\u015fca\u015fu"},{"id":9938,"county_id":28,"name":"Pu\u0163inei"},{"id":9939,"county_id":28,"name":"Racova"},{"id":9940,"county_id":28,"name":"R\u0103du\u0163e\u015fti"},{"id":9941,"county_id":28,"name":"R\u0103icule\u015fti"},{"id":9942,"county_id":28,"name":"R\u0103scole\u015fti"},{"id":9943,"county_id":28,"name":"Recea"},{"id":9944,"county_id":28,"name":"Roc\u015foreni"},{"id":9945,"county_id":28,"name":"Ro\u015fia"},{"id":9946,"county_id":28,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":9947,"county_id":28,"name":"Rudina"},{"id":9948,"county_id":28,"name":"Runcu\u015foru"},{"id":9949,"county_id":28,"name":"Ruptura"},{"id":9950,"county_id":28,"name":"S\u0103l\u0103truc"},{"id":9951,"county_id":28,"name":"S\u0103rd\u0103ne\u015fti"},{"id":9952,"county_id":28,"name":"Satu Mare"},{"id":9953,"county_id":28,"name":"Satu Nou"},{"id":9954,"county_id":28,"name":"Sc\u0103p\u0103u"},{"id":9955,"county_id":28,"name":"Schela Cladovei"},{"id":9956,"county_id":28,"name":"Schinteie\u015fti"},{"id":9957,"county_id":28,"name":"Schitu Topolni\u0163ei"},{"id":9958,"county_id":28,"name":"Scorila"},{"id":9959,"county_id":28,"name":"Seli\u015ftea"},{"id":9960,"county_id":28,"name":"Seli\u015fteni"},{"id":9961,"county_id":28,"name":"Seli\u015ftiu\u0163a"},{"id":9962,"county_id":28,"name":"Severine\u015fti"},{"id":9963,"county_id":28,"name":"Sfodea"},{"id":9964,"county_id":28,"name":"\u015eipotu (Ponoarele)"},{"id":9965,"county_id":28,"name":"\u015eipotu (Poroina Mare)"},{"id":9966,"county_id":28,"name":"\u015eiroca"},{"id":9967,"county_id":28,"name":"Sla\u015foma"},{"id":9968,"county_id":28,"name":"Sl\u0103tinicu Mare"},{"id":9969,"county_id":28,"name":"Sl\u0103tinicu Mic"},{"id":9970,"county_id":28,"name":"Smadovi\u0163a"},{"id":9971,"county_id":28,"name":"Sperle\u015fti"},{"id":9972,"county_id":28,"name":"St\u0103nce\u015fti"},{"id":9973,"county_id":28,"name":"St\u0103ne\u015fti"},{"id":9974,"county_id":28,"name":"Stejaru"},{"id":9975,"county_id":28,"name":"Stigni\u0163a"},{"id":9976,"county_id":28,"name":"\u015etircovi\u0163a"},{"id":9977,"county_id":28,"name":"Stroe\u015fti"},{"id":9978,"county_id":28,"name":"Studina"},{"id":9979,"county_id":28,"name":"Suharu"},{"id":9980,"county_id":28,"name":"\u015eu\u015fi\u0163a (Brezni\u0163a-Ocol)"},{"id":9981,"county_id":28,"name":"\u015eu\u015fi\u0163a (Groze\u015fti)"},{"id":9982,"county_id":28,"name":"T\u0103l\u0103panu"},{"id":9983,"county_id":28,"name":"\u0162\u00e2n\u0163aru"},{"id":9984,"county_id":28,"name":"T\u00e2rsa"},{"id":9985,"county_id":28,"name":"\u0162ig\u0103na\u015fi"},{"id":9986,"county_id":28,"name":"Tismana"},{"id":9987,"county_id":28,"name":"Titerle\u015fti"},{"id":9988,"county_id":28,"name":"\u0162i\u0163irigi"},{"id":9989,"county_id":28,"name":"Traian"},{"id":9990,"county_id":28,"name":"Turtaba"},{"id":9991,"county_id":28,"name":"Valea Anilor"},{"id":9992,"county_id":28,"name":"Valea Bun\u0103"},{"id":9993,"county_id":28,"name":"Valea Copcii"},{"id":9994,"county_id":28,"name":"Valea Co\u015fu\u015ftei"},{"id":9995,"county_id":28,"name":"Valea Izvorului"},{"id":9996,"county_id":28,"name":"Valea Marcului"},{"id":9997,"county_id":28,"name":"Valea Petrii"},{"id":9998,"county_id":28,"name":"Valea Teiului"},{"id":9999,"county_id":28,"name":"Valea Ursului (Ponoarele)"},{"id":10000,"county_id":28,"name":"Valea Ursului (T\u00e2mna)"},{"id":10001,"county_id":28,"name":"Varodia"},{"id":10002,"county_id":28,"name":"Via\u015fu"},{"id":10003,"county_id":28,"name":"Vidimire\u015fti"},{"id":10004,"county_id":28,"name":"Vi\u015fina"},{"id":10005,"county_id":28,"name":"Vl\u0103d\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":10006,"county_id":28,"name":"Vl\u0103dica"},{"id":10007,"county_id":28,"name":"Voloicel"},{"id":10008,"county_id":28,"name":"Vrancea"},{"id":10009,"county_id":28,"name":"Vrata"},{"id":10010,"county_id":28,"name":"Zegaia"},{"id":10011,"county_id":28,"name":"Zegujani"},{"id":10012,"county_id":29,"name":"Abud"},{"id":10013,"county_id":29,"name":"Abu\u015f"},{"id":10014,"county_id":29,"name":"Adrian"},{"id":10015,"county_id":29,"name":"Adrianu Mare"},{"id":10016,"county_id":29,"name":"Adrianu Mic"},{"id":10017,"county_id":29,"name":"Agri\u015fteu"},{"id":10018,"county_id":29,"name":"Andreneasa"},{"id":10019,"county_id":29,"name":"Angofa"},{"id":10020,"county_id":29,"name":"Apalina"},{"id":10021,"county_id":29,"name":"Archita"},{"id":10022,"county_id":29,"name":"Ar\u015fi\u0163a"},{"id":10023,"county_id":29,"name":"Aurel Vlaicu"},{"id":10024,"county_id":29,"name":"Avr\u0103me\u015fti"},{"id":10025,"county_id":29,"name":"B\u0103i\u0163a"},{"id":10026,"county_id":29,"name":"Balda"},{"id":10027,"county_id":29,"name":"B\u00e2ra"},{"id":10028,"county_id":29,"name":"B\u0103rbo\u015fi"},{"id":10029,"county_id":29,"name":"B\u0103rde\u015fti"},{"id":10030,"county_id":29,"name":"B\u00e2rliba\u015f"},{"id":10031,"county_id":29,"name":"B\u00e2rlib\u0103\u015foaia"},{"id":10032,"county_id":29,"name":"B\u00e2rza"},{"id":10033,"county_id":29,"name":"Bedeni"},{"id":10034,"county_id":29,"name":"Beica de Sus"},{"id":10035,"county_id":29,"name":"Bereni"},{"id":10036,"county_id":29,"name":"Berghia"},{"id":10037,"county_id":29,"name":"Bernadea"},{"id":10038,"county_id":29,"name":"Beu"},{"id":10039,"county_id":29,"name":"Bezid"},{"id":10040,"county_id":29,"name":"Bezidu Nou"},{"id":10041,"county_id":29,"name":"Bica\u015fu"},{"id":10042,"county_id":29,"name":"Bistra Mure\u015fului"},{"id":10043,"county_id":29,"name":"Blidireasa"},{"id":10044,"county_id":29,"name":"Bobohalma"},{"id":10045,"county_id":29,"name":"Boiu"},{"id":10046,"county_id":29,"name":"Bolintineni"},{"id":10047,"county_id":29,"name":"Bologaia"},{"id":10048,"county_id":29,"name":"Bord"},{"id":10049,"county_id":29,"name":"Bordo\u015fiu"},{"id":10050,"county_id":29,"name":"Borzia"},{"id":10051,"county_id":29,"name":"Botei"},{"id":10052,"county_id":29,"name":"Botez"},{"id":10053,"county_id":29,"name":"Botorca"},{"id":10054,"county_id":29,"name":"Bozed"},{"id":10055,"county_id":29,"name":"Bozeni"},{"id":10056,"county_id":29,"name":"Br\u0103de\u0163elu"},{"id":10057,"county_id":29,"name":"Budiu Mic"},{"id":10058,"county_id":29,"name":"Bujor"},{"id":10059,"county_id":29,"name":"Bujor-Hodaie"},{"id":10060,"county_id":29,"name":"C\u0103ciulata"},{"id":10061,"county_id":29,"name":"C\u0103cuciu"},{"id":10062,"county_id":29,"name":"C\u0103lim\u0103ne\u015fti"},{"id":10063,"county_id":29,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":10064,"county_id":29,"name":"C\u0103lu\u015feri"},{"id":10065,"county_id":29,"name":"C\u00e2mpeni\u0163a"},{"id":10066,"county_id":29,"name":"C\u00e2mpu Cet\u0103\u0163ii"},{"id":10067,"county_id":29,"name":"C\u00e2ndu"},{"id":10068,"county_id":29,"name":"C\u0103p\u00e2lna de Sus"},{"id":10069,"county_id":29,"name":"C\u0103pe\u0163i"},{"id":10070,"county_id":29,"name":"C\u0103pu\u015fu de C\u00e2mpie"},{"id":10071,"county_id":29,"name":"Ca\u015fva"},{"id":10072,"county_id":29,"name":"Cec\u0103laca"},{"id":10073,"county_id":29,"name":"Ceie"},{"id":10074,"county_id":29,"name":"Cerghid"},{"id":10075,"county_id":29,"name":"Cerghizel"},{"id":10076,"county_id":29,"name":"Ceua\u015f"},{"id":10077,"county_id":29,"name":"Chendu"},{"id":10078,"county_id":29,"name":"Chiheru de Sus"},{"id":10079,"county_id":29,"name":"Chinari"},{"id":10080,"county_id":29,"name":"Chinciu\u015f"},{"id":10081,"county_id":29,"name":"Chirileu"},{"id":10082,"county_id":29,"name":"Chis\u0103li\u0163a"},{"id":10083,"county_id":29,"name":"Ciba"},{"id":10084,"county_id":29,"name":"Cibu"},{"id":10085,"county_id":29,"name":"Cinta"},{"id":10086,"county_id":29,"name":"Cioarga"},{"id":10087,"county_id":29,"name":"Ciobotani"},{"id":10088,"county_id":29,"name":"Cip\u0103ieni"},{"id":10089,"county_id":29,"name":"Cip\u0103u"},{"id":10090,"county_id":29,"name":"Ciretea"},{"id":10091,"county_id":29,"name":"Cirhag\u0103u"},{"id":10092,"county_id":29,"name":"Ciulea"},{"id":10093,"county_id":29,"name":"Ciurg\u0103u"},{"id":10094,"county_id":29,"name":"Cloa\u015fterf"},{"id":10095,"county_id":29,"name":"Coasta Grindului"},{"id":10096,"county_id":29,"name":"Coasta Mare"},{"id":10097,"county_id":29,"name":"Comori"},{"id":10098,"county_id":29,"name":"Corbe\u015fti"},{"id":10099,"county_id":29,"name":"Cordo\u015f"},{"id":10100,"county_id":29,"name":"Corne\u015fti (Ad\u0103mu\u015f)"},{"id":10101,"county_id":29,"name":"Corne\u015fti (Cr\u0103ciune\u015fti)"},{"id":10102,"county_id":29,"name":"Coroi"},{"id":10103,"county_id":29,"name":"Corunca"},{"id":10104,"county_id":29,"name":"Cotorinau"},{"id":10105,"county_id":29,"name":"Cotu\u015f"},{"id":10106,"county_id":29,"name":"Cr\u0103ie\u015fti (Ad\u0103mu\u015f)"},{"id":10107,"county_id":29,"name":"Cri\u015f"},{"id":10108,"county_id":29,"name":"Cuie\u015fd"},{"id":10109,"county_id":29,"name":"Culpiu"},{"id":10110,"county_id":29,"name":"Cund"},{"id":10111,"county_id":29,"name":"Cure\u0163e"},{"id":10112,"county_id":29,"name":"Curteni"},{"id":10113,"county_id":29,"name":"Cu\u015ftelnic"},{"id":10114,"county_id":29,"name":"Daia (Apold)"},{"id":10115,"county_id":29,"name":"Daia (Bahnea)"},{"id":10116,"county_id":29,"name":"Dalu"},{"id":10117,"county_id":29,"name":"D\u00e2mb\u0103u"},{"id":10118,"county_id":29,"name":"D\u00e2mbu"},{"id":10119,"county_id":29,"name":"D\u0103mieni"},{"id":10120,"county_id":29,"name":"D\u0103t\u0103\u015feni"},{"id":10121,"county_id":29,"name":"Deag"},{"id":10122,"county_id":29,"name":"Deaj"},{"id":10123,"county_id":29,"name":"Dedrad"},{"id":10124,"county_id":29,"name":"Delenii"},{"id":10125,"county_id":29,"name":"Deleni (Ideciu de Jos)"},{"id":10126,"county_id":29,"name":"Deleni (Pog\u0103ceaua)"},{"id":10127,"county_id":29,"name":"Dileu Nou"},{"id":10128,"county_id":29,"name":"Dileu Vechi"},{"id":10129,"county_id":29,"name":"Dobra"},{"id":10130,"county_id":29,"name":"Dr\u0103culea Bandului"},{"id":10131,"county_id":29,"name":"Drojdii"},{"id":10132,"county_id":29,"name":"Dubi\u015ftea de P\u0103dure"},{"id":10133,"county_id":29,"name":"Dulcea"},{"id":10134,"county_id":29,"name":"Dumbrava"},{"id":10135,"county_id":29,"name":"Dumbr\u0103vioara"},{"id":10136,"county_id":29,"name":"Dumitreni"},{"id":10137,"county_id":29,"name":"Dumitre\u015ftii"},{"id":10138,"county_id":29,"name":"Dup\u0103 Deal (Cuci)"},{"id":10139,"county_id":29,"name":"Dup\u0103 Deal (Icl\u0103nzel)"},{"id":10140,"county_id":29,"name":"Ercea"},{"id":10141,"county_id":29,"name":"Eremieni"},{"id":10142,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163e (Band)"},{"id":10143,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163e (F\u0103r\u0103g\u0103u)"},{"id":10144,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163e (Icl\u0103nzel)"},{"id":10145,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163ele C\u0103pu\u015fului"},{"id":10146,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163ele M\u0103d\u0103ra\u015fului"},{"id":10147,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163ele Socolului"},{"id":10148,"county_id":29,"name":"F\u00e2na\u0163e (T\u0103ureni)"},{"id":10149,"county_id":29,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Babii"},{"id":10150,"county_id":29,"name":"Feleag"},{"id":10151,"county_id":29,"name":"Filea"},{"id":10152,"county_id":29,"name":"Filitelnic"},{"id":10153,"county_id":29,"name":"Filpi\u015fu Mare"},{"id":10154,"county_id":29,"name":"Filpi\u015fu Mic"},{"id":10155,"county_id":29,"name":"Fi\u0163c\u0103u"},{"id":10156,"county_id":29,"name":"Foi"},{"id":10157,"county_id":29,"name":"Frunzeni"},{"id":10158,"county_id":29,"name":"Fund\u0103tura"},{"id":10159,"county_id":29,"name":"Fundoaia"},{"id":10160,"county_id":29,"name":"G\u0103ie\u015fti"},{"id":10161,"county_id":29,"name":"G\u0103l\u0103oaia"},{"id":10162,"county_id":29,"name":"G\u0103l\u0103\u0163eni"},{"id":10163,"county_id":29,"name":"G\u00e2mbu\u0163"},{"id":10164,"county_id":29,"name":"Gaura S\u00e2ngerului"},{"id":10165,"county_id":29,"name":"Gheja"},{"id":10166,"county_id":29,"name":"Ghida\u015fteu"},{"id":10167,"county_id":29,"name":"Ghine\u015fti"},{"id":10168,"county_id":29,"name":"Giulu\u015f"},{"id":10169,"county_id":29,"name":"Giurgi\u015f"},{"id":10170,"county_id":29,"name":"Gl\u0103j\u0103rie"},{"id":10171,"county_id":29,"name":"Gogan"},{"id":10172,"county_id":29,"name":"Goreni"},{"id":10173,"county_id":29,"name":"Gr\u0103dini"},{"id":10174,"county_id":29,"name":"Gr\u00e2u\u015forul"},{"id":10175,"county_id":29,"name":"Grindeni"},{"id":10176,"county_id":29,"name":"Groapa R\u0103d\u0103ii"},{"id":10177,"county_id":29,"name":"Grui\u015for"},{"id":10178,"county_id":29,"name":"Habic"},{"id":10179,"county_id":29,"name":"H\u0103d\u0103reni"},{"id":10180,"county_id":29,"name":"Hag\u0103u"},{"id":10181,"county_id":29,"name":"H\u0103r\u0103nglab"},{"id":10182,"county_id":29,"name":"H\u0103r\u0163\u0103u"},{"id":10183,"county_id":29,"name":"Herepea"},{"id":10184,"county_id":29,"name":"Herghelia"},{"id":10185,"county_id":29,"name":"Hetiur"},{"id":10186,"county_id":29,"name":"Hodaia"},{"id":10187,"county_id":29,"name":"Iara de Mure\u015f"},{"id":10188,"county_id":29,"name":"Ib\u0103ne\u015fti-P\u0103dure"},{"id":10189,"county_id":29,"name":"Icland"},{"id":10190,"county_id":29,"name":"Iclandu Mare"},{"id":10191,"county_id":29,"name":"Ideciu de Sus"},{"id":10192,"county_id":29,"name":"Idicel"},{"id":10193,"county_id":29,"name":"Idicel-P\u0103dure"},{"id":10194,"county_id":29,"name":"Idiciu"},{"id":10195,"county_id":29,"name":"Idrifaia"},{"id":10196,"county_id":29,"name":"Iernu\u0163eni"},{"id":10197,"county_id":29,"name":"Ihod"},{"id":10198,"county_id":29,"name":"Ilieni"},{"id":10199,"county_id":29,"name":"Ilie\u015fi"},{"id":10200,"county_id":29,"name":"Ilioara"},{"id":10201,"county_id":29,"name":"Iod"},{"id":10202,"county_id":29,"name":"Isla"},{"id":10203,"county_id":29,"name":"I\u015ftan-T\u0103u"},{"id":10204,"county_id":29,"name":"I\u015ftihaza"},{"id":10205,"county_id":29,"name":"Iv\u0103ne\u015fti"},{"id":10206,"county_id":29,"name":"Jabeni\u0163a"},{"id":10207,"county_id":29,"name":"Jacodu"},{"id":10208,"county_id":29,"name":"Jacu"},{"id":10209,"county_id":29,"name":"L\u0103pu\u015fna"},{"id":10210,"county_id":29,"name":"Larga (Gurghiu)"},{"id":10211,"county_id":29,"name":"Larga (S\u0103rma\u015fu)"},{"id":10212,"county_id":29,"name":"L\u0103scud"},{"id":10213,"county_id":29,"name":"Lasl\u0103u Mare"},{"id":10214,"county_id":29,"name":"Lasl\u0103u Mic"},{"id":10215,"county_id":29,"name":"L\u0103ureni"},{"id":10216,"county_id":29,"name":"Lechincioara"},{"id":10217,"county_id":29,"name":"Lechin\u0163a"},{"id":10218,"county_id":29,"name":"Lefaia"},{"id":10219,"county_id":29,"name":"Leni\u015f"},{"id":10220,"county_id":29,"name":"Leordeni"},{"id":10221,"county_id":29,"name":"Leorin\u0163a"},{"id":10222,"county_id":29,"name":"Leorin\u0163a-\u015e\u0103ulia"},{"id":10223,"county_id":29,"name":"Lepindea"},{"id":10224,"county_id":29,"name":"Lin\u0163"},{"id":10225,"county_id":29,"name":"Logig"},{"id":10226,"county_id":29,"name":"Lo\u0163u"},{"id":10227,"county_id":29,"name":"Luieriu"},{"id":10228,"county_id":29,"name":"Lunca Mure\u015fului"},{"id":10229,"county_id":29,"name":"M\u0103cic\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":10230,"county_id":29,"name":"M\u0103d\u0103r\u0103\u015feni"},{"id":10231,"county_id":29,"name":"M\u0103gheru\u015f"},{"id":10232,"county_id":29,"name":"Maia"},{"id":10233,"county_id":29,"name":"Maiad"},{"id":10234,"county_id":29,"name":"Maiore\u015fti"},{"id":10235,"county_id":29,"name":"M\u0103l\u0103e\u015fti"},{"id":10236,"county_id":29,"name":"Maldaoci"},{"id":10237,"county_id":29,"name":"Malea"},{"id":10238,"county_id":29,"name":"M\u0103r\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":10239,"county_id":29,"name":"M\u0103rculeni"},{"id":10240,"county_id":29,"name":"M\u0103trici"},{"id":10241,"county_id":29,"name":"Meri\u015for"},{"id":10242,"county_id":29,"name":"Meri\u015foru"},{"id":10243,"county_id":29,"name":"Me\u015ftera"},{"id":10244,"county_id":29,"name":"Mihai Viteazu"},{"id":10245,"county_id":29,"name":"Mil\u0103\u015fel"},{"id":10246,"county_id":29,"name":"Mirigioaia"},{"id":10247,"county_id":29,"name":"Mitre\u015fti"},{"id":10248,"county_id":29,"name":"Moara de Jos"},{"id":10249,"county_id":29,"name":"Mogoaia"},{"id":10250,"county_id":29,"name":"Moi\u015fa"},{"id":10251,"county_id":29,"name":"Mor\u0103reni"},{"id":10252,"county_id":29,"name":"More\u015fti"},{"id":10253,"county_id":29,"name":"Moru\u0163"},{"id":10254,"county_id":29,"name":"Mo\u015funi"},{"id":10255,"county_id":29,"name":"Mura Mare"},{"id":10256,"county_id":29,"name":"Mura Mic\u0103"},{"id":10257,"county_id":29,"name":"Mureni"},{"id":10258,"county_id":29,"name":"Mure\u015feni"},{"id":10259,"county_id":29,"name":"Murge\u015fti"},{"id":10260,"county_id":29,"name":"Nad\u0103\u015fa"},{"id":10261,"county_id":29,"name":"Nandra"},{"id":10262,"county_id":29,"name":"Nazna"},{"id":10263,"county_id":29,"name":"Neagra"},{"id":10264,"county_id":29,"name":"Negrenii de C\u00e2mpie"},{"id":10265,"county_id":29,"name":"Nicolesti"},{"id":10266,"county_id":29,"name":"Nima Mil\u0103\u015felului"},{"id":10267,"county_id":29,"name":"Nima R\u00e2ciului"},{"id":10268,"county_id":29,"name":"Oarba de Mure\u015f"},{"id":10269,"county_id":29,"name":"Ob\u00e2r\u015fie"},{"id":10270,"county_id":29,"name":"Odrihei"},{"id":10271,"county_id":29,"name":"Onuca"},{"id":10272,"county_id":29,"name":"Ormeni\u015f"},{"id":10273,"county_id":29,"name":"Oroiu"},{"id":10274,"county_id":29,"name":"Orosia"},{"id":10275,"county_id":29,"name":"Or\u015fova"},{"id":10276,"county_id":29,"name":"Or\u015fova-P\u0103dure"},{"id":10277,"county_id":29,"name":"Ozd"},{"id":10278,"county_id":29,"name":"P\u0103cureni"},{"id":10279,"county_id":29,"name":"P\u0103durea"},{"id":10280,"county_id":29,"name":"P\u0103dureni"},{"id":10281,"county_id":29,"name":"P\u0103ingeni"},{"id":10282,"county_id":29,"name":"P\u00e2r\u00e2u Crucii (Pog\u0103ceaua)"},{"id":10283,"county_id":29,"name":"P\u00e2r\u00e2u Crucii (R\u00e2ciu)"},{"id":10284,"county_id":29,"name":"P\u00e2r\u00e2u Mare"},{"id":10285,"county_id":29,"name":"P\u0103uci\u015foara"},{"id":10286,"county_id":29,"name":"P\u0103uloaia"},{"id":10287,"county_id":29,"name":"Peri\u015f"},{"id":10288,"county_id":29,"name":"Petea"},{"id":10289,"county_id":29,"name":"Petrilaca"},{"id":10290,"county_id":29,"name":"Petrilaca de Mure\u015f"},{"id":10291,"county_id":29,"name":"Pietri\u015f"},{"id":10292,"county_id":29,"name":"Pipea"},{"id":10293,"county_id":29,"name":"Poarta"},{"id":10294,"county_id":29,"name":"Poduri"},{"id":10295,"county_id":29,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":10296,"county_id":29,"name":"Porumbac"},{"id":10297,"county_id":29,"name":"Porumbeni"},{"id":10298,"county_id":29,"name":"Pripoare"},{"id":10299,"county_id":29,"name":"Pusta"},{"id":10300,"county_id":29,"name":"Racame\u0163"},{"id":10301,"county_id":29,"name":"Ranta"},{"id":10302,"county_id":29,"name":"R\u00e2pa de Jos"},{"id":10303,"county_id":29,"name":"R\u0103zoare"},{"id":10304,"county_id":29,"name":"Recea"},{"id":10305,"county_id":29,"name":"Remetea"},{"id":10306,"county_id":29,"name":"Rigmani"},{"id":10307,"county_id":29,"name":"Rora"},{"id":10308,"county_id":29,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":10309,"county_id":29,"name":"Roteni"},{"id":10310,"county_id":29,"name":"Roua"},{"id":10311,"county_id":29,"name":"S\u0103bed"},{"id":10312,"county_id":29,"name":"S\u0103c\u0103dat"},{"id":10313,"county_id":29,"name":"S\u0103calu de P\u0103dure"},{"id":10314,"county_id":29,"name":"S\u0103c\u0103reni"},{"id":10315,"county_id":29,"name":"\u015eae\u015f"},{"id":10316,"county_id":29,"name":"S\u0103lard"},{"id":10317,"county_id":29,"name":"S\u0103la\u015furi"},{"id":10318,"county_id":29,"name":"S\u0103lcud"},{"id":10319,"county_id":29,"name":"S\u00e2mbria\u015f"},{"id":10320,"county_id":29,"name":"\u015eandru"},{"id":10321,"county_id":29,"name":"S\u00e2ngeorgiu de C\u00e2mpie"},{"id":10322,"county_id":29,"name":"S\u00e2ngeru de P\u0103dure"},{"id":10323,"county_id":29,"name":"S\u00e2niacob"},{"id":10324,"county_id":29,"name":"S\u00e2ni\u015for"},{"id":10325,"county_id":29,"name":"S\u00e2nm\u0103rghita"},{"id":10326,"county_id":29,"name":"S\u00e2nm\u0103rtinu de C\u00e2mpie"},{"id":10327,"county_id":29,"name":"S\u00e2nmihai de P\u0103dure"},{"id":10328,"county_id":29,"name":"S\u00e2nsimion"},{"id":10329,"county_id":29,"name":"S\u00e2ntioana"},{"id":10330,"county_id":29,"name":"S\u00e2ntioana de Mure\u015f"},{"id":10331,"county_id":29,"name":"S\u00e2ntu"},{"id":10332,"county_id":29,"name":"Sanvasii"},{"id":10333,"county_id":29,"name":"\u015eapartoc"},{"id":10334,"county_id":29,"name":"S\u0103r\u0103\u0163eni"},{"id":10335,"county_id":29,"name":"\u015eardu Nirajului"},{"id":10336,"county_id":29,"name":"S\u0103rm\u0103\u015fel"},{"id":10337,"county_id":29,"name":"S\u0103rm\u0103\u015fel-Gar\u0103"},{"id":10338,"county_id":29,"name":"Satu Nou (Gheorghe Doja)"},{"id":10339,"county_id":29,"name":"Satu Nou (S\u00e2npetru de C\u00e2mpie)"},{"id":10340,"county_id":29,"name":"\u015e\u0103uli\u0163a"},{"id":10341,"county_id":29,"name":"\u015e\u0103u\u015fa"},{"id":10342,"county_id":29,"name":"Scurta"},{"id":10343,"county_id":29,"name":"Sebe\u015f"},{"id":10344,"county_id":29,"name":"Seleu\u015f (Dane\u015f)"},{"id":10345,"county_id":29,"name":"Seleu\u015f (Zag\u0103r)"},{"id":10346,"county_id":29,"name":"Senereu\u015f"},{"id":10347,"county_id":29,"name":"\u015eerbeni"},{"id":10348,"county_id":29,"name":"Seuca"},{"id":10349,"county_id":29,"name":"\u015eeulia de Mure\u015f"},{"id":10350,"county_id":29,"name":"Sf\u00e2ntu Gheorghe"},{"id":10351,"county_id":29,"name":"Sicele"},{"id":10352,"county_id":29,"name":"\u015eilea Nirajului"},{"id":10353,"county_id":29,"name":"\u015eincai-F\u00e2na\u0163e"},{"id":10354,"county_id":29,"name":"\u015eoard"},{"id":10355,"county_id":29,"name":"Socolu de C\u00e2mpie"},{"id":10356,"county_id":29,"name":"\u015eoimu\u015f"},{"id":10357,"county_id":29,"name":"Solocma"},{"id":10358,"county_id":29,"name":"\u015eomo\u015ftelnic"},{"id":10359,"county_id":29,"name":"\u015eoromiclea"},{"id":10360,"county_id":29,"name":"Sovata-2"},{"id":10361,"county_id":29,"name":"\u015etefanca"},{"id":10362,"county_id":29,"name":"\u015etef\u0103neaca"},{"id":10363,"county_id":29,"name":"Stej\u0103renii"},{"id":10364,"county_id":29,"name":"Stejeri\u015f"},{"id":10365,"county_id":29,"name":"Sub P\u0103dure"},{"id":10366,"county_id":29,"name":"Suveica"},{"id":10367,"county_id":29,"name":"T\u0103bl\u0103\u015feni"},{"id":10368,"county_id":29,"name":"T\u00e2mpa"},{"id":10369,"county_id":29,"name":"T\u0103u"},{"id":10370,"county_id":29,"name":"Teleac"},{"id":10371,"county_id":29,"name":"\u0162igmandru"},{"id":10372,"county_id":29,"name":"\u0162iptelnic"},{"id":10373,"county_id":29,"name":"Tireu"},{"id":10374,"county_id":29,"name":"Tirimia"},{"id":10375,"county_id":29,"name":"Tirimioara"},{"id":10376,"county_id":29,"name":"Tisieu"},{"id":10377,"county_id":29,"name":"Titiana"},{"id":10378,"county_id":29,"name":"Toaca"},{"id":10379,"county_id":29,"name":"Tofal\u0103u"},{"id":10380,"county_id":29,"name":"Toldal"},{"id":10381,"county_id":29,"name":"Tonciu"},{"id":10382,"county_id":29,"name":"\u0162opa"},{"id":10383,"county_id":29,"name":"Torba"},{"id":10384,"county_id":29,"name":"Trei Sate"},{"id":10385,"county_id":29,"name":"Troi\u0163a"},{"id":10386,"county_id":29,"name":"Tu\u015finu"},{"id":10387,"county_id":29,"name":"Uila"},{"id":10388,"county_id":29,"name":"Ulie\u015f"},{"id":10389,"county_id":29,"name":"Uricea"},{"id":10390,"county_id":29,"name":"Urisiu de Jos"},{"id":10391,"county_id":29,"name":"Urisiu de Sus"},{"id":10392,"county_id":29,"name":"Ursoaia"},{"id":10393,"county_id":29,"name":"V\u0103da\u015f"},{"id":10394,"county_id":29,"name":"Vadu"},{"id":10395,"county_id":29,"name":"Vaidacuta"},{"id":10396,"county_id":29,"name":"Vaideiu"},{"id":10397,"county_id":29,"name":"Valea"},{"id":10398,"county_id":29,"name":"Valea Albe\u015ftiului"},{"id":10399,"county_id":29,"name":"Valea D\u0103ii"},{"id":10400,"county_id":29,"name":"Valea Fr\u0103\u0163iei"},{"id":10401,"county_id":29,"name":"Valea Glodului"},{"id":10402,"county_id":29,"name":"Valea Iclandului"},{"id":10403,"county_id":29,"name":"Valea Izvoarelor"},{"id":10404,"county_id":29,"name":"Valea Mare"},{"id":10405,"county_id":29,"name":"Valea P\u0103durii"},{"id":10406,"county_id":29,"name":"Valea Rece"},{"id":10407,"county_id":29,"name":"Valea S\u00e2nm\u0103rtinului"},{"id":10408,"county_id":29,"name":"Valea S\u00e2npetrului (Grebeni\u015fu de C\u00e2mpie)"},{"id":10409,"county_id":29,"name":"Valea S\u00e2npetrului (Pog\u0103ceaua)"},{"id":10410,"county_id":29,"name":"Valea \u015eapartocului"},{"id":10411,"county_id":29,"name":"Valea Sasului"},{"id":10412,"county_id":29,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":10413,"county_id":29,"name":"Valea \u015eurii"},{"id":10414,"county_id":29,"name":"Valea Ulie\u015fului"},{"id":10415,"county_id":29,"name":"Valea Ungurului"},{"id":10416,"county_id":29,"name":"Valea Urie\u015fului"},{"id":10417,"county_id":29,"name":"V\u0103leni"},{"id":10418,"county_id":29,"name":"V\u0103lenii"},{"id":10419,"county_id":29,"name":"V\u0103lenii de Mure\u015f"},{"id":10420,"county_id":29,"name":"V\u0103li\u015foara"},{"id":10421,"county_id":29,"name":"V\u0103lureni"},{"id":10422,"county_id":29,"name":"Venchi"},{"id":10423,"county_id":29,"name":"Ve\u0163a"},{"id":10424,"county_id":29,"name":"Vidras\u0103u"},{"id":10425,"county_id":29,"name":"Viforoasa"},{"id":10426,"county_id":29,"name":"Viilor"},{"id":10427,"county_id":29,"name":"Vi\u015finelu"},{"id":10428,"county_id":29,"name":"Voiniceni"},{"id":10429,"county_id":29,"name":"Vulcan"},{"id":10430,"county_id":29,"name":"Z\u0103podea"},{"id":10431,"county_id":29,"name":"Zau de C\u00e2mpie"},{"id":10432,"county_id":29,"name":"Zim\u0163i"},{"id":10433,"county_id":30,"name":"Adjudeni"},{"id":10434,"county_id":30,"name":"Agapia-M\u00e2n\u0103stire"},{"id":10435,"county_id":30,"name":"Ag\u00e2rcia"},{"id":10436,"county_id":30,"name":"Alma\u015f"},{"id":10437,"county_id":30,"name":"Ar\u0103me\u015fti"},{"id":10438,"county_id":30,"name":"Ar\u0103moaia"},{"id":10439,"county_id":30,"name":"Ardelu\u0163a"},{"id":10440,"county_id":30,"name":"Avere\u015fti"},{"id":10441,"county_id":30,"name":"Bahna Mare"},{"id":10442,"county_id":30,"name":"B\u0103hni\u015foara"},{"id":10443,"county_id":30,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":10444,"county_id":30,"name":"B\u0103lu\u015fe\u015fti (Dochia)"},{"id":10445,"county_id":30,"name":"B\u0103lu\u015fe\u015fti (Icu\u015fe\u015fti)"},{"id":10446,"county_id":30,"name":"B\u0103neasa"},{"id":10447,"county_id":30,"name":"Baratca"},{"id":10448,"county_id":30,"name":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti"},{"id":10449,"county_id":30,"name":"B\u00e2rjoveni"},{"id":10450,"county_id":30,"name":"B\u00e2rnadu"},{"id":10451,"county_id":30,"name":"Bartice\u015fti"},{"id":10452,"county_id":30,"name":"Ba\u015fta"},{"id":10453,"county_id":30,"name":"B\u0103tr\u00e2ne\u015fti"},{"id":10454,"county_id":30,"name":"Be\u0163e\u015fti"},{"id":10455,"county_id":30,"name":"Bisericani"},{"id":10456,"county_id":30,"name":"Bistricioara"},{"id":10457,"county_id":30,"name":"Bistri\u0163a"},{"id":10458,"county_id":30,"name":"Blebea"},{"id":10459,"county_id":30,"name":"Boboie\u015fti"},{"id":10460,"county_id":30,"name":"Bode\u015ftii de Jos"},{"id":10461,"county_id":30,"name":"Bogze\u015fti"},{"id":10462,"county_id":30,"name":"Boi\u015ftea"},{"id":10463,"county_id":30,"name":"Bordea"},{"id":10464,"county_id":30,"name":"Borni\u015f"},{"id":10465,"county_id":30,"name":"Bor\u015feni"},{"id":10466,"county_id":30,"name":"Bozienii de Sus"},{"id":10467,"county_id":30,"name":"Bradu"},{"id":10468,"county_id":30,"name":"Br\u0103\u015f\u0103u\u0163i"},{"id":10469,"county_id":30,"name":"Brate\u015f"},{"id":10470,"county_id":30,"name":"Breaza"},{"id":10471,"county_id":30,"name":"Bri\u0163cani"},{"id":10472,"county_id":30,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":10473,"county_id":30,"name":"Bucium"},{"id":10474,"county_id":30,"name":"Bude\u015fti"},{"id":10475,"county_id":30,"name":"Buhalni\u0163a"},{"id":10476,"county_id":30,"name":"Buhonca"},{"id":10477,"county_id":30,"name":"Bunghi"},{"id":10478,"county_id":30,"name":"Buruiene\u015fti"},{"id":10479,"county_id":30,"name":"Bu\u015fmei"},{"id":10480,"county_id":30,"name":"Butn\u0103re\u015fti"},{"id":10481,"county_id":30,"name":"C\u0103ciule\u015fti"},{"id":10482,"county_id":30,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":10483,"county_id":30,"name":"Cap\u015fa"},{"id":10484,"county_id":30,"name":"C\u00e2rlig"},{"id":10485,"county_id":30,"name":"C\u00e2rligi"},{"id":10486,"county_id":30,"name":"C\u0103\u015f\u0103ria"},{"id":10487,"county_id":30,"name":"C\u0103u\u015feni"},{"id":10488,"county_id":30,"name":"Cazaci"},{"id":10489,"county_id":30,"name":"Certieni"},{"id":10490,"county_id":30,"name":"Chicerea"},{"id":10491,"county_id":30,"name":"Chilia"},{"id":10492,"county_id":30,"name":"Chilii"},{"id":10493,"county_id":30,"name":"Chintinici"},{"id":10494,"county_id":30,"name":"Chiri\u0163eni"},{"id":10495,"county_id":30,"name":"Ciornei"},{"id":10496,"county_id":30,"name":"Ciritei"},{"id":10497,"county_id":30,"name":"Ciurea"},{"id":10498,"county_id":30,"name":"Clime\u015fti"},{"id":10499,"county_id":30,"name":"Corhana"},{"id":10500,"county_id":30,"name":"Corni"},{"id":10501,"county_id":30,"name":"Cotu Vame\u015f"},{"id":10502,"county_id":30,"name":"Crac\u0103ul Negru"},{"id":10503,"county_id":30,"name":"Cr\u0103ie\u015fti"},{"id":10504,"county_id":30,"name":"Cuci"},{"id":10505,"county_id":30,"name":"Cuejdiu"},{"id":10506,"county_id":30,"name":"Curechi\u015ftea"},{"id":10507,"county_id":30,"name":"Cut"},{"id":10508,"county_id":30,"name":"D\u0103ne\u015fti"},{"id":10509,"county_id":30,"name":"D\u00e2rloaia"},{"id":10510,"county_id":30,"name":"David"},{"id":10511,"county_id":30,"name":"Davideni"},{"id":10512,"county_id":30,"name":"Deleni"},{"id":10513,"county_id":30,"name":"Doamna"},{"id":10514,"county_id":30,"name":"Dodeni"},{"id":10515,"county_id":30,"name":"Doina"},{"id":10516,"county_id":30,"name":"Dolhe\u015fti"},{"id":10517,"county_id":30,"name":"Dorne\u015fti"},{"id":10518,"county_id":30,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti"},{"id":10519,"county_id":30,"name":"Dragova"},{"id":10520,"county_id":30,"name":"Dreptu"},{"id":10521,"county_id":30,"name":"Dumbrava"},{"id":10522,"county_id":30,"name":"Dumbrava-Deal"},{"id":10523,"county_id":30,"name":"Dur\u0103u"},{"id":10524,"county_id":30,"name":"Du\u015fe\u015fti"},{"id":10525,"county_id":30,"name":"Filioara"},{"id":10526,"county_id":30,"name":"Frumosu"},{"id":10527,"county_id":30,"name":"Frunzeni"},{"id":10528,"county_id":30,"name":"Galu"},{"id":10529,"county_id":30,"name":"Ghel\u0103ie\u015fti"},{"id":10530,"county_id":30,"name":"Gher\u0103e\u015ftii Noi"},{"id":10531,"county_id":30,"name":"Gherman"},{"id":10532,"county_id":30,"name":"Ghidion"},{"id":10533,"county_id":30,"name":"Ghigoie\u015fti"},{"id":10534,"county_id":30,"name":"Ghind\u0103oani"},{"id":10535,"county_id":30,"name":"Giule\u015fti"},{"id":10536,"county_id":30,"name":"Giurgeni"},{"id":10537,"county_id":30,"name":"Gorun"},{"id":10538,"county_id":30,"name":"Go\u015fmani"},{"id":10539,"county_id":30,"name":"Gro\u015fi"},{"id":10540,"county_id":30,"name":"Groz\u0103ve\u015fti"},{"id":10541,"county_id":30,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":10542,"county_id":30,"name":"Hamzoaia"},{"id":10543,"county_id":30,"name":"Hanul Ancu\u0163ei"},{"id":10544,"county_id":30,"name":"H\u00e2r\u0163e\u015fti"},{"id":10545,"county_id":30,"name":"H\u00e2rtop"},{"id":10546,"county_id":30,"name":"Hl\u0103pe\u015fti"},{"id":10547,"county_id":30,"name":"Hociungi"},{"id":10548,"county_id":30,"name":"Hoise\u015fti"},{"id":10549,"county_id":30,"name":"Holm"},{"id":10550,"county_id":30,"name":"Homiceni"},{"id":10551,"county_id":30,"name":"Huisurez"},{"id":10552,"county_id":30,"name":"Humule\u015fti"},{"id":10553,"county_id":30,"name":"Humule\u015ftii Noi"},{"id":10554,"county_id":30,"name":"Ing\u0103re\u015fti"},{"id":10555,"county_id":30,"name":"Itrine\u015fti"},{"id":10556,"county_id":30,"name":"Iuc\u015fa"},{"id":10557,"county_id":30,"name":"Ivane\u015f"},{"id":10558,"county_id":30,"name":"Izvoare (Bahna)"},{"id":10559,"county_id":30,"name":"Izvoare (Dumbrava Ro\u015fie)"},{"id":10560,"county_id":30,"name":"Izvoru"},{"id":10561,"county_id":30,"name":"Izvoru Alb"},{"id":10562,"county_id":30,"name":"Izvoru Muntelui"},{"id":10563,"county_id":30,"name":"Leghin"},{"id":10564,"county_id":30,"name":"Liliac"},{"id":10565,"county_id":30,"name":"Linse\u015fti"},{"id":10566,"county_id":30,"name":"Lumini\u015f"},{"id":10567,"county_id":30,"name":"Lunca (Borca)"},{"id":10568,"county_id":30,"name":"Lunca Moldovei"},{"id":10569,"county_id":30,"name":"Lunca (Oniceni)"},{"id":10570,"county_id":30,"name":"Lunca (V\u00e2n\u0103tori-Neam\u0163)"},{"id":10571,"county_id":30,"name":"Lu\u0163ca"},{"id":10572,"county_id":30,"name":"M\u0103dei"},{"id":10573,"county_id":30,"name":"Magazia"},{"id":10574,"county_id":30,"name":"M\u00e2n\u0103stirea Neam\u0163"},{"id":10575,"county_id":30,"name":"M\u0103noaia"},{"id":10576,"county_id":30,"name":"M\u0103rmureni"},{"id":10577,"county_id":30,"name":"Mastac\u0103n (Borle\u015fti)"},{"id":10578,"county_id":30,"name":"Mastac\u0103n (Dragomire\u015fti)"},{"id":10579,"county_id":30,"name":"Mesteac\u0103n"},{"id":10580,"county_id":30,"name":"Mic\u015fune\u015fti"},{"id":10581,"county_id":30,"name":"Miron Costin"},{"id":10582,"county_id":30,"name":"Mitocu B\u0103lan"},{"id":10583,"county_id":30,"name":"Moreni"},{"id":10584,"county_id":30,"name":"Muncelu"},{"id":10585,"county_id":30,"name":"Muncelu de Jos"},{"id":10586,"county_id":30,"name":"Munteni"},{"id":10587,"county_id":30,"name":"Neagra"},{"id":10588,"county_id":30,"name":"Nechit"},{"id":10589,"county_id":30,"name":"Negre\u015fti (B\u00e2ra)"},{"id":10590,"county_id":30,"name":"Negrite\u015fti"},{"id":10591,"county_id":30,"name":"Negule\u015fti"},{"id":10592,"county_id":30,"name":"Nem\u0163i\u015for"},{"id":10593,"county_id":30,"name":"Netezi"},{"id":10594,"county_id":30,"name":"Nisipore\u015fti"},{"id":10595,"county_id":30,"name":"Nistria"},{"id":10596,"county_id":30,"name":"Oan\u0163u"},{"id":10597,"county_id":30,"name":"Oglinzi"},{"id":10598,"county_id":30,"name":"Or\u0163\u0103\u015fti"},{"id":10599,"county_id":30,"name":"O\u015flobeni"},{"id":10600,"county_id":30,"name":"P\u0103dureni"},{"id":10601,"county_id":30,"name":"P\u00e2nce\u015fti"},{"id":10602,"county_id":30,"name":"P\u00e2ng\u0103r\u0103cior"},{"id":10603,"county_id":30,"name":"P\u00e2r\u00e2ul C\u00e2rjei"},{"id":10604,"county_id":30,"name":"P\u00e2r\u00e2ul Fagului"},{"id":10605,"county_id":30,"name":"P\u00e2r\u00e2ul Mare"},{"id":10606,"county_id":30,"name":"P\u00e2r\u00e2ul P\u00e2ntei"},{"id":10607,"county_id":30,"name":"P\u00e2\u0163\u00e2ligeni"},{"id":10608,"county_id":30,"name":"Patricheni"},{"id":10609,"county_id":30,"name":"Petru Vod\u0103"},{"id":10610,"county_id":30,"name":"Pietrosu"},{"id":10611,"county_id":30,"name":"Pilde\u015fti"},{"id":10612,"county_id":30,"name":"Pl\u0103ie\u015fu"},{"id":10613,"county_id":30,"name":"Plugari"},{"id":10614,"county_id":30,"name":"Pluton"},{"id":10615,"county_id":30,"name":"Poiana (Brusturi-Dr\u0103g\u0103ne\u015fti)"},{"id":10616,"county_id":30,"name":"Poiana Cr\u0103c\u0103oani"},{"id":10617,"county_id":30,"name":"Poiana (Dobreni)"},{"id":10618,"county_id":30,"name":"Poiana (Dulce\u015fti)"},{"id":10619,"county_id":30,"name":"Poiana (Grin\u0163ie\u015f)"},{"id":10620,"county_id":30,"name":"Poiana Humei"},{"id":10621,"county_id":30,"name":"Poiana Largului"},{"id":10622,"county_id":30,"name":"Poiana (P\u00e2ng\u0103ra\u0163i)"},{"id":10623,"county_id":30,"name":"Poieni"},{"id":10624,"county_id":30,"name":"Poienile Oancei"},{"id":10625,"county_id":30,"name":"Poloboc"},{"id":10626,"county_id":30,"name":"Pope\u015fti (Farca\u015fa)"},{"id":10627,"county_id":30,"name":"Pope\u015fti (Girov)"},{"id":10628,"county_id":30,"name":"Potoci"},{"id":10629,"county_id":30,"name":"Pr\u0103je\u015fti"},{"id":10630,"county_id":30,"name":"Preluca"},{"id":10631,"county_id":30,"name":"Preute\u015fti"},{"id":10632,"county_id":30,"name":"Pustieta"},{"id":10633,"county_id":30,"name":"R\u0103deni"},{"id":10634,"county_id":30,"name":"R\u00e2\u015fca"},{"id":10635,"county_id":30,"name":"R\u0103zboienii de Jos"},{"id":10636,"county_id":30,"name":"Recea"},{"id":10637,"county_id":30,"name":"Rediu (B\u00e2ra)"},{"id":10638,"county_id":30,"name":"Rocna"},{"id":10639,"county_id":30,"name":"Ro\u015feni"},{"id":10640,"county_id":30,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":10641,"county_id":30,"name":"Rotunda"},{"id":10642,"county_id":30,"name":"Rugine\u015fti"},{"id":10643,"county_id":30,"name":"Ruseni (Borle\u015fti)"},{"id":10644,"county_id":30,"name":"Ruseni (Poiana Teiului)"},{"id":10645,"county_id":30,"name":"Sabasa"},{"id":10646,"county_id":30,"name":"S\u0103c\u0103leni"},{"id":10647,"county_id":30,"name":"S\u0103c\u0103lu\u015fe\u015fti"},{"id":10648,"county_id":30,"name":"S\u0103rata"},{"id":10649,"county_id":30,"name":"S\u0103ve\u015fti"},{"id":10650,"county_id":30,"name":"S\u0103vine\u015fti (Poiana Teiului)"},{"id":10651,"county_id":30,"name":"Sc\u0103ricica"},{"id":10652,"county_id":30,"name":"Schitu Tarc\u0103u"},{"id":10653,"county_id":30,"name":"Secu"},{"id":10654,"county_id":30,"name":"Secuienii Noi"},{"id":10655,"county_id":30,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":10656,"county_id":30,"name":"Simione\u015fti"},{"id":10657,"county_id":30,"name":"Slobozia (B\u00e2ra)"},{"id":10658,"county_id":30,"name":"Slobozia (Roznov)"},{"id":10659,"county_id":30,"name":"Socea"},{"id":10660,"county_id":30,"name":"Soci (Borca)"},{"id":10661,"county_id":30,"name":"Soci (\u015etefan cel Mare)"},{"id":10662,"county_id":30,"name":"\u015eoim\u0103re\u015fti"},{"id":10663,"county_id":30,"name":"Solca"},{"id":10664,"county_id":30,"name":"\u015eovoaia"},{"id":10665,"county_id":30,"name":"Spie\u015fti"},{"id":10666,"county_id":30,"name":"Spiridone\u015fti"},{"id":10667,"county_id":30,"name":"St\u00e2nca"},{"id":10668,"county_id":30,"name":"Stejaru (Farca\u015fa)"},{"id":10669,"county_id":30,"name":"Stejaru (Ion Creang\u0103)"},{"id":10670,"county_id":30,"name":"Stejaru (P\u00e2ng\u0103ra\u0163i)"},{"id":10671,"county_id":30,"name":"Straja"},{"id":10672,"county_id":30,"name":"Tab\u0103ra"},{"id":10673,"county_id":30,"name":"Talpa"},{"id":10674,"county_id":30,"name":"T\u0103lp\u0103l\u0103i"},{"id":10675,"county_id":30,"name":"\u0162\u00e2rdenii Mici"},{"id":10676,"county_id":30,"name":"T\u00e2rpe\u015fti"},{"id":10677,"county_id":30,"name":"T\u00e2rzia"},{"id":10678,"county_id":30,"name":"Telec"},{"id":10679,"county_id":30,"name":"Te\u0163cani"},{"id":10680,"county_id":30,"name":"\u0162ibucanii de Jos"},{"id":10681,"county_id":30,"name":"Tico\u015f"},{"id":10682,"county_id":30,"name":"Tico\u015f-Floarea"},{"id":10683,"county_id":30,"name":"Todireni"},{"id":10684,"county_id":30,"name":"\u0162olici"},{"id":10685,"county_id":30,"name":"Topoliceni"},{"id":10686,"county_id":30,"name":"Topoli\u0163a"},{"id":10687,"county_id":30,"name":"Totoie\u015fti"},{"id":10688,"county_id":30,"name":"Traian (S\u0103b\u0103oani)"},{"id":10689,"county_id":30,"name":"Traian (Z\u0103ne\u015fti)"},{"id":10690,"county_id":30,"name":"Trei F\u00e2nt\u00e2ni"},{"id":10691,"county_id":30,"name":"Turture\u015fti"},{"id":10692,"county_id":30,"name":"\u0162u\u0163canii din Deal"},{"id":10693,"county_id":30,"name":"\u0162u\u0163canii din Vale"},{"id":10694,"county_id":30,"name":"Unce\u015fti"},{"id":10695,"county_id":30,"name":"Ungheni"},{"id":10696,"county_id":30,"name":"Unghi"},{"id":10697,"county_id":30,"name":"Vad"},{"id":10698,"county_id":30,"name":"V\u0103durele (Alexandru cel Bun)"},{"id":10699,"county_id":30,"name":"V\u0103durele (C\u00e2nde\u015fti)"},{"id":10700,"county_id":30,"name":"Vaduri"},{"id":10701,"county_id":30,"name":"Valea Alb\u0103"},{"id":10702,"county_id":30,"name":"Valea Arini"},{"id":10703,"county_id":30,"name":"Valea Enei"},{"id":10704,"county_id":30,"name":"Valea Mare"},{"id":10705,"county_id":30,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":10706,"county_id":30,"name":"V\u0103leni (Piatra-Neam\u0163)"},{"id":10707,"county_id":30,"name":"V\u0103ratec"},{"id":10708,"county_id":30,"name":"Veja"},{"id":10709,"county_id":30,"name":"Ver\u015fe\u015fti"},{"id":10710,"county_id":30,"name":"Vl\u0103diceni"},{"id":10711,"county_id":30,"name":"Vl\u0103dnicele"},{"id":10712,"county_id":30,"name":"Vulp\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":10713,"county_id":30,"name":"Zvor\u0103ne\u015fti"},{"id":10714,"county_id":31,"name":"Afuma\u0163i"},{"id":10715,"county_id":31,"name":"Albe\u015fti"},{"id":10716,"county_id":31,"name":"Alim\u0103ne\u015fti"},{"id":10717,"county_id":31,"name":"Aluni\u015fu"},{"id":10718,"county_id":31,"name":"Arce\u015fti"},{"id":10719,"county_id":31,"name":"Arce\u015fti-Cot"},{"id":10720,"county_id":31,"name":"Arv\u0103teasca"},{"id":10721,"county_id":31,"name":"Bacea"},{"id":10722,"county_id":31,"name":"B\u00e2ge\u015fti"},{"id":10723,"county_id":31,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":10724,"county_id":31,"name":"B\u0103leasa"},{"id":10725,"county_id":31,"name":"B\u0103l\u0163a\u0163i"},{"id":10726,"county_id":31,"name":"B\u0103lteni"},{"id":10727,"county_id":31,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti (Colone\u015fti)"},{"id":10728,"county_id":31,"name":"B\u0103r\u0103\u015ftii de Cepturi"},{"id":10729,"county_id":31,"name":"B\u0103r\u0103\u015ftii de Vede"},{"id":10730,"county_id":31,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti (Morunglav)"},{"id":10731,"county_id":31,"name":"B\u0103rb\u0103l\u0103i"},{"id":10732,"county_id":31,"name":"B\u00e2rca"},{"id":10733,"county_id":31,"name":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti"},{"id":10734,"county_id":31,"name":"B\u00e2rse\u015ftii de Sus"},{"id":10735,"county_id":31,"name":"B\u0103t\u0103reni"},{"id":10736,"county_id":31,"name":"Batia"},{"id":10737,"county_id":31,"name":"Bechet"},{"id":10738,"county_id":31,"name":"Becule\u015fti"},{"id":10739,"county_id":31,"name":"Belgun"},{"id":10740,"county_id":31,"name":"Beria de Jos"},{"id":10741,"county_id":31,"name":"Beria de Sus"},{"id":10742,"county_id":31,"name":"Berindei"},{"id":10743,"county_id":31,"name":"Bircii"},{"id":10744,"county_id":31,"name":"Bistri\u0163a Nou\u0103"},{"id":10745,"county_id":31,"name":"Blaj"},{"id":10746,"county_id":31,"name":"Bobu"},{"id":10747,"county_id":31,"name":"Bondrea"},{"id":10748,"county_id":31,"name":"Boroe\u015fti"},{"id":10749,"county_id":31,"name":"Brane\u0163"},{"id":10750,"county_id":31,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":10751,"county_id":31,"name":"Bucini\u015fu Mic"},{"id":10752,"county_id":31,"name":"Buice\u015fti"},{"id":10753,"county_id":31,"name":"Bulimanu"},{"id":10754,"county_id":31,"name":"Burdule\u015fti"},{"id":10755,"county_id":31,"name":"Bu\u015fca"},{"id":10756,"county_id":31,"name":"Buta"},{"id":10757,"county_id":31,"name":"Butoi"},{"id":10758,"county_id":31,"name":"Buze\u015fti"},{"id":10759,"county_id":31,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":10760,"county_id":31,"name":"C\u00e2mpu Mare"},{"id":10761,"county_id":31,"name":"C\u00e2mpu P\u0103rului"},{"id":10762,"county_id":31,"name":"C\u00e2ndele\u015fti"},{"id":10763,"county_id":31,"name":"C\u00e2rstani"},{"id":10764,"county_id":31,"name":"Catanele"},{"id":10765,"county_id":31,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti"},{"id":10766,"county_id":31,"name":"Cepari"},{"id":10767,"county_id":31,"name":"Cepe\u015fti"},{"id":10768,"county_id":31,"name":"Cerbeni"},{"id":10769,"county_id":31,"name":"Chelbe\u015fti"},{"id":10770,"county_id":31,"name":"Cherle\u015ftii din Deal"},{"id":10771,"county_id":31,"name":"Cherle\u015ftii Mo\u015fteni"},{"id":10772,"county_id":31,"name":"Chilia"},{"id":10773,"county_id":31,"name":"Chilii"},{"id":10774,"county_id":31,"name":"Chinte\u015fti"},{"id":10775,"county_id":31,"name":"Chi\u0163easca"},{"id":10776,"county_id":31,"name":"Cioc\u0103ne\u015fti"},{"id":10777,"county_id":31,"name":"Cioflanu"},{"id":10778,"county_id":31,"name":"Cior\u00e2ca"},{"id":10779,"county_id":31,"name":"Cioroia\u015fu"},{"id":10780,"county_id":31,"name":"Cioroiu"},{"id":10781,"county_id":31,"name":"Cirea\u015fov"},{"id":10782,"county_id":31,"name":"Ciure\u015fti"},{"id":10783,"county_id":31,"name":"Cocor\u0103\u015fti"},{"id":10784,"county_id":31,"name":"Cojg\u0103rei"},{"id":10785,"county_id":31,"name":"Coliba\u015fi"},{"id":10786,"county_id":31,"name":"Comanca"},{"id":10787,"county_id":31,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":10788,"county_id":31,"name":"Comani"},{"id":10789,"county_id":31,"name":"Com\u0103ni\u0163a"},{"id":10790,"county_id":31,"name":"Constantine\u015fti"},{"id":10791,"county_id":31,"name":"Corbeni"},{"id":10792,"county_id":31,"name":"Corbu (Teslui)"},{"id":10793,"county_id":31,"name":"Corl\u0103te\u015fti"},{"id":10794,"county_id":31,"name":"Corn\u0103\u0163elu"},{"id":10795,"county_id":31,"name":"Coteni"},{"id":10796,"county_id":31,"name":"Cotorbe\u015fti"},{"id":10797,"county_id":31,"name":"Cr\u0103ciunei"},{"id":10798,"county_id":31,"name":"Cre\u0163i"},{"id":10799,"county_id":31,"name":"Criva de Jos"},{"id":10800,"county_id":31,"name":"Criva de Sus"},{"id":10801,"county_id":31,"name":"Cru\u015fovu"},{"id":10802,"county_id":31,"name":"Cucue\u0163i"},{"id":10803,"county_id":31,"name":"Curti\u015foara (Dobre\u0163u)"},{"id":10804,"county_id":31,"name":"Cuza Vod\u0103"},{"id":10805,"county_id":31,"name":"D\u00e2mburile"},{"id":10806,"county_id":31,"name":"Davide\u015fti"},{"id":10807,"county_id":31,"name":"Deje\u015fti"},{"id":10808,"county_id":31,"name":"Deleni"},{"id":10809,"county_id":31,"name":"Dienci"},{"id":10810,"county_id":31,"name":"Doanca"},{"id":10811,"county_id":31,"name":"Doba"},{"id":10812,"county_id":31,"name":"Dobriceni"},{"id":10813,"county_id":31,"name":"Dobrotinet"},{"id":10814,"county_id":31,"name":"Done\u015fti"},{"id":10815,"county_id":31,"name":"Dranov\u0103\u0163u"},{"id":10816,"county_id":31,"name":"Dumitre\u015fti"},{"id":10817,"county_id":31,"name":"Eno\u015fe\u015fti"},{"id":10818,"county_id":31,"name":"F\u0103rca\u015fu de Jos"},{"id":10819,"county_id":31,"name":"Floru"},{"id":10820,"county_id":31,"name":"Fr\u0103sinet-Gar\u0103"},{"id":10821,"county_id":31,"name":"Fr\u0103sinetu"},{"id":10822,"county_id":31,"name":"Frunzaru"},{"id":10823,"county_id":31,"name":"G\u0103v\u0103ne\u015fti"},{"id":10824,"county_id":31,"name":"Ghimpa\u0163i"},{"id":10825,"county_id":31,"name":"Ghimpe\u0163eni"},{"id":10826,"county_id":31,"name":"Ghimpe\u0163enii Noi"},{"id":10827,"county_id":31,"name":"Ghio\u015fani"},{"id":10828,"county_id":31,"name":"Govora"},{"id":10829,"county_id":31,"name":"Gr\u0103dinile"},{"id":10830,"county_id":31,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":10831,"county_id":31,"name":"Greci (Osica de Sus)"},{"id":10832,"county_id":31,"name":"Greci (Schitu)"},{"id":10833,"county_id":31,"name":"Greere\u015fti"},{"id":10834,"county_id":31,"name":"Grop\u015fani"},{"id":10835,"county_id":31,"name":"Groz\u0103ve\u015fti"},{"id":10836,"county_id":31,"name":"Gruiu"},{"id":10837,"county_id":31,"name":"Gubandru"},{"id":10838,"county_id":31,"name":"Gue\u015fti"},{"id":10839,"county_id":31,"name":"Gura C\u0103luiu"},{"id":10840,"county_id":31,"name":"Gura Padinii"},{"id":10841,"county_id":31,"name":"Horezu"},{"id":10842,"county_id":31,"name":"Hot\u0103rani"},{"id":10843,"county_id":31,"name":"Hotaru"},{"id":10844,"county_id":31,"name":"Ianca Nou\u0103"},{"id":10845,"county_id":31,"name":"Ib\u0103ne\u015fti"},{"id":10846,"county_id":31,"name":"Ionice\u015fti"},{"id":10847,"county_id":31,"name":"Ipote\u015fti"},{"id":10848,"county_id":31,"name":"Isaci"},{"id":10849,"county_id":31,"name":"Izvoru"},{"id":10850,"county_id":31,"name":"Jieni"},{"id":10851,"county_id":31,"name":"Jitaru"},{"id":10852,"county_id":31,"name":"L\u0103unele"},{"id":10853,"county_id":31,"name":"L\u0103z\u0103re\u015fti"},{"id":10854,"county_id":31,"name":"Leote\u015fti"},{"id":10855,"county_id":31,"name":"Liiceni"},{"id":10856,"county_id":31,"name":"Linia din Vale"},{"id":10857,"county_id":31,"name":"Lisa"},{"id":10858,"county_id":31,"name":"Lunca"},{"id":10859,"county_id":31,"name":"M\u0103gura (Perie\u0163i)"},{"id":10860,"county_id":31,"name":"M\u0103gura (T\u0103tule\u015fti)"},{"id":10861,"county_id":31,"name":"Malu Ro\u015fu"},{"id":10862,"county_id":31,"name":"Mamura"},{"id":10863,"county_id":31,"name":"Mandra"},{"id":10864,"county_id":31,"name":"M\u0103nule\u015fti"},{"id":10865,"county_id":31,"name":"Mardale"},{"id":10866,"county_id":31,"name":"M\u0103rg\u0103rite\u015fti"},{"id":10867,"county_id":31,"name":"M\u0103rgheni"},{"id":10868,"county_id":31,"name":"M\u0103rgineni-Slobozia"},{"id":10869,"county_id":31,"name":"M\u0103run\u0163ei (Colone\u015fti)"},{"id":10870,"county_id":31,"name":"Mereni"},{"id":10871,"county_id":31,"name":"Mierle\u015ftii de Sus"},{"id":10872,"county_id":31,"name":"Mierlice\u015fti"},{"id":10873,"county_id":31,"name":"Mie\u015fti"},{"id":10874,"county_id":31,"name":"Mih\u0103ile\u015fti-Pope\u015fti"},{"id":10875,"county_id":31,"name":"Milcoveni"},{"id":10876,"county_id":31,"name":"Milcovu din Deal"},{"id":10877,"county_id":31,"name":"Milcovu din Vale"},{"id":10878,"county_id":31,"name":"Mirce\u015fti"},{"id":10879,"county_id":31,"name":"Mirila"},{"id":10880,"county_id":31,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":10881,"county_id":31,"name":"Momaiu"},{"id":10882,"county_id":31,"name":"Morune\u015fti"},{"id":10883,"county_id":31,"name":"Mo\u015fteni"},{"id":10884,"county_id":31,"name":"Mo\u0163oe\u015fti"},{"id":10885,"county_id":31,"name":"N\u0103v\u00e2rgeni"},{"id":10886,"county_id":31,"name":"Negreni"},{"id":10887,"county_id":31,"name":"Ob\u00e2r\u015fia Nou\u0103"},{"id":10888,"county_id":31,"name":"Ociogi"},{"id":10889,"county_id":31,"name":"Olari"},{"id":10890,"county_id":31,"name":"Olti\u015foru"},{"id":10891,"county_id":31,"name":"Opt\u0103\u015fani"},{"id":10892,"county_id":31,"name":"Orlea Nou\u0103"},{"id":10893,"county_id":31,"name":"Osica de Jos"},{"id":10894,"county_id":31,"name":"Ostrov"},{"id":10895,"county_id":31,"name":"Ote\u015ftii de Jos"},{"id":10896,"county_id":31,"name":"Ote\u015ftii de Sus"},{"id":10897,"county_id":31,"name":"Peretu"},{"id":10898,"county_id":31,"name":"Pesc\u0103re\u015fti"},{"id":10899,"county_id":31,"name":"Pestra"},{"id":10900,"county_id":31,"name":"Petcule\u015fti"},{"id":10901,"county_id":31,"name":"Piatra"},{"id":10902,"county_id":31,"name":"Pielcani"},{"id":10903,"county_id":31,"name":"Pietri\u015f"},{"id":10904,"county_id":31,"name":"Pietri\u015fu"},{"id":10905,"county_id":31,"name":"Piscani"},{"id":10906,"county_id":31,"name":"Pl\u0103viceanca"},{"id":10907,"county_id":31,"name":"Pl\u0103viceni"},{"id":10908,"county_id":31,"name":"Plop\u015forelu"},{"id":10909,"county_id":31,"name":"Poganu"},{"id":10910,"county_id":31,"name":"Poiana"},{"id":10911,"county_id":31,"name":"Poiana Mare"},{"id":10912,"county_id":31,"name":"Pope\u015fti (B\u0103r\u0103\u015fti)"},{"id":10913,"county_id":31,"name":"Pope\u015fti (V\u0103leni)"},{"id":10914,"county_id":31,"name":"Potcoava-F\u0103lcoeni"},{"id":10915,"county_id":31,"name":"Potelu"},{"id":10916,"county_id":31,"name":"Potlogeni"},{"id":10917,"county_id":31,"name":"Potopinu"},{"id":10918,"county_id":31,"name":"Preote\u015fti"},{"id":10919,"county_id":31,"name":"Prisaca"},{"id":10920,"county_id":31,"name":"Proaspe\u0163i"},{"id":10921,"county_id":31,"name":"Profa"},{"id":10922,"county_id":31,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":10923,"county_id":31,"name":"R\u0103de\u015fti"},{"id":10924,"county_id":31,"name":"Rai\u0163iu"},{"id":10925,"county_id":31,"name":"Recea"},{"id":10926,"county_id":31,"name":"Redi\u015foara"},{"id":10927,"county_id":31,"name":"Re\u015fca"},{"id":10928,"county_id":31,"name":"Re\u015fcu\u0163a"},{"id":10929,"county_id":31,"name":"Rom\u00e2na"},{"id":10930,"county_id":31,"name":"Ro\u015fienii Mari"},{"id":10931,"county_id":31,"name":"Ro\u015fienii Mici"},{"id":10932,"county_id":31,"name":"Rudari"},{"id":10933,"county_id":31,"name":"Runcu Mare"},{"id":10934,"county_id":31,"name":"Rus\u0103ne\u015ftii de Sus"},{"id":10935,"county_id":31,"name":"Rusciori"},{"id":10936,"county_id":31,"name":"Salcia"},{"id":10937,"county_id":31,"name":"S\u0103lt\u0103ne\u015fti"},{"id":10938,"county_id":31,"name":"Sarbii-Magura"},{"id":10939,"county_id":31,"name":"Satu Nou (Gr\u0103dinari)"},{"id":10940,"county_id":31,"name":"Satu Nou (Orlea)"},{"id":10941,"county_id":31,"name":"Schitu Deleni"},{"id":10942,"county_id":31,"name":"Schitu din Deal"},{"id":10943,"county_id":31,"name":"Schitu din Vale"},{"id":10944,"county_id":31,"name":"Scorbura"},{"id":10945,"county_id":31,"name":"Seaca (Poboru)"},{"id":10946,"county_id":31,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015ftii de Sus"},{"id":10947,"county_id":31,"name":"Simniceni"},{"id":10948,"county_id":31,"name":"Sine\u015fti"},{"id":10949,"county_id":31,"name":"Sl\u0103veni"},{"id":10950,"county_id":31,"name":"\u015eop\u00e2rli\u0163a"},{"id":10951,"county_id":31,"name":"Sp\u0103taru"},{"id":10952,"county_id":31,"name":"St\u0103nuleasa (S\u00e2mbure\u015fti)"},{"id":10953,"county_id":31,"name":"St\u0103nuleasa (Vitomire\u015fti)"},{"id":10954,"county_id":31,"name":"St\u0103varu"},{"id":10955,"county_id":31,"name":"Stejaru"},{"id":10956,"county_id":31,"name":"Stobor\u0103\u015fti"},{"id":10957,"county_id":31,"name":"Streje\u015ftii de Sus"},{"id":10958,"county_id":31,"name":"Strugurelu"},{"id":10959,"county_id":31,"name":"Studini\u0163a"},{"id":10960,"county_id":31,"name":"Stupina"},{"id":10961,"county_id":31,"name":"\u015euica"},{"id":10962,"county_id":31,"name":"Surpeni"},{"id":10963,"county_id":31,"name":"Tabaci"},{"id":10964,"county_id":31,"name":"Tabonu"},{"id":10965,"county_id":31,"name":"Tei\u015f"},{"id":10966,"county_id":31,"name":"Teiu\u015f"},{"id":10967,"county_id":31,"name":"Teiu\u015fu"},{"id":10968,"county_id":31,"name":"Tiri\u015fneag"},{"id":10969,"county_id":31,"name":"Tomeni"},{"id":10970,"county_id":31,"name":"Tone\u015fti (Leleasca)"},{"id":10971,"county_id":31,"name":"Tone\u015fti (S\u00e2mbure\u015fti)"},{"id":10972,"county_id":31,"name":"Trepteni"},{"id":10973,"county_id":31,"name":"Trufine\u015fti"},{"id":10974,"county_id":31,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":10975,"county_id":31,"name":"Tufaru"},{"id":10976,"county_id":31,"name":"Turia"},{"id":10977,"county_id":31,"name":"Ulmet"},{"id":10978,"county_id":31,"name":"Ungureni"},{"id":10979,"county_id":31,"name":"Uria"},{"id":10980,"county_id":31,"name":"Ursa"},{"id":10981,"county_id":31,"name":"Ur\u015fi"},{"id":10982,"county_id":31,"name":"Ursoaia"},{"id":10983,"county_id":31,"name":"V\u00e2lcelele de Sus"},{"id":10984,"county_id":31,"name":"Valea Fetei"},{"id":10985,"county_id":31,"name":"Valea lui Alb"},{"id":10986,"county_id":31,"name":"Valea Merilor"},{"id":10987,"county_id":31,"name":"Valea Satului"},{"id":10988,"county_id":31,"name":"Valea Soarelui"},{"id":10989,"county_id":31,"name":"V\u0103leni (Br\u00e2ncoveni)"},{"id":10990,"county_id":31,"name":"V\u00e2ne\u015fti"},{"id":10991,"county_id":31,"name":"V\u00e2rtopu"},{"id":10992,"county_id":31,"name":"Vine\u0163i"},{"id":10993,"county_id":31,"name":"Vi\u015fina Nou\u0103"},{"id":10994,"county_id":31,"name":"Vit\u0103ne\u015fti"},{"id":10995,"county_id":31,"name":"Vl\u0103dila Nou\u0103"},{"id":10996,"county_id":31,"name":"Vl\u0103duleni"},{"id":10997,"county_id":31,"name":"Vlaici"},{"id":10998,"county_id":31,"name":"Vl\u0103ng\u0103re\u015fti"},{"id":10999,"county_id":31,"name":"Vulpe\u015fti"},{"id":11000,"county_id":31,"name":"Z\u0103noaga"},{"id":11001,"county_id":31,"name":"Zorleasca"},{"id":11002,"county_id":32,"name":"Albe\u015fti-Muru"},{"id":11003,"county_id":32,"name":"Albinari"},{"id":11004,"county_id":32,"name":"Antofiloaia"},{"id":11005,"county_id":32,"name":"Arione\u015ftii Noi"},{"id":11006,"county_id":32,"name":"Arione\u015ftii Vechi"},{"id":11007,"county_id":32,"name":"Arva"},{"id":11008,"county_id":32,"name":"B\u0103lti\u0163a"},{"id":11009,"county_id":32,"name":"B\u00e2ra"},{"id":11010,"county_id":32,"name":"B\u0103r\u0103itaru"},{"id":11011,"county_id":32,"name":"B\u0103rzila"},{"id":11012,"county_id":32,"name":"B\u0103te\u015fti"},{"id":11013,"county_id":32,"name":"B\u0103tr\u00e2ni"},{"id":11014,"county_id":32,"name":"Belciug"},{"id":11015,"county_id":32,"name":"Bighilin"},{"id":11016,"county_id":32,"name":"Bobice\u015fti"},{"id":11017,"county_id":32,"name":"Boboci"},{"id":11018,"county_id":32,"name":"Bobolia"},{"id":11019,"county_id":32,"name":"Bode\u015fti"},{"id":11020,"county_id":32,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti"},{"id":11021,"county_id":32,"name":"Bolde\u015fti-Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":11022,"county_id":32,"name":"Bordenii Mari"},{"id":11023,"county_id":32,"name":"Bordenii Mici"},{"id":11024,"county_id":32,"name":"Bo\u015filce\u015fti"},{"id":11025,"county_id":32,"name":"Bozieni"},{"id":11026,"county_id":32,"name":"Br\u0103det"},{"id":11027,"county_id":32,"name":"Br\u0103t\u0103\u015fanca"},{"id":11028,"county_id":32,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":11029,"county_id":32,"name":"Brazii de Jos"},{"id":11030,"county_id":32,"name":"Brazii de Sus"},{"id":11031,"county_id":32,"name":"Breaza de Jos"},{"id":11032,"county_id":32,"name":"Breaza de Sus"},{"id":11033,"county_id":32,"name":"Brebu M\u00e2n\u0103stirei"},{"id":11034,"county_id":32,"name":"Brebu Megie\u015fesc"},{"id":11035,"county_id":32,"name":"Buchila\u015fi"},{"id":11036,"county_id":32,"name":"Buda (Arice\u015ftii Rahtivani)"},{"id":11037,"county_id":32,"name":"Buda (R\u00e2fov)"},{"id":11038,"county_id":32,"name":"Bughea de Jos"},{"id":11039,"county_id":32,"name":"Bughea de Sus"},{"id":11040,"county_id":32,"name":"Bu\u015ftenari"},{"id":11041,"county_id":32,"name":"Butuci"},{"id":11042,"county_id":32,"name":"Buzota"},{"id":11043,"county_id":32,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":11044,"county_id":32,"name":"Cap Ro\u015fu"},{"id":11045,"county_id":32,"name":"C\u0103rbunari"},{"id":11046,"county_id":32,"name":"C\u00e2rjari"},{"id":11047,"county_id":32,"name":"Cartierul D\u00e2mbu"},{"id":11048,"county_id":32,"name":"C\u0103tina"},{"id":11049,"county_id":32,"name":"C\u0103tunu (Berceni)"},{"id":11050,"county_id":32,"name":"C\u0103tunu (Drajna)"},{"id":11051,"county_id":32,"name":"Ceptura de Jos"},{"id":11052,"county_id":32,"name":"Ceptura de Sus"},{"id":11053,"county_id":32,"name":"Cerne\u015fti"},{"id":11054,"county_id":32,"name":"Cheia"},{"id":11055,"county_id":32,"name":"Cherba"},{"id":11056,"county_id":32,"name":"Che\u015fnoiu"},{"id":11057,"county_id":32,"name":"Chiciureni"},{"id":11058,"county_id":32,"name":"Chiri\u0163e\u015fti"},{"id":11059,"county_id":32,"name":"Chi\u0163orani"},{"id":11060,"county_id":32,"name":"Cioceni"},{"id":11061,"county_id":32,"name":"Ciocrac"},{"id":11062,"county_id":32,"name":"Cioranii de Jos"},{"id":11063,"county_id":32,"name":"Cioranii de Sus"},{"id":11064,"county_id":32,"name":"Cire\u015fanu"},{"id":11065,"county_id":32,"name":"Ciupelni\u0163a"},{"id":11066,"county_id":32,"name":"Coada Izvorului"},{"id":11067,"county_id":32,"name":"Coada Malului"},{"id":11068,"county_id":32,"name":"Coceana"},{"id":11069,"county_id":32,"name":"Cocor\u0103\u015ftii Caplii"},{"id":11070,"county_id":32,"name":"Cocor\u0103\u015ftii Col\u0163"},{"id":11071,"county_id":32,"name":"Cocor\u0103\u015ftii Grind"},{"id":11072,"county_id":32,"name":"Coco\u015fe\u015fti"},{"id":11073,"county_id":32,"name":"Colonia Brazi"},{"id":11074,"county_id":32,"name":"Col\u0163u de Jos"},{"id":11075,"county_id":32,"name":"Conduratu"},{"id":11076,"county_id":32,"name":"Corl\u0103te\u015fti"},{"id":11077,"county_id":32,"name":"Cornu de Jos (Cornu)"},{"id":11078,"county_id":32,"name":"Cornu de Jos (Dr\u0103g\u0103ne\u015fti)"},{"id":11079,"county_id":32,"name":"Cornu de Sus (Cornu)"},{"id":11080,"county_id":32,"name":"Cornu de Sus (Dumbrava)"},{"id":11081,"county_id":32,"name":"Co\u015ferele"},{"id":11082,"county_id":32,"name":"Coslegi"},{"id":11083,"county_id":32,"name":"Cosmina de Jos"},{"id":11084,"county_id":32,"name":"Cosmina de Sus"},{"id":11085,"county_id":32,"name":"Costeni"},{"id":11086,"county_id":32,"name":"Co\u0163ofene\u015fti"},{"id":11087,"county_id":32,"name":"Cr\u00e2ngurile"},{"id":11088,"county_id":32,"name":"Crivina"},{"id":11089,"county_id":32,"name":"Cuib"},{"id":11090,"county_id":32,"name":"Curcubeu"},{"id":11091,"county_id":32,"name":"Curm\u0103tura"},{"id":11092,"county_id":32,"name":"D\u00e2mbu"},{"id":11093,"county_id":32,"name":"D\u00e2rvari"},{"id":11094,"county_id":32,"name":"Di\u0163e\u015fti"},{"id":11095,"county_id":32,"name":"Dobrota"},{"id":11096,"county_id":32,"name":"Dr\u0103g\u0103neasa"},{"id":11097,"county_id":32,"name":"Dr\u0103ghice\u015fti"},{"id":11098,"county_id":32,"name":"Drajna de Jos"},{"id":11099,"county_id":32,"name":"Drajna de Sus"},{"id":11100,"county_id":32,"name":"Ezeni"},{"id":11101,"county_id":32,"name":"F\u0103c\u0103ieni"},{"id":11102,"county_id":32,"name":"F\u0103get"},{"id":11103,"county_id":32,"name":"F\u0103getu"},{"id":11104,"county_id":32,"name":"F\u00e2nari (Gherghi\u0163a)"},{"id":11105,"county_id":32,"name":"F\u00e2nari (Gorgota)"},{"id":11106,"county_id":32,"name":"Fefelei"},{"id":11107,"county_id":32,"name":"Fr\u0103sinet"},{"id":11108,"county_id":32,"name":"Fulga de Jos"},{"id":11109,"county_id":32,"name":"Fulga de Sus"},{"id":11110,"county_id":32,"name":"Fundeni"},{"id":11111,"county_id":32,"name":"G\u0103geni"},{"id":11112,"county_id":32,"name":"G\u00e2lmeia"},{"id":11113,"county_id":32,"name":"G\u0103v\u0103nel"},{"id":11114,"county_id":32,"name":"Gheaba"},{"id":11115,"county_id":32,"name":"Ghighiu"},{"id":11116,"county_id":32,"name":"Ghinoaica"},{"id":11117,"county_id":32,"name":"Ghiocel"},{"id":11118,"county_id":32,"name":"Ghioldum"},{"id":11119,"county_id":32,"name":"Ghio\u015fe\u015fti"},{"id":11120,"county_id":32,"name":"Glod"},{"id":11121,"county_id":32,"name":"Goga"},{"id":11122,"county_id":32,"name":"Gogeasca"},{"id":11123,"county_id":32,"name":"Goruna"},{"id":11124,"county_id":32,"name":"Gr\u0103di\u015ftea"},{"id":11125,"county_id":32,"name":"Gresia"},{"id":11126,"county_id":32,"name":"Gro\u015fani"},{"id":11127,"county_id":32,"name":"Gura Beliei"},{"id":11128,"county_id":32,"name":"Gura Criv\u0103\u0163ului"},{"id":11129,"county_id":32,"name":"H\u0103bud"},{"id":11130,"county_id":32,"name":"H\u00e2rsa"},{"id":11131,"county_id":32,"name":"H\u0103tc\u0103r\u0103u"},{"id":11132,"county_id":32,"name":"Homor\u00e2ciu"},{"id":11133,"county_id":32,"name":"Iazu"},{"id":11134,"county_id":32,"name":"Independen\u0163a"},{"id":11135,"county_id":32,"name":"Inote\u015fti"},{"id":11136,"county_id":32,"name":"Irime\u015fti"},{"id":11137,"county_id":32,"name":"Ize\u015fti"},{"id":11138,"county_id":32,"name":"Izvoru"},{"id":11139,"county_id":32,"name":"Jerc\u0103l\u0103i"},{"id":11140,"county_id":32,"name":"Lacu Turcului"},{"id":11141,"county_id":32,"name":"L\u0103po\u015fel"},{"id":11142,"county_id":32,"name":"Lilie\u015fti"},{"id":11143,"county_id":32,"name":"Livadea"},{"id":11144,"county_id":32,"name":"Loloiasca"},{"id":11145,"county_id":32,"name":"Lopatni\u0163a"},{"id":11146,"county_id":32,"name":"Lunca Mare"},{"id":11147,"county_id":32,"name":"Lunca Prahovei"},{"id":11148,"county_id":32,"name":"Lutu Ro\u015fu"},{"id":11149,"county_id":32,"name":"Magula"},{"id":11150,"county_id":32,"name":"M\u0103gura"},{"id":11151,"county_id":32,"name":"M\u0103l\u0103e\u015ftii de Jos"},{"id":11152,"county_id":32,"name":"M\u0103l\u0103e\u015ftii de Sus"},{"id":11153,"county_id":32,"name":"M\u0103l\u0103ie\u015fti"},{"id":11154,"county_id":32,"name":"Malamuc"},{"id":11155,"county_id":32,"name":"Malu Ro\u015fu"},{"id":11156,"county_id":32,"name":"Malu V\u00e2n\u0103t"},{"id":11157,"county_id":32,"name":"M\u00e2n\u0103stirea Suzana"},{"id":11158,"county_id":32,"name":"M\u0103neciu-P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":11159,"county_id":32,"name":"Marginea P\u0103durii"},{"id":11160,"county_id":32,"name":"M\u0103rginenii de Jos"},{"id":11161,"county_id":32,"name":"M\u00e2rlogea"},{"id":11162,"county_id":32,"name":"M\u0103run\u0163i\u015f"},{"id":11163,"county_id":32,"name":"Mati\u0163a"},{"id":11164,"county_id":32,"name":"Mehedin\u0163a"},{"id":11165,"county_id":32,"name":"Melice\u015fti"},{"id":11166,"county_id":32,"name":"Merdeala"},{"id":11167,"county_id":32,"name":"Meri"},{"id":11168,"county_id":32,"name":"Minieri"},{"id":11169,"county_id":32,"name":"Mire\u015fu Mare"},{"id":11170,"county_id":32,"name":"Mire\u015fu Mic"},{"id":11171,"county_id":32,"name":"Mirosl\u0103ve\u015fti"},{"id":11172,"county_id":32,"name":"Mislea"},{"id":11173,"county_id":32,"name":"Moara"},{"id":11174,"county_id":32,"name":"Moara Domneasc\u0103"},{"id":11175,"county_id":32,"name":"Moara Nou\u0103"},{"id":11176,"county_id":32,"name":"Moce\u015fti"},{"id":11177,"county_id":32,"name":"Nedelea"},{"id":11178,"county_id":32,"name":"Negoie\u015fti"},{"id":11179,"county_id":32,"name":"Nevesteasca"},{"id":11180,"county_id":32,"name":"Nisipoasa"},{"id":11181,"county_id":32,"name":"Nistore\u015fti"},{"id":11182,"county_id":32,"name":"Nov\u0103ce\u015fti"},{"id":11183,"county_id":32,"name":"Nucet (Chiojdeanca)"},{"id":11184,"county_id":32,"name":"Nucet (Gornet)"},{"id":11185,"county_id":32,"name":"Nuc\u015foara de Jos"},{"id":11186,"county_id":32,"name":"Nuc\u015foara de Sus"},{"id":11187,"county_id":32,"name":"Ocina de Jos"},{"id":11188,"county_id":32,"name":"Ocina de Sus"},{"id":11189,"county_id":32,"name":"Od\u0103ile"},{"id":11190,"county_id":32,"name":"Ogretin"},{"id":11191,"county_id":32,"name":"Olari"},{"id":11192,"county_id":32,"name":"Olarii Vechi"},{"id":11193,"county_id":32,"name":"Ologeni"},{"id":11194,"county_id":32,"name":"Olteni"},{"id":11195,"county_id":32,"name":"Orzoaia de Jos"},{"id":11196,"county_id":32,"name":"Orzoaia de Sus"},{"id":11197,"county_id":32,"name":"Ostrovu"},{"id":11198,"county_id":32,"name":"P\u0103curi"},{"id":11199,"county_id":32,"name":"Palanca"},{"id":11200,"county_id":32,"name":"Pantazi"},{"id":11201,"county_id":32,"name":"Parepa-Ru\u015fani"},{"id":11202,"county_id":32,"name":"P\u0103ule\u015ftii Noi"},{"id":11203,"county_id":32,"name":"Per\u015funari (Gura Vadului)"},{"id":11204,"county_id":32,"name":"Per\u015funari (M\u0103ne\u015fti)"},{"id":11205,"county_id":32,"name":"Piatra (Drajna)"},{"id":11206,"county_id":32,"name":"Piatra (M\u0103ne\u015fti)"},{"id":11207,"county_id":32,"name":"Piatra Mic\u0103"},{"id":11208,"county_id":32,"name":"Piatra (Provi\u0163a de Jos)"},{"id":11209,"county_id":32,"name":"Pietriceaua"},{"id":11210,"county_id":32,"name":"Pietricica"},{"id":11211,"county_id":32,"name":"Pietri\u015fu"},{"id":11212,"county_id":32,"name":"Pietro\u015fani"},{"id":11213,"county_id":32,"name":"Piore\u015fti"},{"id":11214,"county_id":32,"name":"Piscule\u015fti"},{"id":11215,"county_id":32,"name":"Pi\u0163igoi"},{"id":11216,"county_id":32,"name":"Plai"},{"id":11217,"county_id":32,"name":"Pl\u0103ie\u0163u"},{"id":11218,"county_id":32,"name":"Plaiu C\u00e2mpinei"},{"id":11219,"county_id":32,"name":"Plaiu Cornului"},{"id":11220,"county_id":32,"name":"Plaiu (Provi\u0163a de Sus)"},{"id":11221,"county_id":32,"name":"Plaiu (Talea)"},{"id":11222,"county_id":32,"name":"Plavia"},{"id":11223,"county_id":32,"name":"Plea\u015fa"},{"id":11224,"county_id":32,"name":"Ploie\u015ftiori"},{"id":11225,"county_id":32,"name":"Plopeni (Dumbr\u0103ve\u015fti)"},{"id":11226,"county_id":32,"name":"Podenii Vechi"},{"id":11227,"county_id":32,"name":"Podgoria"},{"id":11228,"county_id":32,"name":"Podu Cheii"},{"id":11229,"county_id":32,"name":"Podu Corbului"},{"id":11230,"county_id":32,"name":"Podu lui Galben"},{"id":11231,"county_id":32,"name":"Podu Lung"},{"id":11232,"county_id":32,"name":"Podurile"},{"id":11233,"county_id":32,"name":"Podu Ursului"},{"id":11234,"county_id":32,"name":"Podu Vadului"},{"id":11235,"county_id":32,"name":"Podu V\u0103leni"},{"id":11236,"county_id":32,"name":"Poiana"},{"id":11237,"county_id":32,"name":"Poiana Cop\u0103ceni"},{"id":11238,"county_id":32,"name":"Poiana Mare"},{"id":11239,"county_id":32,"name":"Poiana Mierlei"},{"id":11240,"county_id":32,"name":"Poiana \u0162apului"},{"id":11241,"county_id":32,"name":"Poiana Trestiei"},{"id":11242,"county_id":32,"name":"Poiana V\u0103rbil\u0103u"},{"id":11243,"county_id":32,"name":"Poienarii Apostoli"},{"id":11244,"county_id":32,"name":"Poienarii-Rali"},{"id":11245,"county_id":32,"name":"Poienarii Vechi"},{"id":11246,"county_id":32,"name":"Poienile"},{"id":11247,"county_id":32,"name":"Pope\u015fti (Brazi)"},{"id":11248,"county_id":32,"name":"Pope\u015fti (Podenii Noi)"},{"id":11249,"county_id":32,"name":"Posada"},{"id":11250,"county_id":32,"name":"Pose\u015ftii-P\u0103m\u00e2nteni"},{"id":11251,"county_id":32,"name":"Pose\u015ftii-Ungureni"},{"id":11252,"county_id":32,"name":"Potigrafu"},{"id":11253,"county_id":32,"name":"Pr\u0103jani"},{"id":11254,"county_id":32,"name":"Predeal"},{"id":11255,"county_id":32,"name":"Prede\u015fti"},{"id":11256,"county_id":32,"name":"Priseaca"},{"id":11257,"county_id":32,"name":"Puchenii Mici"},{"id":11258,"county_id":32,"name":"Puchenii-Mo\u015fneni"},{"id":11259,"county_id":32,"name":"Pu\u015fca\u015fi"},{"id":11260,"county_id":32,"name":"Rachieri"},{"id":11261,"county_id":32,"name":"Radila"},{"id":11262,"county_id":32,"name":"R\u0103gman"},{"id":11263,"county_id":32,"name":"Rahova"},{"id":11264,"county_id":32,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":11265,"county_id":32,"name":"Rotarea"},{"id":11266,"county_id":32,"name":"Rotari"},{"id":11267,"county_id":32,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":11268,"county_id":32,"name":"S\u0103rari"},{"id":11269,"county_id":32,"name":"S\u0103r\u0103\u0163el"},{"id":11270,"county_id":32,"name":"S\u00e2rca"},{"id":11271,"county_id":32,"name":"S\u0103tucu"},{"id":11272,"county_id":32,"name":"Satu de Sus"},{"id":11273,"county_id":32,"name":"Satu Nou (Baba Ana)"},{"id":11274,"county_id":32,"name":"Satu Nou (Lip\u0103ne\u015fti)"},{"id":11275,"county_id":32,"name":"Schela"},{"id":11276,"county_id":32,"name":"Schiau (Urla\u0163i)"},{"id":11277,"county_id":32,"name":"Schiau (Valea C\u0103lug\u0103reasc\u0103)"},{"id":11278,"county_id":32,"name":"Schiule\u015fti"},{"id":11279,"county_id":32,"name":"Scurte\u015fti"},{"id":11280,"county_id":32,"name":"Seciu"},{"id":11281,"county_id":32,"name":"Seciuri"},{"id":11282,"county_id":32,"name":"Sf\u0103c\u0103ru"},{"id":11283,"county_id":32,"name":"Sf\u00e2rleanca"},{"id":11284,"county_id":32,"name":"Sicrita"},{"id":11285,"county_id":32,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":11286,"county_id":32,"name":"Sili\u015ftea Dealului"},{"id":11287,"county_id":32,"name":"\u015eipotu"},{"id":11288,"county_id":32,"name":"Slavu"},{"id":11289,"county_id":32,"name":"Slon"},{"id":11290,"county_id":32,"name":"\u015eoime\u015fti"},{"id":11291,"county_id":32,"name":"St\u0103nce\u015fti"},{"id":11292,"county_id":32,"name":"Stejaru"},{"id":11293,"county_id":32,"name":"Stoene\u015fti"},{"id":11294,"county_id":32,"name":"Str\u0103o\u015fti"},{"id":11295,"county_id":32,"name":"Strejnicu"},{"id":11296,"county_id":32,"name":"\u015etubeiu"},{"id":11297,"county_id":32,"name":"Surde\u015fti"},{"id":11298,"county_id":32,"name":"\u0162\u00e2n\u0163\u0103reni"},{"id":11299,"county_id":32,"name":"\u0162\u0103rcule\u015fti"},{"id":11300,"county_id":32,"name":"T\u00e2rg\u015foru Nou"},{"id":11301,"county_id":32,"name":"T\u0103riceni"},{"id":11302,"county_id":32,"name":"T\u00e2rle\u015fti"},{"id":11303,"county_id":32,"name":"T\u00e2r\u015foreni"},{"id":11304,"county_id":32,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103i"},{"id":11305,"county_id":32,"name":"T\u0103t\u0103rani"},{"id":11306,"county_id":32,"name":"Te\u015fila"},{"id":11307,"county_id":32,"name":"\u0162intea"},{"id":11308,"county_id":32,"name":"\u0162ip\u0103re\u015fti"},{"id":11309,"county_id":32,"name":"Tisa"},{"id":11310,"county_id":32,"name":"Tohani"},{"id":11311,"county_id":32,"name":"\u0162on\u0163e\u015fti"},{"id":11312,"county_id":32,"name":"Tr\u0103isteni"},{"id":11313,"county_id":32,"name":"Trenu"},{"id":11314,"county_id":32,"name":"Trestienii de Jos"},{"id":11315,"county_id":32,"name":"Trestienii de Sus"},{"id":11316,"county_id":32,"name":"Trestioara"},{"id":11317,"county_id":32,"name":"Tufani"},{"id":11318,"county_id":32,"name":"Tufeni"},{"id":11319,"county_id":32,"name":"Tulburea"},{"id":11320,"county_id":32,"name":"Tulburea-V\u0103leni"},{"id":11321,"county_id":32,"name":"Udre\u015fti"},{"id":11322,"county_id":32,"name":"Ulmi"},{"id":11323,"county_id":32,"name":"Ungureni (F\u00e2nt\u00e2nele)"},{"id":11324,"county_id":32,"name":"Ungureni (Filipe\u015ftii de T\u00e2rg)"},{"id":11325,"county_id":32,"name":"Ungureni (Gherghi\u0163a)"},{"id":11326,"county_id":32,"name":"Urleta"},{"id":11327,"county_id":32,"name":"Vadu P\u0103rului"},{"id":11328,"county_id":32,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":11329,"county_id":32,"name":"Valea Anei"},{"id":11330,"county_id":32,"name":"Valea Bobului"},{"id":11331,"county_id":32,"name":"Valea Borului"},{"id":11332,"county_id":32,"name":"Valea Br\u0103detului"},{"id":11333,"county_id":32,"name":"Valea Bradului"},{"id":11334,"county_id":32,"name":"Valea Cr\u00e2ngului"},{"id":11335,"county_id":32,"name":"Valea Cricovului"},{"id":11336,"county_id":32,"name":"Valea Cucului"},{"id":11337,"county_id":32,"name":"Valea Dulce"},{"id":11338,"county_id":32,"name":"Valea Larg\u0103"},{"id":11339,"county_id":32,"name":"Valea Lespezii"},{"id":11340,"county_id":32,"name":"Valea Mantei"},{"id":11341,"county_id":32,"name":"Valea Mieilor"},{"id":11342,"county_id":32,"name":"Valea Nicovani"},{"id":11343,"county_id":32,"name":"Valea Nucetului"},{"id":11344,"county_id":32,"name":"Valea Oprii"},{"id":11345,"county_id":32,"name":"Valea Orlei"},{"id":11346,"county_id":32,"name":"Valea Pietrei"},{"id":11347,"county_id":32,"name":"Valea Plopului"},{"id":11348,"county_id":32,"name":"Valea Poienii"},{"id":11349,"county_id":32,"name":"Valea Popii"},{"id":11350,"county_id":32,"name":"Valea Scheilor"},{"id":11351,"county_id":32,"name":"Valea Screzii"},{"id":11352,"county_id":32,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":11353,"county_id":32,"name":"Valea Seman"},{"id":11354,"county_id":32,"name":"Valea St\u00e2lpului"},{"id":11355,"county_id":32,"name":"Valea Stupinii"},{"id":11356,"county_id":32,"name":"Valea T\u00e2rsei"},{"id":11357,"county_id":32,"name":"Valea Tocii"},{"id":11358,"county_id":32,"name":"Valea Unghiului"},{"id":11359,"county_id":32,"name":"Valea Urloii"},{"id":11360,"county_id":32,"name":"Valea Ursoii"},{"id":11361,"county_id":32,"name":"V\u0103rbila"},{"id":11362,"county_id":32,"name":"V\u00e2rfurile"},{"id":11363,"county_id":32,"name":"Varni\u0163a"},{"id":11364,"county_id":32,"name":"Vistieru"},{"id":11365,"county_id":32,"name":"Vitioara de Sus"},{"id":11366,"county_id":32,"name":"Zahanaua"},{"id":11367,"county_id":32,"name":"Zalhanaua"},{"id":11368,"county_id":32,"name":"Z\u00e2mbroaia"},{"id":11369,"county_id":32,"name":"Zamfira"},{"id":11370,"county_id":32,"name":"Z\u0103noaga"},{"id":11371,"county_id":32,"name":"Zmeuret"},{"id":11372,"county_id":33,"name":"Adalin"},{"id":11373,"county_id":33,"name":"Aghire\u015f"},{"id":11374,"county_id":33,"name":"Aleu\u015f"},{"id":11375,"county_id":33,"name":"Aluni\u015f"},{"id":11376,"county_id":33,"name":"Archid"},{"id":11377,"county_id":33,"name":"B\u0103biu"},{"id":11378,"county_id":33,"name":"B\u0103d\u0103cin"},{"id":11379,"county_id":33,"name":"Badon"},{"id":11380,"county_id":33,"name":"Baica"},{"id":11381,"county_id":33,"name":"Ban"},{"id":11382,"county_id":33,"name":"B\u00e2rsa"},{"id":11383,"county_id":33,"name":"B\u00e2rs\u0103u Mare"},{"id":11384,"county_id":33,"name":"B\u00e2rs\u0103u\u0163a"},{"id":11385,"county_id":33,"name":"Bercea"},{"id":11386,"county_id":33,"name":"Bezded"},{"id":11387,"county_id":33,"name":"Bic"},{"id":11388,"county_id":33,"name":"Bilghez"},{"id":11389,"county_id":33,"name":"Biu\u015fa"},{"id":11390,"county_id":33,"name":"Bizu\u015fa-B\u0103i"},{"id":11391,"county_id":33,"name":"Boc\u015fi\u0163a"},{"id":11392,"county_id":33,"name":"Bodia"},{"id":11393,"county_id":33,"name":"Bogdana"},{"id":11394,"county_id":33,"name":"Boghi\u015f"},{"id":11395,"county_id":33,"name":"Borla"},{"id":11396,"county_id":33,"name":"Borza"},{"id":11397,"county_id":33,"name":"Bozie\u015f"},{"id":11398,"county_id":33,"name":"Bozna"},{"id":11399,"county_id":33,"name":"Br\u00e2glez"},{"id":11400,"county_id":33,"name":"Brebi"},{"id":11401,"county_id":33,"name":"Brusturi"},{"id":11402,"county_id":33,"name":"Bulgari"},{"id":11403,"county_id":33,"name":"Buza\u015f"},{"id":11404,"county_id":33,"name":"C\u0103lacea"},{"id":11405,"county_id":33,"name":"C\u00e2mpia"},{"id":11406,"county_id":33,"name":"C\u0103p\u00e2lna"},{"id":11407,"county_id":33,"name":"Ceaca"},{"id":11408,"county_id":33,"name":"Cehei"},{"id":11409,"county_id":33,"name":"Ceri\u015fa"},{"id":11410,"county_id":33,"name":"Cernuc"},{"id":11411,"county_id":33,"name":"Chechi\u015f"},{"id":11412,"county_id":33,"name":"Chendrea"},{"id":11413,"county_id":33,"name":"Chendremal"},{"id":11414,"county_id":33,"name":"Cheud"},{"id":11415,"county_id":33,"name":"Chichi\u015fa"},{"id":11416,"county_id":33,"name":"Chilioara"},{"id":11417,"county_id":33,"name":"Chizeni"},{"id":11418,"county_id":33,"name":"Ciglean"},{"id":11419,"county_id":33,"name":"Ciocmani"},{"id":11420,"county_id":33,"name":"Ciula"},{"id":11421,"county_id":33,"name":"Cium\u0103rna"},{"id":11422,"county_id":33,"name":"Ciureni"},{"id":11423,"county_id":33,"name":"Cli\u0163"},{"id":11424,"county_id":33,"name":"Colonia Sighetu Silvaniei"},{"id":11425,"county_id":33,"name":"Cormeni\u015f"},{"id":11426,"county_id":33,"name":"Cosniciu de Jos"},{"id":11427,"county_id":33,"name":"Cosniciu de Sus"},{"id":11428,"county_id":33,"name":"Cozla"},{"id":11429,"county_id":33,"name":"Cri\u015ftelec"},{"id":11430,"county_id":33,"name":"Cristol\u0163el"},{"id":11431,"county_id":33,"name":"Cristur-Cri\u015feni"},{"id":11432,"county_id":33,"name":"Cuble\u015fu"},{"id":11433,"county_id":33,"name":"Cuceu"},{"id":11434,"county_id":33,"name":"Cuciulat"},{"id":11435,"county_id":33,"name":"Cuti\u015f"},{"id":11436,"county_id":33,"name":"D\u0103biceni"},{"id":11437,"county_id":33,"name":"Deja"},{"id":11438,"county_id":33,"name":"Deleni"},{"id":11439,"county_id":33,"name":"Der\u015fida"},{"id":11440,"county_id":33,"name":"Dio\u015fod"},{"id":11441,"county_id":33,"name":"Doba"},{"id":11442,"county_id":33,"name":"Dobrocina"},{"id":11443,"county_id":33,"name":"Doh"},{"id":11444,"county_id":33,"name":"Dolheni"},{"id":11445,"county_id":33,"name":"Dolu"},{"id":11446,"county_id":33,"name":"Domnin"},{"id":11447,"county_id":33,"name":"Drighiu"},{"id":11448,"county_id":33,"name":"Dumusl\u0103u"},{"id":11449,"county_id":33,"name":"Fabrica"},{"id":11450,"county_id":33,"name":"F\u0103getu"},{"id":11451,"county_id":33,"name":"F\u0103lcu\u015fa"},{"id":11452,"county_id":33,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":11453,"county_id":33,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele-Rus"},{"id":11454,"county_id":33,"name":"Fetindia"},{"id":11455,"county_id":33,"name":"Fildu de Mijloc"},{"id":11456,"county_id":33,"name":"Fildu de Sus"},{"id":11457,"county_id":33,"name":"Firmini\u015f"},{"id":11458,"county_id":33,"name":"Fize\u015f"},{"id":11459,"county_id":33,"name":"Fodora"},{"id":11460,"county_id":33,"name":"Fr\u00e2ncenii de Piatr\u0103"},{"id":11461,"county_id":33,"name":"Fufez"},{"id":11462,"county_id":33,"name":"G\u0103l\u0103\u015feni"},{"id":11463,"county_id":33,"name":"G\u00e2lg\u0103u Alma\u015fului"},{"id":11464,"county_id":33,"name":"G\u0103lp\u00e2ia"},{"id":11465,"county_id":33,"name":"G\u00e2rceiu"},{"id":11466,"county_id":33,"name":"Giurtelecu \u015eimleului"},{"id":11467,"county_id":33,"name":"Glod"},{"id":11468,"county_id":33,"name":"Gostila"},{"id":11469,"county_id":33,"name":"Gura Vl\u0103desei"},{"id":11470,"county_id":33,"name":"Gurusl\u0103u"},{"id":11471,"county_id":33,"name":"H\u0103\u015fma\u015f"},{"id":11472,"county_id":33,"name":"Horoatu Cehului"},{"id":11473,"county_id":33,"name":"Hurez"},{"id":11474,"county_id":33,"name":"Huseni"},{"id":11475,"county_id":33,"name":"Husia"},{"id":11476,"county_id":33,"name":"Huta"},{"id":11477,"county_id":33,"name":"Iaz"},{"id":11478,"county_id":33,"name":"Ili\u015fua"},{"id":11479,"county_id":33,"name":"In\u0103u"},{"id":11480,"county_id":33,"name":"Jac"},{"id":11481,"county_id":33,"name":"Jebucu"},{"id":11482,"county_id":33,"name":"Lazuri"},{"id":11483,"county_id":33,"name":"Lemniu"},{"id":11484,"county_id":33,"name":"Le\u015fmir"},{"id":11485,"county_id":33,"name":"Lompirt"},{"id":11486,"county_id":33,"name":"Lumini\u015fu"},{"id":11487,"county_id":33,"name":"Lupoaia"},{"id":11488,"county_id":33,"name":"M\u0103gura"},{"id":11489,"county_id":33,"name":"Mal"},{"id":11490,"county_id":33,"name":"M\u0103l\u0103dia"},{"id":11491,"county_id":33,"name":"M\u0103leni"},{"id":11492,"county_id":33,"name":"Marca-Huta"},{"id":11493,"county_id":33,"name":"Marin"},{"id":11494,"county_id":33,"name":"Mese\u015fenii de Sus"},{"id":11495,"county_id":33,"name":"Mesteac\u0103nu"},{"id":11496,"county_id":33,"name":"Mier\u0163a"},{"id":11497,"county_id":33,"name":"Miluani"},{"id":11498,"county_id":33,"name":"Mineu"},{"id":11499,"county_id":33,"name":"Moiad"},{"id":11500,"county_id":33,"name":"Moigrad-Porolissum"},{"id":11501,"county_id":33,"name":"Moti\u015f"},{"id":11502,"county_id":33,"name":"Muncel"},{"id":11503,"county_id":33,"name":"Nadi\u015f"},{"id":11504,"county_id":33,"name":"Naimon"},{"id":11505,"county_id":33,"name":"Negreni"},{"id":11506,"county_id":33,"name":"No\u0163ig"},{"id":11507,"county_id":33,"name":"Ortelec"},{"id":11508,"county_id":33,"name":"P\u0103dureni"},{"id":11509,"county_id":33,"name":"P\u0103duri\u015f"},{"id":11510,"county_id":33,"name":"Panic"},{"id":11511,"county_id":33,"name":"P\u0103u\u015fa"},{"id":11512,"county_id":33,"name":"Peceiu"},{"id":11513,"county_id":33,"name":"Periceiu Mic"},{"id":11514,"county_id":33,"name":"Perii Vadului"},{"id":11515,"county_id":33,"name":"Petrindu"},{"id":11516,"county_id":33,"name":"Petrinzel"},{"id":11517,"county_id":33,"name":"Piro\u015fa"},{"id":11518,"county_id":33,"name":"Plesca"},{"id":11519,"county_id":33,"name":"Poarta S\u0103lajului"},{"id":11520,"county_id":33,"name":"Podi\u015fu"},{"id":11521,"county_id":33,"name":"Poiana M\u0103gura"},{"id":11522,"county_id":33,"name":"Poiana On\u0163ii"},{"id":11523,"county_id":33,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":11524,"county_id":33,"name":"Popeni"},{"id":11525,"county_id":33,"name":"Popteleac"},{"id":11526,"county_id":33,"name":"Por\u0163"},{"id":11527,"county_id":33,"name":"Preluci"},{"id":11528,"county_id":33,"name":"Preoteasa"},{"id":11529,"county_id":33,"name":"Pria"},{"id":11530,"county_id":33,"name":"Prod\u0103ne\u015fti"},{"id":11531,"county_id":33,"name":"Purc\u0103re\u0163"},{"id":11532,"county_id":33,"name":"Pusta"},{"id":11533,"county_id":33,"name":"Rac\u00e2\u015f"},{"id":11534,"county_id":33,"name":"R\u0103stoci"},{"id":11535,"county_id":33,"name":"R\u0103stol\u0163"},{"id":11536,"county_id":33,"name":"R\u0103stol\u0163u De\u015fert"},{"id":11537,"county_id":33,"name":"Ratin"},{"id":11538,"county_id":33,"name":"Ratovei"},{"id":11539,"county_id":33,"name":"Recea"},{"id":11540,"county_id":33,"name":"Recea Mic\u0103"},{"id":11541,"county_id":33,"name":"Rogna"},{"id":11542,"county_id":33,"name":"Romita"},{"id":11543,"county_id":33,"name":"Rona"},{"id":11544,"county_id":33,"name":"Ruginoasa"},{"id":11545,"county_id":33,"name":"S\u0103l\u0103jeni"},{"id":11546,"county_id":33,"name":"S\u00e2ncraiu Alma\u015fului"},{"id":11547,"county_id":33,"name":"S\u00e2ncraiu Silvaniei"},{"id":11548,"county_id":33,"name":"S\u00e2ngeorgiu de Mese\u015f"},{"id":11549,"county_id":33,"name":"S\u00e2npetru Alma\u015fului"},{"id":11550,"county_id":33,"name":"S\u00e2nt\u0103 M\u0103ria"},{"id":11551,"county_id":33,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":11552,"county_id":33,"name":"\u015easa"},{"id":11553,"county_id":33,"name":"\u015eeredeiu"},{"id":11554,"county_id":33,"name":"Sf\u0103ra\u015f"},{"id":11555,"county_id":33,"name":"Sici"},{"id":11556,"county_id":33,"name":"Sighetu Silvaniei"},{"id":11557,"county_id":33,"name":"\u015eoimu\u015f"},{"id":11558,"county_id":33,"name":"\u015eoimu\u015feni"},{"id":11559,"county_id":33,"name":"Solomon"},{"id":11560,"county_id":33,"name":"Solona"},{"id":11561,"county_id":33,"name":"Some\u015f-Gurusl\u0103u"},{"id":11562,"county_id":33,"name":"St\u00e2na"},{"id":11563,"county_id":33,"name":"St\u00e2rciu"},{"id":11564,"county_id":33,"name":"Stoboru"},{"id":11565,"county_id":33,"name":"Stupini"},{"id":11566,"county_id":33,"name":"Sub Cetate"},{"id":11567,"county_id":33,"name":"\u015eumal"},{"id":11568,"county_id":33,"name":"Sutoru"},{"id":11569,"county_id":33,"name":"T\u0103ma\u015fa"},{"id":11570,"county_id":33,"name":"\u0162\u0103rmure"},{"id":11571,"county_id":33,"name":"\u0162\u0103udu"},{"id":11572,"county_id":33,"name":"Te\u015ftioara"},{"id":11573,"county_id":33,"name":"Teti\u015fu"},{"id":11574,"county_id":33,"name":"Tih\u0103u"},{"id":11575,"county_id":33,"name":"Topli\u0163a"},{"id":11576,"county_id":33,"name":"Trani\u015f"},{"id":11577,"county_id":33,"name":"Trestia"},{"id":11578,"county_id":33,"name":"Turbu\u0163a"},{"id":11579,"county_id":33,"name":"Tusa"},{"id":11580,"county_id":33,"name":"Ugru\u0163iu"},{"id":11581,"county_id":33,"name":"Uileacu \u015eimleului"},{"id":11582,"county_id":33,"name":"Ulciug"},{"id":11583,"county_id":33,"name":"V\u0103durele"},{"id":11584,"county_id":33,"name":"Valc\u0103u de Sus"},{"id":11585,"county_id":33,"name":"Valea Ciurenilor"},{"id":11586,"county_id":33,"name":"Valea Hranei"},{"id":11587,"county_id":33,"name":"Valea Le\u015fului"},{"id":11588,"county_id":33,"name":"Valea Loznei"},{"id":11589,"county_id":33,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":11590,"county_id":33,"name":"Valea Pomilor"},{"id":11591,"county_id":33,"name":"V\u0103leni"},{"id":11592,"county_id":33,"name":"V\u0103li\u015foara"},{"id":11593,"county_id":33,"name":"Var"},{"id":11594,"county_id":33,"name":"V\u00e2rte\u015fca"},{"id":11595,"county_id":33,"name":"Verveghiu"},{"id":11596,"county_id":33,"name":"Viile Jacului"},{"id":11597,"county_id":33,"name":"Voivodeni"},{"id":11598,"county_id":33,"name":"Zalnoc"},{"id":11599,"county_id":33,"name":"Z\u0103uan"},{"id":11600,"county_id":33,"name":"Z\u0103uan-B\u0103i"},{"id":11601,"county_id":34,"name":"Aciua"},{"id":11602,"county_id":34,"name":"Adrian"},{"id":11603,"county_id":34,"name":"Ady Endre"},{"id":11604,"county_id":34,"name":"Agri\u015f"},{"id":11605,"county_id":34,"name":"Aliceni"},{"id":11606,"county_id":34,"name":"Aliza"},{"id":11607,"county_id":34,"name":"Ama\u0163i"},{"id":11608,"county_id":34,"name":"Ambud"},{"id":11609,"county_id":34,"name":"Apateu"},{"id":11610,"county_id":34,"name":"Ardud-Vii"},{"id":11611,"county_id":34,"name":"Atea"},{"id":11612,"county_id":34,"name":"Baba Novac"},{"id":11613,"county_id":34,"name":"B\u0103b\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":11614,"county_id":34,"name":"B\u0103be\u015fti"},{"id":11615,"county_id":34,"name":"Bab\u0163a"},{"id":11616,"county_id":34,"name":"B\u00e2rs\u0103u de Jos"},{"id":11617,"county_id":34,"name":"B\u00e2rs\u0103u de Sus"},{"id":11618,"county_id":34,"name":"Becheni"},{"id":11619,"county_id":34,"name":"Bercu"},{"id":11620,"county_id":34,"name":"Bercu Nou"},{"id":11621,"county_id":34,"name":"Berea"},{"id":11622,"county_id":34,"name":"Berindan"},{"id":11623,"county_id":34,"name":"Bic\u0103u"},{"id":11624,"county_id":34,"name":"Blaja"},{"id":11625,"county_id":34,"name":"Bocic\u0103u"},{"id":11626,"county_id":34,"name":"Boghi\u015f"},{"id":11627,"county_id":34,"name":"Boine\u015fti"},{"id":11628,"county_id":34,"name":"Bolda"},{"id":11629,"county_id":34,"name":"Borle\u015fti"},{"id":11630,"county_id":34,"name":"C\u0103min"},{"id":11631,"county_id":34,"name":"C\u0103r\u0103\u015feu"},{"id":11632,"county_id":34,"name":"Cean"},{"id":11633,"county_id":34,"name":"Ceh\u0103lu\u0163"},{"id":11634,"county_id":34,"name":"Chegea"},{"id":11635,"county_id":34,"name":"Chereu\u015fa"},{"id":11636,"county_id":34,"name":"Chilia"},{"id":11637,"county_id":34,"name":"Chis\u0103u"},{"id":11638,"county_id":34,"name":"Cidreag"},{"id":11639,"county_id":34,"name":"Cig"},{"id":11640,"county_id":34,"name":"Cionche\u015fti"},{"id":11641,"county_id":34,"name":"Ciume\u015fti"},{"id":11642,"county_id":34,"name":"Ciuperceni"},{"id":11643,"county_id":34,"name":"Coca"},{"id":11644,"county_id":34,"name":"Coml\u0103u\u015fa"},{"id":11645,"county_id":34,"name":"Corod"},{"id":11646,"county_id":34,"name":"Corund"},{"id":11647,"county_id":34,"name":"Cri\u015feni"},{"id":11648,"county_id":34,"name":"Cucu"},{"id":11649,"county_id":34,"name":"Culciu Mare"},{"id":11650,"county_id":34,"name":"Culciu Mic"},{"id":11651,"county_id":34,"name":"Cu\u0163a"},{"id":11652,"county_id":34,"name":"Dacia"},{"id":11653,"county_id":34,"name":"Dara"},{"id":11654,"county_id":34,"name":"Decebal"},{"id":11655,"county_id":34,"name":"Dinde\u015fti"},{"id":11656,"county_id":34,"name":"Dinde\u015ftiu Mic"},{"id":11657,"county_id":34,"name":"Dobol\u0163"},{"id":11658,"county_id":34,"name":"Dobra"},{"id":11659,"county_id":34,"name":"Dom\u0103ne\u015fti"},{"id":11660,"county_id":34,"name":"Dr\u0103gu\u015feni"},{"id":11661,"county_id":34,"name":"Dumbrava"},{"id":11662,"county_id":34,"name":"Eriu-S\u00e2ncrai"},{"id":11663,"county_id":34,"name":"Eteni"},{"id":11664,"county_id":34,"name":"Foieni"},{"id":11665,"county_id":34,"name":"Gana\u015f"},{"id":11666,"county_id":34,"name":"Gelu"},{"id":11667,"county_id":34,"name":"Ger\u0103u\u015fa"},{"id":11668,"county_id":34,"name":"Ghenci"},{"id":11669,"county_id":34,"name":"Gher\u0163a Mare"},{"id":11670,"county_id":34,"name":"Ghile\u015fti"},{"id":11671,"county_id":34,"name":"Ghilvaci"},{"id":11672,"county_id":34,"name":"Ghiri\u015fa"},{"id":11673,"county_id":34,"name":"Ghirolt"},{"id":11674,"county_id":34,"name":"Giorocuta"},{"id":11675,"county_id":34,"name":"Giungi"},{"id":11676,"county_id":34,"name":"Giurtelecu Hododului"},{"id":11677,"county_id":34,"name":"Halmeu-Vii"},{"id":11678,"county_id":34,"name":"Hodi\u015fa"},{"id":11679,"county_id":34,"name":"Homoroade"},{"id":11680,"county_id":34,"name":"Homorodu de Jos"},{"id":11681,"county_id":34,"name":"Homorodu de Mijloc"},{"id":11682,"county_id":34,"name":"Homorodu de Sus"},{"id":11683,"county_id":34,"name":"Horea"},{"id":11684,"county_id":34,"name":"Hotoan"},{"id":11685,"county_id":34,"name":"Hrip"},{"id":11686,"county_id":34,"name":"Hurezu Mare"},{"id":11687,"county_id":34,"name":"Huta-Certeze"},{"id":11688,"county_id":34,"name":"Iancule\u015fti"},{"id":11689,"county_id":34,"name":"Iegheri\u015fte"},{"id":11690,"county_id":34,"name":"Iojib"},{"id":11691,"county_id":34,"name":"Irina"},{"id":11692,"county_id":34,"name":"Istr\u0103u"},{"id":11693,"county_id":34,"name":"Lechin\u0163a"},{"id":11694,"county_id":34,"name":"Lelei"},{"id":11695,"county_id":34,"name":"Lip\u0103u"},{"id":11696,"county_id":34,"name":"Livada Mic\u0103"},{"id":11697,"county_id":34,"name":"Luc\u0103ceni"},{"id":11698,"county_id":34,"name":"Luna"},{"id":11699,"county_id":34,"name":"Lunca Apei"},{"id":11700,"county_id":34,"name":"M\u0103d\u0103ras"},{"id":11701,"county_id":34,"name":"M\u0103riu\u015f"},{"id":11702,"county_id":34,"name":"Marna Nou\u0103"},{"id":11703,"county_id":34,"name":"M\u0103rtine\u015fti"},{"id":11704,"county_id":34,"name":"Medie\u015f-R\u00e2turi"},{"id":11705,"county_id":34,"name":"Medie\u015f-Vii"},{"id":11706,"county_id":34,"name":"Medi\u015fa"},{"id":11707,"county_id":34,"name":"Mesteac\u0103n"},{"id":11708,"county_id":34,"name":"Micula Nou\u0103"},{"id":11709,"county_id":34,"name":"Mih\u0103ieni"},{"id":11710,"county_id":34,"name":"Moftin"},{"id":11711,"county_id":34,"name":"Moftinu Mic"},{"id":11712,"county_id":34,"name":"Moi\u015feni"},{"id":11713,"county_id":34,"name":"Nadi\u015fu Hododului"},{"id":11714,"county_id":34,"name":"Necopoi"},{"id":11715,"county_id":34,"name":"Nisipeni"},{"id":11716,"county_id":34,"name":"Noroieni"},{"id":11717,"county_id":34,"name":"Oar"},{"id":11718,"county_id":34,"name":"Ora\u015fu Nou-Vii"},{"id":11719,"county_id":34,"name":"Orb\u0103u"},{"id":11720,"county_id":34,"name":"P\u0103\u015funea Mare"},{"id":11721,"county_id":34,"name":"Paulian"},{"id":11722,"county_id":34,"name":"Pele\u015f"},{"id":11723,"county_id":34,"name":"Peli\u015for"},{"id":11724,"county_id":34,"name":"Petea"},{"id":11725,"county_id":34,"name":"Petin"},{"id":11726,"county_id":34,"name":"Piru Nou"},{"id":11727,"county_id":34,"name":"Pi\u015fcari"},{"id":11728,"county_id":34,"name":"Poiana Codrului"},{"id":11729,"county_id":34,"name":"Porti\u0163a"},{"id":11730,"county_id":34,"name":"Porumbe\u015fti"},{"id":11731,"county_id":34,"name":"Pot\u0103u"},{"id":11732,"county_id":34,"name":"Prilog"},{"id":11733,"county_id":34,"name":"Prilog-Vii"},{"id":11734,"county_id":34,"name":"Racova"},{"id":11735,"county_id":34,"name":"Rac\u015fa"},{"id":11736,"county_id":34,"name":"Rac\u015fa-Vii"},{"id":11737,"county_id":34,"name":"R\u0103dule\u015fti"},{"id":11738,"county_id":34,"name":"R\u0103te\u015fti"},{"id":11739,"county_id":34,"name":"Ra\u0163iu"},{"id":11740,"county_id":34,"name":"Remetea Oa\u015fului"},{"id":11741,"county_id":34,"name":"Resighea"},{"id":11742,"county_id":34,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":11743,"county_id":34,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":11744,"county_id":34,"name":"Ru\u015feni"},{"id":11745,"county_id":34,"name":"S\u00e2i"},{"id":11746,"county_id":34,"name":"\u015eandra"},{"id":11747,"county_id":34,"name":"S\u00e2nmicl\u0103u\u015f"},{"id":11748,"county_id":34,"name":"S\u0103r\u0103tura"},{"id":11749,"county_id":34,"name":"S\u0103r\u0103uad"},{"id":11750,"county_id":34,"name":"S\u0103rv\u0103zel"},{"id":11751,"county_id":34,"name":"S\u0103tm\u0103rel"},{"id":11752,"county_id":34,"name":"Satu Mic"},{"id":11753,"county_id":34,"name":"Sc\u0103ri\u015foara Nou\u0103"},{"id":11754,"county_id":34,"name":"Sechere\u015fa"},{"id":11755,"county_id":34,"name":"Ser"},{"id":11756,"county_id":34,"name":"Silva\u015f"},{"id":11757,"county_id":34,"name":"\u015eirl\u0103u"},{"id":11758,"county_id":34,"name":"Soconzel"},{"id":11759,"county_id":34,"name":"Solduba"},{"id":11760,"county_id":34,"name":"Some\u015feni"},{"id":11761,"county_id":34,"name":"St\u00e2na"},{"id":11762,"county_id":34,"name":"Sudur\u0103u"},{"id":11763,"county_id":34,"name":"Supur"},{"id":11764,"county_id":34,"name":"Supuru de Sus"},{"id":11765,"county_id":34,"name":"T\u0103m\u0103\u015feni"},{"id":11766,"county_id":34,"name":"T\u0103t\u0103re\u015fti"},{"id":11767,"county_id":34,"name":"\u0162eghea"},{"id":11768,"county_id":34,"name":"Tireac"},{"id":11769,"county_id":34,"name":"Traian"},{"id":11770,"county_id":34,"name":"Trip"},{"id":11771,"county_id":34,"name":"Tur"},{"id":11772,"county_id":34,"name":"Tur\u0163-B\u0103i"},{"id":11773,"county_id":34,"name":"Turulung-Vii"},{"id":11774,"county_id":34,"name":"Unim\u0103t"},{"id":11775,"county_id":34,"name":"Urziceni-P\u0103dure"},{"id":11776,"county_id":34,"name":"V\u0103ga\u015f"},{"id":11777,"county_id":34,"name":"Valea Morii"},{"id":11778,"county_id":34,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":11779,"county_id":34,"name":"V\u00e2n\u0103tore\u015fti"},{"id":11780,"county_id":34,"name":"Vezendiu"},{"id":11781,"county_id":34,"name":"Vii\u015foara"},{"id":11782,"county_id":35,"name":"Aciliu"},{"id":11783,"county_id":35,"name":"Ag\u00e2rbiciu"},{"id":11784,"county_id":35,"name":"Al\u0103mor"},{"id":11785,"county_id":35,"name":"Albi"},{"id":11786,"county_id":35,"name":"Alma"},{"id":11787,"county_id":35,"name":"Alma Vii"},{"id":11788,"county_id":35,"name":"Amna\u015f"},{"id":11789,"county_id":35,"name":"Apoldu de Sus"},{"id":11790,"county_id":35,"name":"Apo\u015f"},{"id":11791,"county_id":35,"name":"Armeni"},{"id":11792,"county_id":35,"name":"Arpa\u015fu de Sus"},{"id":11793,"county_id":35,"name":"Bene\u015fti"},{"id":11794,"county_id":35,"name":"Boarta"},{"id":11795,"county_id":35,"name":"Bogatu Rom\u00e2n"},{"id":11796,"county_id":35,"name":"Boian"},{"id":11797,"county_id":35,"name":"Boi\u0163a"},{"id":11798,"county_id":35,"name":"Bradu"},{"id":11799,"county_id":35,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":11800,"county_id":35,"name":"Buia"},{"id":11801,"county_id":35,"name":"Bungard"},{"id":11802,"county_id":35,"name":"Buzd"},{"id":11803,"county_id":35,"name":"Ca\u015fol\u0163"},{"id":11804,"county_id":35,"name":"Chesler"},{"id":11805,"county_id":35,"name":"Cisn\u0103dioara"},{"id":11806,"county_id":35,"name":"Colonia T\u0103lmaciu"},{"id":11807,"county_id":35,"name":"Colonia T\u00e2rnava"},{"id":11808,"county_id":35,"name":"Colun"},{"id":11809,"county_id":35,"name":"Cop\u015fa Mare"},{"id":11810,"county_id":35,"name":"Corn\u0103\u0163el"},{"id":11811,"county_id":35,"name":"Cove\u015f"},{"id":11812,"county_id":35,"name":"Crin\u0163"},{"id":11813,"county_id":35,"name":"Curciu"},{"id":11814,"county_id":35,"name":"Daia"},{"id":11815,"county_id":35,"name":"Dealu Frumos"},{"id":11816,"county_id":35,"name":"Dob\u00e2rca"},{"id":11817,"county_id":35,"name":"Dupu\u015f"},{"id":11818,"county_id":35,"name":"Ernea"},{"id":11819,"county_id":35,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":11820,"county_id":35,"name":"Flore\u015fti"},{"id":11821,"county_id":35,"name":"Fofeldea"},{"id":11822,"county_id":35,"name":"Gale\u015f"},{"id":11823,"county_id":35,"name":"Gherdeal"},{"id":11824,"county_id":35,"name":"Ghijasa de Jos"},{"id":11825,"county_id":35,"name":"Ghijasa de Sus"},{"id":11826,"county_id":35,"name":"Giac\u0103\u015f"},{"id":11827,"county_id":35,"name":"Gl\u00e2mboaca"},{"id":11828,"county_id":35,"name":"Gusu"},{"id":11829,"county_id":35,"name":"Hamba"},{"id":11830,"county_id":35,"name":"Ha\u015fag"},{"id":11831,"county_id":35,"name":"Hosman"},{"id":11832,"county_id":35,"name":"Ighi\u015fu Nou"},{"id":11833,"county_id":35,"name":"Ighi\u015fu Vechi"},{"id":11834,"county_id":35,"name":"Ilimbav"},{"id":11835,"county_id":35,"name":"Lazaret"},{"id":11836,"county_id":35,"name":"Lotrioara"},{"id":11837,"county_id":35,"name":"Mag"},{"id":11838,"county_id":35,"name":"M\u0103l\u00e2ncrav"},{"id":11839,"county_id":35,"name":"M\u00e2ndra"},{"id":11840,"county_id":35,"name":"M\u00e2r\u015fa"},{"id":11841,"county_id":35,"name":"Meti\u015f"},{"id":11842,"county_id":35,"name":"Mighindoala"},{"id":11843,"county_id":35,"name":"Moard\u0103\u015f"},{"id":11844,"county_id":35,"name":"Mohu"},{"id":11845,"county_id":35,"name":"Moti\u015f"},{"id":11846,"county_id":35,"name":"Movile"},{"id":11847,"county_id":35,"name":"Nem\u015fa"},{"id":11848,"county_id":35,"name":"Netu\u015f"},{"id":11849,"county_id":35,"name":"Noi\u015ftat"},{"id":11850,"county_id":35,"name":"Nou"},{"id":11851,"county_id":35,"name":"Nou Rom\u00e2n"},{"id":11852,"county_id":35,"name":"Nou S\u0103sesc"},{"id":11853,"county_id":35,"name":"Nucet"},{"id":11854,"county_id":35,"name":"P\u0103dureni"},{"id":11855,"county_id":35,"name":"Paltin"},{"id":11856,"county_id":35,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":11857,"county_id":35,"name":"P\u0103ucea"},{"id":11858,"county_id":35,"name":"Peli\u015for"},{"id":11859,"county_id":35,"name":"Peti\u015f"},{"id":11860,"county_id":35,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":11861,"county_id":35,"name":"Porumbacu de Sus"},{"id":11862,"county_id":35,"name":"Presaca"},{"id":11863,"county_id":35,"name":"Prislop"},{"id":11864,"county_id":35,"name":"Prod"},{"id":11865,"county_id":35,"name":"R\u0103v\u0103\u015fel"},{"id":11866,"county_id":35,"name":"Reti\u015f"},{"id":11867,"county_id":35,"name":"Richi\u015f"},{"id":11868,"county_id":35,"name":"Roandola"},{"id":11869,"county_id":35,"name":"Rod"},{"id":11870,"county_id":35,"name":"Romane\u015fti"},{"id":11871,"county_id":35,"name":"Ruja"},{"id":11872,"county_id":35,"name":"Rusciori"},{"id":11873,"county_id":35,"name":"Ru\u015fi"},{"id":11874,"county_id":35,"name":"S\u0103c\u0103date"},{"id":11875,"county_id":35,"name":"S\u0103cel"},{"id":11876,"county_id":35,"name":"S\u0103dinca"},{"id":11877,"county_id":35,"name":"\u015ealc\u0103u"},{"id":11878,"county_id":35,"name":"S\u00e2ng\u0103tin"},{"id":11879,"county_id":35,"name":"S\u0103rata"},{"id":11880,"county_id":35,"name":"\u015earo\u015f pe T\u00e2rnave"},{"id":11881,"county_id":35,"name":"S\u0103s\u0103u\u015f"},{"id":11882,"county_id":35,"name":"Scoreiu"},{"id":11883,"county_id":35,"name":"Sebe\u015fu de Jos"},{"id":11884,"county_id":35,"name":"Sebe\u015fu de Sus"},{"id":11885,"county_id":35,"name":"Sibiel"},{"id":11886,"county_id":35,"name":"\u015emig"},{"id":11887,"county_id":35,"name":"\u015eoala"},{"id":11888,"county_id":35,"name":"\u015eomartin"},{"id":11889,"county_id":35,"name":"Soro\u015ftin"},{"id":11890,"county_id":35,"name":"Stej\u0103ri\u015fu"},{"id":11891,"county_id":35,"name":"\u015etenea"},{"id":11892,"county_id":35,"name":"T\u0103lm\u0103cel"},{"id":11893,"county_id":35,"name":"\u0162apu"},{"id":11894,"county_id":35,"name":"\u0162eline"},{"id":11895,"county_id":35,"name":"\u0162ichindeal"},{"id":11896,"county_id":35,"name":"Top\u00e2rcea"},{"id":11897,"county_id":35,"name":"Valchid"},{"id":11898,"county_id":35,"name":"Vale"},{"id":11899,"county_id":35,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":11900,"county_id":35,"name":"V\u0103leni"},{"id":11901,"county_id":35,"name":"V\u0103rd"},{"id":11902,"county_id":35,"name":"Vecerd"},{"id":11903,"county_id":35,"name":"Vel\u0163"},{"id":11904,"county_id":35,"name":"Veseud (Chirp\u0103r)"},{"id":11905,"county_id":35,"name":"Veseud (Slimnic)"},{"id":11906,"county_id":35,"name":"Ve\u015ftem"},{"id":11907,"county_id":35,"name":"Zlagna"},{"id":11908,"county_id":36,"name":"Antoceni"},{"id":11909,"county_id":36,"name":"Argel"},{"id":11910,"county_id":36,"name":"Argestru"},{"id":11911,"county_id":36,"name":"Arghira"},{"id":11912,"county_id":36,"name":"Ar\u0163ari"},{"id":11913,"county_id":36,"name":"B\u0103deu\u0163i"},{"id":11914,"county_id":36,"name":"Badragi"},{"id":11915,"county_id":36,"name":"Bahna Arin"},{"id":11916,"county_id":36,"name":"Baine\u0163"},{"id":11917,"county_id":36,"name":"B\u0103i\u015fe\u015fti"},{"id":11918,"county_id":36,"name":"B\u0103l\u0103ceana"},{"id":11919,"county_id":36,"name":"B\u0103line\u015fti"},{"id":11920,"county_id":36,"name":"B\u0103nce\u015fti"},{"id":11921,"county_id":36,"name":"B\u0103ne\u015fti"},{"id":11922,"county_id":36,"name":"B\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":11923,"county_id":36,"name":"Basarabi"},{"id":11924,"county_id":36,"name":"Benia"},{"id":11925,"county_id":36,"name":"Bere\u015fti"},{"id":11926,"county_id":36,"name":"Bivol\u0103ria"},{"id":11927,"county_id":36,"name":"Bobeica"},{"id":11928,"county_id":36,"name":"Bodn\u0103reni"},{"id":11929,"county_id":36,"name":"Bogata"},{"id":11930,"county_id":36,"name":"Bote\u015fti"},{"id":11931,"county_id":36,"name":"Boto\u015f"},{"id":11932,"county_id":36,"name":"Boto\u015fani\u0163a Mare"},{"id":11933,"county_id":36,"name":"Boto\u015fani\u0163a Mic\u0103"},{"id":11934,"county_id":36,"name":"Botu\u015f"},{"id":11935,"county_id":36,"name":"Botu\u015fel"},{"id":11936,"county_id":36,"name":"Boura"},{"id":11937,"county_id":36,"name":"Br\u0103d\u0103\u0163el"},{"id":11938,"county_id":36,"name":"Br\u0103ie\u015fti"},{"id":11939,"county_id":36,"name":"Brani\u015ftea"},{"id":11940,"county_id":36,"name":"Bra\u015fca"},{"id":11941,"county_id":36,"name":"Breaza de Sus"},{"id":11942,"county_id":36,"name":"Brodina de Jos"},{"id":11943,"county_id":36,"name":"Brodina (Izvoarele Sucevei)"},{"id":11944,"county_id":36,"name":"Bro\u015fteni (Dr\u0103gu\u015feni)"},{"id":11945,"county_id":36,"name":"Buc\u015foaia"},{"id":11946,"county_id":36,"name":"Buda (R\u00e2\u015fca)"},{"id":11947,"county_id":36,"name":"Buda (Zvori\u015ftea)"},{"id":11948,"county_id":36,"name":"Budeni"},{"id":11949,"county_id":36,"name":"Bulai"},{"id":11950,"county_id":36,"name":"Burla"},{"id":11951,"county_id":36,"name":"Bursuceni"},{"id":11952,"county_id":36,"name":"C\u0103line\u015fti (D\u0103rm\u0103ne\u015fti)"},{"id":11953,"county_id":36,"name":"C\u0103line\u015fti (\u015eerb\u0103u\u0163i)"},{"id":11954,"county_id":36,"name":"C\u0103line\u015fti-Vasilache"},{"id":11955,"county_id":36,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":11956,"county_id":36,"name":"C\u0103m\u00e2rzani"},{"id":11957,"county_id":36,"name":"Capu C\u00e2mpului"},{"id":11958,"county_id":36,"name":"Capu Codrului"},{"id":11959,"county_id":36,"name":"C\u00e2rlibaba Nou\u0103"},{"id":11960,"county_id":36,"name":"C\u0103soi"},{"id":11961,"county_id":36,"name":"Catrinari"},{"id":11962,"county_id":36,"name":"Chili\u015feni"},{"id":11963,"county_id":36,"name":"Chiril"},{"id":11964,"county_id":36,"name":"Ciom\u00e2rtan"},{"id":11965,"county_id":36,"name":"Cium\u00e2rna"},{"id":11966,"county_id":36,"name":"Ciumule\u015fti"},{"id":11967,"county_id":36,"name":"Clim\u0103u\u0163i"},{"id":11968,"county_id":36,"name":"Clit"},{"id":11969,"county_id":36,"name":"Codru"},{"id":11970,"county_id":36,"name":"Cojoc\u0103reni"},{"id":11971,"county_id":36,"name":"Cojoci"},{"id":11972,"county_id":36,"name":"Colacu"},{"id":11973,"county_id":36,"name":"Com\u0103ne\u015fti"},{"id":11974,"county_id":36,"name":"Corlata"},{"id":11975,"county_id":36,"name":"Corni"},{"id":11976,"county_id":36,"name":"Coroc\u0103ie\u015fti"},{"id":11977,"county_id":36,"name":"Corpaci"},{"id":11978,"county_id":36,"name":"Co\u015fna"},{"id":11979,"county_id":36,"name":"Cost\u00e2na"},{"id":11980,"county_id":36,"name":"Costileva"},{"id":11981,"county_id":36,"name":"Costi\u015fa"},{"id":11982,"county_id":36,"name":"Cot\u00e2rga\u015fi"},{"id":11983,"county_id":36,"name":"Cotu B\u0103ii"},{"id":11984,"county_id":36,"name":"Cotu Dobei"},{"id":11985,"county_id":36,"name":"Coverca"},{"id":11986,"county_id":36,"name":"Coz\u0103ne\u015fti"},{"id":11987,"county_id":36,"name":"Cump\u0103r\u0103tura"},{"id":11988,"county_id":36,"name":"Cununschi"},{"id":11989,"county_id":36,"name":"D\u0103nila"},{"id":11990,"county_id":36,"name":"D\u00e2rmoxa"},{"id":11991,"county_id":36,"name":"Dealu"},{"id":11992,"county_id":36,"name":"Dealu Floreni"},{"id":11993,"county_id":36,"name":"Deia"},{"id":11994,"county_id":36,"name":"Deleni"},{"id":11995,"county_id":36,"name":"Delni\u0163a"},{"id":11996,"county_id":36,"name":"Delu\u0163"},{"id":11997,"county_id":36,"name":"Demacu\u015fa"},{"id":11998,"county_id":36,"name":"Dolhe\u015ftii Mari"},{"id":11999,"county_id":36,"name":"Dolhe\u015ftii Mici"},{"id":12000,"county_id":36,"name":"Dorni\u015foara"},{"id":12001,"county_id":36,"name":"Doroteia"},{"id":12002,"county_id":36,"name":"Dr\u0103goiasa"},{"id":12003,"county_id":36,"name":"Dragomirna"},{"id":12004,"county_id":36,"name":"Drago\u015fa"},{"id":12005,"county_id":36,"name":"Dubiusca"},{"id":12006,"county_id":36,"name":"Dumbrava (Cornu Luncii)"},{"id":12007,"county_id":36,"name":"Dumbrava (Gr\u0103nice\u015fti)"},{"id":12008,"county_id":36,"name":"Dumbr\u0103veni (R\u00e2\u015fca)"},{"id":12009,"county_id":36,"name":"Dumbr\u0103vi\u0163a"},{"id":12010,"county_id":36,"name":"Ehre\u015fte"},{"id":12011,"county_id":36,"name":"Falc\u0103u"},{"id":12012,"county_id":36,"name":"Fete\u015fti"},{"id":12013,"county_id":36,"name":"Florinta"},{"id":12014,"county_id":36,"name":"Frasin (Bro\u015fteni)"},{"id":12015,"county_id":36,"name":"Frumoasa"},{"id":12016,"county_id":36,"name":"G\u0103ine\u015fti"},{"id":12017,"county_id":36,"name":"Gara"},{"id":12018,"county_id":36,"name":"Gara Leu"},{"id":12019,"county_id":36,"name":"Gemenea"},{"id":12020,"county_id":36,"name":"Gheorghi\u0163eni"},{"id":12021,"county_id":36,"name":"Giule\u015fti"},{"id":12022,"county_id":36,"name":"Giurge\u015fti"},{"id":12023,"county_id":36,"name":"Glodu"},{"id":12024,"county_id":36,"name":"Grigore\u015fti"},{"id":12025,"county_id":36,"name":"Groapa Vl\u0103dichii"},{"id":12026,"county_id":36,"name":"Gropeni"},{"id":12027,"county_id":36,"name":"Gulia"},{"id":12028,"county_id":36,"name":"Gura Haitii"},{"id":12029,"county_id":36,"name":"Gura Putnei"},{"id":12030,"county_id":36,"name":"Gura Solcii"},{"id":12031,"county_id":36,"name":"H\u0103leasa"},{"id":12032,"county_id":36,"name":"Hancea"},{"id":12033,"county_id":36,"name":"H\u0103n\u0163e\u015fti"},{"id":12034,"county_id":36,"name":"H\u00e2rtop"},{"id":12035,"county_id":36,"name":"Herla"},{"id":12036,"county_id":36,"name":"Holda"},{"id":12037,"county_id":36,"name":"Holdi\u0163a"},{"id":12038,"county_id":36,"name":"Hrea\u0163ca"},{"id":12039,"county_id":36,"name":"Humoreni"},{"id":12040,"county_id":36,"name":"Hurjuieni"},{"id":12041,"county_id":36,"name":"Hu\u015fi"},{"id":12042,"county_id":36,"name":"Iacobe\u015fti"},{"id":12043,"county_id":36,"name":"Iaz"},{"id":12044,"county_id":36,"name":"Iedu"},{"id":12045,"county_id":36,"name":"Iesle"},{"id":12046,"county_id":36,"name":"Ili\u015fe\u015fti"},{"id":12047,"county_id":36,"name":"Ioneasa"},{"id":12048,"county_id":36,"name":"Jacota"},{"id":12049,"county_id":36,"name":"Jahalia"},{"id":12050,"county_id":36,"name":"L\u0103m\u0103\u015feni"},{"id":12051,"county_id":36,"name":"Leucu\u015fe\u015fti"},{"id":12052,"county_id":36,"name":"Lipoveni"},{"id":12053,"county_id":36,"name":"Lisaura"},{"id":12054,"county_id":36,"name":"Liteni (Moara)"},{"id":12055,"county_id":36,"name":"Luc\u0103ce\u015fti"},{"id":12056,"county_id":36,"name":"Lunca (Mili\u015f\u0103u\u0163i)"},{"id":12057,"county_id":36,"name":"Lunca (Zamostea)"},{"id":12058,"county_id":36,"name":"Luncu\u015foara"},{"id":12059,"county_id":36,"name":"Lungeni"},{"id":12060,"county_id":36,"name":"Lupcina"},{"id":12061,"county_id":36,"name":"M\u0103gura"},{"id":12062,"county_id":36,"name":"Maidan"},{"id":12063,"county_id":36,"name":"M\u0103n\u0103stioara (Siret)"},{"id":12064,"county_id":36,"name":"M\u0103n\u0103stioara (Ude\u015fti)"},{"id":12065,"county_id":36,"name":"M\u0103neu\u0163i"},{"id":12066,"county_id":36,"name":"Manolea"},{"id":12067,"county_id":36,"name":"M\u0103ri\u0163ei"},{"id":12068,"county_id":36,"name":"M\u0103ri\u0163eia Mic\u0103"},{"id":12069,"county_id":36,"name":"M\u0103z\u0103n\u0103e\u015fti"},{"id":12070,"county_id":36,"name":"Mereni"},{"id":12071,"county_id":36,"name":"Mere\u015fti"},{"id":12072,"county_id":36,"name":"Mestec\u0103ni\u015f"},{"id":12073,"county_id":36,"name":"Mesteceni"},{"id":12074,"county_id":36,"name":"Mih\u0103ie\u015fti"},{"id":12075,"county_id":36,"name":"Mihoveni"},{"id":12076,"county_id":36,"name":"Mironu"},{"id":12077,"county_id":36,"name":"Mitoca\u015fi"},{"id":12078,"county_id":36,"name":"Moara Carp"},{"id":12079,"county_id":36,"name":"Moara Nica"},{"id":12080,"county_id":36,"name":"Moi\u015fa"},{"id":12081,"county_id":36,"name":"Molid"},{"id":12082,"county_id":36,"name":"Movileni"},{"id":12083,"county_id":36,"name":"Neagra"},{"id":12084,"county_id":36,"name":"Neagra \u015earului"},{"id":12085,"county_id":36,"name":"Negostina"},{"id":12086,"county_id":36,"name":"Negrileasa"},{"id":12087,"county_id":36,"name":"Nicani"},{"id":12088,"county_id":36,"name":"Nigote\u015fti"},{"id":12089,"county_id":36,"name":"Nisipitu"},{"id":12090,"county_id":36,"name":"Norocu"},{"id":12091,"county_id":36,"name":"Obcina"},{"id":12092,"county_id":36,"name":"Oniceni"},{"id":12093,"county_id":36,"name":"Ortoaia"},{"id":12094,"county_id":36,"name":"Osoi"},{"id":12095,"county_id":36,"name":"P\u0103dureni"},{"id":12096,"county_id":36,"name":"P\u0103iseni"},{"id":12097,"county_id":36,"name":"Paltin"},{"id":12098,"county_id":36,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":12099,"county_id":36,"name":"Paltinu"},{"id":12100,"county_id":36,"name":"P\u00e2raie"},{"id":12101,"county_id":36,"name":"P\u00e2r\u00e2u Negrei"},{"id":12102,"county_id":36,"name":"P\u0103rh\u0103u\u0163i"},{"id":12103,"county_id":36,"name":"P\u00e2rte\u015ftii de Sus"},{"id":12104,"county_id":36,"name":"Petia"},{"id":12105,"county_id":36,"name":"Pietroasa"},{"id":12106,"county_id":36,"name":"Pilugani"},{"id":12107,"county_id":36,"name":"Plai"},{"id":12108,"county_id":36,"name":"Plaiu \u015earului"},{"id":12109,"county_id":36,"name":"Pl\u0103v\u0103lari"},{"id":12110,"county_id":36,"name":"Ple\u015fa"},{"id":12111,"county_id":36,"name":"Plopeni"},{"id":12112,"county_id":36,"name":"Plutoni\u0163a"},{"id":12113,"county_id":36,"name":"Pocoleni"},{"id":12114,"county_id":36,"name":"Podeni"},{"id":12115,"county_id":36,"name":"Podu Co\u015fnei"},{"id":12116,"county_id":36,"name":"Poiana (Dolhasca)"},{"id":12117,"county_id":36,"name":"Poiana M\u0103rului"},{"id":12118,"county_id":36,"name":"Poiana Micului"},{"id":12119,"county_id":36,"name":"Poiana Negrii"},{"id":12120,"county_id":36,"name":"Poiana (Zvori\u015ftea)"},{"id":12121,"county_id":36,"name":"Poienari"},{"id":12122,"county_id":36,"name":"Poieni-Solca"},{"id":12123,"county_id":36,"name":"Poieni-Suceava"},{"id":12124,"county_id":36,"name":"Pr\u0103leni"},{"id":12125,"county_id":36,"name":"Praxia"},{"id":12126,"county_id":36,"name":"Prelipca"},{"id":12127,"county_id":36,"name":"Prisaca Dornei"},{"id":12128,"county_id":36,"name":"Probota"},{"id":12129,"county_id":36,"name":"Racova"},{"id":12130,"county_id":36,"name":"R\u0103u\u0163eni"},{"id":12131,"county_id":36,"name":"Reuseni"},{"id":12132,"county_id":36,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti (Dorna Candrenilor)"},{"id":12133,"county_id":36,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti (Gr\u0103nice\u015fti)"},{"id":12134,"county_id":36,"name":"Ro\u015fcani"},{"id":12135,"county_id":36,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":12136,"county_id":36,"name":"Ro\u015fu"},{"id":12137,"county_id":36,"name":"Rotop\u0103ne\u015fti"},{"id":12138,"county_id":36,"name":"Rotunda"},{"id":12139,"county_id":36,"name":"Rude\u015fti"},{"id":12140,"county_id":36,"name":"Runcu"},{"id":12141,"county_id":36,"name":"Rusca"},{"id":12142,"county_id":36,"name":"Ru\u015fi"},{"id":12143,"county_id":36,"name":"Ru\u015fii-M\u0103n\u0103stioara"},{"id":12144,"county_id":36,"name":"S\u0103cu\u0163a"},{"id":12145,"county_id":36,"name":"Sad\u0103u"},{"id":12146,"county_id":36,"name":"S\u0103l\u0103geni"},{"id":12147,"county_id":36,"name":"S\u00e2rghie\u015fti"},{"id":12148,"county_id":36,"name":"S\u0103ri\u015for"},{"id":12149,"county_id":36,"name":"S\u0103ri\u015foru Mare"},{"id":12150,"county_id":36,"name":"\u015earu Bucovinei"},{"id":12151,"county_id":36,"name":"Sasca Mare"},{"id":12152,"county_id":36,"name":"Sasca Mic\u0103"},{"id":12153,"county_id":36,"name":"Sasca Nou\u0103"},{"id":12154,"county_id":36,"name":"Satu Mare (Crucea)"},{"id":12155,"county_id":36,"name":"Securiceni"},{"id":12156,"county_id":36,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti"},{"id":12157,"county_id":36,"name":"\u015eerb\u0103u\u0163i"},{"id":12158,"county_id":36,"name":"\u015ees"},{"id":12159,"county_id":36,"name":"\u015eesuri"},{"id":12160,"county_id":36,"name":"Sf\u00e2ntu Ilie"},{"id":12161,"county_id":36,"name":"Sili\u015ftea"},{"id":12162,"county_id":36,"name":"Sili\u015ftea Nou\u0103"},{"id":12163,"county_id":36,"name":"\u015einca"},{"id":12164,"county_id":36,"name":"Sl\u0103tioara (R\u00e2\u015fca)"},{"id":12165,"county_id":36,"name":"Sl\u0103tioara (Stulpicani)"},{"id":12166,"county_id":36,"name":"Slobozia (F\u00e2nt\u00e2nele)"},{"id":12167,"county_id":36,"name":"Slobozia Sucevei"},{"id":12168,"county_id":36,"name":"Slobozia (Zvori\u015ftea)"},{"id":12169,"county_id":36,"name":"Smida Ungurenilor"},{"id":12170,"county_id":36,"name":"\u015eold\u0103ne\u015fti"},{"id":12171,"county_id":36,"name":"Solone\u0163"},{"id":12172,"county_id":36,"name":"Solone\u0163u Nou"},{"id":12173,"county_id":36,"name":"Sp\u0103t\u0103re\u015fti"},{"id":12174,"county_id":36,"name":"Stamate"},{"id":12175,"county_id":36,"name":"St\u00e2nca"},{"id":12176,"county_id":36,"name":"St\u00e2ncu\u0163a"},{"id":12177,"county_id":36,"name":"\u015etirb\u0103\u0163"},{"id":12178,"county_id":36,"name":"Str\u00e2mtura"},{"id":12179,"county_id":36,"name":"Sun\u0103tori"},{"id":12180,"county_id":36,"name":"\u0162arna Mare"},{"id":12181,"county_id":36,"name":"T\u0103rnicioara"},{"id":12182,"county_id":36,"name":"T\u0103taru"},{"id":12183,"county_id":36,"name":"T\u0103ute\u015fti"},{"id":12184,"county_id":36,"name":"Te\u015fna (Dorna Candrenilor)"},{"id":12185,"county_id":36,"name":"Te\u015fna (Poiana Stampei)"},{"id":12186,"county_id":36,"name":"\u0162ib\u0103u"},{"id":12187,"county_id":36,"name":"\u0162ibeni"},{"id":12188,"county_id":36,"name":"Ti\u015f\u0103u\u0163i"},{"id":12189,"county_id":36,"name":"Todireni"},{"id":12190,"county_id":36,"name":"\u0162ole\u015fti"},{"id":12191,"county_id":36,"name":"Trei Movile"},{"id":12192,"county_id":36,"name":"Uide\u015fti"},{"id":12193,"county_id":36,"name":"Unce\u015fti"},{"id":12194,"county_id":36,"name":"Vadu Negrilesei"},{"id":12195,"county_id":36,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":12196,"county_id":36,"name":"Valea Bancului"},{"id":12197,"county_id":36,"name":"Valea Bourei"},{"id":12198,"county_id":36,"name":"Valea Glodului"},{"id":12199,"county_id":36,"name":"Valea Poienei"},{"id":12200,"county_id":36,"name":"Valea Putnei"},{"id":12201,"county_id":36,"name":"Valea St\u00e2nei"},{"id":12202,"county_id":36,"name":"V\u0103leni-St\u00e2ni\u015foara"},{"id":12203,"county_id":36,"name":"V\u0103ratec"},{"id":12204,"county_id":36,"name":"V\u00e2rfu Dealului"},{"id":12205,"county_id":36,"name":"Varvata"},{"id":12206,"county_id":36,"name":"V\u0103\u015fc\u0103u\u0163i"},{"id":12207,"county_id":36,"name":"Verbia"},{"id":12208,"county_id":36,"name":"Vercicani"},{"id":12209,"county_id":36,"name":"Vic\u015fani"},{"id":12210,"county_id":36,"name":"Voievodeasa"},{"id":12211,"county_id":36,"name":"Voitinel"},{"id":12212,"county_id":36,"name":"Vornicenii Mari"},{"id":12213,"county_id":36,"name":"Vornicenii Mici"},{"id":12214,"county_id":36,"name":"Vorone\u0163"},{"id":12215,"county_id":36,"name":"Zahare\u015fti"},{"id":12216,"county_id":36,"name":"Zalomestra"},{"id":12217,"county_id":37,"name":"Albeni"},{"id":12218,"county_id":37,"name":"Albe\u015fti"},{"id":12219,"county_id":37,"name":"Antone\u015fti"},{"id":12220,"county_id":37,"name":"B\u0103c\u0103le\u015fti"},{"id":12221,"county_id":37,"name":"Baciu"},{"id":12222,"county_id":37,"name":"B\u0103duleasa"},{"id":12223,"county_id":37,"name":"Baldovine\u015fti"},{"id":12224,"county_id":37,"name":"Balta S\u0103rat\u0103"},{"id":12225,"county_id":37,"name":"B\u0103neasa"},{"id":12226,"county_id":37,"name":"Banov"},{"id":12227,"county_id":37,"name":"B\u00e2rse\u015ftii de Jos"},{"id":12228,"county_id":37,"name":"B\u00e2scoveni"},{"id":12229,"county_id":37,"name":"Beiu"},{"id":12230,"county_id":37,"name":"Belciug"},{"id":12231,"county_id":37,"name":"Br\u00e2ncoveanca"},{"id":12232,"county_id":37,"name":"Br\u0103t\u0103\u015fani"},{"id":12233,"county_id":37,"name":"Bratcovu"},{"id":12234,"county_id":37,"name":"Br\u0103te\u015fti"},{"id":12235,"county_id":37,"name":"Brebina"},{"id":12236,"county_id":37,"name":"Bro\u015fteanca"},{"id":12237,"county_id":37,"name":"Bujoru (C\u0103lm\u0103\u0163uiu)"},{"id":12238,"county_id":37,"name":"Burdeni"},{"id":12239,"county_id":37,"name":"Butcule\u015fti"},{"id":12240,"county_id":37,"name":"Bute\u015fti"},{"id":12241,"county_id":37,"name":"Calomfire\u015fti"},{"id":12242,"county_id":37,"name":"C\u0103lug\u0103ru"},{"id":12243,"county_id":37,"name":"Caravane\u0163i"},{"id":12244,"county_id":37,"name":"C\u00e2rlomanu"},{"id":12245,"county_id":37,"name":"C\u0103tunu"},{"id":12246,"county_id":37,"name":"Cernetu"},{"id":12247,"county_id":37,"name":"Cetatea"},{"id":12248,"county_id":37,"name":"Ciol\u0103ne\u015ftii din Deal"},{"id":12249,"county_id":37,"name":"Ciol\u0103ne\u015ftii din Vale"},{"id":12250,"county_id":37,"name":"Ciuperceni (Cosme\u015fti)"},{"id":12251,"county_id":37,"name":"Ciurari"},{"id":12252,"county_id":37,"name":"Ciurari-Deal"},{"id":12253,"county_id":37,"name":"Cl\u0103ni\u0163a"},{"id":12254,"county_id":37,"name":"Comoara"},{"id":12255,"county_id":37,"name":"Cop\u0103ceanca"},{"id":12256,"county_id":37,"name":"Co\u015foaia"},{"id":12257,"county_id":37,"name":"Co\u015foteni"},{"id":12258,"county_id":37,"name":"Cucue\u0163i"},{"id":12259,"county_id":37,"name":"D\u0103rva\u015f"},{"id":12260,"county_id":37,"name":"Depara\u0163i"},{"id":12261,"county_id":37,"name":"Dobreni"},{"id":12262,"county_id":37,"name":"Doroban\u0163u"},{"id":12263,"county_id":37,"name":"Dr\u0103ce\u015fti"},{"id":12264,"county_id":37,"name":"Dr\u0103c\u015fani"},{"id":12265,"county_id":37,"name":"Dr\u0103ghine\u015fti"},{"id":12266,"county_id":37,"name":"Dudu"},{"id":12267,"county_id":37,"name":"Dulceanca"},{"id":12268,"county_id":37,"name":"Dulceni"},{"id":12269,"county_id":37,"name":"Florica"},{"id":12270,"county_id":37,"name":"Fr\u0103sinet"},{"id":12271,"county_id":37,"name":"G\u0103r\u0103g\u0103u"},{"id":12272,"county_id":37,"name":"G\u00e2rde\u015fti"},{"id":12273,"county_id":37,"name":"Gr\u0103di\u015fteanca"},{"id":12274,"county_id":37,"name":"Gresia"},{"id":12275,"county_id":37,"name":"Guruieni"},{"id":12276,"county_id":37,"name":"\u00censur\u0103\u0163ei"},{"id":12277,"county_id":37,"name":"Iona\u015fcu"},{"id":12278,"county_id":37,"name":"L\u0103ceni"},{"id":12279,"county_id":37,"name":"Lada"},{"id":12280,"county_id":37,"name":"Licuriciu"},{"id":12281,"county_id":37,"name":"Linia Costii"},{"id":12282,"county_id":37,"name":"Lud\u0103neasca"},{"id":12283,"county_id":37,"name":"M\u0103gura cu Liliac"},{"id":12284,"county_id":37,"name":"Mari\u0163a"},{"id":12285,"county_id":37,"name":"Merenii de Jos"},{"id":12286,"county_id":37,"name":"Merenii de Sus"},{"id":12287,"county_id":37,"name":"Meri"},{"id":12288,"county_id":37,"name":"Meri\u015fani (B\u0103b\u0103i\u0163a)"},{"id":12289,"county_id":37,"name":"Meri\u015fani (Dobrote\u015fti)"},{"id":12290,"county_id":37,"name":"Moldoveni"},{"id":12291,"county_id":37,"name":"Mo\u015fteni (Furcule\u015fti)"},{"id":12292,"county_id":37,"name":"N\u0103vodari"},{"id":12293,"county_id":37,"name":"Negreni"},{"id":12294,"county_id":37,"name":"Negrenii de Sus"},{"id":12295,"county_id":37,"name":"Negrenii-Osebi\u0163i"},{"id":12296,"county_id":37,"name":"Negrile\u015fti"},{"id":12297,"county_id":37,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":12298,"county_id":37,"name":"Ob\u00e2rtu"},{"id":12299,"county_id":37,"name":"Odobeasca"},{"id":12300,"county_id":37,"name":"Olteanca"},{"id":12301,"county_id":37,"name":"Orbeasca de Jos"},{"id":12302,"county_id":37,"name":"Orbeasca de Sus"},{"id":12303,"county_id":37,"name":"P\u0103ru Rotund"},{"id":12304,"county_id":37,"name":"P\u0103uleasca"},{"id":12305,"county_id":37,"name":"Perii Bro\u015fteni"},{"id":12306,"county_id":37,"name":"Plea\u015fov"},{"id":12307,"county_id":37,"name":"Plopi"},{"id":12308,"county_id":37,"name":"Poiana"},{"id":12309,"county_id":37,"name":"Preajba"},{"id":12310,"county_id":37,"name":"Prunaru"},{"id":12311,"county_id":37,"name":"Prundu"},{"id":12312,"county_id":37,"name":"Purani (Sili\u015ftea)"},{"id":12313,"county_id":37,"name":"Purani (Vit\u0103ne\u015fti)"},{"id":12314,"county_id":37,"name":"R\u0103doie\u015fti-Deal"},{"id":12315,"county_id":37,"name":"R\u0103doie\u015fti-Vale"},{"id":12316,"county_id":37,"name":"R\u0103dule\u015fti"},{"id":12317,"county_id":37,"name":"Rot\u0103re\u015fti"},{"id":12318,"county_id":37,"name":"S\u00e2rbenii de Jos"},{"id":12319,"county_id":37,"name":"Satul Vechi"},{"id":12320,"county_id":37,"name":"Satu Nou"},{"id":12321,"county_id":37,"name":"Schitu Poienari"},{"id":12322,"county_id":37,"name":"Scurtu-Sl\u0103ve\u015fti"},{"id":12323,"county_id":37,"name":"Secara"},{"id":12324,"county_id":37,"name":"Segarcea-Deal"},{"id":12325,"county_id":37,"name":"Sericu"},{"id":12326,"county_id":37,"name":"Sili\u015ftea Mic\u0103"},{"id":12327,"county_id":37,"name":"Sili\u015ftea (Vit\u0103ne\u015fti)"},{"id":12328,"county_id":37,"name":"Sl\u0103ve\u015fti"},{"id":12329,"county_id":37,"name":"Sm\u00e2rdan"},{"id":12330,"county_id":37,"name":"Socetu"},{"id":12331,"county_id":37,"name":"\u015eoimu"},{"id":12332,"county_id":37,"name":"Sp\u0103t\u0103rei"},{"id":12333,"county_id":37,"name":"\u015etefeni"},{"id":12334,"county_id":37,"name":"Stejaru (Cr\u00e2ngeni)"},{"id":12335,"county_id":37,"name":"Talpa-B\u00e2scoveni"},{"id":12336,"county_id":37,"name":"Talpa-Ogr\u0103zile"},{"id":12337,"county_id":37,"name":"Talpa Po\u015ftei"},{"id":12338,"county_id":37,"name":"T\u00e2rnava"},{"id":12339,"county_id":37,"name":"\u0162\u0103v\u00e2rl\u0103u"},{"id":12340,"county_id":37,"name":"Tecuci"},{"id":12341,"county_id":37,"name":"Teleormanu"},{"id":12342,"county_id":37,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":12343,"county_id":37,"name":"Tunari"},{"id":12344,"county_id":37,"name":"Uda-Paciurea"},{"id":12345,"county_id":37,"name":"Udeni"},{"id":12346,"county_id":37,"name":"Udupu"},{"id":12347,"county_id":37,"name":"Ulmeni"},{"id":12348,"county_id":37,"name":"Urluiu"},{"id":12349,"county_id":37,"name":"V\u0103c\u0103re\u015fti"},{"id":12350,"county_id":37,"name":"V\u0103ceni"},{"id":12351,"county_id":37,"name":"Valea Cire\u015fului"},{"id":12352,"county_id":37,"name":"Valea P\u0103rului"},{"id":12353,"county_id":37,"name":"Valea Po\u015ftei"},{"id":12354,"county_id":37,"name":"V\u00e2n\u0103tori"},{"id":12355,"county_id":37,"name":"V\u00e2rtoapele de Sus"},{"id":12356,"county_id":37,"name":"V\u0103ta\u015fi"},{"id":12357,"county_id":37,"name":"Vatra"},{"id":12358,"county_id":37,"name":"Viile"},{"id":12359,"county_id":37,"name":"Voievoda"},{"id":12360,"county_id":37,"name":"Zimnicele"},{"id":12361,"county_id":37,"name":"Zlata"},{"id":12362,"county_id":38,"name":"Albina"},{"id":12363,"county_id":38,"name":"Alio\u015f"},{"id":12364,"county_id":38,"name":"Altringen"},{"id":12365,"county_id":38,"name":"Bab\u015fa"},{"id":12366,"county_id":38,"name":"Bacova"},{"id":12367,"county_id":38,"name":"Balo\u015fe\u015fti"},{"id":12368,"county_id":38,"name":"B\u0103r\u0103teaz"},{"id":12369,"county_id":38,"name":"B\u0103te\u015fti"},{"id":12370,"county_id":38,"name":"Bazo\u015f"},{"id":12371,"county_id":38,"name":"Bazo\u015fu Nou"},{"id":12372,"county_id":38,"name":"Begheiu Mic"},{"id":12373,"county_id":38,"name":"Bencecu de Jos"},{"id":12374,"county_id":38,"name":"Bencecu de Sus"},{"id":12375,"county_id":38,"name":"Berecu\u0163a"},{"id":12376,"county_id":38,"name":"Beregs\u0103u Mare"},{"id":12377,"county_id":38,"name":"Beregs\u0103u Mic"},{"id":12378,"county_id":38,"name":"Berini"},{"id":12379,"county_id":38,"name":"Bichigi"},{"id":12380,"county_id":38,"name":"Blajova"},{"id":12381,"county_id":38,"name":"Bobda"},{"id":12382,"county_id":38,"name":"Bodo"},{"id":12383,"county_id":38,"name":"Bote\u015fti"},{"id":12384,"county_id":38,"name":"Botine\u015fti"},{"id":12385,"county_id":38,"name":"Br\u0103ne\u015fti"},{"id":12386,"county_id":38,"name":"Breazova"},{"id":12387,"county_id":38,"name":"Bre\u015ftea"},{"id":12388,"county_id":38,"name":"Bucov\u0103\u0163 (Dumbrava)"},{"id":12389,"county_id":38,"name":"Bucov\u0103\u0163 (Remetea Mare)"},{"id":12390,"county_id":38,"name":"Bulg\u0103ru\u015f"},{"id":12391,"county_id":38,"name":"Bulza"},{"id":12392,"county_id":38,"name":"Bunea Mare"},{"id":12393,"county_id":38,"name":"Bunea Mic\u0103"},{"id":12394,"county_id":38,"name":"Butin"},{"id":12395,"county_id":38,"name":"Buzad"},{"id":12396,"county_id":38,"name":"Cad\u0103r"},{"id":12397,"county_id":38,"name":"C\u0103lacea"},{"id":12398,"county_id":38,"name":"C\u0103p\u0103t"},{"id":12399,"county_id":38,"name":"Carani"},{"id":12400,"county_id":38,"name":"Cebza"},{"id":12401,"county_id":38,"name":"Cerna"},{"id":12402,"county_id":38,"name":"Cerneteaz"},{"id":12403,"county_id":38,"name":"Charlottenburg"},{"id":12404,"county_id":38,"name":"Cheche\u015f"},{"id":12405,"county_id":38,"name":"Cheglevici"},{"id":12406,"county_id":38,"name":"Cherestur"},{"id":12407,"county_id":38,"name":"Chi\u015foda"},{"id":12408,"county_id":38,"name":"Chiz\u0103t\u0103u"},{"id":12409,"county_id":38,"name":"Cire\u015fu"},{"id":12410,"county_id":38,"name":"Cire\u015fu Mic"},{"id":12411,"county_id":38,"name":"Cladova"},{"id":12412,"county_id":38,"name":"Cliciova"},{"id":12413,"county_id":38,"name":"Clopodia"},{"id":12414,"county_id":38,"name":"Colonia Bulgar\u0103"},{"id":12415,"county_id":38,"name":"Colonia Fabricii"},{"id":12416,"county_id":38,"name":"Colonia Mic\u0103"},{"id":12417,"county_id":38,"name":"Comeat"},{"id":12418,"county_id":38,"name":"Comlo\u015fu Mic"},{"id":12419,"county_id":38,"name":"Corne\u015fti"},{"id":12420,"county_id":38,"name":"Co\u015farii"},{"id":12421,"county_id":38,"name":"Co\u015fava"},{"id":12422,"county_id":38,"name":"Co\u015fevi\u0163a"},{"id":12423,"county_id":38,"name":"Co\u015fteiu de Sus"},{"id":12424,"county_id":38,"name":"Covaci"},{"id":12425,"county_id":38,"name":"Crai Nou"},{"id":12426,"county_id":38,"name":"Cralov\u0103\u0163"},{"id":12427,"county_id":38,"name":"Crivina"},{"id":12428,"county_id":38,"name":"Crivina de Sus"},{"id":12429,"county_id":38,"name":"Crivobara"},{"id":12430,"county_id":38,"name":"Cruceni"},{"id":12431,"county_id":38,"name":"Cutina"},{"id":12432,"county_id":38,"name":"Dejan"},{"id":12433,"county_id":38,"name":"Dinia\u015f"},{"id":12434,"county_id":38,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":12435,"county_id":38,"name":"Dola\u0163"},{"id":12436,"county_id":38,"name":"Dr\u0103goie\u015fti"},{"id":12437,"county_id":38,"name":"Dragomire\u015fti"},{"id":12438,"county_id":38,"name":"Drag\u015fina"},{"id":12439,"county_id":38,"name":"Dr\u0103gsine\u015fti"},{"id":12440,"county_id":38,"name":"Drinova"},{"id":12441,"county_id":38,"name":"Dube\u015fti"},{"id":12442,"county_id":38,"name":"Duboz"},{"id":12443,"county_id":38,"name":"Dude\u015ftii Noi"},{"id":12444,"county_id":38,"name":"F\u0103dimac"},{"id":12445,"county_id":38,"name":"F\u0103r\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":12446,"county_id":38,"name":"Ferendia"},{"id":12447,"county_id":38,"name":"Fibi\u015f"},{"id":12448,"county_id":38,"name":"Fic\u0103tar"},{"id":12449,"county_id":38,"name":"Folea"},{"id":12450,"county_id":38,"name":"Gad"},{"id":12451,"county_id":38,"name":"Gaiu Mic"},{"id":12452,"county_id":38,"name":"Gelu"},{"id":12453,"county_id":38,"name":"Gherman"},{"id":12454,"county_id":38,"name":"Giarmata-Vii"},{"id":12455,"county_id":38,"name":"Gladna Montan\u0103"},{"id":12456,"county_id":38,"name":"Gladna Rom\u00e2n\u0103"},{"id":12457,"county_id":38,"name":"Graba\u0163"},{"id":12458,"county_id":38,"name":"Gr\u0103nicerii"},{"id":12459,"county_id":38,"name":"Gro\u015fi"},{"id":12460,"county_id":38,"name":"Gruni"},{"id":12461,"county_id":38,"name":"H\u0103uze\u015fti"},{"id":12462,"county_id":38,"name":"Herende\u015fti"},{"id":12463,"county_id":38,"name":"Herneacova"},{"id":12464,"county_id":38,"name":"Hezeri\u015f"},{"id":12465,"county_id":38,"name":"Hisia\u015f"},{"id":12466,"county_id":38,"name":"Hitia\u015f"},{"id":12467,"county_id":38,"name":"Hodoni"},{"id":12468,"county_id":38,"name":"Hodo\u015f (Brestov\u0103\u0163)"},{"id":12469,"county_id":38,"name":"Hodo\u015f (Darova)"},{"id":12470,"county_id":38,"name":"Homojdia"},{"id":12471,"county_id":38,"name":"Honorici"},{"id":12472,"county_id":38,"name":"Ianova"},{"id":12473,"county_id":38,"name":"Icloda"},{"id":12474,"county_id":38,"name":"Ictar-Budin\u0163i"},{"id":12475,"county_id":38,"name":"Iecea Mic\u0103"},{"id":12476,"county_id":38,"name":"Ier\u015fnic"},{"id":12477,"county_id":38,"name":"Igri\u015f"},{"id":12478,"county_id":38,"name":"Iohanisfeld"},{"id":12479,"county_id":38,"name":"Iosif"},{"id":12480,"county_id":38,"name":"Iosifal\u0103u"},{"id":12481,"county_id":38,"name":"Ivanda"},{"id":12482,"county_id":38,"name":"Izvin"},{"id":12483,"county_id":38,"name":"Jab\u0103r"},{"id":12484,"county_id":38,"name":"Jdioara"},{"id":12485,"county_id":38,"name":"Jena"},{"id":12486,"county_id":38,"name":"Jup\u00e2ne\u015fti"},{"id":12487,"county_id":38,"name":"Jupani"},{"id":12488,"county_id":38,"name":"Jure\u015fti"},{"id":12489,"county_id":38,"name":"L\u0103pu\u015fnic"},{"id":12490,"county_id":38,"name":"L\u0103\u0163una\u015f"},{"id":12491,"county_id":38,"name":"Leucu\u015fe\u015fti"},{"id":12492,"county_id":38,"name":"Livezile"},{"id":12493,"county_id":38,"name":"Lucare\u0163"},{"id":12494,"county_id":38,"name":"Lugojel"},{"id":12495,"county_id":38,"name":"Luncanii de Jos"},{"id":12496,"county_id":38,"name":"Luncanii de Sus"},{"id":12497,"county_id":38,"name":"Lunga"},{"id":12498,"county_id":38,"name":"Macedonia"},{"id":12499,"county_id":38,"name":"M\u0103guri"},{"id":12500,"county_id":38,"name":"M\u00e2n\u0103stire"},{"id":12501,"county_id":38,"name":"M\u00e2tnicu Mic"},{"id":12502,"county_id":38,"name":"Mo\u015fni\u0163a Veche"},{"id":12503,"county_id":38,"name":"Murani"},{"id":12504,"county_id":38,"name":"Nad\u0103\u015f"},{"id":12505,"county_id":38,"name":"Neme\u015fe\u015fti"},{"id":12506,"county_id":38,"name":"Ner\u0103u"},{"id":12507,"county_id":38,"name":"Nevrincea"},{"id":12508,"county_id":38,"name":"Obad"},{"id":12509,"county_id":38,"name":"Ofseni\u0163a"},{"id":12510,"county_id":38,"name":"Ohaba-Forgaci"},{"id":12511,"county_id":38,"name":"Ohaba Rom\u00e2n\u0103"},{"id":12512,"county_id":38,"name":"Olo\u015fag"},{"id":12513,"county_id":38,"name":"Opati\u0163a"},{"id":12514,"county_id":38,"name":"Otelec"},{"id":12515,"county_id":38,"name":"Otve\u015fti"},{"id":12516,"county_id":38,"name":"P\u0103durani"},{"id":12517,"county_id":38,"name":"P\u0103dureni (Victor Vlad Delamarina)"},{"id":12518,"county_id":38,"name":"Paniova"},{"id":12519,"county_id":38,"name":"Parto\u015f"},{"id":12520,"county_id":38,"name":"P\u0103ru"},{"id":12521,"county_id":38,"name":"Percosova"},{"id":12522,"county_id":38,"name":"Pesac"},{"id":12523,"county_id":38,"name":"Petroasa Mare"},{"id":12524,"county_id":38,"name":"Petroman"},{"id":12525,"county_id":38,"name":"Petrovaselo"},{"id":12526,"county_id":38,"name":"Pini"},{"id":12527,"county_id":38,"name":"Pog\u0103ne\u015fti"},{"id":12528,"county_id":38,"name":"Poieni"},{"id":12529,"county_id":38,"name":"Pordeanu"},{"id":12530,"county_id":38,"name":"Pov\u00e2rgina"},{"id":12531,"county_id":38,"name":"Pustini\u015f"},{"id":12532,"county_id":38,"name":"R\u0103chita"},{"id":12533,"county_id":38,"name":"R\u0103dm\u0103ne\u015fti"},{"id":12534,"county_id":38,"name":"R\u0103u\u0163i"},{"id":12535,"county_id":38,"name":"Remetea-Lunc\u0103"},{"id":12536,"county_id":38,"name":"Remetea Mic\u0103"},{"id":12537,"county_id":38,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":12538,"county_id":38,"name":"Rovini\u0163a Mare"},{"id":12539,"county_id":38,"name":"Rovini\u0163a Mic\u0103"},{"id":12540,"county_id":38,"name":"Rudicica"},{"id":12541,"county_id":38,"name":"Rudna"},{"id":12542,"county_id":38,"name":"S\u0103ceni"},{"id":12543,"county_id":38,"name":"Saco\u015fu Mare"},{"id":12544,"county_id":38,"name":"S\u0103lb\u0103gel"},{"id":12545,"county_id":38,"name":"S\u0103lciua Nou\u0103"},{"id":12546,"county_id":38,"name":"S\u00e2ngeorge"},{"id":12547,"county_id":38,"name":"S\u00e2nmartinu Maghiar"},{"id":12548,"county_id":38,"name":"S\u00e2nmartinu S\u00e2rbesc"},{"id":12549,"county_id":38,"name":"S\u00e2nmihaiu German"},{"id":12550,"county_id":38,"name":"\u015eanovi\u0163a"},{"id":12551,"county_id":38,"name":"S\u00e2npetru Mic"},{"id":12552,"county_id":38,"name":"Saravale"},{"id":12553,"county_id":38,"name":"S\u0103r\u0103zani"},{"id":12554,"county_id":38,"name":"S\u00e2rbova"},{"id":12555,"county_id":38,"name":"Sculia"},{"id":12556,"county_id":38,"name":"Seceani"},{"id":12557,"county_id":38,"name":"\u015eemlacu Mare"},{"id":12558,"county_id":38,"name":"\u015eemlacu Mic"},{"id":12559,"county_id":38,"name":"Silagiu"},{"id":12560,"county_id":38,"name":"Sinersig"},{"id":12561,"county_id":38,"name":"Sintar"},{"id":12562,"county_id":38,"name":"Sinte\u015fti"},{"id":12563,"county_id":38,"name":"\u015eipet"},{"id":12564,"county_id":38,"name":"Soca"},{"id":12565,"county_id":38,"name":"Spata"},{"id":12566,"county_id":38,"name":"Stamora German\u0103"},{"id":12567,"county_id":38,"name":"Stamora Rom\u00e2n\u0103"},{"id":12568,"county_id":38,"name":"Stanciova"},{"id":12569,"county_id":38,"name":"Sudria\u015f"},{"id":12570,"county_id":38,"name":"Surducu Mic"},{"id":12571,"county_id":38,"name":"Susani"},{"id":12572,"county_id":38,"name":"Su\u015ftra"},{"id":12573,"county_id":38,"name":"Tapia"},{"id":12574,"county_id":38,"name":"T\u00e2rgovi\u015fte"},{"id":12575,"county_id":38,"name":"Temere\u015fti"},{"id":12576,"county_id":38,"name":"Teremia Mic\u0103"},{"id":12577,"county_id":38,"name":"Te\u015f"},{"id":12578,"county_id":38,"name":"\u0162ipari"},{"id":12579,"county_id":38,"name":"Toager"},{"id":12580,"county_id":38,"name":"Topla"},{"id":12581,"county_id":38,"name":"Topolov\u0103\u0163u Mic"},{"id":12582,"county_id":38,"name":"Uihei"},{"id":12583,"county_id":38,"name":"Uliuc"},{"id":12584,"county_id":38,"name":"Unip"},{"id":12585,"county_id":38,"name":"Urseni"},{"id":12586,"county_id":38,"name":"Utvin"},{"id":12587,"county_id":38,"name":"V\u0103lcani"},{"id":12588,"county_id":38,"name":"Valea Lung\u0103 Rom\u00e2n\u0103"},{"id":12589,"county_id":38,"name":"Visag"},{"id":12590,"county_id":38,"name":"Vizejdia"},{"id":12591,"county_id":38,"name":"Vizma"},{"id":12592,"county_id":38,"name":"Vucova"},{"id":12593,"county_id":38,"name":"Zgribe\u015fti"},{"id":12594,"county_id":38,"name":"Zolt"},{"id":12595,"county_id":38,"name":"Zorani"},{"id":12596,"county_id":39,"name":"Agighiol"},{"id":12597,"county_id":39,"name":"Alba"},{"id":12598,"county_id":39,"name":"Ardealu"},{"id":12599,"county_id":39,"name":"Atmagea"},{"id":12600,"county_id":39,"name":"Balabancea"},{"id":12601,"county_id":39,"name":"B\u0103ltenii de Jos"},{"id":12602,"county_id":39,"name":"B\u0103ltenii de Sus"},{"id":12603,"county_id":39,"name":"Be\u015ftepe"},{"id":12604,"county_id":39,"name":"Calfa"},{"id":12605,"county_id":39,"name":"Camena"},{"id":12606,"county_id":39,"name":"C\u0103prioara"},{"id":12607,"county_id":39,"name":"Caraorman"},{"id":12608,"county_id":39,"name":"Cardon"},{"id":12609,"county_id":39,"name":"C\u00e2rjelari"},{"id":12610,"county_id":39,"name":"C.A. Rosetti"},{"id":12611,"county_id":39,"name":"C\u00e2\u015fli\u0163a"},{"id":12612,"county_id":39,"name":"Cataloi"},{"id":12613,"county_id":39,"name":"Caugagia"},{"id":12614,"county_id":39,"name":"Ceamurlia de Sus"},{"id":12615,"county_id":39,"name":"Cerbu"},{"id":12616,"county_id":39,"name":"Ci\u015fmeaua Nou\u0103"},{"id":12617,"county_id":39,"name":"Clo\u015fca"},{"id":12618,"county_id":39,"name":"Colina"},{"id":12619,"county_id":39,"name":"Corugea"},{"id":12620,"county_id":39,"name":"Dunav\u0103\u0163u de Jos"},{"id":12621,"county_id":39,"name":"Dunav\u0103\u0163u de Sus"},{"id":12622,"county_id":39,"name":"Enisala"},{"id":12623,"county_id":39,"name":"F\u0103g\u0103ra\u015fu Nou"},{"id":12624,"county_id":39,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Mare"},{"id":12625,"county_id":39,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Oilor"},{"id":12626,"county_id":39,"name":"Flore\u015fti"},{"id":12627,"county_id":39,"name":"Garv\u0103n"},{"id":12628,"county_id":39,"name":"General Praporgescu"},{"id":12629,"county_id":39,"name":"Gorgova"},{"id":12630,"county_id":39,"name":"Haidar"},{"id":12631,"county_id":39,"name":"Iazurile"},{"id":12632,"county_id":39,"name":"I.C. Br\u0103tianu"},{"id":12633,"county_id":39,"name":"Ilganii de Jos"},{"id":12634,"county_id":39,"name":"Ilganii de Sus"},{"id":12635,"county_id":39,"name":"Iulia"},{"id":12636,"county_id":39,"name":"L\u0103stuni"},{"id":12637,"county_id":39,"name":"Letea"},{"id":12638,"county_id":39,"name":"Lumini\u0163a"},{"id":12639,"county_id":39,"name":"Lunca"},{"id":12640,"county_id":39,"name":"M\u0103gurele"},{"id":12641,"county_id":39,"name":"Malcoci"},{"id":12642,"county_id":39,"name":"Maliuc"},{"id":12643,"county_id":39,"name":"Me\u015fteru"},{"id":12644,"county_id":39,"name":"Mila 23"},{"id":12645,"county_id":39,"name":"Mina Alt\u00e2n Tepe"},{"id":12646,"county_id":39,"name":"Mineri"},{"id":12647,"county_id":39,"name":"Mircea Vod\u0103"},{"id":12648,"county_id":39,"name":"Neat\u00e2rnarea"},{"id":12649,"county_id":39,"name":"Nicolae B\u0103lcescu"},{"id":12650,"county_id":39,"name":"Nifon"},{"id":12651,"county_id":39,"name":"Ostrov T\u0103taru"},{"id":12652,"county_id":39,"name":"Panduru"},{"id":12653,"county_id":39,"name":"Parche\u015f"},{"id":12654,"county_id":39,"name":"Partizani"},{"id":12655,"county_id":39,"name":"P\u0103tl\u0103geanca"},{"id":12656,"county_id":39,"name":"Periprava"},{"id":12657,"county_id":39,"name":"Piatra"},{"id":12658,"county_id":39,"name":"Plauru"},{"id":12659,"county_id":39,"name":"Plopul"},{"id":12660,"county_id":39,"name":"Po\u015fta"},{"id":12661,"county_id":39,"name":"Rachelu"},{"id":12662,"county_id":39,"name":"Rahman"},{"id":12663,"county_id":39,"name":"R\u00e2ndunica"},{"id":12664,"county_id":39,"name":"R\u0103zboieni"},{"id":12665,"county_id":39,"name":"Rev\u0103rsarea"},{"id":12666,"county_id":39,"name":"Sabangia"},{"id":12667,"county_id":39,"name":"S\u0103lceni"},{"id":12668,"county_id":39,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":12669,"county_id":39,"name":"S\u00e2mb\u0103ta Nou\u0103"},{"id":12670,"county_id":39,"name":"Sarighiol de Deal"},{"id":12671,"county_id":39,"name":"Sarinasuf"},{"id":12672,"county_id":39,"name":"Satu Nou"},{"id":12673,"county_id":39,"name":"Sfi\u015ftofca"},{"id":12674,"county_id":39,"name":"Slava Rus\u0103"},{"id":12675,"county_id":39,"name":"St\u00e2nca"},{"id":12676,"county_id":39,"name":"Tatanir"},{"id":12677,"county_id":39,"name":"Teli\u0163a"},{"id":12678,"county_id":39,"name":"Tichile\u015fti"},{"id":12679,"county_id":39,"name":"Traian"},{"id":12680,"county_id":39,"name":"Trestenic"},{"id":12681,"county_id":39,"name":"Tudor Vladimirescu"},{"id":12682,"county_id":39,"name":"Turda"},{"id":12683,"county_id":39,"name":"Uzlina"},{"id":12684,"county_id":39,"name":"V\u0103c\u0103reni"},{"id":12685,"county_id":39,"name":"Valea Teilor"},{"id":12686,"county_id":39,"name":"Vasile Alecsandri"},{"id":12687,"county_id":39,"name":"Victoria"},{"id":12688,"county_id":39,"name":"Vi\u015fina"},{"id":12689,"county_id":39,"name":"Visterna"},{"id":12690,"county_id":39,"name":"Vulturu"},{"id":12691,"county_id":39,"name":"Zebil"},{"id":12692,"county_id":40,"name":"Af\u00e2nata"},{"id":12693,"county_id":40,"name":"Alde\u015fti"},{"id":12694,"county_id":40,"name":"Andreie\u015fti"},{"id":12695,"county_id":40,"name":"Aninoasa"},{"id":12696,"county_id":40,"name":"Aranghel"},{"id":12697,"county_id":40,"name":"Aricioaia"},{"id":12698,"county_id":40,"name":"Arm\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":12699,"county_id":40,"name":"Arsanca"},{"id":12700,"county_id":40,"name":"Aure\u015fti"},{"id":12701,"county_id":40,"name":"Avr\u0103me\u015fti"},{"id":12702,"county_id":40,"name":"B\u0103beni-Olte\u0163u"},{"id":12703,"county_id":40,"name":"B\u0103bue\u015fti"},{"id":12704,"county_id":40,"name":"B\u0103deni"},{"id":12705,"county_id":40,"name":"B\u0103ia\u015fa"},{"id":12706,"county_id":40,"name":"B\u0103ia\u015fu"},{"id":12707,"county_id":40,"name":"B\u0103jenari"},{"id":12708,"county_id":40,"name":"Balaciu"},{"id":12709,"county_id":40,"name":"Balomireasa"},{"id":12710,"county_id":40,"name":"Balota"},{"id":12711,"county_id":40,"name":"B\u0103l\u015foara"},{"id":12712,"county_id":40,"name":"B\u0103l\u0163\u0103\u0163eni"},{"id":12713,"county_id":40,"name":"B\u0103lteni"},{"id":12714,"county_id":40,"name":"B\u0103lu\u0163oaia"},{"id":12715,"county_id":40,"name":"B\u0103ne\u015fti"},{"id":12716,"county_id":40,"name":"B\u0103n\u0163e\u015fti"},{"id":12717,"county_id":40,"name":"B\u0103rb\u0103rigeni"},{"id":12718,"county_id":40,"name":"B\u0103rbuceni"},{"id":12719,"county_id":40,"name":"Barcanele"},{"id":12720,"county_id":40,"name":"B\u0103rc\u0103ne\u015fti"},{"id":12721,"county_id":40,"name":"B\u00e2rlogu"},{"id":12722,"county_id":40,"name":"B\u0103roiu"},{"id":12723,"county_id":40,"name":"B\u00e2rse\u015fti (Bude\u015fti)"},{"id":12724,"county_id":40,"name":"B\u00e2rse\u015fti (Mih\u0103e\u015fti)"},{"id":12725,"county_id":40,"name":"B\u00e2rsoiu"},{"id":12726,"county_id":40,"name":"Barza"},{"id":12727,"county_id":40,"name":"B\u00e2rze\u015fti"},{"id":12728,"county_id":40,"name":"B\u0103t\u0103\u015fani"},{"id":12729,"county_id":40,"name":"Bec\u015fani"},{"id":12730,"county_id":40,"name":"Bene\u015fti"},{"id":12731,"county_id":40,"name":"Berbe\u015fti (Lalo\u015fu)"},{"id":12732,"county_id":40,"name":"Bercioiu"},{"id":12733,"county_id":40,"name":"Bere\u015fti"},{"id":12734,"county_id":40,"name":"Bistri\u0163a"},{"id":12735,"county_id":40,"name":"Bl\u0103noiu"},{"id":12736,"county_id":40,"name":"Blejani"},{"id":12737,"county_id":40,"name":"Blidari"},{"id":12738,"county_id":40,"name":"Boc\u015fa"},{"id":12739,"county_id":40,"name":"Bode\u015fti (Alunu)"},{"id":12740,"county_id":40,"name":"Bode\u015fti (B\u0103rb\u0103te\u015fti)"},{"id":12741,"county_id":40,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Bujoreni)"},{"id":12742,"county_id":40,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Ote\u015fani)"},{"id":12743,"county_id":40,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (Tom\u015fani)"},{"id":12744,"county_id":40,"name":"Bonciu"},{"id":12745,"county_id":40,"name":"Bondoci"},{"id":12746,"county_id":40,"name":"Boro\u015fe\u015fti"},{"id":12747,"county_id":40,"name":"Botorani"},{"id":12748,"county_id":40,"name":"Br\u0103di\u015for"},{"id":12749,"county_id":40,"name":"Bradu-Clocotici"},{"id":12750,"county_id":40,"name":"Bratia din Deal"},{"id":12751,"county_id":40,"name":"Bratia din Vale"},{"id":12752,"county_id":40,"name":"Bratove\u015fti"},{"id":12753,"county_id":40,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":12754,"county_id":40,"name":"Buciumeni"},{"id":12755,"county_id":40,"name":"Buc\u015fani"},{"id":12756,"county_id":40,"name":"Buda"},{"id":12757,"county_id":40,"name":"Budele"},{"id":12758,"county_id":40,"name":"Bude\u015fti (F\u0103ure\u015fti)"},{"id":12759,"county_id":40,"name":"Budur\u0103\u015fti"},{"id":12760,"county_id":40,"name":"Bulagei"},{"id":12761,"county_id":40,"name":"Bumbue\u015fti"},{"id":12762,"county_id":40,"name":"Bunge\u0163ani"},{"id":12763,"county_id":40,"name":"Burd\u0103le\u015fti"},{"id":12764,"county_id":40,"name":"Butanu"},{"id":12765,"county_id":40,"name":"Buzdugan"},{"id":12766,"county_id":40,"name":"C\u0103ciulata"},{"id":12767,"county_id":40,"name":"C\u00e2inenii Mari"},{"id":12768,"county_id":40,"name":"C\u00e2inenii Mici"},{"id":12769,"county_id":40,"name":"C\u0103ligi"},{"id":12770,"county_id":40,"name":"C\u0103lina"},{"id":12771,"county_id":40,"name":"C\u0103line\u015fti"},{"id":12772,"county_id":40,"name":"Capu Dealului"},{"id":12773,"county_id":40,"name":"Carcadie\u015fti"},{"id":12774,"county_id":40,"name":"C\u00e2rlogani"},{"id":12775,"county_id":40,"name":"C\u00e2rst\u0103ne\u015fti"},{"id":12776,"county_id":40,"name":"Casa Veche"},{"id":12777,"county_id":40,"name":"C\u0103\u0163etu"},{"id":12778,"county_id":40,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti (Ghioroiu)"},{"id":12779,"county_id":40,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti (Milcoiu)"},{"id":12780,"county_id":40,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti (R\u00e2mnicu V\u00e2lcea)"},{"id":12781,"county_id":40,"name":"Ceretu"},{"id":12782,"county_id":40,"name":"Cermege\u015fti (L\u0103de\u015fti)"},{"id":12783,"county_id":40,"name":"Cermege\u015fti (Pesceana)"},{"id":12784,"county_id":40,"name":"Cerna"},{"id":12785,"county_id":40,"name":"Cernelele"},{"id":12786,"county_id":40,"name":"Cet\u0103\u0163eaua"},{"id":12787,"county_id":40,"name":"Cheia"},{"id":12788,"county_id":40,"name":"Cher\u0103\u015fti"},{"id":12789,"county_id":40,"name":"Chiceni"},{"id":12790,"county_id":40,"name":"Chircule\u015fti"},{"id":12791,"county_id":40,"name":"Chirice\u015fti"},{"id":12792,"county_id":40,"name":"Ciobo\u0163i"},{"id":12793,"county_id":40,"name":"Cioc\u00e2ltei"},{"id":12794,"county_id":40,"name":"Cioc\u0103nari"},{"id":12795,"county_id":40,"name":"Ciopone\u015fti"},{"id":12796,"county_id":40,"name":"Cior\u0103\u015fti"},{"id":12797,"county_id":40,"name":"Ciorte\u015fti"},{"id":12798,"county_id":40,"name":"Cire\u015fu"},{"id":12799,"county_id":40,"name":"Cire\u015ful"},{"id":12800,"county_id":40,"name":"Ciuche\u0163i"},{"id":12801,"county_id":40,"name":"Ciumagi"},{"id":12802,"county_id":40,"name":"Ciungetu"},{"id":12803,"county_id":40,"name":"Ciute\u015fti"},{"id":12804,"county_id":40,"name":"Coasta Cerbului"},{"id":12805,"county_id":40,"name":"Coasta (Gole\u015fti)"},{"id":12806,"county_id":40,"name":"Coasta Mare"},{"id":12807,"county_id":40,"name":"Coasta (P\u0103u\u015fe\u015fti-M\u0103gla\u015fi)"},{"id":12808,"county_id":40,"name":"Cocoru"},{"id":12809,"county_id":40,"name":"Colelia"},{"id":12810,"county_id":40,"name":"Col\u0163e\u015fti"},{"id":12811,"county_id":40,"name":"Comanca"},{"id":12812,"county_id":40,"name":"Condoie\u015fti"},{"id":12813,"county_id":40,"name":"Contea"},{"id":12814,"county_id":40,"name":"Cop\u0103celu"},{"id":12815,"county_id":40,"name":"Cop\u0103ceni (Racovi\u0163a)"},{"id":12816,"county_id":40,"name":"Corbii din Vale"},{"id":12817,"county_id":40,"name":"Corbu"},{"id":12818,"county_id":40,"name":"Cornet"},{"id":12819,"county_id":40,"name":"Co\u015fani"},{"id":12820,"county_id":40,"name":"Cosota"},{"id":12821,"county_id":40,"name":"Cr\u00e2ngu"},{"id":12822,"county_id":40,"name":"Cremenari"},{"id":12823,"county_id":40,"name":"Cuce\u015fti"},{"id":12824,"county_id":40,"name":"Cuci"},{"id":12825,"county_id":40,"name":"Cucoiu"},{"id":12826,"county_id":40,"name":"Cucule\u015fti"},{"id":12827,"county_id":40,"name":"Cueni"},{"id":12828,"county_id":40,"name":"Cur\u0103turile"},{"id":12829,"county_id":40,"name":"Curtea"},{"id":12830,"county_id":40,"name":"D\u0103e\u015fti (Pope\u015fti)"},{"id":12831,"county_id":40,"name":"D\u0103m\u0163eni"},{"id":12832,"county_id":40,"name":"D\u0103nc\u0103i"},{"id":12833,"county_id":40,"name":"D\u00e2nge\u015fti"},{"id":12834,"county_id":40,"name":"Dealu Aluni\u015f"},{"id":12835,"county_id":40,"name":"Dealu Bisericii"},{"id":12836,"county_id":40,"name":"Dealu Corni"},{"id":12837,"county_id":40,"name":"Dealu Gl\u0103meia"},{"id":12838,"county_id":40,"name":"Dealu L\u0103unele"},{"id":12839,"county_id":40,"name":"Dealu Malului"},{"id":12840,"county_id":40,"name":"Dealu Mare (Galicea)"},{"id":12841,"county_id":40,"name":"Dealu Mare (Gu\u015foeni)"},{"id":12842,"county_id":40,"name":"Dealu Mare (Ione\u015fti)"},{"id":12843,"county_id":40,"name":"Dealu Scheiului"},{"id":12844,"county_id":40,"name":"Dealu V\u0103leni"},{"id":12845,"county_id":40,"name":"Dejoi"},{"id":12846,"county_id":40,"name":"Deleni"},{"id":12847,"county_id":40,"name":"Delureni (Ione\u015fti)"},{"id":12848,"county_id":40,"name":"Delureni (Stoile\u015fti)"},{"id":12849,"county_id":40,"name":"Delureni (Valea Mare)"},{"id":12850,"county_id":40,"name":"Dezrobi\u0163i"},{"id":12851,"county_id":40,"name":"Diacone\u015fti"},{"id":12852,"county_id":40,"name":"Dianu"},{"id":12853,"county_id":40,"name":"Dicule\u015fti"},{"id":12854,"county_id":40,"name":"Dimule\u015fti"},{"id":12855,"county_id":40,"name":"Dobre\u015fti"},{"id":12856,"county_id":40,"name":"Dobricea"},{"id":12857,"county_id":40,"name":"Dobriceni"},{"id":12858,"county_id":40,"name":"Dobru\u015fa"},{"id":12859,"county_id":40,"name":"Dosu R\u00e2ului"},{"id":12860,"county_id":40,"name":"Doze\u015fti"},{"id":12861,"county_id":40,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti (Brezoi)"},{"id":12862,"county_id":40,"name":"Dr\u0103g\u0103ne\u015fti (Gole\u015fti)"},{"id":12863,"county_id":40,"name":"Dr\u0103ganu"},{"id":12864,"county_id":40,"name":"Dr\u0103gioiu"},{"id":12865,"county_id":40,"name":"Dr\u0103gule\u015fti"},{"id":12866,"county_id":40,"name":"Dumbrava"},{"id":12867,"county_id":40,"name":"Dumbr\u0103ve\u015fti"},{"id":12868,"county_id":40,"name":"F\u0103c\u0103i"},{"id":12869,"county_id":40,"name":"F\u0103ure\u015fti (Z\u0103treni)"},{"id":12870,"county_id":40,"name":"Fedele\u015foiu"},{"id":12871,"county_id":40,"name":"Fire\u015fti"},{"id":12872,"county_id":40,"name":"Firijba"},{"id":12873,"county_id":40,"name":"Fi\u015fc\u0103lia"},{"id":12874,"county_id":40,"name":"Fole\u015ftii de Jos"},{"id":12875,"county_id":40,"name":"Fole\u015ftii de Sus"},{"id":12876,"county_id":40,"name":"Fote\u015fti"},{"id":12877,"county_id":40,"name":"Fr\u00e2nce\u015fti-Coasta"},{"id":12878,"county_id":40,"name":"Frasina"},{"id":12879,"county_id":40,"name":"Fumureni"},{"id":12880,"county_id":40,"name":"Fund\u0103tura"},{"id":12881,"county_id":40,"name":"G\u0103geni"},{"id":12882,"county_id":40,"name":"G\u0103ine\u015fti"},{"id":12883,"county_id":40,"name":"G\u00e2ltofani"},{"id":12884,"county_id":40,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":12885,"county_id":40,"name":"G\u0103n\u0163ulei"},{"id":12886,"county_id":40,"name":"G\u00e2rnicet"},{"id":12887,"county_id":40,"name":"G\u00e2rnicetu"},{"id":12888,"county_id":40,"name":"G\u0103teje\u015fti"},{"id":12889,"county_id":40,"name":"G\u0103ujani"},{"id":12890,"county_id":40,"name":"G\u0103v\u0103ne\u015fti"},{"id":12891,"county_id":40,"name":"Geam\u0103na (Dr\u0103goe\u015fti)"},{"id":12892,"county_id":40,"name":"Geam\u0103na (Stoile\u015fti)"},{"id":12893,"county_id":40,"name":"Genuneni"},{"id":12894,"county_id":40,"name":"Ghindari"},{"id":12895,"county_id":40,"name":"Ghiobe\u015fti"},{"id":12896,"county_id":40,"name":"Gibe\u015fti"},{"id":12897,"county_id":40,"name":"Ginerica"},{"id":12898,"county_id":40,"name":"Giule\u015fti"},{"id":12899,"county_id":40,"name":"Giule\u015ftii de Sus"},{"id":12900,"county_id":40,"name":"Giurgiuveni"},{"id":12901,"county_id":40,"name":"Giuroiu"},{"id":12902,"county_id":40,"name":"Glodu"},{"id":12903,"county_id":40,"name":"Golotreni"},{"id":12904,"county_id":40,"name":"Gorune\u015fti (B\u0103lce\u015fti)"},{"id":12905,"county_id":40,"name":"Gorune\u015fti (Sl\u0103tioara)"},{"id":12906,"county_id":40,"name":"Govora"},{"id":12907,"county_id":40,"name":"Greble\u015fti"},{"id":12908,"county_id":40,"name":"Greci"},{"id":12909,"county_id":40,"name":"Gropeni"},{"id":12910,"county_id":40,"name":"Gro\u015fi"},{"id":12911,"county_id":40,"name":"Gruieri"},{"id":12912,"county_id":40,"name":"Gruiu"},{"id":12913,"county_id":40,"name":"Gruiu Lupului"},{"id":12914,"county_id":40,"name":"Guguianca"},{"id":12915,"county_id":40,"name":"Gura Crucilor"},{"id":12916,"county_id":40,"name":"Gura Suha\u015fului"},{"id":12917,"county_id":40,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":12918,"county_id":40,"name":"Gurguiata"},{"id":12919,"county_id":40,"name":"Guri\u015foara"},{"id":12920,"county_id":40,"name":"Gu\u015foianca"},{"id":12921,"county_id":40,"name":"Her\u0103\u015fti"},{"id":12922,"county_id":40,"name":"Hot\u0103rasa"},{"id":12923,"county_id":40,"name":"Hotarele"},{"id":12924,"county_id":40,"name":"Hot\u0103roaia"},{"id":12925,"county_id":40,"name":"Iacovile"},{"id":12926,"county_id":40,"name":"Ifrime\u015fti"},{"id":12927,"county_id":40,"name":"Igoiu"},{"id":12928,"county_id":40,"name":"Ilaciu"},{"id":12929,"county_id":40,"name":"Irime\u015fti"},{"id":12930,"county_id":40,"name":"Izb\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":12931,"county_id":40,"name":"Izvora\u015fu"},{"id":12932,"county_id":40,"name":"Izvoru"},{"id":12933,"county_id":40,"name":"Izvoru Rece (Stoile\u015fti)"},{"id":12934,"county_id":40,"name":"Izvoru Rece (Vaideeni)"},{"id":12935,"county_id":40,"name":"Jaro\u015ftea"},{"id":12936,"county_id":40,"name":"Jiblea Nou\u0103"},{"id":12937,"county_id":40,"name":"Jiblea Veche"},{"id":12938,"county_id":40,"name":"L\u0103custeni"},{"id":12939,"county_id":40,"name":"L\u0103custenii de Jos"},{"id":12940,"county_id":40,"name":"L\u0103custenii de Sus"},{"id":12941,"county_id":40,"name":"L\u0103unele de Jos"},{"id":12942,"county_id":40,"name":"Linia (Bude\u015fti)"},{"id":12943,"county_id":40,"name":"Linia Dealului"},{"id":12944,"county_id":40,"name":"Linia (Gr\u0103di\u015ftea)"},{"id":12945,"county_id":40,"name":"Linia Hanului"},{"id":12946,"county_id":40,"name":"Linia pe Vale"},{"id":12947,"county_id":40,"name":"Livadia"},{"id":12948,"county_id":40,"name":"Lunca (Bujoreni)"},{"id":12949,"county_id":40,"name":"Lunca (Ocnele Mari)"},{"id":12950,"county_id":40,"name":"Lupoaia"},{"id":12951,"county_id":40,"name":"Lupuie\u015fti"},{"id":12952,"county_id":40,"name":"M\u0103ciuceni"},{"id":12953,"county_id":40,"name":"M\u0103dulari (Cerni\u015foara)"},{"id":12954,"county_id":40,"name":"M\u0103gura"},{"id":12955,"county_id":40,"name":"M\u0103gureni"},{"id":12956,"county_id":40,"name":"M\u0103ld\u0103re\u015ftii de Jos"},{"id":12957,"county_id":40,"name":"M\u0103ld\u0103re\u015fti (L\u0103de\u015fti)"},{"id":12958,"county_id":40,"name":"M\u0103ld\u0103re\u015fti (M\u0103ciuca)"},{"id":12959,"county_id":40,"name":"Malu"},{"id":12960,"county_id":40,"name":"Malu Alb"},{"id":12961,"county_id":40,"name":"Malu V\u00e2rtop"},{"id":12962,"county_id":40,"name":"Mamu"},{"id":12963,"county_id":40,"name":"M\u0103n\u0103ile\u015fti"},{"id":12964,"county_id":40,"name":"M\u0103neasa"},{"id":12965,"county_id":40,"name":"M\u00e2ngureni"},{"id":12966,"county_id":40,"name":"M\u0103nicea"},{"id":12967,"county_id":40,"name":"Marcea"},{"id":12968,"county_id":40,"name":"M\u0103rcu\u015fu"},{"id":12969,"county_id":40,"name":"M\u0103rgineni"},{"id":12970,"county_id":40,"name":"M\u0103rice\u015fti"},{"id":12971,"county_id":40,"name":"Mari\u0163a"},{"id":12972,"county_id":40,"name":"M\u0103z\u0103raru"},{"id":12973,"county_id":40,"name":"M\u0103zili"},{"id":12974,"county_id":40,"name":"Mecea"},{"id":12975,"county_id":40,"name":"Meieni"},{"id":12976,"county_id":40,"name":"Mere\u015fe\u015fti"},{"id":12977,"county_id":40,"name":"Mierea"},{"id":12978,"county_id":40,"name":"Mija\u0163i"},{"id":12979,"county_id":40,"name":"Mijlocu"},{"id":12980,"county_id":40,"name":"Mile\u015fti"},{"id":12981,"county_id":40,"name":"Milostea"},{"id":12982,"county_id":40,"name":"Mire\u015fti"},{"id":12983,"county_id":40,"name":"Mitrofani"},{"id":12984,"county_id":40,"name":"Ml\u0103ceni"},{"id":12985,"county_id":40,"name":"Modoia"},{"id":12986,"county_id":40,"name":"Moge\u015fti"},{"id":12987,"county_id":40,"name":"Mogo\u015fe\u015fti"},{"id":12988,"county_id":40,"name":"Mologe\u015fti"},{"id":12989,"county_id":40,"name":"Mosoroasa"},{"id":12990,"county_id":40,"name":"Mo\u015fteni"},{"id":12991,"county_id":40,"name":"Mrene\u015fti"},{"id":12992,"county_id":40,"name":"Muereasca de Sus"},{"id":12993,"county_id":40,"name":"Munteni"},{"id":12994,"county_id":40,"name":"Neghine\u015fti"},{"id":12995,"county_id":40,"name":"Negraia"},{"id":12996,"county_id":40,"name":"Negreni"},{"id":12997,"county_id":40,"name":"Negrule\u015fti"},{"id":12998,"county_id":40,"name":"Nemoiu"},{"id":12999,"county_id":40,"name":"Nenciule\u015fti"},{"id":13000,"county_id":40,"name":"Ne\u0163e\u015fti"},{"id":13001,"county_id":40,"name":"Nicole\u015fti"},{"id":13002,"county_id":40,"name":"Nisipi"},{"id":13003,"county_id":40,"name":"Ob\u00e2r\u015fia"},{"id":13004,"county_id":40,"name":"Obislavu"},{"id":13005,"county_id":40,"name":"Obogeni"},{"id":13006,"county_id":40,"name":"Obroce\u015fti"},{"id":13007,"county_id":40,"name":"Ocni\u0163a"},{"id":13008,"county_id":40,"name":"Ocracu"},{"id":13009,"county_id":40,"name":"Ol\u0103ne\u015fti"},{"id":13010,"county_id":40,"name":"Olteanca (Gl\u0103vile)"},{"id":13011,"county_id":40,"name":"Olteanca (L\u0103de\u015fti)"},{"id":13012,"county_id":40,"name":"Olteni"},{"id":13013,"county_id":40,"name":"Olte\u0163ani"},{"id":13014,"county_id":40,"name":"Olte\u0163u"},{"id":13015,"county_id":40,"name":"Op\u0103te\u015fti"},{"id":13016,"county_id":40,"name":"Ostroveni"},{"id":13017,"county_id":40,"name":"Oteteli\u015fu"},{"id":13018,"county_id":40,"name":"Oveselu"},{"id":13019,"county_id":40,"name":"Padina"},{"id":13020,"county_id":40,"name":"P\u0103dure\u0163u"},{"id":13021,"county_id":40,"name":"Palanga"},{"id":13022,"county_id":40,"name":"P\u00e2r\u00e2ienii de Jos"},{"id":13023,"county_id":40,"name":"P\u00e2r\u00e2ienii de Mijloc"},{"id":13024,"county_id":40,"name":"P\u00e2r\u00e2ienii de Sus"},{"id":13025,"county_id":40,"name":"P\u0103r\u0103u\u015fani"},{"id":13026,"county_id":40,"name":"P\u0103s\u0103rei"},{"id":13027,"county_id":40,"name":"P\u0103scoaia"},{"id":13028,"county_id":40,"name":"P\u0103scule\u015fti"},{"id":13029,"county_id":40,"name":"P\u0103te\u015fti"},{"id":13030,"county_id":40,"name":"P\u0103u\u015fa"},{"id":13031,"county_id":40,"name":"P\u0103u\u015fe\u015fti-Ot\u0103s\u0103u"},{"id":13032,"county_id":40,"name":"Perte\u015fti"},{"id":13033,"county_id":40,"name":"Pietrarii de Sus"},{"id":13034,"county_id":40,"name":"Pietrari (P\u0103u\u015fe\u015fti-M\u0103gla\u015fi)"},{"id":13035,"county_id":40,"name":"Pietreni"},{"id":13036,"county_id":40,"name":"Pietri\u015fu"},{"id":13037,"county_id":40,"name":"Pietroasa"},{"id":13038,"county_id":40,"name":"Piscu Mare"},{"id":13039,"county_id":40,"name":"Piscu Pietrei"},{"id":13040,"county_id":40,"name":"Piscu Scoar\u0163ei"},{"id":13041,"county_id":40,"name":"Plea\u015fa"},{"id":13042,"county_id":40,"name":"Ple\u015fe\u015fti"},{"id":13043,"county_id":40,"name":"Ple\u015foiu (Livezi)"},{"id":13044,"county_id":40,"name":"Ple\u015foiu (Nicolae B\u0103lcescu)"},{"id":13045,"county_id":40,"name":"Podeni"},{"id":13046,"county_id":40,"name":"Poenari"},{"id":13047,"county_id":40,"name":"Poeni\u0163a"},{"id":13048,"county_id":40,"name":"Poiana"},{"id":13049,"county_id":40,"name":"Poienari"},{"id":13050,"county_id":40,"name":"Pojogi-Cerna"},{"id":13051,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (F\u00e2rt\u0103\u0163e\u015fti)"},{"id":13052,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (Gole\u015fti)"},{"id":13053,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (L\u0103de\u015fti)"},{"id":13054,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (M\u0103ciuca)"},{"id":13055,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (Nicolae B\u0103lcescu)"},{"id":13056,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (Sine\u015fti)"},{"id":13057,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (Stoene\u015fti)"},{"id":13058,"county_id":40,"name":"Pope\u015fti (Tetoiu)"},{"id":13059,"county_id":40,"name":"Port\u0103re\u015fti"},{"id":13060,"county_id":40,"name":"Prajila"},{"id":13061,"county_id":40,"name":"Prede\u015fti"},{"id":13062,"county_id":40,"name":"Preo\u0163e\u015fti"},{"id":13063,"county_id":40,"name":"Priba"},{"id":13064,"county_id":40,"name":"Priloage"},{"id":13065,"county_id":40,"name":"Pripoara"},{"id":13066,"county_id":40,"name":"Pripoare"},{"id":13067,"county_id":40,"name":"Priporu"},{"id":13068,"county_id":40,"name":"Procopoaia"},{"id":13069,"county_id":40,"name":"Prod\u0103ne\u015fti"},{"id":13070,"county_id":40,"name":"Proieni"},{"id":13071,"county_id":40,"name":"Racovi\u0163a (Bude\u015fti)"},{"id":13072,"county_id":40,"name":"Racu"},{"id":13073,"county_id":40,"name":"R\u0103d\u0103cine\u015fti"},{"id":13074,"county_id":40,"name":"R\u00e2me\u015fti (Horezu)"},{"id":13075,"county_id":40,"name":"R\u00e2me\u015fti (\u015eu\u015fani)"},{"id":13076,"county_id":40,"name":"R\u00e2pa C\u0103r\u0103mizii"},{"id":13077,"county_id":40,"name":"R\u00e2p\u0103ne\u015fti"},{"id":13078,"county_id":40,"name":"R\u0103\u0163\u0103le\u015fti"},{"id":13079,"county_id":40,"name":"R\u00e2ureni"},{"id":13080,"county_id":40,"name":"R\u00e2u Vadului"},{"id":13081,"county_id":40,"name":"Robaia"},{"id":13082,"county_id":40,"name":"Robe\u015fti"},{"id":13083,"county_id":40,"name":"Roe\u015fti (Pesceana)"},{"id":13084,"county_id":40,"name":"Romane\u015fti"},{"id":13085,"county_id":40,"name":"Rom\u00e2ni"},{"id":13086,"county_id":40,"name":"Romanii de Jos"},{"id":13087,"county_id":40,"name":"Romanii de Sus"},{"id":13088,"county_id":40,"name":"Ro\u015fia"},{"id":13089,"county_id":40,"name":"Ro\u015fioara"},{"id":13090,"county_id":40,"name":"Ro\u015foveni"},{"id":13091,"county_id":40,"name":"Rot\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":13092,"county_id":40,"name":"Ruda"},{"id":13093,"county_id":40,"name":"Rugetu (Mih\u0103e\u015fti)"},{"id":13094,"county_id":40,"name":"Rugetu (Sl\u0103tioara)"},{"id":13095,"county_id":40,"name":"Rus\u0103ne\u015fti"},{"id":13096,"county_id":40,"name":"Saioci"},{"id":13097,"county_id":40,"name":"S\u0103li\u015ftea"},{"id":13098,"county_id":40,"name":"S\u00e2nbotin"},{"id":13099,"county_id":40,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":13100,"county_id":40,"name":"S\u0103rs\u0103ne\u015fti"},{"id":13101,"county_id":40,"name":"S\u0103rule\u015fti"},{"id":13102,"county_id":40,"name":"S\u0103\u015fcioara"},{"id":13103,"county_id":40,"name":"Satu Poieni"},{"id":13104,"county_id":40,"name":"Scaio\u015fi"},{"id":13105,"county_id":40,"name":"Sc\u0103ri\u015foara"},{"id":13106,"county_id":40,"name":"Sc\u0103ueni"},{"id":13107,"county_id":40,"name":"Schitu"},{"id":13108,"county_id":40,"name":"Scoru\u015fu"},{"id":13109,"county_id":40,"name":"Seaca (C\u0103lim\u0103ne\u015fti)"},{"id":13110,"county_id":40,"name":"Seaca (S\u0103l\u0103trucel)"},{"id":13111,"county_id":40,"name":"Seciu"},{"id":13112,"county_id":40,"name":"\u015eerb\u0103neasa"},{"id":13113,"county_id":40,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti (L\u0103pu\u015fata)"},{"id":13114,"county_id":40,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti (P\u0103u\u015fe\u015fti)"},{"id":13115,"county_id":40,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti (S\u0103l\u0103trucel)"},{"id":13116,"county_id":40,"name":"\u015eerb\u0103ne\u015fti (\u015etef\u0103ne\u015fti)"},{"id":13117,"county_id":40,"name":"Silea"},{"id":13118,"county_id":40,"name":"Sl\u0103tioarele"},{"id":13119,"county_id":40,"name":"Sl\u0103vite\u015fti"},{"id":13120,"county_id":40,"name":"Snam\u0103na"},{"id":13121,"county_id":40,"name":"\u015eolice\u015fti"},{"id":13122,"county_id":40,"name":"\u015eotani"},{"id":13123,"county_id":40,"name":"Sp\u00e2rleni"},{"id":13124,"county_id":40,"name":"Spinu"},{"id":13125,"county_id":40,"name":"St\u0103ncule\u015fti"},{"id":13126,"county_id":40,"name":"St\u0103ne\u015fti-Lunca"},{"id":13127,"county_id":40,"name":"St\u0103ne\u015fti (Stoile\u015fti)"},{"id":13128,"county_id":40,"name":"Stanomiru"},{"id":13129,"county_id":40,"name":"\u015etef\u0103ne\u015fti (M\u0103ciuca)"},{"id":13130,"county_id":40,"name":"\u015etirbe\u015fti"},{"id":13131,"county_id":40,"name":"Stoene\u015fti (Berisl\u0103ve\u015fti)"},{"id":13132,"county_id":40,"name":"Stoic\u0103ne\u015fti"},{"id":13133,"county_id":40,"name":"Stoicule\u015fti"},{"id":13134,"county_id":40,"name":"Stolniceni"},{"id":13135,"county_id":40,"name":"Str\u0103chine\u015fti"},{"id":13136,"county_id":40,"name":"Streminoasa"},{"id":13137,"county_id":40,"name":"Stup\u0103rei"},{"id":13138,"county_id":40,"name":"Sub Deal"},{"id":13139,"county_id":40,"name":"Suie\u015fti"},{"id":13140,"county_id":40,"name":"Surdoiu"},{"id":13141,"county_id":40,"name":"\u015euricaru"},{"id":13142,"county_id":40,"name":"Surpatele"},{"id":13143,"county_id":40,"name":"Surpa\u0163i"},{"id":13144,"county_id":40,"name":"Suseni"},{"id":13145,"county_id":40,"name":"\u015euta"},{"id":13146,"county_id":40,"name":"T\u0103n\u0103se\u015fti"},{"id":13147,"county_id":40,"name":"Tanislavi"},{"id":13148,"county_id":40,"name":"T\u00e2rgu G\u00e2ngule\u015fti"},{"id":13149,"county_id":40,"name":"T\u0103t\u0103rani"},{"id":13150,"county_id":40,"name":"\u0162eica"},{"id":13151,"county_id":40,"name":"Teiu"},{"id":13152,"county_id":40,"name":"Teiul"},{"id":13153,"county_id":40,"name":"Teiu\u015fu"},{"id":13154,"county_id":40,"name":"Teleche\u015fti"},{"id":13155,"county_id":40,"name":"\u0162epe\u015fti"},{"id":13156,"county_id":40,"name":"Tep\u015fenari"},{"id":13157,"county_id":40,"name":"Tighina"},{"id":13158,"county_id":40,"name":"Tina"},{"id":13159,"county_id":40,"name":"Tisa"},{"id":13160,"county_id":40,"name":"Tite\u015fti"},{"id":13161,"county_id":40,"name":"Titireci"},{"id":13162,"county_id":40,"name":"Troian"},{"id":13163,"county_id":40,"name":"Trundin"},{"id":13164,"county_id":40,"name":"Tufanii"},{"id":13165,"county_id":40,"name":"Tulei-C\u00e2mpeni"},{"id":13166,"county_id":40,"name":"Turburea"},{"id":13167,"county_id":40,"name":"Turce\u015fti"},{"id":13168,"county_id":40,"name":"Tu\u0163ule\u015fti"},{"id":13169,"county_id":40,"name":"\u0162u\u0163uru"},{"id":13170,"county_id":40,"name":"Udre\u015fti"},{"id":13171,"county_id":40,"name":"Ulme\u0163el"},{"id":13172,"county_id":40,"name":"Ulmetu"},{"id":13173,"county_id":40,"name":"Ur\u015fani"},{"id":13174,"county_id":40,"name":"Ur\u015fi (Pope\u015fti)"},{"id":13175,"county_id":40,"name":"Ur\u015fi (Stoile\u015fti)"},{"id":13176,"county_id":40,"name":"Ursoaia"},{"id":13177,"county_id":40,"name":"Urzica"},{"id":13178,"county_id":40,"name":"U\u015furei"},{"id":13179,"county_id":40,"name":"Valea Aluni\u015fului"},{"id":13180,"county_id":40,"name":"Valea Babei"},{"id":13181,"county_id":40,"name":"Valea B\u0103lceasc\u0103"},{"id":13182,"county_id":40,"name":"Valea Caselor (Dr\u0103g\u0103\u015fani)"},{"id":13183,"county_id":40,"name":"Valea Caselor (Pope\u015fti)"},{"id":13184,"county_id":40,"name":"Valea Cheii"},{"id":13185,"county_id":40,"name":"Valea Gr\u0103di\u015ftei"},{"id":13186,"county_id":40,"name":"Valea lui Stan"},{"id":13187,"county_id":40,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":13188,"county_id":40,"name":"Valea M\u0103ce\u015fului"},{"id":13189,"county_id":40,"name":"Valea Mare (B\u0103beni)"},{"id":13190,"county_id":40,"name":"Valea Mare (Berbe\u015fti)"},{"id":13191,"county_id":40,"name":"Valea R\u00e2ului"},{"id":13192,"county_id":40,"name":"Valea Scheiului"},{"id":13193,"county_id":40,"name":"Valea Ursului"},{"id":13194,"county_id":40,"name":"Valea V\u0103leni"},{"id":13195,"county_id":40,"name":"Valea Viei"},{"id":13196,"county_id":40,"name":"V\u0103leni (P\u0103u\u015fe\u015fti)"},{"id":13197,"county_id":40,"name":"V\u0103leni (Z\u0103treni)"},{"id":13198,"county_id":40,"name":"V\u0103rateci"},{"id":13199,"county_id":40,"name":"V\u0103ratica"},{"id":13200,"county_id":40,"name":"V\u0103ratici"},{"id":13201,"county_id":40,"name":"V\u00e2rleni"},{"id":13202,"county_id":40,"name":"V\u0103t\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":13203,"county_id":40,"name":"Verdea"},{"id":13204,"county_id":40,"name":"Ve\u0163elu"},{"id":13205,"county_id":40,"name":"Vii\u015foara"},{"id":13206,"county_id":40,"name":"Vl\u0103duceni"},{"id":13207,"county_id":40,"name":"Vl\u0103dule\u015fti"},{"id":13208,"county_id":40,"name":"Voice\u015ftii din Vale"},{"id":13209,"county_id":40,"name":"Voiculeasa"},{"id":13210,"county_id":40,"name":"Voine\u015fi\u0163a"},{"id":13211,"county_id":40,"name":"Vulpue\u015fti"},{"id":13212,"county_id":40,"name":"Z\u0103rneni"},{"id":13213,"county_id":40,"name":"Z\u0103rne\u015fti"},{"id":13214,"county_id":40,"name":"Z\u0103trenii de Sus"},{"id":13215,"county_id":40,"name":"Z\u0103videni"},{"id":13216,"county_id":40,"name":"Z\u0103voieni"},{"id":13217,"county_id":40,"name":"Zgubea"},{"id":13218,"county_id":40,"name":"Zl\u0103t\u0103rei"},{"id":13219,"county_id":40,"name":"Zmeur\u0103tu"},{"id":13220,"county_id":41,"name":"1 Decembrie"},{"id":13221,"county_id":41,"name":"Albe\u015fti (Dele\u015fti)"},{"id":13222,"county_id":41,"name":"Albina"},{"id":13223,"county_id":41,"name":"Albi\u0163a"},{"id":13224,"county_id":41,"name":"Arm\u0103\u015feni (B\u0103ce\u015fti)"},{"id":13225,"county_id":41,"name":"Arm\u0103\u015feni (Bune\u015fti-Avere\u015fti)"},{"id":13226,"county_id":41,"name":"Arm\u0103\u015foaia"},{"id":13227,"county_id":41,"name":"Ar\u015fi\u0163a"},{"id":13228,"county_id":41,"name":"Avere\u015fti"},{"id":13229,"county_id":41,"name":"Avr\u0103me\u015fti"},{"id":13230,"county_id":41,"name":"B\u0103bu\u015fa"},{"id":13231,"county_id":41,"name":"B\u0103bu\u0163a"},{"id":13232,"county_id":41,"name":"B\u0103c\u0103oani"},{"id":13233,"county_id":41,"name":"B\u0103deana"},{"id":13234,"county_id":41,"name":"Bahnari"},{"id":13235,"county_id":41,"name":"B\u0103ile Dr\u00e2nceni"},{"id":13236,"county_id":41,"name":"B\u0103le\u015fti"},{"id":13237,"county_id":41,"name":"B\u0103lt\u0103\u0163eni"},{"id":13238,"county_id":41,"name":"B\u0103l\u0163a\u0163i"},{"id":13239,"county_id":41,"name":"B\u0103lteni-Deal"},{"id":13240,"county_id":41,"name":"B\u0103nce\u015fti"},{"id":13241,"county_id":41,"name":"Barbo\u015fi"},{"id":13242,"county_id":41,"name":"B\u00e2rl\u0103le\u015fti"},{"id":13243,"county_id":41,"name":"B\u0103rt\u0103lu\u015f-Mocani"},{"id":13244,"county_id":41,"name":"B\u0103rt\u0103lu\u015f-R\u0103ze\u015fi"},{"id":13245,"county_id":41,"name":"B\u00e2rze\u015fti"},{"id":13246,"county_id":41,"name":"Bejene\u015fti"},{"id":13247,"county_id":41,"name":"Belce\u015fti"},{"id":13248,"county_id":41,"name":"Belzeni"},{"id":13249,"county_id":41,"name":"Bene\u015fti"},{"id":13250,"county_id":41,"name":"Bereasa"},{"id":13251,"county_id":41,"name":"Ble\u015fca"},{"id":13252,"county_id":41,"name":"Bobe\u015fti"},{"id":13253,"county_id":41,"name":"Bogdana-Voloseni"},{"id":13254,"county_id":41,"name":"Bogd\u0103ne\u015fti (F\u0103lciu)"},{"id":13255,"county_id":41,"name":"Boge\u015fti"},{"id":13256,"county_id":41,"name":"Bola\u0163i"},{"id":13257,"county_id":41,"name":"Borode\u015fti"},{"id":13258,"county_id":41,"name":"Bo\u0163oaia"},{"id":13259,"county_id":41,"name":"Botoi"},{"id":13260,"county_id":41,"name":"Bou\u015fori"},{"id":13261,"county_id":41,"name":"Bozia"},{"id":13262,"county_id":41,"name":"Br\u0103de\u015fti"},{"id":13263,"county_id":41,"name":"Br\u0103h\u0103\u015foaia"},{"id":13264,"county_id":41,"name":"Brodoc"},{"id":13265,"county_id":41,"name":"Brosco\u015fe\u015fti"},{"id":13266,"county_id":41,"name":"Bro\u015fteni"},{"id":13267,"county_id":41,"name":"Buda (Alexandru Vlahu\u0163\u0103)"},{"id":13268,"county_id":41,"name":"Buda (Bogd\u0103ne\u015fti)"},{"id":13269,"county_id":41,"name":"Buda (O\u015fe\u015fti)"},{"id":13270,"county_id":41,"name":"Bude\u015fti"},{"id":13271,"county_id":41,"name":"Budu Cantemir"},{"id":13272,"county_id":41,"name":"Buh\u0103ie\u015fti"},{"id":13273,"county_id":41,"name":"Bulboaca"},{"id":13274,"county_id":41,"name":"Bumb\u0103ta"},{"id":13275,"county_id":41,"name":"Bune\u015fti-Avere\u015fti"},{"id":13276,"county_id":41,"name":"Bursuci"},{"id":13277,"county_id":41,"name":"Buscata"},{"id":13278,"county_id":41,"name":"Butuc\u0103ria"},{"id":13279,"county_id":41,"name":"C\u0103lim\u0103ne\u015fti"},{"id":13280,"county_id":41,"name":"C\u0103lug\u0103reni"},{"id":13281,"county_id":41,"name":"C\u0103n\u0163\u0103l\u0103re\u015fti"},{"id":13282,"county_id":41,"name":"C\u0103pote\u015fti"},{"id":13283,"county_id":41,"name":"C\u0103pu\u015fneni"},{"id":13284,"county_id":41,"name":"C\u00e2rja"},{"id":13285,"county_id":41,"name":"C\u00e2rjoani"},{"id":13286,"county_id":41,"name":"C\u00e2r\u0163iba\u015fi"},{"id":13287,"county_id":41,"name":"C\u0103z\u0103ne\u015fti"},{"id":13288,"county_id":41,"name":"Cepe\u015fti"},{"id":13289,"county_id":41,"name":"Cet\u0103\u0163uia"},{"id":13290,"county_id":41,"name":"Chers\u0103cosu"},{"id":13291,"county_id":41,"name":"Chetre\u015fti"},{"id":13292,"county_id":41,"name":"Chetrosu"},{"id":13293,"county_id":41,"name":"Chilieni"},{"id":13294,"county_id":41,"name":"Chirce\u015fti"},{"id":13295,"county_id":41,"name":"Chi\u0163cani"},{"id":13296,"county_id":41,"name":"Chi\u0163oc"},{"id":13297,"county_id":41,"name":"Cioatele"},{"id":13298,"county_id":41,"name":"Ciocani"},{"id":13299,"county_id":41,"name":"Ciofeni"},{"id":13300,"county_id":41,"name":"Ciortolom"},{"id":13301,"county_id":41,"name":"Ciuperca"},{"id":13302,"county_id":41,"name":"Codreni"},{"id":13303,"county_id":41,"name":"Condrea"},{"id":13304,"county_id":41,"name":"Cop\u0103ceana"},{"id":13305,"county_id":41,"name":"Corbu"},{"id":13306,"county_id":41,"name":"Corni-Albe\u015fti"},{"id":13307,"county_id":41,"name":"Corob\u0103ne\u015fti"},{"id":13308,"county_id":41,"name":"Corode\u015fti"},{"id":13309,"county_id":41,"name":"Coroie\u015fti (Bogd\u0103ni\u0163a)"},{"id":13310,"county_id":41,"name":"Coroie\u015ftii de Sus"},{"id":13311,"county_id":41,"name":"Coroiu"},{"id":13312,"county_id":41,"name":"Co\u015fca"},{"id":13313,"county_id":41,"name":"Co\u015fe\u015fti"},{"id":13314,"county_id":41,"name":"Cotic"},{"id":13315,"county_id":41,"name":"Cozme\u015fti"},{"id":13316,"county_id":41,"name":"Cr\u0103ciune\u015fti"},{"id":13317,"county_id":41,"name":"Cr\u00e2ng"},{"id":13318,"county_id":41,"name":"Cr\u00e2ngu Nou"},{"id":13319,"county_id":41,"name":"Crasna"},{"id":13320,"county_id":41,"name":"Cr\u0103sn\u0103\u015feni"},{"id":13321,"county_id":41,"name":"Cre\u0163e\u015ftii de Sus"},{"id":13322,"county_id":41,"name":"Criste\u015fti"},{"id":13323,"county_id":41,"name":"Crive\u015fti"},{"id":13324,"county_id":41,"name":"Cujba"},{"id":13325,"county_id":41,"name":"Curse\u015fti-Deal"},{"id":13326,"county_id":41,"name":"Curse\u015fti-Vale"},{"id":13327,"county_id":41,"name":"Curteni"},{"id":13328,"county_id":41,"name":"Davide\u015fti"},{"id":13329,"county_id":41,"name":"Dealu Mare"},{"id":13330,"county_id":41,"name":"Dealu Sec\u0103rii"},{"id":13331,"county_id":41,"name":"Delea"},{"id":13332,"county_id":41,"name":"Deleni (Hoceni)"},{"id":13333,"county_id":41,"name":"Dinga"},{"id":13334,"county_id":41,"name":"Doagele"},{"id":13335,"county_id":41,"name":"Dobroslove\u015fti"},{"id":13336,"county_id":41,"name":"Doc\u0103neasa"},{"id":13337,"county_id":41,"name":"Docani"},{"id":13338,"county_id":41,"name":"Dode\u015fti"},{"id":13339,"county_id":41,"name":"Dr\u0103ge\u015fti"},{"id":13340,"county_id":41,"name":"Dragom\u0103ne\u015fti"},{"id":13341,"county_id":41,"name":"Dr\u0103xeni"},{"id":13342,"county_id":41,"name":"Druje\u015fti"},{"id":13343,"county_id":41,"name":"Duda-Epureni"},{"id":13344,"county_id":41,"name":"Dumasca"},{"id":13345,"county_id":41,"name":"Dumbr\u0103veni"},{"id":13346,"county_id":41,"name":"Dume\u015ftii Vechi"},{"id":13347,"county_id":41,"name":"Emil Racovi\u0163\u0103"},{"id":13348,"county_id":41,"name":"Epureni (Duda-Epureni)"},{"id":13349,"county_id":41,"name":"F\u00e2nt\u00e2na Bl\u0103narului"},{"id":13350,"county_id":41,"name":"F\u00e2nt\u00e2nele"},{"id":13351,"county_id":41,"name":"F\u00e2st\u00e2ci"},{"id":13352,"county_id":41,"name":"Fede\u015fti"},{"id":13353,"county_id":41,"name":"Fere\u015fti"},{"id":13354,"county_id":41,"name":"Floreni"},{"id":13355,"county_id":41,"name":"Flore\u015fti"},{"id":13356,"county_id":41,"name":"Foc\u015fa"},{"id":13357,"county_id":41,"name":"Foc\u015feasca"},{"id":13358,"county_id":41,"name":"Frasinu"},{"id":13359,"county_id":41,"name":"Frunti\u015feni"},{"id":13360,"county_id":41,"name":"Fulgu"},{"id":13361,"county_id":41,"name":"Fund\u0103tura (Arsura)"},{"id":13362,"county_id":41,"name":"Fund\u0103tura (Dele\u015fti)"},{"id":13363,"county_id":41,"name":"Fund\u0103tura Mare"},{"id":13364,"county_id":41,"name":"Fund\u0103tura Mic\u0103"},{"id":13365,"county_id":41,"name":"Fundu V\u0103ii (Lipov\u0103\u0163)"},{"id":13366,"county_id":41,"name":"Fundu V\u0103ii (Poiene\u015fti)"},{"id":13367,"county_id":41,"name":"G\u00e2l\u0163e\u015fti"},{"id":13368,"county_id":41,"name":"G\u0103ne\u015fti"},{"id":13369,"county_id":41,"name":"Gara Banca"},{"id":13370,"county_id":41,"name":"Gara Doc\u0103neasa"},{"id":13371,"county_id":41,"name":"Gara Ro\u015fie\u015fti"},{"id":13372,"county_id":41,"name":"Gara T\u0103l\u0103\u015fman"},{"id":13373,"county_id":41,"name":"G\u00e2rde\u015fti"},{"id":13374,"county_id":41,"name":"G\u0103vanu"},{"id":13375,"county_id":41,"name":"Ghergheleu"},{"id":13376,"county_id":41,"name":"Gherm\u0103ne\u015fti (Banca)"},{"id":13377,"county_id":41,"name":"Gherm\u0103ne\u015fti (Dr\u00e2nceni)"},{"id":13378,"county_id":41,"name":"Ghicani"},{"id":13379,"county_id":41,"name":"Ghireasca"},{"id":13380,"county_id":41,"name":"Giurcani"},{"id":13381,"county_id":41,"name":"Giurge\u015fti"},{"id":13382,"county_id":41,"name":"Glodeni"},{"id":13383,"county_id":41,"name":"Gr\u0103jdeni"},{"id":13384,"county_id":41,"name":"Grumezoaia"},{"id":13385,"county_id":41,"name":"Guge\u015fti"},{"id":13386,"county_id":41,"name":"Gura Albe\u015fti"},{"id":13387,"county_id":41,"name":"Gura Idrici"},{"id":13388,"county_id":41,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":13389,"county_id":41,"name":"Gu\u015fi\u0163ei"},{"id":13390,"county_id":41,"name":"H\u0103l\u0103re\u015fti"},{"id":13391,"county_id":41,"name":"Halta Dode\u015fti"},{"id":13392,"county_id":41,"name":"H\u00e2rsova"},{"id":13393,"county_id":41,"name":"H\u00e2r\u015foveni"},{"id":13394,"county_id":41,"name":"Hordila"},{"id":13395,"county_id":41,"name":"Hordile\u015fti"},{"id":13396,"county_id":41,"name":"Horga"},{"id":13397,"county_id":41,"name":"Horoiata"},{"id":13398,"county_id":41,"name":"Hreasca"},{"id":13399,"county_id":41,"name":"Huc"},{"id":13400,"county_id":41,"name":"Hupca"},{"id":13401,"county_id":41,"name":"Hurdugi"},{"id":13402,"county_id":41,"name":"Iaz"},{"id":13403,"county_id":41,"name":"Ib\u0103ne\u015fti"},{"id":13404,"county_id":41,"name":"Idrici"},{"id":13405,"county_id":41,"name":"Iezer"},{"id":13406,"county_id":41,"name":"Iezerel"},{"id":13407,"county_id":41,"name":"Ige\u015fti"},{"id":13408,"county_id":41,"name":"Iv\u0103ne\u015fti (P\u0103dureni)"},{"id":13409,"county_id":41,"name":"Jig\u0103lia"},{"id":13410,"county_id":41,"name":"Lacu Babei"},{"id":13411,"county_id":41,"name":"L\u0103le\u015fti"},{"id":13412,"county_id":41,"name":"L\u0103\u0163e\u015fti"},{"id":13413,"county_id":41,"name":"Lazu"},{"id":13414,"county_id":41,"name":"Leo\u015fti (P\u0103dureni)"},{"id":13415,"county_id":41,"name":"Leo\u015fti (T\u0103t\u0103r\u0103ni)"},{"id":13416,"county_id":41,"name":"Lunca"},{"id":13417,"county_id":41,"name":"Lunca Veche"},{"id":13418,"county_id":41,"name":"Lupe\u015fti"},{"id":13419,"county_id":41,"name":"M\u0103cre\u015fti (Rebricea)"},{"id":13420,"county_id":41,"name":"M\u0103cre\u015fti (Z\u0103podeni)"},{"id":13421,"county_id":41,"name":"M\u0103l\u0103ie\u015fti"},{"id":13422,"county_id":41,"name":"M\u00e2n\u0103stirea (Dele\u015fti)"},{"id":13423,"county_id":41,"name":"M\u00e2n\u0103stirea (M\u0103lu\u015fteni)"},{"id":13424,"county_id":41,"name":"M\u00e2nje\u015fti"},{"id":13425,"county_id":41,"name":"Man\u0163u"},{"id":13426,"county_id":41,"name":"M\u00e2nz\u0103te\u015fti"},{"id":13427,"county_id":41,"name":"M\u00e2nza\u0163i"},{"id":13428,"county_id":41,"name":"M\u0103r\u0103\u015feni"},{"id":13429,"county_id":41,"name":"M\u0103r\u0103\u015fe\u015fti"},{"id":13430,"county_id":41,"name":"M\u0103scurei"},{"id":13431,"county_id":41,"name":"Micle\u015fti (Banca)"},{"id":13432,"county_id":41,"name":"Mihail Kog\u0103lniceanu"},{"id":13433,"county_id":41,"name":"Mirce\u015fti"},{"id":13434,"county_id":41,"name":"Mireni"},{"id":13435,"county_id":41,"name":"Mitoc"},{"id":13436,"county_id":41,"name":"Moara Domneasc\u0103"},{"id":13437,"county_id":41,"name":"Moara Grecilor"},{"id":13438,"county_id":41,"name":"Mor\u0103reni"},{"id":13439,"county_id":41,"name":"Moreni"},{"id":13440,"county_id":41,"name":"Movileni"},{"id":13441,"county_id":41,"name":"Muntene\u015fti"},{"id":13442,"county_id":41,"name":"Muntenii de Sus"},{"id":13443,"county_id":41,"name":"Mu\u015fata"},{"id":13444,"county_id":41,"name":"Ob\u00e2r\u015fenii Lingurari"},{"id":13445,"county_id":41,"name":"Ob\u00e2r\u015feni (Vinderei)"},{"id":13446,"county_id":41,"name":"Ob\u00e2r\u015feni (Voine\u015fti)"},{"id":13447,"county_id":41,"name":"Odaia Bogdana"},{"id":13448,"county_id":41,"name":"Odaia Bursucani"},{"id":13449,"county_id":41,"name":"Opri\u015fi\u0163a"},{"id":13450,"county_id":41,"name":"Orgoie\u015fti"},{"id":13451,"county_id":41,"name":"O\u0163eleni"},{"id":13452,"county_id":41,"name":"O\u0163etoaia"},{"id":13453,"county_id":41,"name":"P\u0103cur\u0103re\u015fti"},{"id":13454,"county_id":41,"name":"P\u0103dureni (O\u015fe\u015fti)"},{"id":13455,"county_id":41,"name":"P\u00e2hna"},{"id":13456,"county_id":41,"name":"P\u00e2hne\u015fti"},{"id":13457,"county_id":41,"name":"P\u0103ltini\u015f"},{"id":13458,"county_id":41,"name":"Parpani\u0163a"},{"id":13459,"county_id":41,"name":"P\u00e2rve\u015fti"},{"id":13460,"county_id":41,"name":"Peicani"},{"id":13461,"county_id":41,"name":"Plopeni"},{"id":13462,"county_id":41,"name":"Plopi"},{"id":13463,"county_id":41,"name":"Plopoasa"},{"id":13464,"county_id":41,"name":"Plotone\u015fti"},{"id":13465,"county_id":41,"name":"Pochidia"},{"id":13466,"county_id":41,"name":"Podeni"},{"id":13467,"county_id":41,"name":"Podu Oprii"},{"id":13468,"county_id":41,"name":"Podu Petri\u015f"},{"id":13469,"county_id":41,"name":"Pog\u0103ne\u015fti"},{"id":13470,"county_id":41,"name":"Pogone\u015fti"},{"id":13471,"county_id":41,"name":"Poiana"},{"id":13472,"county_id":41,"name":"Poiana lui Alexa"},{"id":13473,"county_id":41,"name":"Poiana Pietrei"},{"id":13474,"county_id":41,"name":"Poiene\u015fti-Deal"},{"id":13475,"county_id":41,"name":"Polocin"},{"id":13476,"county_id":41,"name":"Popeni (G\u0103ge\u015fti)"},{"id":13477,"county_id":41,"name":"Popeni (Zorleni)"},{"id":13478,"county_id":41,"name":"Pope\u015fti (Dragomire\u015fti)"},{"id":13479,"county_id":41,"name":"Pope\u015fti (Micle\u015fti)"},{"id":13480,"county_id":41,"name":"Portari"},{"id":13481,"county_id":41,"name":"Po\u015fta Elan"},{"id":13482,"county_id":41,"name":"Pribe\u015fti"},{"id":13483,"county_id":41,"name":"Protopope\u015fti"},{"id":13484,"county_id":41,"name":"Punti\u015feni"},{"id":13485,"county_id":41,"name":"Pu\u015fca\u015fi"},{"id":13486,"county_id":41,"name":"Pu\u0163u Olarului"},{"id":13487,"county_id":41,"name":"Racova"},{"id":13488,"county_id":41,"name":"Racovi\u0163a"},{"id":13489,"county_id":41,"name":"R\u0103d\u0103e\u015fti"},{"id":13490,"county_id":41,"name":"R\u0103deni"},{"id":13491,"county_id":41,"name":"R\u0103de\u015fti"},{"id":13492,"county_id":41,"name":"R\u0103ducani"},{"id":13493,"county_id":41,"name":"R\u0103duie\u015fti"},{"id":13494,"county_id":41,"name":"Rafaila"},{"id":13495,"county_id":41,"name":"Raiu"},{"id":13496,"county_id":41,"name":"R\u00e2nceni"},{"id":13497,"county_id":41,"name":"R\u00e2nze\u015fti"},{"id":13498,"county_id":41,"name":"Rap\u015fa"},{"id":13499,"county_id":41,"name":"R\u0103\u015fcani (D\u0103ne\u015fti)"},{"id":13500,"county_id":41,"name":"R\u0103\u015fcani (\u015euletea)"},{"id":13501,"county_id":41,"name":"R\u00e2\u015fe\u015fti"},{"id":13502,"county_id":41,"name":"R\u00e2\u015fni\u0163a"},{"id":13503,"county_id":41,"name":"Rate\u015fu Cuzei"},{"id":13504,"county_id":41,"name":"Recea"},{"id":13505,"county_id":41,"name":"Rediu Galian"},{"id":13506,"county_id":41,"name":"Rediu (Hoceni)"},{"id":13507,"county_id":41,"name":"Rediu (Ro\u015fie\u015fti)"},{"id":13508,"county_id":41,"name":"Rediu (Vaslui)"},{"id":13509,"county_id":41,"name":"Ro\u015fiori"},{"id":13510,"county_id":41,"name":"Rotari"},{"id":13511,"county_id":41,"name":"Rug\u0103ria"},{"id":13512,"county_id":41,"name":"Rusca"},{"id":13513,"county_id":41,"name":"Ru\u015fi"},{"id":13514,"county_id":41,"name":"S\u0103lceni"},{"id":13515,"county_id":41,"name":"S\u0103lcioara"},{"id":13516,"county_id":41,"name":"S\u0103r\u0103\u0163eni"},{"id":13517,"county_id":41,"name":"S\u0103ratu"},{"id":13518,"county_id":41,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":13519,"county_id":41,"name":"Sasova"},{"id":13520,"county_id":41,"name":"Satu Nou (Banca)"},{"id":13521,"county_id":41,"name":"Satu Nou (Berezeni)"},{"id":13522,"county_id":41,"name":"Satu Nou (Cre\u0163e\u015fti)"},{"id":13523,"county_id":41,"name":"Satu Nou (Sole\u015fti)"},{"id":13524,"county_id":41,"name":"Satu Nou (Tanacu)"},{"id":13525,"county_id":41,"name":"Satu Nou (Tutova)"},{"id":13526,"county_id":41,"name":"Sauca"},{"id":13527,"county_id":41,"name":"Schineni"},{"id":13528,"county_id":41,"name":"Schinetea"},{"id":13529,"county_id":41,"name":"Schitu"},{"id":13530,"county_id":41,"name":"Secuia"},{"id":13531,"county_id":41,"name":"Semenea"},{"id":13532,"county_id":41,"name":"\u015eerbote\u015fti"},{"id":13533,"county_id":41,"name":"Sili\u015ftea (Iana)"},{"id":13534,"county_id":41,"name":"Sili\u015ftea (Punge\u015fti)"},{"id":13535,"county_id":41,"name":"Sili\u015ftea (Todire\u015fti)"},{"id":13536,"county_id":41,"name":"Simila"},{"id":13537,"county_id":41,"name":"Simili\u015foara"},{"id":13538,"county_id":41,"name":"Sipeni"},{"id":13539,"county_id":41,"name":"\u015ei\u015fcani"},{"id":13540,"county_id":41,"name":"Slobozia"},{"id":13541,"county_id":41,"name":"Soci"},{"id":13542,"county_id":41,"name":"Sofieni"},{"id":13543,"county_id":41,"name":"Sofrone\u015fti"},{"id":13544,"county_id":41,"name":"\u015eop\u00e2rleni"},{"id":13545,"county_id":41,"name":"St\u00e2nc\u0103\u015feni"},{"id":13546,"county_id":41,"name":"Stejaru"},{"id":13547,"county_id":41,"name":"\u015etiobor\u0103ni"},{"id":13548,"county_id":41,"name":"Stoi\u015fe\u015fti"},{"id":13549,"county_id":41,"name":"Str\u00e2mtura-Mitoc"},{"id":13550,"county_id":41,"name":"Stroie\u015fti"},{"id":13551,"county_id":41,"name":"Stuhule\u0163"},{"id":13552,"county_id":41,"name":"Suceveni"},{"id":13553,"county_id":41,"name":"Suseni"},{"id":13554,"county_id":41,"name":"T\u0103b\u0103l\u0103ie\u015fti"},{"id":13555,"county_id":41,"name":"T\u0103lpigeni"},{"id":13556,"county_id":41,"name":"T\u00e2rzii"},{"id":13557,"county_id":41,"name":"T\u0103t\u0103r\u0103ni (D\u0103ne\u015fti)"},{"id":13558,"county_id":41,"name":"Tatomire\u015fti"},{"id":13559,"county_id":41,"name":"Tei\u015foru"},{"id":13560,"county_id":41,"name":"Telejna"},{"id":13561,"county_id":41,"name":"\u0162ib\u0103ne\u015ftii Buhlii"},{"id":13562,"county_id":41,"name":"\u0162ifu"},{"id":13563,"county_id":41,"name":"Todireni"},{"id":13564,"county_id":41,"name":"Tome\u015fti"},{"id":13565,"county_id":41,"name":"Tom\u015fa"},{"id":13566,"county_id":41,"name":"Topor\u0103\u015fti"},{"id":13567,"county_id":41,"name":"Trestiana"},{"id":13568,"county_id":41,"name":"Trohan"},{"id":13569,"county_id":41,"name":"Tufe\u015ftii de Jos"},{"id":13570,"county_id":41,"name":"Tule\u015fti"},{"id":13571,"county_id":41,"name":"Tunse\u015fti"},{"id":13572,"county_id":41,"name":"Tupila\u0163i"},{"id":13573,"county_id":41,"name":"\u0162u\u0163cani"},{"id":13574,"county_id":41,"name":"Ulea"},{"id":13575,"county_id":41,"name":"Unce\u015fti"},{"id":13576,"county_id":41,"name":"Un\u0163e\u015fti"},{"id":13577,"county_id":41,"name":"Urde\u015fti"},{"id":13578,"county_id":41,"name":"Uricari"},{"id":13579,"county_id":41,"name":"Urla\u0163i"},{"id":13580,"county_id":41,"name":"Ursoaia"},{"id":13581,"county_id":41,"name":"Vadurile"},{"id":13582,"county_id":41,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":13583,"county_id":41,"name":"Valea Grecului"},{"id":13584,"county_id":41,"name":"Valea lui Bosie"},{"id":13585,"county_id":41,"name":"Valea lui Darie"},{"id":13586,"county_id":41,"name":"Valea Lung\u0103"},{"id":13587,"county_id":41,"name":"Valea Lupului"},{"id":13588,"county_id":41,"name":"Valea Mare (Dume\u015fti)"},{"id":13589,"county_id":41,"name":"Valea Mare (Iv\u0103ne\u015fti)"},{"id":13590,"county_id":41,"name":"Valea Mare (Negre\u015fti)"},{"id":13591,"county_id":41,"name":"Valea Oanei"},{"id":13592,"county_id":41,"name":"Valea Popii"},{"id":13593,"county_id":41,"name":"Valea Seac\u0103"},{"id":13594,"county_id":41,"name":"Valea Sili\u015ftei"},{"id":13595,"county_id":41,"name":"Valea T\u00e2rgului"},{"id":13596,"county_id":41,"name":"V\u0103leni (P\u0103dureni)"},{"id":13597,"county_id":41,"name":"V\u0103leni (Vii\u015foara)"},{"id":13598,"county_id":41,"name":"Verde\u015f"},{"id":13599,"county_id":41,"name":"Vii\u015foara (Todire\u015fti)"},{"id":13600,"county_id":41,"name":"Vii\u015foara (Vaslui)"},{"id":13601,"county_id":41,"name":"Viltote\u015fti"},{"id":13602,"county_id":41,"name":"Vine\u0163e\u015fti"},{"id":13603,"county_id":41,"name":"Vi\u015finari"},{"id":13604,"county_id":41,"name":"Vizureni"},{"id":13605,"county_id":41,"name":"Vl\u0103de\u015fti"},{"id":13606,"county_id":41,"name":"Vladia"},{"id":13607,"county_id":41,"name":"Voine\u015fti (Vulture\u015fti)"},{"id":13608,"county_id":41,"name":"Vovrie\u015fti"},{"id":13609,"county_id":41,"name":"Vulp\u0103\u015feni"},{"id":13610,"county_id":41,"name":"Zgura"},{"id":13611,"county_id":41,"name":"Zizinca"},{"id":13612,"county_id":42,"name":"Adjudu Vechi"},{"id":13613,"county_id":42,"name":"Alexandru Vlahu\u0163\u0103"},{"id":13614,"county_id":42,"name":"Andreia\u015fu de Sus"},{"id":13615,"county_id":42,"name":"Anghele\u015fti"},{"id":13616,"county_id":42,"name":"Argea"},{"id":13617,"county_id":42,"name":"Armeni"},{"id":13618,"county_id":42,"name":"Ar\u015fi\u0163a"},{"id":13619,"county_id":42,"name":"Arva"},{"id":13620,"county_id":42,"name":"Bahnele"},{"id":13621,"county_id":42,"name":"B\u0103l\u0103ne\u015fti"},{"id":13622,"county_id":42,"name":"Balta Ra\u0163ei"},{"id":13623,"county_id":42,"name":"B\u00e2tcari"},{"id":13624,"county_id":42,"name":"B\u0103tine\u015fti"},{"id":13625,"county_id":42,"name":"Beciu"},{"id":13626,"county_id":42,"name":"Belciugele"},{"id":13627,"county_id":42,"name":"Bice\u015ftii de Jos"},{"id":13628,"county_id":42,"name":"Bice\u015ftii de Sus"},{"id":13629,"county_id":42,"name":"Biche\u015fti"},{"id":13630,"county_id":42,"name":"Bilie\u015fti"},{"id":13631,"county_id":42,"name":"Bizighe\u015fti"},{"id":13632,"county_id":42,"name":"Blidari (C\u00e2rligele)"},{"id":13633,"county_id":42,"name":"Blidari (Dumitre\u015fti)"},{"id":13634,"county_id":42,"name":"Bode\u015fti"},{"id":13635,"county_id":42,"name":"Boghe\u015ftii de Sus"},{"id":13636,"county_id":42,"name":"Bogza"},{"id":13637,"county_id":42,"name":"Bon\u0163e\u015fti"},{"id":13638,"county_id":42,"name":"Bordeasca Nou\u0103"},{"id":13639,"county_id":42,"name":"Bordeasca Veche"},{"id":13640,"county_id":42,"name":"Borde\u015ftii de Jos"},{"id":13641,"county_id":42,"name":"Bo\u0163\u00e2rl\u0103u"},{"id":13642,"county_id":42,"name":"Br\u0103d\u0103ce\u015fti"},{"id":13643,"county_id":42,"name":"Br\u0103detu"},{"id":13644,"county_id":42,"name":"Buda"},{"id":13645,"county_id":42,"name":"Bude\u015fti"},{"id":13646,"county_id":42,"name":"Burca"},{"id":13647,"county_id":42,"name":"Burcioaia"},{"id":13648,"county_id":42,"name":"C\u0103iata"},{"id":13649,"county_id":42,"name":"C\u0103lienii Noi"},{"id":13650,"county_id":42,"name":"C\u0103lienii Vechi"},{"id":13651,"county_id":42,"name":"C\u0103lim\u0103neasa"},{"id":13652,"county_id":42,"name":"C\u0103lim\u0103ne\u015fti"},{"id":13653,"county_id":42,"name":"C\u00e2nde\u015fti"},{"id":13654,"county_id":42,"name":"Car\u015foche\u015fti-Cor\u0103bi\u0163a"},{"id":13655,"county_id":42,"name":"C\u0103t\u0103u\u0163i"},{"id":13656,"county_id":42,"name":"Ceardac"},{"id":13657,"county_id":42,"name":"Cerbu"},{"id":13658,"county_id":42,"name":"Chiricani"},{"id":13659,"county_id":42,"name":"Chi\u0163cani"},{"id":13660,"county_id":42,"name":"Ciol\u0103ne\u015fti"},{"id":13661,"county_id":42,"name":"Ciorani"},{"id":13662,"county_id":42,"name":"Ciu\u015flea"},{"id":13663,"county_id":42,"name":"Clipice\u015fti"},{"id":13664,"county_id":42,"name":"Coco\u015fari"},{"id":13665,"county_id":42,"name":"Codre\u015fti"},{"id":13666,"county_id":42,"name":"Colacu"},{"id":13667,"county_id":42,"name":"Cop\u0103ce\u015fti"},{"id":13668,"county_id":42,"name":"Cornetu"},{"id":13669,"county_id":42,"name":"Coroteni"},{"id":13670,"county_id":42,"name":"Costi\u015fa de Sus"},{"id":13671,"county_id":42,"name":"Costi\u015fa (Homocea)"},{"id":13672,"county_id":42,"name":"Costi\u015fa (T\u0103n\u0103soaia)"},{"id":13673,"county_id":42,"name":"Covrag"},{"id":13674,"county_id":42,"name":"Coza"},{"id":13675,"county_id":42,"name":"Crucea de Jos"},{"id":13676,"county_id":42,"name":"Crucea de Sus"},{"id":13677,"county_id":42,"name":"D\u0103lh\u0103u\u0163i"},{"id":13678,"county_id":42,"name":"Dealu Cucului"},{"id":13679,"county_id":42,"name":"Dealu Lung"},{"id":13680,"county_id":42,"name":"Dealu S\u0103rii"},{"id":13681,"county_id":42,"name":"Dioche\u0163i-Rediu"},{"id":13682,"county_id":42,"name":"Doaga"},{"id":13683,"county_id":42,"name":"Domne\u015fti-Sat"},{"id":13684,"county_id":42,"name":"Domne\u015fti-T\u00e2rg"},{"id":13685,"county_id":42,"name":"Dragosloveni (Dumbr\u0103veni)"},{"id":13686,"county_id":42,"name":"Dragosloveni (Soveja)"},{"id":13687,"county_id":42,"name":"Dumbrava (Panciu)"},{"id":13688,"county_id":42,"name":"Dumbrava (Poiana Cristei)"},{"id":13689,"county_id":42,"name":"Dumitre\u015ftii de Sus"},{"id":13690,"county_id":42,"name":"Dumitre\u015ftii-Fa\u0163\u0103"},{"id":13691,"county_id":42,"name":"Dup\u0103 M\u0103gura"},{"id":13692,"county_id":42,"name":"F\u0103getu"},{"id":13693,"county_id":42,"name":"Faraoanele"},{"id":13694,"county_id":42,"name":"Farca\u015f"},{"id":13695,"county_id":42,"name":"F\u0103urei"},{"id":13696,"county_id":42,"name":"Feldioara"},{"id":13697,"county_id":42,"name":"Fete\u015fti"},{"id":13698,"county_id":42,"name":"Fetig"},{"id":13699,"county_id":42,"name":"Frec\u0103\u0163ei"},{"id":13700,"county_id":42,"name":"G\u0103ge\u015fti"},{"id":13701,"county_id":42,"name":"Galbeni"},{"id":13702,"county_id":42,"name":"G\u0103loie\u015fti"},{"id":13703,"county_id":42,"name":"Ghebari"},{"id":13704,"county_id":42,"name":"Ghimice\u015fti"},{"id":13705,"county_id":42,"name":"Gogoiu"},{"id":13706,"county_id":42,"name":"Gole\u015ftii de Sus"},{"id":13707,"county_id":42,"name":"Gologanu"},{"id":13708,"county_id":42,"name":"Gre\u015fu"},{"id":13709,"county_id":42,"name":"Groapa Tufei"},{"id":13710,"county_id":42,"name":"Gura V\u0103ii"},{"id":13711,"county_id":42,"name":"H\u00e2ngule\u015fti"},{"id":13712,"county_id":42,"name":"Haret"},{"id":13713,"county_id":42,"name":"H\u0103uli\u015fca"},{"id":13714,"county_id":42,"name":"Holb\u0103ne\u015fti"},{"id":13715,"county_id":42,"name":"Hotaru"},{"id":13716,"county_id":42,"name":"Ige\u015fti"},{"id":13717,"county_id":42,"name":"Ire\u015fti"},{"id":13718,"county_id":42,"name":"Iugani"},{"id":13719,"county_id":42,"name":"Iv\u0103nce\u015fti"},{"id":13720,"county_id":42,"name":"Izvoarele"},{"id":13721,"county_id":42,"name":"Jgheaburi"},{"id":13722,"county_id":42,"name":"Jili\u015fte"},{"id":13723,"county_id":42,"name":"Jitia de Jos"},{"id":13724,"county_id":42,"name":"Jor\u0103\u015fti"},{"id":13725,"county_id":42,"name":"Lacu lui Baban"},{"id":13726,"county_id":42,"name":"L\u0103mote\u015fti"},{"id":13727,"county_id":42,"name":"L\u0103rg\u0103\u015feni"},{"id":13728,"county_id":42,"name":"L\u0103stuni"},{"id":13729,"county_id":42,"name":"Lep\u015fa"},{"id":13730,"county_id":42,"name":"Lespezi"},{"id":13731,"county_id":42,"name":"Lie\u015fti"},{"id":13732,"county_id":42,"name":"Livada"},{"id":13733,"county_id":42,"name":"Livezile"},{"id":13734,"county_id":42,"name":"Lojni\u0163a"},{"id":13735,"county_id":42,"name":"Luncile"},{"id":13736,"county_id":42,"name":"Lupoaia"},{"id":13737,"county_id":42,"name":"M\u0103gura"},{"id":13738,"county_id":42,"name":"Mahriu"},{"id":13739,"county_id":42,"name":"Maluri"},{"id":13740,"county_id":42,"name":"M\u0103n\u0103stioara"},{"id":13741,"county_id":42,"name":"M\u00e2ndre\u015fti-Moldova"},{"id":13742,"county_id":42,"name":"M\u00e2ndre\u015fti-Munteni"},{"id":13743,"county_id":42,"name":"M\u0103r\u0103cini"},{"id":13744,"county_id":42,"name":"M\u0103r\u0103\u015fti"},{"id":13745,"county_id":42,"name":"M\u0103rtine\u015fti"},{"id":13746,"county_id":42,"name":"M\u0103t\u0103cina"},{"id":13747,"county_id":42,"name":"Mesteac\u0103nu"},{"id":13748,"county_id":42,"name":"Mih\u0103lceni"},{"id":13749,"county_id":42,"name":"Milcovel"},{"id":13750,"county_id":42,"name":"Mirce\u015ftii Noi"},{"id":13751,"county_id":42,"name":"Mirce\u015ftii Vechi"},{"id":13752,"county_id":42,"name":"Modruzeni"},{"id":13753,"county_id":42,"name":"Mor\u0103re\u015fti"},{"id":13754,"county_id":42,"name":"Motn\u0103u"},{"id":13755,"county_id":42,"name":"Muncei"},{"id":13756,"county_id":42,"name":"Muncelu"},{"id":13757,"county_id":42,"name":"N\u0103ne\u015fti (T\u0103n\u0103soaia)"},{"id":13758,"county_id":42,"name":"Neculele"},{"id":13759,"county_id":42,"name":"Neicu"},{"id":13760,"county_id":42,"name":"Nereju Mic"},{"id":13761,"county_id":42,"name":"Obreji\u0163a"},{"id":13762,"county_id":42,"name":"Oche\u015fe\u015fti"},{"id":13763,"county_id":42,"name":"Odobasca"},{"id":13764,"county_id":42,"name":"Ol\u0103reni"},{"id":13765,"county_id":42,"name":"Ole\u015fe\u015fti"},{"id":13766,"county_id":42,"name":"Olteni"},{"id":13767,"county_id":42,"name":"Oreavu"},{"id":13768,"county_id":42,"name":"P\u0103dureni (Jari\u015ftea)"},{"id":13769,"county_id":42,"name":"P\u0103dureni (M\u0103r\u0103\u015fe\u015fti)"},{"id":13770,"county_id":42,"name":"P\u0103dureni (T\u00e2mboe\u015fti)"},{"id":13771,"county_id":42,"name":"P\u0103tr\u0103\u015fcani"},{"id":13772,"county_id":42,"name":"P\u0103v\u0103lari"},{"id":13773,"county_id":42,"name":"Petreanu"},{"id":13774,"county_id":42,"name":"Petre\u015fti"},{"id":13775,"county_id":42,"name":"Pietroasa (Bolote\u015fti)"},{"id":13776,"county_id":42,"name":"Pietroasa (C\u00e2mpineanca)"},{"id":13777,"county_id":42,"name":"Pietroasa (T\u00e2mboe\u015fti)"},{"id":13778,"county_id":42,"name":"Pietroasa (V\u00e2rte\u015fcoiu)"},{"id":13779,"county_id":42,"name":"Piscu Radului"},{"id":13780,"county_id":42,"name":"Piscu Reghiului"},{"id":13781,"county_id":42,"name":"Pitulu\u015fa"},{"id":13782,"county_id":42,"name":"Pl\u0103cin\u0163eni"},{"id":13783,"county_id":42,"name":"Ple\u015fe\u015fti"},{"id":13784,"county_id":42,"name":"Plopu"},{"id":13785,"county_id":42,"name":"Ploscu\u0163eni"},{"id":13786,"county_id":42,"name":"Plo\u015ftina"},{"id":13787,"county_id":42,"name":"Podu Lacului"},{"id":13788,"county_id":42,"name":"Podu N\u0103rujei"},{"id":13789,"county_id":42,"name":"Poduri"},{"id":13790,"county_id":42,"name":"Podurile"},{"id":13791,"county_id":42,"name":"Podu \u015echiopului"},{"id":13792,"county_id":42,"name":"Podu Stoica"},{"id":13793,"county_id":42,"name":"Poenile"},{"id":13794,"county_id":42,"name":"Poiana"},{"id":13795,"county_id":42,"name":"Poiana Stoichii"},{"id":13796,"county_id":42,"name":"Poieni\u0163a"},{"id":13797,"county_id":42,"name":"Prahuda"},{"id":13798,"county_id":42,"name":"Precistanu"},{"id":13799,"county_id":42,"name":"Prisaca"},{"id":13800,"county_id":42,"name":"Prisecani"},{"id":13801,"county_id":42,"name":"Putna"},{"id":13802,"county_id":42,"name":"R\u0103chita\u015fu"},{"id":13803,"county_id":42,"name":"R\u0103chitosu"},{"id":13804,"county_id":42,"name":"R\u0103d\u0103cine\u015fti"},{"id":13805,"county_id":42,"name":"R\u0103dule\u015fti"},{"id":13806,"county_id":42,"name":"R\u0103iu\u0163i"},{"id":13807,"county_id":42,"name":"R\u00e2mniceanca"},{"id":13808,"county_id":42,"name":"R\u00e2mniceni"},{"id":13809,"county_id":42,"name":"Ra\u015fca"},{"id":13810,"county_id":42,"name":"Rebegari"},{"id":13811,"county_id":42,"name":"Repedea"},{"id":13812,"county_id":42,"name":"Rom\u00e2ne\u015fti"},{"id":13813,"county_id":42,"name":"Ro\u015fcari"},{"id":13814,"county_id":42,"name":"Ro\u015fioara"},{"id":13815,"county_id":42,"name":"Rotile\u015ftii Mari"},{"id":13816,"county_id":42,"name":"Rotile\u015ftii Mici"},{"id":13817,"county_id":42,"name":"Ruc\u0103reni"},{"id":13818,"county_id":42,"name":"Ruget"},{"id":13819,"county_id":42,"name":"Sahastru"},{"id":13820,"county_id":42,"name":"Salcia Nou\u0103"},{"id":13821,"county_id":42,"name":"Salcia Veche"},{"id":13822,"county_id":42,"name":"S\u00e2rbi"},{"id":13823,"county_id":42,"name":"Satu Nou (Cior\u0103\u015fti)"},{"id":13824,"county_id":42,"name":"Satu Nou (Panciu)"},{"id":13825,"county_id":42,"name":"Scafari"},{"id":13826,"county_id":42,"name":"Sc\u00e2nteia"},{"id":13827,"county_id":42,"name":"Seciu"},{"id":13828,"county_id":42,"name":"\u015eerbe\u015fti"},{"id":13829,"county_id":42,"name":"Siminoc"},{"id":13830,"county_id":42,"name":"\u015eindrilari"},{"id":13831,"county_id":42,"name":"Siretu"},{"id":13832,"county_id":42,"name":"\u015ei\u015fcani"},{"id":13833,"county_id":42,"name":"Slimnic"},{"id":13834,"county_id":42,"name":"Slobozia Bote\u015fti"},{"id":13835,"county_id":42,"name":"\u015eot\u00e2rcari"},{"id":13836,"county_id":42,"name":"Sp\u0103t\u0103reasa"},{"id":13837,"county_id":42,"name":"Spine\u015fti"},{"id":13838,"county_id":42,"name":"Str\u0103jescu"},{"id":13839,"county_id":42,"name":"Stupina"},{"id":13840,"county_id":42,"name":"T\u0103buce\u015fti"},{"id":13841,"county_id":42,"name":"T\u0103n\u0103sari"},{"id":13842,"county_id":42,"name":"T\u00e2r\u00e2tu"},{"id":13843,"county_id":42,"name":"T\u0103taru"},{"id":13844,"county_id":42,"name":"\u0162epa"},{"id":13845,"county_id":42,"name":"Terche\u015fti"},{"id":13846,"county_id":42,"name":"Tichiri\u015f"},{"id":13847,"county_id":42,"name":"Tinoasa"},{"id":13848,"county_id":42,"name":"\u0162ip\u0103u"},{"id":13849,"county_id":42,"name":"Ti\u015fi\u0163a"},{"id":13850,"county_id":42,"name":"Titila"},{"id":13851,"county_id":42,"name":"Tojanii de Jos"},{"id":13852,"county_id":42,"name":"Tojanii de Sus"},{"id":13853,"county_id":42,"name":"Tope\u015fti"},{"id":13854,"county_id":42,"name":"Trestia"},{"id":13855,"county_id":42,"name":"Trestieni"},{"id":13856,"county_id":42,"name":"Trotu\u015fanu"},{"id":13857,"county_id":42,"name":"Tulburea"},{"id":13858,"county_id":42,"name":"Tu\u0163u"},{"id":13859,"county_id":42,"name":"Ungureni"},{"id":13860,"county_id":42,"name":"Unirea"},{"id":13861,"county_id":42,"name":"Ursoaia"},{"id":13862,"county_id":42,"name":"Vadu Ro\u015fca"},{"id":13863,"county_id":42,"name":"V\u00e2j\u00e2itoarea"},{"id":13864,"county_id":42,"name":"V\u00e2lcani"},{"id":13865,"county_id":42,"name":"V\u00e2lcele"},{"id":13866,"county_id":42,"name":"V\u00e2lcelele"},{"id":13867,"county_id":42,"name":"Valea Beciului"},{"id":13868,"county_id":42,"name":"Valea Cote\u015fti"},{"id":13869,"county_id":42,"name":"Valea Mic\u0103"},{"id":13870,"county_id":42,"name":"Valea Milcovului"},{"id":13871,"county_id":42,"name":"Valea Neagr\u0103"},{"id":13872,"county_id":42,"name":"V\u0103leni (Movili\u0163a)"},{"id":13873,"county_id":42,"name":"V\u0103leni (Rugine\u015fti)"},{"id":13874,"county_id":42,"name":"V\u0103leni (Str\u0103oane)"},{"id":13875,"county_id":42,"name":"Varni\u0163a"},{"id":13876,"county_id":42,"name":"V\u0103rs\u0103tura"},{"id":13877,"county_id":42,"name":"Verdea"},{"id":13878,"county_id":42,"name":"Vetre\u015fti-Her\u0103str\u0103u"},{"id":13879,"county_id":42,"name":"Vii\u015foara (P\u0103une\u015fti)"},{"id":13880,"county_id":42,"name":"Vii\u015foara (Vidra)"},{"id":13881,"county_id":42,"name":"Vit\u0103ne\u015fti"},{"id":13882,"county_id":42,"name":"Vit\u0103ne\u015ftii de sub M\u0103gur\u0103"},{"id":13883,"county_id":42,"name":"Vizantea M\u0103n\u0103stireasc\u0103"},{"id":13884,"county_id":42,"name":"Vizantea R\u0103z\u0103\u015feasc\u0103"},{"id":13885,"county_id":42,"name":"Vladnicu de Jos"},{"id":13886,"county_id":42,"name":"Vladnicu de Sus"},{"id":13887,"county_id":42,"name":"Voetin"},{"id":13888,"county_id":42,"name":"Volo\u015fcani"},{"id":13889,"county_id":42,"name":"Vulc\u0103neasa"},{"id":13890,"county_id":9,"name":"Cincsor"},{"id":13891,"county_id":9,"name":"Fiser"},{"id":13892,"county_id":9,"name":"Holbav"},{"id":13893,"county_id":9,"name":"Ludisor"},{"id":13894,"county_id":9,"name":"Paraul Rece"},{"id":13895,"county_id":9,"name":"Poiana Brasov"},{"id":13896,"county_id":9,"name":"Sambata de Jos"},{"id":13897,"county_id":9,"name":"Sambata de Sus"},{"id":13898,"county_id":9,"name":"Statiunea Climaterica Sambata"},{"id":13899,"county_id":9,"name":"Timisu de Jos"},{"id":13900,"county_id":9,"name":"Timisu de Sus"},{"id":13901,"county_id":9,"name":"Voivodeni"},{"id":13902,"county_id":14,"name":"Rasca"},{"id":13903,"county_id":22,"name":"Doboi"},{"id":13904,"county_id":25,"name":"Fantanele"},{"id":13905,"county_id":31,"name":"Ordoreanca"},{"id":13906,"county_id":35,"name":"Altana"},{"id":13907,"county_id":37,"name":"Purani"}],"currencies":[{"id":41,"name":"RON"},{"id":14,"name":"EUR"},{"id":1,"name":"USD"}]},"last_update":1457388000}